<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Сегодняшнее обновление исправляет некоторые несоответствия в различных видах оружия и кампаниях. Также добавлена возможность назначать эффекты на экране отдельным бойцам и новый триггер для применения различных настроек HDR к разным участкам карты.

[h1]Кампании[/h1]
[list]
[*][b]«Покой Якоба»: Станция «Тимор»:[/b] Исправлен поиск путей для NPC ближе к концу миссии.
[*][b]«Исследование №7»: Шахта «Иерихон»:[/b] Исправлено, что маркеры целей не обновлялись по завершении цели.
[*][b]«Исследование №7»: Шахта «Иерихон»:[/b] Исправлена проблема с производительностью, вызванная расчётами физики для падающих труб.
[*][b]Слёзы по Тарнору: Заброшенные туннели:[/b] Исправлено столкновение с неожиданно высокими стенами, негативно влияющее на гранаты.
[*][b]Тиларус-5: Шахта «Янаурус»:[/b] Исправлена невидимость стен при повёрнутой камере.
[*][b]Тиларус-5: Забытый завод:[/b] Исправлена невидимость стен при повёрнутой камере.
[*][b]«Спасение Ланы»: Мост «Лана»:[/b] Оптимизирована производительность освещения и кинематографического появления жуков.
[*][b]«Нам Гуманум»: Платформа XVII:[/b] Удалено требование техника после завершения последнего взлома.
[*][b]«Нам Гуманум»: Лаборатория «Фундаментальность»:[/b] Исправлено преждевременное завершение цели с обратным отсчётом.
[*][b]«Нам Гуманум»: Лаборатория «Фундаментальность»:[/b] Исправлено неожиданно яркое освещение.
[*][b]«Нам Гуманум»: Лаборатория «Фундаментальность»:[/b] Улучшение навигации ботов.
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Операция «На 5»:[/b] Исправлены смертельные ловушки, которые не были достаточно смертоносными.
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Операция «На 5»:[/b] Исправлено появление жуков внутри конечного лифта, из-за чего они застревали.
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Лаборатории «БиоГен»:[/b] Устранено столкновение с невидимым потолком.
[/list]

[h1]Оружие[/h1]
[list]
[*][b]Миниган МВС:[/b] Исправлена перезарядка с нечётным количеством патронов, в результате которой получалось 499/500 патронов.
[*][b]Фонарь (приспособление):[/b] Теперь он отражает свет, как и другие виды оружия.
[*][b]Гранатомёт:[/b] Исправлена ошибка, из-за которой гранаты взрывались дважды, если попадали непосредственно в жука. Вместо этого гранаты теперь наносят двойной урон, если попадают в персонажа (бойца или жука). Это исправляет урон в радиусе взрыва при прямом попадании в обход защиты от одного попадания и немного увеличивает урон от гранатомёта (первый взрыв раньше отталкивал врагов от гранаты перед вторым взрывом).
[*][b]«Пустынный орёл»:[/b] Этот пистолет был переименован в PS50 «Бульдог» и имеет новый внешний вид и звуки.
[*][b]Лечебно-усиливающая пушка МВС:[/b] Обновлён облик, чтобы отличить её от обычной лечебной пушки.
[*][b]Газовые гранаты TG-05:[/b] Обновлён ящик для гранат, чтобы соответствовать стилю других гранат.
[/list]

[h1]Жуки[/h1]
[list]
[*]Теперь личинки отражают свет, как это делают другие жуки.
[*]Жнецы больше не оставляют после себя ксеноклещей, когда они погибают от прямого попадания гранаты, которая наносит более чем двойное количество урона от оставшегося здоровья.
[/list]

[h1]Переводы[/h1]
[list]
[*]Обновлён перевод на китайский язык.
[*]Обновлён перевод на европейский португальский язык.
[*]Обновлён перевод на немецкий язык.
[*]Обновлён перевод на итальянский язык.
[*]Обновлён перевод на японский язык.
[*]Обновлён перевод на корейский язык.
[*]Обновлён перевод на русский язык.
[*]Исправлено, что переводы автоматически усекались после 1023 байт. Переводы теперь могут занимать до 4095 байт, и если они длиннее, на консоль будет выведено предупреждение.
[/list]

[h1]Разное[/h1]
[list]
[*]Изменён способ сетевого подключения анимированных объектов. Отменено изменение в последнем обновлении, заставляющее сервер управлять анимацией. Вместо этого определённые объекты всегда видны клиенту, независимо от расстояния. Вступление в игру после начала анимации приведёт к задержке воспроизведения анимации, но это должно устранить сбой.
[*]Улучшена навигация по контроллеру в расширенных параметрах.
[*]Добавлено несколько примеров файлов цветокоррекции.
[*]Взрывы теперь наносят полный урон в небольшом радиусе от эпицентра, а спад урона начинается только за пределами этого расстояния.
[*]Теперь техники могут вручную отменить последовательность загрузки взломанного компьютера с загружаемыми данными и автоматически начать взлом заблокированного компьютера через 4 секунды.
[/list]

[h1]Карты[/h1]
[list]
[*]Добавлен объект кисти [b]trigger_tonemap[/b]. Этот триггер переопределяет активный контроллер tonemap для персонажей внутри его объёма, и переопределяется новой функцией SetTonemapController VScript.
[*]Изменён [b]fog_volume[/b], чтобы основываться на положении глаз персонажа, контролируемого в данный момент, а не на положении камеры. Некоторые карты, возможно, придётся отредактировать, чтобы сместить объект fog_volume на север, если они изначально были сделаны для компенсации сдвига камеры. fog_volume теперь можно переопределить с помощью новых функций VScript SetFogController, SetPostProcessController и SetColorCorrection.
[*]В [b]asw_spawner[/b] добавлена опция игнорирования увеличения бойни для точек появления жуков, в которых увеличение числа жуков из-за повышения сложности нежелательно (например, точки появления, используемые для кинематографа).
[*]Дополнительные модели колонистов теперь доступны для использования в качестве трупов.
[/list]

[h1]VScript[/h1]
[list]
[*][b]CASW_Marine::GetMarineName()[/b] больше нет утечки памяти при каждом вызове и теперь правильно переводится имя.
[*]Добавлен метод [b]GetCommander[/b] для управляемых NPC (например, бойцов).
[*]Добавлен метод [b]SetFogController[/b] для управляемых NPC.
[*]Добавлен метод [b]SetPostProcessController[/b] для управляемых NPC.
[*]Добавлен метод [b]SetColorCorrection[/b] для управляемых NPC.
[*]Добавлен метод [b]SetTonemapController[/b] для управляемых NPC.
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 20 октября 2022 года</string></content>