<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Поскольку 2-й сезон «Героев межзвёздных вооружённых сил» подходит к концу, мы меняем конкурс с ежеквартального на ежемесячный. Мы также исправили множество ошибок и добавили несколько новых функций VScript.

[h1]Кампании[/h1]
[list]
[*][b]«Покой Якоба»: Реактор Ридберга:[/b] Исправлена ошибка в конечной зоне, когда бойцы могли прыгать с трамплинов под землю до своей смерти.
[*][b]Сектор 9800: Генератор электростанции:[/b] Исправлены узкие помосты, негативно влияющие на траекторию движения ИИ.
[*][b]Операция «Очистка»: Посадочная площадка №7:[/b] Убран невидимый потолок возле комнаты с южным яйцом, чтобы предотвратить неинтуитивные траектории гранат.
[*][b]Операция «Очистка»: О.С.К. «Медуза»:[/b] Теперь капсулы будут вновь открываться, если боец покидает их, а не если они полностью пусты.
[*][b]Исследование №7: Лес Иллин:[/b] Исправлена возможность атаки генератора бойцами-ботами.
[*][b]Слёзы по Тарнору: Космопорт колонии «Оазис»:[/b] Исправлена блокировка дальнейшего прохождения игры, если брюхач, используемый в в камере после убийства, был убит раньше времени из-за испытания.
[*][b]Тиларус-5: Госпиталь «СинТек»:[/b] Переработан обратный отсчёт в конце миссии.
[*][b]«Спасение Ланы»: Мост «Лана»:[/b] Исправлено отсутствие обновления цели спасения при гибели бойца.
[*][b]«Спасение Ланы»: Коллектор «Лана»:[/b] Исправлено отсутствие обновления цели спасения при гибели бойца.
[*][b]«Спасение Ланы»: Комплекс «Лана»:[/b] Расширена зоны эвакуации.
[*][b]Паранойя: Переломный момент:[/b] Переработана встреча в конце. Теперь бойцы должны защищать генератор. Если генератор повреждён, он остановит процесс завершения, пока его не починит техник. Если рядом с генератором нет бойца, он получит дополнительный урон.
[*][b]«Нам Гуманум»: Область логистики:[/b] Переработана геометрия вблизи огня.
[*][b]«Нам Гуманум»: Лаборатория «Фундаментальность»:[/b] Исправлена возможность повреждения большой двери, в результате чего она застревала.
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Незримая угроза:[/b] Добавлены маркеры и подсказки для помещения с вентиляторами, чтобы игрокам, не знающим дорогу, было легче ориентироваться.
[*][b]Дополнительная миссия №7:[/b] Исправлены узкие помосты, негативно влияющие на траекторию движения ИИ.
[/list]

[h1]Жуки[/h1]
[list]
[*]Добавлены звуковые эффекты королевы из кампании Сити-17.
[/list]

[h1]Оружие[/h1]
[list]
[*]Исправлен расчёт шанса пробития для пуль, прошедших через дверь или другой неживой объект. (Шанс 200%, 290% и 300% теперь становится 100% шансом пробить другую цель, а не 0%, 90% и 0%).
[*][b]Огнемёт M868:[/b] Удвоено количество топлива в обойме и расход топлива. Основная атака теперь расходует одну единицу топлива на выстрел.
[*][b]Миниган МВС:[/b] Удвоено количество патронов в обойме и расход боеприпасов. Основная атака теперь использует одну единицу патронов за выстрел.
[/list]

[h1]Переводы[/h1]
[list]
[*]Обновлён перевод на китайский язык.
[*]Обновлён перевод на немецкий язык.
[*]Обновлён перевод на итальянский язык.
[*]Обновлён перевод на японский язык.
[*]Обновлён перевод на русский язык.
[/list]

[h1]Разное[/h1]
[list]
[*]Исправлены дополнения, не относящиеся к мастерской, которые вели себя так, будто они отключены в окне выбора миссий.
[*]Исправлена критическая ошибка при запуске, если переменная среды PATH была очень длинной.
[*]Добавлена расширенная настройка для уменьшения движения в меню.
[*]Улучшена навигация по клавиатуре/контроллеру в расширенных настройках и настройках игры.
[*]Добавлено предупреждение в списке лобби, если у вас версия карты отличается от версии организатора.
[*]prop_dynamic теперь использует управляемую сервером синхронизацию анимации. Это устраняет рассинхронизацию анимации открытия дверей хранилища, но увеличивает требования к пропускной способности сети в миссиях с большим количеством анимированных объектов.
[/list]

[h1]Карты[/h1]
[list]
[*]Исправлена ошибка компиляции npc_bullseye из-за слишком длинного ключа.
[*]npc_bullseye теперь наследует отношения ИИ от своей фракции и по умолчанию не является всеобщим противников.
[*]ai_relationship теперь задерживает применение своего эффекта до начала игры, а не до появления на карте карты.
[/list]

[h1]VScript[/h1]
[list]
[*]Добавлен новый класс VScript TempEnts, который позволяет создавать временные объекты на клиентах.
[*]Добавлены новые глобальные функции VScript для использования при создании временных объектов.
[*]Добавлен класс PlayerVoiceListener в VScript с доступом к следующим функциям.
[*]Добавлены новые функции VScript для CASW_Player.
[/list]

[h2]TempEnts (временные объекты)[/h2]

[code]void Create( CBasePlayer player, string name, float delay, table )[/code]
Постановка в очередь временного объекта для передачи на клиента из переданной таблицы данных SendProp.
Передача null для игрока приведёт к созданию временного объекта на всех клиентах.

[code]void GetPropTypes( string name, table )[/code]
Заполняет переданную таблицу всеми SendProps и их типами для временного объекта.

[code]void GetNames( table )[/code]
Заполняет переданную таблицу именами всех временных объектов

[h2]PlayerVoiceListener[/h2]

[code]bool IsPlayerSpeaking( int nPlayerIndex )[/code]
Возвращает, говорит ли указанный игрок.

[code]float GetPlayerSpeechDuration( int nPlayerIndex )[/code]
Возвращает количество секунд, в течение которых игрок непрерывно говорил.

[h2]Global (глобальные)[/h2]

[code]int PrecacheParticleSystem( string name )[/code]
Прекэширует материал частиц

[code]int GetParticleSystemIndex( string name )[/code]
Преобразует ранее прекэшированный материал в индекс

[code]string GetParticleSystemNameFromIndex( int index )[/code]
Преобразует предварительно сохранённый индекс материала в строку

[code]void PrecacheEffect( string name )[/code]
Прекэширует эффект

[code]int GetEffectIndex( const char *name )[/code]
Преобразует ранее прекэшированный эффект в индекс

[code]string GetEffectNameFromIndex( int index )[/code]
Преобразует предварительно запомненный индекс эффекта в строку

[code]int GetDecalIndexForName( string name )[/code]
Получение индекса декали из строки

[h2]CASW_Player[/h2]

[code]CBaseEntity GetNPC()[/code]
Возвращает объект, в котором находится игрок

[code]CBaseEntity GetSpectatingNPC()[/code]
Возвращает объект, за которым наблюдает игрок

[code]CBaseEntity GetViewNPC()[/code]
Возвращает объект, за которым наблюдает игрок, в противном случае возвращает объект, в котором находится игрок

[code]CASW_Marine GetMarine()[/code]
Возвращает бойца, которым управляет игрок

[code]CBaseEntity FindPickerEntity()[/code]
Находит ближайший объект перед игроком

[code]Vector GetCrosshairTracePos()[/code]
Возвращает местоположение мира непосредственно под прицелом игрока</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 3 сентября 2022 года</string></content>