<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Вслед за обновлением, вышедшим на прошлой неделе, вот вам некоторые исправления ошибок, о которых сообщило сообщество.

[h1]Оружие[/h1]
[list]
[*][b]Лечебная пушка МВС:[/b] Исправлена проблема с столкновениями модели.
[*][b]Замораживающие гранаты CR18:[/b] Исправлена проблема с столкновениями модели.
[*][b]Фонарь (приспособление):[/b] Исправлена давняя проблема с центром тяжести этого приспособления.
[*][b]Ручные гранаты FG01:[/b] Исправлена проблема с столкновениями модели.
[*][b]Лечебно-усиливающая пушка МВС:[/b] Исправлена проблема с столкновениями модели.
[*][b]Газовые гранаты TG-05:[/b] Исправлена проблема с столкновениями модели.
[/list]

[h1]Разное[/h1]
[list]
[*]Исправлено, что двери иногда выживали после одного сильного попадания, которое наносило больше, чем максимальный запас прочности.
[*]Исправлен редкий сбой, связанный с трупами.
[*]Исправлен сбой при убийстве жуков без подключения к клиенту Steam на карте, загруженной с помощью консольных команд.
[*]Исправлен сбой при выходе из экрана настроек миссии с открытым выпадающим меню.
[*]Исправлено двойное меню внутриигрового голосования во время инструктажа, если используется камера инструктажа.
[*]Добавлена переменная asw_blip_color_parasite_egg для установки цвета невылупившихся паразитов на мини-карте.
[*]Исправлена невозможность присоединиться к лобби для некоторых миссий через меню в игре.
[*]Исправлено, что список отключённых дополнений мастерской не загружался при запуске.
[*]Исправлены полчища жуков, появляющиеся за дверями хранилища.
[*]Найдено обходное решение для того, чтобы движок иногда забывал, у каких игроков отключён голос.
[/list]

[h1]Карты[/h1]
[list]
[*]Объект env_sprite_clientside теперь меняется на серверный env_sprite, если у него определён параметр targetname или parentname. В этом случае в консоль выводится предупреждение.
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 27 октября 2022 года</string></content>