<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Этот патч устраняет некоторые проблемы, возникшие в обновлении от 1 ноября.
[list]
[*][b]Снижение: Тихая станция:[/b] Увеличено ограничение по времени при прохождении на скорость с 4:40 до 4:50.
[*][b]Снижение: Тихая станция:[/b] Удалён триггер диалога, не связанный с ним.
[*][b]Снижение: Операция «Песчаная буря»:[/b] Увеличено ограничение по времени при прохождении на скорость с 3:00 до 3:15.
[*][b]Снижение: Операция «Песчаная буря»:[/b] Исправлены отсутствующие описания цели миссии.
[*][b]Снижение: Операция «Песчаная буря»:[/b] Исправлено застревание робота-проводника при включении последнего узла в течение 3 секунд после включения предыдущего узла.
[*][b]Снижение: Операция «Песчаная буря»:[/b] Перемещены некоторые точки появления, чтобы избежать проваливания жуков сквозь землю.
[*][b]Снижение: Павший город:[/b] Увеличено ограничение по времени при прохождении на скорость с 1:38 до 1:40.
[*][b]Снижение: Неизбежная эскалация:[/b] Увеличено ограничение по времени при прохождении на скорость с 6:00 до 6:30.
[*][b]Снижение: Неизбежная эскалация:[/b] Эта миссия больше не может быть использована для получения достижения «Хардкор».
[*]Исправлена ситуация, когда медаль получали все игроки в лобби, а не только тот, кто выполнил требуемое действие.
[*]Исправлено включение размытия движения в пространстве экрана.
[*]Исправлена ошибка при просмотре материалов с использованием некоторых прокси в режиме -tools.
[/list]

Кроме того, после обновления в среду были выпущены исправления для следующих проблем:
[list]
[*]Исправлено отображение избранных игровых серверов в списке лобби, даже если они не являются серверами Alien Swarm: Reactive Drop.
[*]Исправлено несохранение некоторых графических настроек после их изменения на экране дополнительных параметров.
[*]Исправлено, что в таблице лидеров не обновлялись результаты «Героев межзвёздных вооружённых сил».
[*]Исправлен дополнительный параметр для имён бойцов, использовавший неверные метки для каждого параметра.
[*]Исправлено исчезновение эффектов частиц газовой гранаты у игроков, находящихся на большом расстоянии от гранаты.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 7 ноября 2023 года</string></content>