<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Heute feiert Alien Swarm: Reactive Drop sein 6-jähriges Bestehen auf Steam. Du bekommst die ganze Woche [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3267945303130139335]doppelte Erfahrungspunkte[/url], aber wir wissen, warum du wirklich hier bist. Lass uns ein paar Geschenke auspacken:

[h1]Neuer Feldzug: Unfall 32[/h1]

Mysteriöse, scheinbar harmlose, grün leuchtende Edelsteine werden unter dem Boden eines bewohnten Gebietes entdeckt, weil die Radioaktivität abnormal hoch ist. Die Firma "AMBER" kam, um dieses übernatürliche Material zu untersuchen. Die Funde sind erschreckend und undokumentiert und werden von der Öffentlichkeit ferngehalten. Die Edelsteine erweisen sich als extrem gefährliche, außerirdische Materialien, die hauptsächlich aus Myonen bestehen. Die von ihnen ausgehende Strahlung verändert alle biologischen Strukturen in einem großen Umkreis.

Ursprünglich im Mai 2020 und Mai 2022 auf dem Steam Workshop veröffentlicht, ist Unfall 32 ein Feldzug mit sechs Einsätzen, die zwei Feldzüge mit je drei Einsätzen zu einer kombiniert. Die Soldaten machen sich auf den Weg, um den mysteriösen Komplex und das Hauptquartier der Firma "AMBER" zu erkunden und sich dabei vielen Bedrohungen zu stellen. Als Bonus ist der Einsatz "AMBER-Komplex" enthalten, in der die ersten drei Einsätze zu einem zusammengefasst sind.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/b527e399d2930690d08f8aa95025dedcc0cf1b9d.jpg[/img]

[h1]INVENTAR: Waffen, Ausrüstung und Swarmopedia[/h1]

Wie bei der Einführung des Inventarbildschirms versprochen, ist die Swarmopedia zurückgekehrt, besser als je zuvor! Schalte Statistiken, Tipps und Kurzgeschichten über Aliens frei, indem du sie auf dem Feld tötest. Workshop-Erweiterungen können auch ihre eigenen Swarmopedia-Einträge erstellen oder Inhalte zu bestehenden Einträgen hinzufügen.

Die neuen Swarmopedia-Einträge (und dieser Satz) wurden von der im Internet beliebten [url=https://princess.software]Grace Lovelace[/url] geschrieben!

Mit der Überarbeitung der Swarmopedia gibt es einen neuen Bildschirm für die Auswahl von Waffen, der ein Raster verwendet, um das Auffinden hochstufiger Waffen zu beschleunigen und das Muskelgedächtnis zu unterstützen. Wenn du Waffen durch Aufleveln freischaltest, hast du jetzt auch Zugriff auf ihre Steckbriefe mit genauen Statistiken zu Reichweite, Schaden und mehr.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/1c87afb383bb51f05bc32807ce14fd7ffaf45727.jpg[/img]

[h1]Mapping-Wettbewerb 2023: "Boss Fight"[/h1]

Dieses Jahr veranstalten wir unseren ersten jährlichen Community Mapping-Wettbewerb, und wo könnte man besser anfangen als am Ende? Das Thema für dieses Jahr lautet [b]Boss Fight[/b].

Erstelle einen Einsatz oder kurzen Feldzug, der einen Bosskampf enthält - eine geskriptete Begegnung mit einem großen Bösen, den die Spieler überwinden müssen. Wird der Boss ein Alien, eine Gruppe von Aliens oder etwas ganz Neues sein? Wo findet der Einsatz statt? Warum sind die Soldaten dort? All diese Fragen und mehr musst du in den kommenden Monaten bedenken.

Wenn du eine bessere Idee hast, kannst du sie auch selbst machen! AS:RD Mapping-Wettbewerb-Themas sind optional.

Die Beiträge müssen getaggt sein mit [b]BossFight2023[/b]. Der Wettbewerb beginnt heute und endet am 1. August. Zu den Preisen gehören einzigartige Ingame-Sammlerstücke. Wenn du Hilfe bei den ersten Schritten brauchst, schau im [url=https://steamcommunity.com/app/563560/discussions/1/]Modding / Mapping Help and Tips[/url] Forum nach.

[h1]Das Jahr im Rückblick[/h1]

Im Jahr 2022 haben Soldaten 985.092.535 Aliens in offiziellen Einsätzen und weitere 56.154.088 Aliens in Einsätzen aus dem Steam Workshop getötet. 575.108 Spieler/innen probierten Alien Swarm: Reactive Drop im letzten Jahr zum ersten Mal aus. Einschließlich der wiederkehrenden SpielerInnen verbrachten die Soldaten 1.590.427 Stunden in 17.674.520 Einsätzen. 10.947 SpielerInnen haben an mindestens einer der ersten sechs Saisonen von Helden der interstellaren Streitkräfte teilgenommen, indem sie auf den teilnehmenden Community-Servern spielten. Am 6. Dezember wurde die höchste Spielerzahl des Jahres erreicht: 16.080 Spieler/innen loggten sich ein - mehr als das Dreifache des Durchschnitts. Alien Swarm: Reactive Drop wurde im Jahr 2022 in 85 verschiedenen Ländern gespielt.

Um so viele Aliens zu töten, braucht man eine Menge Munition - ihr habt im letzten Jahr 5.303.484.897 Kugeln verschossen - das ist etwa die Hälfte der Kugeln, die jedes Jahr auf der ganzen Welt hergestellt werden - und dabei sind Waffen, die keine Kugeln verschießen, noch nicht einmal mitgezählt. Spieler feuerten außerdem 232.409.109 Schrotpatronen ab, legten 11.307.827 Minen und benutzten 104.722.710 Granaten. Es wurden 274.157.391 Raketen abgefeuert und insgesamt 86 Millionen Sekunden lang Flammenwerfer abgefeuert, ganz zu schweigen von der Verwendung von Kettensägen für über 1,4 Milliarden Sekunden. (Das sind über 45 Jahre!)

Es waren auch nicht nur Feuerwaffen und Sprengstoff. Letztes Jahr wurde auch viel aufgestellt:
[list]
[*]905,280 Dosen an Adrenalin
[*]3,890,668 Munitionskisten
[*]1,501,644 X-33 Schadensverstärker
[*]10,282,887 IAF Heilkreise
[*]3,783,431 IAF Minigun-Wächter
[*]523,062 IAF Brandgeschoss-Wächter
[*]261,255 IAF Frost-Wächter
[*]260,971 IAF Hochbeschleunigungs-Wächter
[*]3,822,448 IAF Teslaspulen
[/list]
105.866 Soldaten brachten Taschenlampen mit auf ihre Einsätze.

Es wurden 2.147.368 Stücke Biomasse im Jahr 2022 zerstört, seit wir Ende August angefangen haben diese zu zählen. Zwischen dem Zeitpunkt, an dem wir mit der Verfolgung der Alien-Todesfälle Mitte Juni begonnen haben, und dem Ende des Jahres 2022 haben Soldaten getötet:
[list]
[*]582,811,354 Drohnen
[*]28,956,762 Parasiten
[*]27,244,232 Xenomiten
[*]16,772,012 Schützen
[*]15,897,059 Eier
[*]14,968,328 Schnarren
[*]11,929,443 Larven
[*]2,940,237 Raffer
[*]2,863,582 Boomer
[*]2,190,344 Heiler
[*]1,945,290 Schildkäfer
[*]1,851,113 Mörserkäfer
[*]577,023 Wächterwanzen
[*]186,411 Kopfkrabben Zombies
[*]3,489 Königinnen
[/list]

[h1]Falls du es verpasst hast[/h1]

Hier sind einige Highlights der Updates seit dem letzten Jahrestag:
[list]
[*]Workshop-Erweiterungen können jetzt Videos enthalten und Einsätze können ihr eigenes Einweisung-Hintergrundvideo definieren oder sogar einen Teil der Welt als Hintergrund während der Einweisung zeigen.
[*]Wir sind Steam Deck verifiziert! Das Spiel läuft großartig auf dem Steam Deck und auch Spieler auf Linux oder die einen Controller benutzen, haben Verbesserungen festgestellt.
[*]Es gibt jetzt Sammlerstücke, die du dir verdienen kannst, indem du bei der Entwicklung des Spiels hilfst, einen Beitrag zum Steam-Community-Hub leistest oder an einer Saison von Helden der interstellaren Streitkräfte teilnimmst.
[*]Die sich langsam öffnenden Türen, die in vielen Einsätzen verwendet werden, haben jetzt genauere Kollisionsdaten, die es dir ermöglichen, durch eine teilweise geöffnete Tür zu treten oder zu schießen.
[*]Der völlig neue Einsatzauswahlbildschirm unterstützt Bonus-Karten und neue Endlos Einsätze.
[*]Wir haben ein Menü für erweiterte Einstellungen und ein Menü für erweiterte Audioeinstellungen hinzugefügt.
[*]Beim Neustart eines Einsatzes wird kein Ladebildschirm mehr angezeigt.
[/list]

[h1]Andere Änderungen in diesem Update[/h1]

[h2]Feldzüge[/h2]
[list]
[*][b]Bereich 9800: Ödland:[/b] Ein Raffer blieb während der Einführungsszene des finalen Spießrutenlaufs im Ausgang stecken.
[*][b]Tränen für Tarnor: Oasis-Kolonie Raumhafen:[/b] Die Bahnhofsdurchsagen waren in manchen Fällen zu leise, um gehört zu werden.
[*][b]Tränen für Tarnor: Oasis-Kolonie Raumhafen:[/b] Reduzierter Netzwerk-Overhead in Bereichen, in denen sich der Weg durch den Einsatz kreuzt.
[*][b]Tilarus-5: Arktische Infiltration:[/b] Es wurde behoben, dass Überdrohnen kurz nach dem Start des Einsatzes erscheinen und wieder verschwinden.
[*][b]Tilarus-5: SynTek Krankenhaus:[/b] Alarmtöne sind jetzt lauter. Drastisch reduzierte Netzwerkkommunikation.
[*][b]Lanas Flucht: Lanas Brücke:[/b] Erhebliche Leistungsoptimierungen bei Beleuchtung, Rendering und Pfadfindung.
[*][b]Lanas Flucht: Lanas Abwasserkanal:[/b] Die radioaktiven Fässer in der Arena fügen den Heilern mehr Schaden zu.
[*][b]Paranoia: Unerwartete Begegnungen:[/b] Fehler im Zusammenhang mit dem Zielen von Granatwerfern wurden behoben.
[*][b]Paranoia: Feindliche Orte:[/b] Fehler im Zusammenhang mit dem Zielen von Granatwerfern wurden behoben.
[*][b]Nam Humanum: Logistikgebiet:[/b] Das Zeitlimit für den Speedrun wurde von 1:10 auf 1:15 erhöht.
[*][b]Nam Humanum: Plattform XVII:[/b] Das Zeitlimit für den Speedrun wurde von 3:02 auf 3:10 erhöht.
[*][b]Nam Humanum: Plattform XVII:[/b] Es wurde behoben das Bots sich weigerten auf der sich bewegenden Plattform zu stehen.
[*][b]BioGen Gesellschaft: Operation X5:[/b] Das Zeitlimit für den Speedrun wurde von 3:28 auf 3:35 erhöht.
[*][b]BioGen Gesellschaft: Unsichtbare Bedrohung:[/b] Das Zeitlimit für den Speedrun wurde von 1:13 auf 1:20 erhöht.
[*][b]Bunker:[/b] Die Kollision mit einem unsichtbaren Deckenbalken wurde entfernt.
[*][b]Landungsbucht + Lastenaufzug:[/b] Ein Softlock wurde behoben, der durch das Abschließen der Ziele außerhalb der vorgesehenen Reihenfolge verursacht wurde.
[*]Ein offizieller Bonuseinsatz basierend auf Unfall 32 wurde hinzugefügt.
[*]Vier neue offizielle Bonuseinsätze basierend auf Jakobsrube wurden hinzugefügt.
[*][b]IAF Akademie:[/b] Es wurde ein neuer offizieller Endloseinsatz hinzugefügt.
[*]Alle offiziellen Einsätze haben eigene Ladebildschirme erhalten.
[/list]

[h2]Waffen[/h2]
[list]
[*][b]ML30 Laser Haftminen:[/b] Verbesserte Netzvorhersage für Wurfanimation.
[*][b]L3A Taktische Schwere Rüstung:[/b] Diese Ausrüstung verändert jetzt das Aussehen seines Trägers.
[*][b]Raketen-Sperrfeuer:[/b] Diese Ausrüstung verändert jetzt das Aussehen seines Trägers.
[*][b]CR-18 Frostgranaten:[/b] Einfrieren tötet jetzt Schnarren. Und Soldaten können im Deathmatch-Modus eingefroren werden.
[*][b]K80 Persönliche Defensivwaffe:[/b] Diese Waffe zeigt jetzt ein anderes Symbol für Magazine auf dem HUD an, anstatt jedes Magazin doppelt zu zählen.
[*][b]M868 Flammenwerfer:[/b] Treibstofftanks, die nur eine halbe Nachladung an Munition liefern wurden behoben.
[*][b]v45 Elektrisch geladene Rüstung:[/b] Diese Ausrüstung verändert jetzt das Aussehen seines Trägers.
[*][b]Taktisches Licht:[/b] Diese Ausrüstung verändert jetzt das Aussehen seines Trägers.
[*][b]IAF-Kraftfaust-Aufsatz:[/b] Diese Ausrüstung verändert jetzt das Aussehen seines Trägers.
[*][b]Kettensäge:[/b] Bots benutzen diese Waffe jetzt aus einer angemesseneren Reichweite.
[*][b]MTD6 Lenkbomben:[/b] Diese Ausrüstung verändert jetzt das Aussehen seines Trägers.
[*][b]MNV34 Nachtsichtgerät:[/b] Diese Ausrüstung verändert jetzt das Aussehen seines Trägers.
[*][b]IAF Mobile Amp-Heileinheit:[/b] Primärfeuer heilt dich selbst, wenn du mit dem rechten Stick zielst oder die Knien-Taste (Shift) gedrückt hältst, oder in der ersten oder dritten Person, wenn das anvisierte Ziel nicht zum Heilen geeignet ist.
[*][b]TG-05 Gasgranaten:[/b] Das Aussehen des Gegenstandes wurde aktualisiert, um ihn von anderen Granaten zu unterscheiden.
[*][b]IAF Sanitäter SMG:[/b] Sekundärfeuer fire heilt dich selbst, wenn du mit dem rechten Stick zielst oder die Knien-Taste (Shift) gedrückt hältst, oder in der ersten oder dritten Person, wenn das anvisierte Ziel nicht zum Heilen geeignet ist.
[*][b]Flechette-Gewehr (versteckt):[/b] Dieses Gewehr hat ein neues Aussehen und verschießt jetzt zeitgesteuerte klebrige Sprengsätze (die gleichen, die Combine Jäger abfeuern) anstelle von Raketen mit automatischer Zielvorrichtung. Schießt jetzt direkt auf den Zielpunkt und nicht mehr parallel zum Boden.
[*][b]Querschläger-Gewehr (versteckt):[/b] Diese Waffe hat ein neues Aussehen und erfordert nicht mehr, dass der sekundäre Abzug gehalten wird, um Schüsse abprallen zu lassen. Stattdessen, wenn man den zweiten Abzug gedrückt hält, schaltet die Waffe in einen schrotflintenähnlichen Modus um. Abprallende Kugeln können jetzt den Soldaten treffen, der sie abgefeuert hat.
[*][b]Versetzungs- 'Flimmer' Paket (versteckt):[/b] Diese Ausrüstung verändert jetzt das Aussehen seines Trägers.
[*][b]Raketenrucksack mit geringer Reichweite (versteckt):[/b] Diese Ausrüstung verändert jetzt das Aussehen seines Trägers.
[*]Die Scan-Animation für Wächter, die aus dem Ruhewinkel des Geschützes ausscheren, wurde behoben.
[*]Unstimmigkeiten im Code der Kollisionsprüfung wurden behoben, vor allem im Zusammenhang mit Bots und Geschossen.
[*]Waffen mit Zielhilfe wie das 22A7-Z Prototyp-Gewehr und die S23A SynTek Autogun wenden ihre Boni jetzt in der ersten und dritten Person an.
[/list]

[h2]Verschiedenes[/h2]
[list]
[*]Es wurde ein Problem behoben, bei dem Server-ausgelöste Erfolge wie Speedruns und Herausragende Errungenschaften aufgrund eines kurzzeitigen Paketverlustes übersprungen werden konnten.
[*]Ein Absturz wurde behoben, wenn ein Alien versuchte, ein physikalisches Objekt auf ein Ziel zu werfen, das gestorben war.
[*]Ein Absturz beim Verlassen eines Bildschirms mit einem geöffneten Dropdown-Menü wurde behoben.
[*]Es wurde behoben, das dem Spieler empfohlen wird eine Tür zu schweißen, die bereits so beschädigt ist, dass sie sich nicht mehr öffnen oder schließen lässt.
[*]Es wurde behoben, dass Charaktere in der Lobby nicht ausgewählt waren, wenn ein Bonuseinsatz, der durch eine Abstimmung gestartet wurde, neu gestartet wurde.
[*]Das Chat-Panel kann jetzt im Einzelspieler geöffnet werden (zur Verwendung in benutzerdefinierten Herausforderungen).
[*]Die Bots in Deathmatch-Karten wurden verbessert. Sie sollten weniger stecken bleiben, sich zu vernünftigeren Zeiten drehen und werden jetzt automatisch beitreten, wenn du eine Deathmatch-Karte im Einzelspielermodus startest.
[*]Der Spielanleiter hat falsche Informationen über den Respawn im Deathmatch-Modus angezeigt. Außerdem wurden die Eingabeaufforderungen auf dem HUD aufgeräumt.
[*]Die Fähigkeit der Bots, Gefahren auszuweichen und Schildkäfer zu flankieren, wurde verbessert.
[*]Die Wahrscheinlichkeit, dass sich Bots vor einen Spieler teleportieren, ist jetzt viel geringer.
[*]Die Toiletten in offiziellen Einsätzen können gespült werden.
[*]Spieler schauen nicht mehr immer nach Osten, wenn sie einen Einsatz in der ersten oder dritten Person starten.
[*]Einige Tooltips waren zu klein, um sie gut lesen zu können.
[*]Wenn du bei aktiviertem Steam-Big-Picture eine Texteingabe auswählst, wird die Bildschirmtastatur geöffnet.
[*]Aufnahmen von Spielen können jetzt verwaltet und automatisch erstellt werden.
[*]Das Spiel aktualisiert seinen Status jetzt häufiger in Zeitlupe.
[*]Wenn du einen gesperrten Computer hackst, wird jetzt immer das Menü angezeigt, anstatt kritische Daten herunterzuladen oder nichts zu tun.
[*]Wenn du eine Bonus- oder Deathmatch-Karte beendest, wählt das Spiel jetzt standardmäßig einen nächsten Einsatz aus.
[*]Die Fertigkeit "Führung" kann jetzt von jedem Offizier in Reichweite ausgelöst werden, nicht nur von dem Offizier mit den meisten Punkten.
[*]Es wurde eine sichtbare und hörbare Anzeige hinzugefügt, die anzeigt, wann sich die Führung auf den zugefügten oder erlittenen Schaden auswirkt.
[*]Herausforderungen können jetzt "required_on_client" auf "1" setzen, wenn sie Assets einschließen wollen, was dazu führt, dass das Workshop-Addon automatisch heruntergeladen wird, wenn die Herausforderung aktiviert wird.
[*]Herausforderungen können jetzt für die Verwendung im Deathmatch mit "allowed_mode" "deathmatch" markiert werden. Herausforderungen, die sowohl im Deathmatch als auch im kooperativen Spiel verwendet werden können, können zusätzlich mit "allowed_mode" "coop" gekennzeichnet werden.
[*]Mehrere Errungenschaften des Nam Humanum-Feldzuges wurden unerwartet gesperrt.
[*]Die Errungenschaft "Perfekt", die keine Herausforderungen in der aktuellen Lobby erfordert (anstatt dem aktuellen Einsatzversuch), wurde behoben.
[*]Die Benachrichtigung zum Freischalten von Gegenständen wurde aktualisiert und enthält nun eine Beschreibung. Dieser Bildschirm wird jetzt auch für Sammlerstücke verwendet, die durch das Spiel freigeschaltet werden.
[*]Erweiterte Einstellungen zum Hervorheben deines Charakters, Abspielen von Sounds bei Treffern und mehr!
[/list]

[h2]Mapping[/h2]
[list]
[*]npc_crow, npc_pigeon, und npc_seagull hinzugefügt.
[*]npc_combine_s, npc_combine_shotgun, und npc_combine_elite wurden hinzugefügt. Diesen Gegnern fehlt der "Schwarmsinn" der Aliens, sie verlassen sich stattdessen auf Sicht- und Tonsignale und Informationen aus ihrem Trupp. Mapper können optional info_node_hint hinzufügen, um Stellen mit Deckung zu markieren, die die Combine-Soldaten nutzen können.
[*]npc_zombine wurde hinzugefügt, mit vom Mapper konfigurierbaren Granaten.
[*]npc_hunter hinzugefügt, für die Verwendung mit anderen Combine-NSCs.
[*]npc_strider, npc_combinegunship und npc_combinedropship zur Verwendung in Filmsequenzen hinzugefügt.
[*]asw_colonist wird jetzt mit einer breiteren Palette von Erscheinungsbildern zufallsgeneriert. Setze die Skin-Nummer, um die Farbe der Kleidung zu ändern.
[*]asw_env_shake kann jetzt markiert werden, um Benutzereinstellungen zu umgehen (ein neuer Convar wurde hinzugefügt, um [i]alle[/i] Shakes unabhängig von dieser Markierung zu deaktivieren).
[*]env_headcrabcanister hinzugefügt.
[*]script_intro hinzugefügt.
[*]Ein neues Proxy-Material, LanguagePreference, kann verwendet werden, um eine Textur auf der Grundlage der Sprachpräferenz des Spielers zu ändern. Zum Beispiel:
[code]UnlitGeneric {
    $basetexture "example/translated_texture_english"

    Proxies {
        LanguagePreference {
            default "example/translated_texture_english"
            schinese "example/translated_texture_schinese"
            french "example/translated_texture_french"
            resultvar "$basetexture"
        }
    }
}[/code]
[*]TileGen erwartet jetzt, dass Räume für den Modus -alldetail gebaut werden (world brushes werden zu func_detail, func_brush mit einem Namen, der mit structure_ beginnt, wird zu einem world brush).
[*]Die Randomisierung von rd_tilegen_instance wurde verbessert.
[*]rd_tilegen_instance sucht jetzt in reactivedrop/tilegen/instances und nicht mehr in reactivedrop/tilegen/instance/ThemeName.
[*]TileGen flacht jetzt Instanzen ab, bevor es die Karte an VBSP sendet, sodass TileGen-Raumsets in VPKs oder auf dem Workshop verteilt werden können. Das bedeutet auch, dass rd_tilegen_instance innerhalb von Instanzen verwendet werden kann.
[*]TileGen-Karten verwenden jetzt toolsskybox für ein level seal und ermöglichen die Verwendung von light_environment und light_directional.
[*]asw_vehicle_jeep ist jetzt funktionsfähig. Verfügbare Fahrzeuge ohne Add-ons sind der Dünenbuggy aus Half-Life 2 (models/buggy.mdl, scripts/vehicles/jeep_test.txt), der einen Fahrer zulässt, und das Muscle Car aus Half-Life 2: Episode Two (models/vehicle.mdl, scripts/vehicles/jalopy.txt), das einen Fahrer und einen Passagier zulässt.
[*]trigger_asw_button_area hat jetzt Optionen, um UI-Hinweise mit eigenem Text zu überschreiben.
[*]trigger_asw_computer_area wurde besser anpassbar gemacht:
[list]
[*]Mail- und Nachrichten können jetzt optional mit einem Bild enden. Verwende Image, ImageWide und ImageTall, um ein Bild zu einer News-Datei hinzuzufügen. Für Mails verwendest du MailBody1Image, usw.
[*]Der Reaktorstatus kann über eine Eingabe im Computerbereich gesteuert werden, als Alternative zu der alten Methode, bei der ein Objektiv mit einem bestimmten Symbol verwendet wurde.
[*]Wetter, Reaktorstatus und Börseninformationen können jetzt mit Keyvalues-Dateien angepasst werden. Außerdem wird die aktuelle Temperatur nicht mehr jedes Mal zufällig angezeigt, wenn der Wetterbericht geöffnet wird.
[/list]
[*]Für den Befehl buildcubemaps muss jetzt sv_cheats aktiviert sein.
[*]func_asw_fade ignoriert jetzt standardmäßig Kollisionen mit Granaten.
[*]asw_weapon_ar2 und asw_ammo_ar2 wurden hinzugefügt. Das Impulsgewehr kann nur Munition aus diesen speziellen Munitionspaketen nachfüllen und kann keine allgemeinen Munitionsvorräte verwenden.
[*]Es wurden asw_ammo_grenade_launcher, asw_ammo_sniper_rifle und asw_ammo_heavy_rifle hinzugefügt.
[*]info_marine_hint_dynamic wurde hinzugefügt, dem ein parent zugewiesen und der verschoben werden kann.
[*]Es wurde der rd_hud_counter hinzugefügt, mit dem eine dynamische, beliebige Zahl für alle Spieler oder für einen bestimmten Spieler angezeigt werden kann.
[/list]

[h2]VScript[/h2]
[list]
[*]Den Soldaten wurde eine neue Methode hinzugefügt: SetMarineRolls, mit der Karten und Herausforderungen ändern können, ob einzelne Soldaten springen können.
[*]Den Soldaten wurde eine neue Methode hinzugefügt: SetNightVision, mit der du den Nachtsichtmodus eines Soldaten aktivieren kannst, unabhängig davon, ob er ein MNV34 Nachtsichtgerät hat.
[*]Methoden für Soldaten hinzugefügt: IsInfested und IsElectrifiedArmorActive.
[*]Methoden für Soldaten hinzugefügt: OrderHackArea, OrderUseItem, OrderFollowSquadLeader, OrderHoldPosition, und OrderMoveTo.
[*]Die Funktionen GetClips, GetMaxClips und SetClips für Waffen funktionieren jetzt richtig, wenn die Waffe fallen gelassen wird. Außerdem wird bei Waffen, die nicht nachgeladen werden können, -1 zurückgegeben.
[*]Bewohnbare NSCs (wie Soldaten) haben eine neue Methode: SetControls, die den Wert von asw_controls für alle Spieler oder Zuschauer des Charakters überschreibt. Negative Zahlen bewirken, dass der Charakter die globale Einstellung verwendet.
[*]Es wurde eine neue Methode für bewohnbare NSCs hinzugefügt: SetGlow, mit der du Aliens und Soldaten leuchtende Umrisse hinzufügen kannst. Dies betrifft keine Charaktere, die normalerweise ohne einen Aufruf dieser Funktion leuchten würden.
[*]asw_vehicle_jeep hat Methoden zum Überschreiben seiner Kamera, SetCameraControls, SetCameraPitch, SetCameraDist und SetCameraHeight, mit entsprechenden Get*-Methoden. Wenn man einen negativen Wert einstellt, verwendet das Fahrzeug die globale Einstellung.
[*]asw_vehicle_jeep hat Methoden zur Abfrage der Insassen: MaxPassengers(), GetDriver(), und GetPassenger(seat).
[*]asw_vehicle_jeep hat Methoden zum Abrufen von Statistiken: GetSpeed, GetMaxSpeed (in Meilen pro Stunde), GetRPM, GetThrottle, HasBoost, und BoostTimeLeft.
[*]SetSpawnZombineOnMarineKill für bewohnbare NSCs, SetSpawnZombineOnDeath für Soldaten und ein Convar rd_marine_spawn_zombine_on_death_chance wurden hinzugefügt, mit denen du einen Soldaten-Zombie mit der Zombine-KI spawnen lassen kannst, wenn ein Soldat stirbt.
[*]Methoden für Spieler hinzugefügt: SetNPC und SetSpectatingNPC.
[/list]</string><string id="subtitle">Es ist der Alien Swarm: Reactive Drop's Geburtstag!</string><string id="summary">Heute feiert Alien Swarm: Reactive Drop sein 6-jähriges Bestehen auf Steam. Hier ist eine Woche doppelte Erfahrung, ein neuer Feldzug und ein paar anderen Leckerlis zum Feiern.</string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Drop Update - 20. April 2023</string></content>
