<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[h2]Меню[/h2]
Мы тестируем новый дизайн главного меню, который будет официально запущен 20 апреля 2024 года.
[list]
[*]Главное меню было переработано, в нём появилась информация о текущем сезоне «Героев межзвёздных вооружённых сил», последних крупных обновлениях и самых популярных дополнениях в мастерской Steam.
[*]Чтобы вернуться к предыдущему дизайну, введите консольную команду [b]rd_legacy_ui 2017; host_writeconfig[/b]. Эта консольная команда продолжит работать и после официального запуска нового интерфейса. 
[*]Исправлено частичное отображение главного меню 2024, когда установлено rd_legacy_ui 2017 и изменение разрешения без закрытия игры.
[*]Вернулись фильтры лобби, а также новые переменные: Список смотрите с помощью команды [b]cvarlist rd_lobby_filter_[/b].[expand type=details][code]
список переменных
--------------
rd_lobby_filter_always_friends           : 1        : , "a", "cl"      : всегда показывать лобби с друзьями Steam в них
rd_lobby_filter_challenge                : -1       : , "a", "cl"      : предпочтение испытаний для искомых лобби. -1=безразлично, 0=только отключённые, 1=только включённые
rd_lobby_filter_dedicated                : -1       : , "a", "cl"      : предпочтение выделенного сервера для искомых лобби. -1=безразлично, 0=только слушающие, 1=только выделенные
rd_lobby_filter_difficulty_max           : 5        : , "a", "cl"      : максимальная сложность для искомых лобби. 1=лёгкая,2=средняя,3=трудная,4=безумная,5=эксперт
rd_lobby_filter_difficulty_min           : 1        : , "a", "cl"      : минимальная сложность для искомых лобби. 1=лёгкая,2=средняя,3=трудная,4=безумная,5=эксперт
rd_lobby_filter_distance                 : 3        : , "a", "cl"      : максимальное расстояние для лобби, созданных игроками. не влияет на лобби на выделенных серверах. 0=только собственный регион, 1=близлежащие регионы
rd_lobby_filter_hardcoreff               : -1       : , "a", "cl"      : предпочтение увеличенного огня по своим для искомых лобби. -1=безразлично, 0=только отключённые, 1=только включённые
rd_lobby_filter_installed                : -1       : , "a", "cl"      : предпочтение установленных миссий для искомых лобби. -1=безразличноe, 0=только не установленные или несоответствующие версии, 1=только установленные
rd_lobby_filter_onslaught                : -1       : , "a", "cl"      : предпочтение облав для искомых лобби. -1=безразлично, 0=только отключённые, 1=только включённые
--------------
  9 переменных/команд для [rd_lobby_filter_][/code][/expand]
[*]Счётчик открытых лобби в главном меню больше не включает лобби выделенных серверов.
[*]Исправлено, что список серверов в браузере лобби не заполнялся при первом обновлении.
[*]Исправлено отображение выделенных серверов как отдельных записей в браузере лобби от лобби, созданного на выделенном сервере.
[*]Исправлено, что взлом прерывался, если другой техник начинал взлом.
[/list]

[h2]Контроллер[/h2]
[list]
[*]Контроллеры должны распознаваться игрой, даже если она была запущена без подключённых контроллеров.
[*]Прицеливание с помощью мыши больше не переключает подсказки кнопок в режим клавиатуры.
[*]Нажатие кнопок на клавиатуре или контроллере теперь изменяет подсказки кнопок. Кнопки мыши не влияют на подсказки кнопок (нажатие клавиши клавиатуры приводит к появлению подсказок кнопок мыши).
[*]При желании вы можете управлять прицеливанием, одновременно выполняя все остальные действия с помощью клавиш клавиатуры и кнопок мыши.
[/list]

[h2]Миссии[/h2]
[list]
[*][b]Слёзы по Тарнору: Космопорт колонии «Оазис»:[/b] Исправлено, что потолок между ангаром и багажным отделением оставался полупрозрачным, когда это не было предусмотрено.
[*][b]Снижение (все миссии):[/b] Добавлена музыка.
[*][b]Снижение: Неизбежная эскалация:[/b] Улучшено качество отображения конечного ролика. Исправлена ситуация, при которой конечный ролик застревал при перезапуске миссии.
[*][b]Снижение: Неизбежная эскалация:[/b] Конечный ролик больше не засчитывается за время прохождения и может быть пропущен.
[*][b]Снижение: Неизбежная эскалация:[/b] Исправлена блокировка дальнейшего прохождения игры, если боец, управляющий краном, умирал или телепортировался.
[*][b]Снижение: Атомное сопровождение:[/b] Исправлена ошибка клиента в конце миссии, связанная с пропаданием моделей в зависимости от расстояния.
[/list]

[h2]Оружие[/h2]
[list]
[*][b]Усилитель урона X-33:[/b] Оружие, на которое не действует усиление урона, теперь показывает более тонкий эффект луча.
[*][b]Усилитель урона X-33:[/b] Исправлен эффект луча, который прикреплялся к бойцу, а не к оружию, когда вы меняли оружие, находясь внутри маяка.
[*][b]Лечебная пушка МВС:[/b] Добавлена тонкая анимация оружия при лечении.
[*][b]Лечебная пушка МВС:[/b] Исправлено то, что экран не убирался, когда оружие в руках.
[*][b]Лечебная пушка МВС:[/b] Исправлен эффект лечебного луча, прикрепляющегося к ногам бойца.
[*][b]Лечебная пушка МВС:[/b] Добавлен визуальный эффект, когда пушка ищет цель.
[*][b]Лечебная пушка МВС:[/b] Исправлено не обновляющееся свечение цели лечения в первом или третьем лице.
[*][b]Лечебно-усиливающая пушка МВС:[/b] Применены изменения от лечебной пушки МВС и усилителя урона X-33.
[*][b]Лечебно-усиливающая пушка МВС:[/b] Вы больше не можете тратить боезапас на усиление оружия, которое не получает эффекта удвоения урона.
[*][b]Медицинский ПП МВС:[/b] Применены изменения от лечебной пушки МВС.
[*][b]Медицинский ПП МВС:[/b] При самолечении от первого или третьего лица прицеливание в другого бойца переключается на его лечение, чтобы более точно соответствовать поведению других видов оружия медика при прицеливании в бойца после нажатия на спусковой крючок.
[*][b]Рикошетная пушка (не выпущена):[/b] [expand type=details][list][*]Исправлено повторное воспроизведение звука сухого выстрела в режиме стрельбы из дробовика.
[*]Увеличена скорострельность в режиме дробовика.
[*]Улучшена точность лазерного прицела.
[*]Увеличена максимальная дальность.
[*]Теперь пули также отскакивают от неподвижных объектов.
[*]Исправлено то, что пули не отскакивали от потолков и полов.[/list][/expand]
[/list]

[h3]Турели[/h3]
[list]
[*]Добавлены анимации сборки, демонтажа и стрельбы для всех турели.
[*]Турели теперь поворачиваются вверх и вниз, а камера, установленная на турели, нацеливается туда, куда турель собирается повернуться.
[*]Орудийная турель теперь расходует гранаты из своего барабана во время стрельбы.
[*]Модифицированные турели, не поддерживающие новые анимации, будут выглядеть так же, как и раньше.
[*]Для мододелов: [expand type=details][list]
[*]Для справки, вы можете найти [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_public_src/tree/reactivedrop_beta/contentsrc/modelsrc/sentry_gun]исходные файлы модели на GitHub[/url].
[*]Анимация по умолчанию (idle) ДОЛЖНА быть первой определённой последовательностью на модели.
[*]Все параметры позы и анимации, перечисленные ниже, являются необязательными; если их нет в модели турели, анимация просто не будет воспроизводиться.
[*]Добавлен параметр позы aim_pitch, который варьируется от 45 (вверх) до -45 (вниз) (или -90; см. ниже). Когда турель находится в процессе сборки, этот параметр начинается с -30.
[*]Добавлен параметр позы aim_yaw, который варьируется от 120 (камера направлена далеко влево) до -120 (камера направлена далеко вправо).
[*]Добавлен параметр позы ammo_remaining, который варьируется от 0 до 999999 (хотя ваша модель, вероятно, должна ограничить этот диапазон больше). Турели, размещённые автором карты и имеющие бесконечный боезапас, получают 999999 для этого параметра позы. Этот параметр позы изменяется в конце ([i]end[/i]) анимации стрельбы, если анимация стрельбы не зацикливается. Для турелей, размещаемых игроком, максимальное значение ammo_remaining составляет 450 для сторожевой, 1200 для зажигательной, 800 для замораживающей и 40 для орудийной.
[*]Сборка турели использует активность ACT_OBJ_ASSEMBLING; если эта активность не существует в модели, верх турели не будет отображаться во время сборки. Длительность этой последовательности не имеет значения; анимация будет воспроизводиться, начиная с 0% сборки и заканчивая 100% сборкой.
[*]Когда турель стреляет, она использует активность ACT_OBJ_RUNNING. Для зажигательных и замораживающих турелей эта последовательность должна быть зациклена. Для других турелей эта анимация выполняется один раз за выстрел. Когда турель не стреляет, она возвращается к своей первой последовательности, которая должна быть состоянием бездействия (idle).
[*]Демонтаж турели изменяет её aim_pitch от 0 до -90 в зависимости от прогресса демонтажа. Если турель стреляет во время демонтажа, она будет целиться во врага, как обычно.
[/list][/expand]
[*]Сторожевые и зажигательные турели больше не поворачиваются к центру своего радиуса действия.
[*]Зажигательная турель теперь имеет видимую сигнальную лампу.
[*]Зажигательные и замораживающие турели теперь поворачиваются в 3 раза быстрее, когда поворачиваются к врагу, как и предполагалось изначально.
[*]Теперь орудийная турель пытается вести огонь по целям, которые бегут по прямой линии.
[/list]

[h2]Жуки[/h2]
[list]
[*]Теперь шары брюхача можно атаковать в ближнем бою. Добавлены соответствующие переменные rd_vindicator_grenade_pushed_by_explosions, rd_boomer_blob_pushed_by_everything, rd_boomer_blob_punch_force_multiplier и rd_boomer_blob_push_force_multiplier.
[*]Обновлена модель королевы, чтобы она больше соответствовала художественному стилю других жуков.
[/list]

[h2]Побоище[/h2]
[list]
[*]Добавлено испытание «Заражение» для командного боя в официальный список испытаний, включая варианты от первого и третьего лица.
[/list]

[h2]Создание модификаций[/h2]
[list]
[*]Добавлен объект rd_map_texture, который может показывать произвольный материал поверх мини-карты. Его можно поворачивать, включать и отключать.
[*]Исправлена ситуация, когда env_screenoverlay застревал при мгновенном перезапуске или при уничтожении объекта.
[*]Исправлено то, что бойцы могли перекатываться, бить в ближнем бою или стрелять, будучи полностью замороженными.
[*]Добавлена функция скрипта разморозки (Thaw) для управляемых NPC.
[*]Добавлен глобальный объект побоища для VScript. [expand type=details][list]
[*]int [b]TEAM_UNASSIGNED[/b]
[*]int [b]TEAM_SPECTATOR[/b]
[*]int [b]TEAM_ALPHA[/b]
[*]int [b]TEAM_BETA[/b]
[*]void [b]Deathmatch.ResetScores[/b]()
[*]int [b]Deathmatch.GetKills[/b](handle MarineOrResource)
[*]void [b]Deathmatch.SetKills[/b](handle MarineOrResource, int Kills)
[*]int [b]Deathmatch.GetDeaths[/b](handle MarineOrResource)
[*]void [b]Deathmatch.SetDeaths[/b](handle MarineOrResource, int Deaths)
[*]int [b]Deathmatch.GetTeamScore[/b](int TeamNumber)
[*]void [b]Deathmatch.SetTeamScore[/b](int TeamNumber, int Score)
[*]bool [b]Deathmatch.CheckFragLimit[/b](handle MarineOrResource) - возвращает значение true, если раунд окончен.
[*]void [b]Deathmatch.ResetKillingSpree[/b](handle MarineOrResource)
[*]void [b]Deathmatch.IncreaseKillingSpree[/b](handle MarineOrResource)
[*]int [b]Deathmatch.GetKillingSpree[/b](handle MarineOrResource)
[/list][/expand]
[*]Добавлен метод GetMarineProfile к бойцам, который возвращает номер профиля бойца. Используйте его, если ваш скрипт должен выполнять различные действия для разных бойцов, а не полагаться на имя объекта (GetName()) или переведённое имя бойца (GetMarineName()). Возвращаемые значения в настоящее время находятся в диапазоне от 0 до 7, или между ASW_MARINE_PROFILE_SARGE и ASW_MARINE_PROFILE_VEGAS, если вы используете именованные константы (рекомендуется).
[*]Исправлено, что игровое событие weapon_reload не отправлялось для оружия с 1 выстрелом за перезарядку (Рельсотрон).
[*]Улучшены вводные параметры MarineFinishedMission в asw_gamerules:[list]
[*]Теперь можно управлять как бойцами, так и их ресурсами (если вы хотите пометить всех бойцов, живых или мёртвых, как досрочно завершивших миссию, вы можете использовать [b]asw_marine_resource[/b] в качестве вводного параметра).
[*]Теперь правильно обрабатывает такие ключевые слова, как !activator и !caller.
[*]Теперь на прохождение на время влияют достижения и опыт.
[/list]
[*]Добавлена переменная rd_debrief_timelines, с помощью которой можно отключить временные шкалы, отправляемые в конце миссии. Это может быть использовано в заданиях, поддерживающих большое количество игроков, чтобы уменьшить задержку в конце миссии.
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 1 декабря 2023 года</string></content>