<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Обновление этого месяца содержит множество возможностей, запрошенных сообществом.

[h2]Новая кампания: Снижение[/h2]
Теперь в игре доступна переработанная версия кампании «Снижение».

[h2]Официальные миссии[/h2]
[list]
[*][b]Слёзы по Тарнору: Космопорт колонии «Оазис»:[/b] Исправлена ситуация, когда некоторые стены становились невидимыми после появления жуков из определённых мест.
[*][b]Слёзы по Тарнору: Космопорт колонии «Оазис»:[/b] Улучшена графика при игре от первого или третьего лица.
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Лаборатории «БиоГен»:[/b] Обновлён графический стиль миссии.
[/list]

[h2]Оружие[/h2]
[list]
[*][b]Лазерные мины ML30:[/b] Мины больше не срабатывают на неуязвимых персонажей, таких как сканеры.
[*][b]Бензопила:[/b] Исправлен звук работающей бензопилы, сохраняющийся после гибели бойца.
[*][b]Гранатомёт:[/b] Выстрелы, направленные далеко под бойцом, теперь будут происходить по другой дуге, чтобы избежать попадания в край платформы, на которой стоит боец.
[*]Оружие с помощью в прицеливании больше не нацеливается на сканеры.
[*]Теперь бойцы могут спокойно перекатываться сквозь все пули, даже выпущенные не бойцами.
[*]Добавлена консольная команда [b]cl_loadout_random[/b]. Она выбирает случайное основное, дополнительное оружие и снаряжение для вас и ваших ботов-бойцов.
[/list]

[h2]Меню[/h2]
[list]
[*]Многие расширенные графические настройки, включая погоду, динамическое освещение и тени жуков, теперь хранятся только на вашем компьютере и больше не синхронизируются со Steam Cloud, что соответствует поведению основных параметров качества шейдеров, качества текстур и сглаживания.
[*]Командиры теперь могут использовать до трёх медалей одновременно.
[*]Обновлён предварительный просмотр открытых лобби в главном меню, теперь отображаются все серверы независимо от группы Steam. Добавлены значки для серверов «Героев межзвёздных вооружённых сил».
[*]Предметы, имеющие несколько стилей, например, медали из последних сезонов «Героев межзвёздных вооружённых сил», теперь могут менять свой вид на экране «Коллекции».
[*]Организаторы лобби теперь могут блокировать различные параметры с помощью переменных rd_lock_difficulty, rd_lock_onslaught, rd_lock_hardcoreff и rd_lock_challenge.
[*]Улучшено нацеливание на взаимодействие с компьютерами и панелями, что облегчает взлом, когда рядом находится выброшенное оружие.
[/list]

[h2]Создание карт / модификаций[/h2]
[list]
[*]Добавлены шесть новых переменных, позволяющих испытаниям совместной игры контролировать максимальное количество бойцов в отряде: asw_marines_max (по умолчанию 8), asw_marines_max_per_profile (по умолчанию 1), asw_marines_max_officer (по умолчанию 2), asw_marines_max_special_weapons (по умолчанию 2), asw_marines_max_medic (по умолчанию 2) и asw_marines_max_tech (по умолчанию 2).
[*]Исправлено значение ключа в Hammer для SecondaryBullets, влияющее на основные боеприпасы в объектах asw_weapon.
[*]В VertexLitGeneric и UnlitGeneric добавлена поддержка $tintmasktexture.
[*]В UnlitGeneric добавлена поддержка $blendtintbybasealpha.
[*]Добавлена функция rd_drone_flinch_resets_attack для использования в испытаниях. Она возвращает поведение трутня при вздрагивании к тому, как это было в Alien Swarm, где оно отменяло таймеры анимации атаки.
[*]Добавлен фильтр asw_filter_incapacitated для использования в Hammer.
[*]Теперь бойцы могут отображать здоровье до 8191 единиц (ранее ограничение составляло 511).
[*]В asw_jukebox добавлена настройка, позволяющая не прерывать боевую музыку, установленную игроком, для использования в многочастной боевой музыке.
[*]Очки навыков бойца теперь можно переназначать через переменные (например, asw_marine_skill_sarge_0).
[*]Добавлена функция rd_chainsaw_idle_sound для испытаний, которые хотят отключить звук гудения бензопилы.
[*]Исправлены некоторые размещённые картоделом стражи муравьиных львов и стражи гнезда муравьиных львов, при убийстве которых не открывалась запись в жукопедии.
[*]Исправлен сбой при поиске пути, вызванный неверной инициализацией info_node_link.
[*]В func_asw_fade добавлено ключевое значение CollideWithMarines. Основное назначение - сохранить любые выходы за границы игрового пространства, используемые при прохождении на скорость.
[*]Добавлены 3 новых прокси материала - LocalTime_Month, LocalTime_Day, LocalTime_Hour. Могут использоваться для смены кадра на анимированной текстуре в зависимости от местного системного времени наблюдателя. Значения месяца - от 0 до 11, дня - от 0 до 30, часа - от 0 до 23. Например:
[code]UnlitGeneric {
    $basetexture "example/animated_monthly_texture"
    $frame 0

    Proxies {
        LocalTime_Month {
            resultvar "$frame"
        }
    }
}[/code]
[/list]

[h2]Контроллер[/h2]
[list]
[*]Исправлена ситуация, при которой подсказки кнопок контроллера отображались в режиме -nojoy.
[*]Исправлена ситуация, когда экран настроек контроллера был доступен из меню паузы, когда контроллер не был подключён.
[/list]

[h2]Выделенные сервера[/h2]
[list]
[*]Добавлено сообщение в журнал сервера srcds о том, что бойцы ведут огонь друг по другу.
[*]Выделенные серверы теперь будут завершать работу в конце уровня, если координатор списка серверов указывает, что доступно обновление. (rd_server_restart_on_update)
[*]Повышена надёжность работы sv_memlimit для выделенных серверов.
[/list]

[h2]Побоище[/h2]
[list]
[*]Смена бойца или команды ресурса бойца с помощью VScript или вводных параметров объектов теперь будет изменять и команду другого объекта.
[*]При подборе оружия с земли в режиме «Командный бой» больше не обновляются элементы снаряжения.
[*]Предметы снаряжения, которые видны при выборе, теперь наследуют цвет команды бойца в режиме «Побоище».
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 1 ноября 2023 года</string></content>