<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Сегодня Alien Swarm: Reactive Drop празднует 6 лет в Steam. Всю неделю вы будете зарабатывать [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3267945303130139335]двойной опыт[/url], но мы знаем, зачем вы пришли. Давайте развернём несколько подарков:

[h1]Новая кампания: Инцидент 32[/h1]

Таинственные зеленые светящиеся драгоценные камни обнаруживаются под землёй населённого пункта из-за аномального уровня радиоактивности. Компания «ЭМБЕР» прибывает для изучения этого сверхъестественного материала. Выводы пугают, не документируются и держатся подальше от общественности. Оказывается, что камни представляют собой чрезвычайно опасные внеземные материалы, состоящие в основном из мюонов. Испускаемое излучение изменяет все биологические структуры в непосредственной близости.

Первоначально выпущенная в мае 2020 года и мае 2022 года в мастерской Steam, «Инцидент 32» представляет собой кампанию из шести миссий, объединяющую две кампании по три миссии в одну. Бойцам предстоит исследовать таинственный комплекс и штаб-квартиру компании под названием «ЭМБЕР» и столкнуться с множеством угроз. В игру включена дополнительная миссия «Комплекс \"ЭМБЕР\"», которая представляет собой первые три миссии, объединённые в одну.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/b527e399d2930690d08f8aa95025dedcc0cf1b9d.jpg[/img]

[h1]Коллекции: Оружие, снаряжение и жукопедия[/h1]

Как и было обещано при добавлении меню коллекции, «Жукопедия» вернулась, лучше, чем когда-либо! Откройте для себя статистику, советы и короткие истории о жуках, убивая их на поле боя. Дополнения также могут создавать свои собственные записи в жукопедии или добавлять новую информацию в существующие.

Новые записи в жукопедии (и это предложение) были написаны любимой пользователями Интернета [url=https://princess.software]Грейс Лавлейс[/url]!

С обновлением жукопедии появился новый экран для выбора оружия с помощью сетки, призванной ускорить поиск высокоуровневого оружия и помочь развитию мышечной памяти. Открытие оружия путём повышения уровня теперь также даёт вам доступ к фактическим данным, содержащим точную статистику о дальности, уроне и многом другом.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/2af8f8f6e4c47d0c46c44de967bc5ce3e4129cd2.jpg[/img]

[h1]Соревнование для картоделов 2023: «Битва с боссом»[/h1]

В этом году мы проводим наше первое ежегодное соревнование по созданию карт от сообщества, и что может быть лучше, чем начать с конца? Тема этого года — [b]Битва с боссом[/b].

Создайте миссию или короткую кампанию, содержащую бой с боссом — написанную в скрипте карты встречу с большим злом, которое бойцы должны преодолеть. Будет ли боссом жук, группа жуков или что-то совершенно новое? Где будет проходить миссия? Зачем бойцы там? Все эти и другие вопросы вам предстоит обдумать в ближайшие месяцы.

Или, если у вас есть идея получше, сделайте её вместо этого! Темы соревнований по созданию карт в AS:RD необязательны.

Записи должны быть отмечены меткой [b]BossFight2023[/b]. Соревнование начинается сегодня и заканчивается 1 августа. Призы включают уникальные внутриигровые медали. Если вам нужна помощь с созданием своей работы, загляните на форум [url=https://steamcommunity.com/app/563560/discussions/1/]помощи и советов в создании модификаций / карт[/url].

[h1]Итоги года[/h1]

В 2022 году бойцы убили 985 092 535 жуков в официальных миссиях и ещё 56 154 088 жуков в миссиях из мастерской Steam. 575 108 игроков попробовали игру Alien Swarm: Reactive Drop впервые в прошлом году. Включая вернувшихся игроков, бойцы провели 1 590 427 часов в 17 674 520 миссиях. 10 947 игроков приняли участие хотя бы в одном из первых шести сезонов «Героев межзвёздных вооружённых сил», играя на выделенных серверах сообщества. 6 декабря было зарегистрировано самое большое количество игроков в году - 16 080 игроков, что более чем в три раза превышает средний показатель. В игру Alien Swarm: Reactive Drop в 2022 году играли жители 85 разных стран.

Для убийства такого количества жуков требуется много боеприпасов — в прошлом году вы выпустили 5 303 484 897 пуль - это примерно половина того количества пуль, которое ежегодно производится во всём мире, и это даже не считая оружия, которое не стреляет пулями. Бойцы также выпустили 232 409 109 патронов из дробовика, установили 11 307 827 мин и использовали 104 722 710 гранат. Вы запустили 274 157 391 ракету и стреляли из огнемётов в общей сложности 86 миллионов секунд, не говоря уже об использовании бензопил в течение более 1,4 миллиарда секунд. (Это более 45 лет!)

Это были не только пушки и взрывчатки. В прошлом году бойцы воспользовались:
[list]
[*]905 280 дозами адреналина
[*]3 890 668 ящиками с патронами
[*]1 501 644 усилителями урона X-33
[*]10 282 887 целительными маячками МВС
[*]3 783 431 сторожевыми турелями МВС
[*]523 062 зажигательными турелями МВС
[*]261 255 замораживающими турелями МВС
[*]260 971 орудийными турелями МВС
[*]3 822 448 трансформаторами Тесла МВС
[/list]
Бойцы также брали с собой на задания 105 866 фонариков.

Вы уничтожили 2 147 368 единиц биомассы в 2022 году с тех пор, как мы начали отслеживать это в конце августа. С момента начала отслеживания смертей жуков в середине июня до конца 2022 года бойцы убили:
[list]
[*]582 811 354 трутней
[*]28 956 762 паразитов
[*]27 244 232 ксеноклещей
[*]16 772 012 плевунов
[*]15 897 059 яиц
[*]14 968 328 летунов
[*]11 929 443 личинок
[*]2 940 237 жнецов
[*]2 863 582 брюхачей
[*]2 190 344 хранителей
[*]1 945 290 щитоногов
[*]1 851 113 бомбометателей
[*]577 023 муравьиных львов
[*]186 411 зомби с хэдкрабами
[*]3 489 королев
[/list]

[h1]В случае, если вы пропустили[/h1]

Вот некоторые основные моменты из обновлений с предыдущей годовщины:
[list]
[*]Дополнения из мастерской теперь могут содержать видео, а миссии могут определять свой собственный фоновый видеоролик для лобби или даже показывать часть мира в качестве фона во время подготовки к миссии.
[*]Мы прошли проверку Steam Deck! Игра отлично работает на Steam Deck, а игроки на Linux или использующие контроллер также заметили улучшения.
[*]Теперь медали можно заработать, помогая в разработке игры, внося вклад в работу сообщества Steam или участвуя в сезоне «Героев межзвёздных вооружённых сил».
[*]Медленно открывающиеся двери, используемые во многих миссиях, теперь имеют более точные данные о столкновениях, что позволяет вам сделать шаг или выстрелить через частично открытую дверь.
[*]Совершенно новый экран выбора миссий включает поддержку дополнительных миссий и новых «бесконечных» миссий.
[*]Мы добавили меню расширенных настроек и меню расширенных настроек звука.
[*]При перезапуске миссии больше не требуется экран загрузки.
[/list]

[h1]Прочие изменения в этом обновлении[/h1]

[h2]Кампании[/h2]
[list]
[*][b]Сектор 9800: Пустоши:[/b] Исправлена ситуация, когда жнец застревал на выходе во время вступительной финальной сцены в игре.
[*][b]Слёзы по Тарнору: Космопорт колонии «Оазис»:[/b] Исправлено голосовое объявление станции, которое в некоторых случаях было слишком тихим для восприятия.
[*][b]Слёзы по Тарнору: Космопорт колонии «Оазис»:[/b] Снижена сетевая нагрузка в областях, где пересекается путь через миссию.
[*][b]Тиларус-5: Проникновение в Арктику:[/b] Исправлено появление и исчезновение убер-трутней вскоре после начала миссии.
[*][b]Тиларус-5: Госпиталь СинТек:[/b] Звук сирены теперь громче. Значительно уменьшена сетевая нагрузка.
[*][b]Спасение Ланы: Мост «Лана»:[/b] Значительная оптимизация производительности освещения, отображения и поиска путей для ИИ.
[*][b]Спасение Ланы: Коллектор «Лана»:[/b] Радиоактивные бочки на арене наносят больше урона хранителям.
[*][b]Паранойя: Неожиданная встреча:[/b] Исправлены ошибки, связанные с прицеливанием из гранатомёта.
[*][b]Паранойя: Враждебные места:[/b] Исправлены ошибки, связанные с прицеливанием из гранатомёта.
[*][b]Нам Гуманум: Область логистики:[/b] Увеличен лимит времени прохождения на скорость с 1:10 до 1:15.
[*][b]Нам Гуманум: Платформа XVII:[/b] Увеличен лимит времени прохождения на скорость с 3:02 до 3:10.
[*][b]Нам Гуманум: Платформа XVII:[/b] Исправлен отказ бойцов-ботов вставать на движущуюся платформу.
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Операция «На 5»:[/b] Увеличен лимит времени прохождения на скорость с 3:28 до 3:35.
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Незримая угроза:[/b] Увеличен лимит времени прохождения на скорость с 1:13 до 1:20.
[*][b]Бункер:[/b] Устранено столкновение с невидимой потолочной балкой.
[*][b]Посадочная площадка + Грузовой лифт:[/b] Исправлена блокировка дальнейшего прохождения игры, вызванная выполнением цели не в запланированном порядке.
[*]Добавлена официальная дополнительная миссия, основанная на кампании «Инцидент 32».
[*]Добавлены четыре новые официальные дополнительные миссии, основанные на кампании «Покой Якоба».
[*][b]Академия бойцов МВС:[/b] Добавлена новая официальная бесконечная миссия.
[*]Все официальные миссии получили собственные экраны загрузки.
[/list]

[h2]Оружие[/h2]
[list]
[*][b]Лазерные мины ML30:[/b] Улучшенное предсказание для анимации бросков в многопользовательской игре.
[*][b]Тяжёлая тактическая броня L3A:[/b] Эта броня теперь изменяет внешний вид бойцов, носящих её.
[*][b]Заградительный огонь:[/b] Это снаряжение теперь изменяет внешний вид бойцов, носящих его.
[*][b]Замораживающие гранаты CR-18:[/b] Замораживание теперь убивает летунов, а бойцы могут быть заморожены в режиме «Побоища».
[*][b]Пистолет-пулемёт K80:[/b] Это оружие теперь показывает другую иконку для магазинов на экране вместо того, чтобы считать каждый магазин дважды.
[*][b]Огнемёт M868:[/b] Исправлены топливные баки, дающие только половину топлива.
[*][b]Электрическая броня вер. 45:[/b] Эта броня теперь изменяет внешний вид бойцов, носящих её.
[*][b]Подствольный фонарь:[/b] Это снаряжение теперь изменяет внешний вид бойцов, носящих его.
[*][b]Механический кулак МВС:[/b] Этот кулак теперь изменяет внешний вид бойцов, носящих его.
[*][b]Бензопила:[/b] Боты теперь используют это оружие с более разумной дистанции.
[*][b]Умная бомба MTD6:[/b] Это снаряжение теперь изменяет внешний вид бойцов, носящих его.
[*][b]Очки ночного видения MNV34:[/b] Эти очки теперь изменяют внешний вид бойцов, носящих их.
[*][b]Лечебно-усиливающая пушка МВС:[/b] Основная кнопка выстрела теперь производит самолечение при прицеливании правым стиком или удержании клавиши приседания (shift), а также при стрельбе от первого или третьего лица, если цель, на которую вы прицелились, нельзя вылечить.
[*][b]Газовые гранаты TG-05:[/b] Обновлён внешний вид предмета, чтобы помочь отличить его от других типов гранат.
[*][b]Медицинский ПП МВС:[/b] Альтернативная кнопка выстрела теперь производит самолечение при прицеливании правым стиком или удержании клавиши приседания (shift), а также при стрельбе от первого или третьего лица, если цель, на которую вы прицелились, нельзя вылечить.
[*][b]Бомбомёт (скрыто):[/b] Это оружие имеет новый внешний вид и теперь стреляет бомбами-липучками с таймером (такими же, как у охотников Альянса), а не самонаводящимися ракетами. Теперь оружие стреляет прямо в место прицеливания, а не параллельно земле.
[*][b]Рикошетная пушка (скрыто):[/b] Это оружие имеет новый внешний вид и больше не требует удержания альтернативной атаки для выстрела. Вместо этого, удерживая альтернативную атаку, можно переключить оружие в режим стрельбы очередями, как у дробовика. Отскочившие пули теперь могут попасть в бойца, который ими выстрелил.
[*][b]Набор для «Скачков» (скрыто):[/b] Это снаряжение теперь изменяет внешний вид бойцов, носящих его.
[*][b]Реактивные ботинки (скрыто):[/b] Это снаряжение теперь изменяет внешний вид бойцов, носящих его.
[*]Исправлена анимация сканирования для турелей, рассинхронизирующаяся с углом наклона орудия в режиме ожидания.
[*]Исправлены несоответствия в коде проверки столкновений, особенно связанные с ботами-бойцами и снарядами.
[*]Оружие с автоприцеливанием, такое как винтовка-прототип 22A7-Z и пулемёт СинТек S23A, теперь имеет рабочее автоприцеливание от первого и третьего лица.
[/list]

[h2]Разное[/h2]
[list]
[*]Исправлена проблема, из-за которой достижения, запускаемые сервером, такие как прохождения на скорость и мастерское исполнение, могли быть пропущены из-за кратковременной потери пакетов.
[*]Исправлена ошибка, когда жук пытался бросить физический объект в цель, которая умерла.
[*]Исправлен сбой при выходе из экрана с открытым выпадающим меню.
[*]Исправлен игровой инструктор, рекомендующий бойцам заварить дверь, которая уже повреждена настолько, что не может открыться или закрыться.
[*]Исправлено, что бойцы не выбирались в лобби при перезапуске дополнительной миссии, которая была начата с помощью голосования.
[*]Панель чата теперь можно открыть в одиночной игре (для использования в пользовательских испытаниях).
[*]Улучшены боты на картах режима «Побоище». Они должны меньше застревать, поворачиваться в более разумное время и теперь автоматически присоединяются, если вы начинаете карту побоища в одиночной игре.
[*]Исправлен игровой инструктор, выдающий неверную информацию о том, как возродиться в режиме «Побоище», и приведены в порядок подсказки на экране.
[*]Улучшена способность ботов избегать опасности и обходить щитоногов с фланга.
[*]Боты теперь гораздо реже телепортируются перед игроком.
[*]В официальных миссиях появилась возможность смыть воду в туалете.
[*]Бойцы больше не всегда стоят лицом на восток, когда начинают миссию от первого или третьего лица.
[*]Исправлены некоторые всплывающие подсказки, которые были слишком малы для комфортного чтения.
[*]При выборе ввода текста с включённой функцией Steam Big Picture открывается экранная клавиатура.
[*]Добавлен список записи миссий и возможность автоматической записи миссий.
[*]Игра теперь чаще обновляет своё состояние во время замедленного времени.
[*]Выполнение перезаписи на заблокированном компьютере теперь всегда переходит в меню, а не загружает важные данные или ничего не делает.
[*]При завершении дополнительной миссии или карты режима «Побоище» игра теперь выбирает следующую миссию по умолчанию.
[*]Навык «Лидерство» теперь может быть использован любым офицером в радиусе действия, а не только офицером с наибольшим количеством очков навыка.
[*]Добавлена видимая и звуковая индикация, когда навык «Лидерство» влияет на наносимый или получаемый урон.
[*]Испытания теперь могут установить параметр «required_on_client» на «1», если они хотят включить дополнительные материалы, что приведёт к автоматической загрузке дополнения из мастерской при активации испытания.
[*]Испытания теперь могут быть помечены для использования в режиме «Побоище» с параметром «allowed_mode» на «deathmatch». Испытания, которые можно использовать как в в режиме «Побоища», так и в совместной игре, могут дополнительно указывать параметр «allowed_mode» на «coop».
[*]Исправлено несколько достижений кампании «Нам Гуманум», которые неожиданно блокировались.
[*]Исправлено достижение «Неуязвимый», требующее отсутствия испытаний в текущем лобби, а не в текущей попытке миссии.
[*]Обновлено уведомление о разблокировке оружия с добавлением описания. Этот экран теперь также используется для медалей, разблокированных в процессе игры.
[*]Добавлены расширенные настройки для подсветки вашего персонажа, воспроизведения звуков, когда вы раните врага, и многое другое!
[/list]

[h2]Карты[/h2]
[list]
[*]Добавлены npc_crow, npc_pigeon и npc_seagull.
[*]Добавлены npc_combine_s, npc_combine_shotgun и npc_combine_elite. У этих солдат отсутствует «чувство жуков», свойственное жукам, вместо этого они полагаются на зрение, звук и информацию от своего отряда. Картоделы могут добавить объект info_node_hint, чтобы отметить места с укрытиями для солдат.
[*]Добавлен npc_zombine с настраиваемыми картоделом гранатами.
[*]Добавлен npc_hunter, для использования с другими комбайнами NPC.
[*]Добавлены npc_strider, npc_combinegunship и npc_combinedropship для использования в сценах.
[*]asw_colonist теперь имеет случайную внешность с более широким разнообразием. Установите номер внешности, чтобы изменить цвет их одежды.
[*]asw_env_shake теперь может быть помечен для обхода пользовательских настроек (добавлена новая переменная для отключения [i]всей[/i] тряски экрана независимо от этой метки).
[*]Добавлен env_headcrabcanister.
[*]Добавлен script_intro.
[*]Новый прокси материала, LanguagePreference, можно использовать для изменения текстуры в зависимости от языковых настроек пользователя. Например:
[code]UnlitGeneric {
    $basetexture "example/translated_texture_english"

    Proxies {
        LanguagePreference {
            default "example/translated_texture_english"
            schinese "example/translated_texture_schinese"
            russian "example/translated_texture_russian"
            resultvar "$basetexture"
        }
    }
}[/code]
[*]TileGen теперь ожидает, что комнаты будут построены для режима -alldetail (кисти мира превращаются в func_detail, func_brush с именем, начинающимся с structure_, превращается в кисть мира).
[*]Улучшен случайный выбор rd_tilegen_instance.
[*]rd_tilegen_instance теперь ищет в reactivedrop/tilegen/instances, а не reactivedrop/tilegen/instance/ThemeName.
[*]TileGen теперь сплющивает экземпляры перед отправкой карты в VBSP, что позволяет распространять наборы комнат TileGen в VPK или в мастерскую. Это также означает, что rd_tilegen_instance можно использовать внутри экземпляров.
[*]Карты TileGen теперь используют toolsskybox для уплотнения уровня, позволяя использовать light_environment и light_directional.
[*]asw_vehicle_jeep теперь работает. Без дополнений доступен следующий транспорт: багги из Half-Life 2 (models/buggy.mdl, scripts/vehicles/jeep_test.txt) с одним водителем и скоростной автомобиль из Half-Life 2: Episode Two (models/vehicle.mdl, scripts/vehicles/jalopy.txt) с одним водителем и одним пассажиром.
[*]trigger_asw_button_area теперь имеет параметры для переопределения подсказок пользовательского интерфейса с помощью пользовательского текста.
[*]trigger_asw_computer_area стала более настраиваемой:
[list]
[*]Почтовые и новостные статьи теперь можно по желанию завершать изображением. Используйте параметр Image, ImageWide и ImageTall для добавления изображения в файл новости. Для почты используйте MailBody1Image и т.д.
[*]Состояние реактора может контролироваться через вход на компьютерной области, в качестве альтернативы старому методу, когда цель имела определённую иконку.
[*]Погода, состояние реактора и информация о фондовом рынке теперь могут быть настроены с помощью файлов ключевых значений. Кроме того, текущая температура больше не случайна при каждом открытии отчёта о погоде.
[/list]
[*]Команда buildcubemaps теперь требует включения sv_cheats.
[*]func_asw_fade теперь по умолчанию игнорирует столкновения с гранатами.
[*]Добавлены asw_weapon_ar2 и asw_ammo_ar2. Импульсное ружьё может пополнять боезапас только из этих специальных боекомплектов и не может использовать общие ящики с патронами.
[*]Добавлены asw_ammo_grenade_launcher, asw_ammo_sniper_rifle и asw_ammo_heavy_rifle.
[*]Добавлен info_marine_hint_dynamic, которому можно назначить родительский объект и переместить.
[*]Добавлен rd_hud_counter, который можно использовать для отображения динамического произвольного числа для всех игроков или для одного конкретного игрока.
[/list]

[h2]VScript[/h2]
[list]
[*]Добавлен новый метод для бойцов: SetMarineRolls, который позволяет картам и испытаниям изменять, могут ли отдельные бойцы прыгать.
[*]Добавлен новый метод для бойцов: SetNightVision, который можно использовать для включения режима ночного видения у бойца, независимо от того, есть ли у него очки ночного видения MNV34.
[*]Добавлены методы для бойцов: IsInfested и IsElectrifiedArmorActive.
[*]Добавлены методы для бойцов: OrderHackArea, OrderUseItem, OrderFollowSquadLeader, OrderHoldPosition и OrderMoveTo.
[*]Исправлены GetClips, GetMaxClips и SetClips для оружия, чтобы они работали правильно, когда оружие было выброшено. Они также будут иметь -1 патронов для оружия, которое нельзя перезарядить.
[*]У управляемых NPC (например, бойцов) появился новый метод: SetControls, который переопределяет значение параметра asw_controls для всех играющих или наблюдателей этого персонажа. Отрицательные числа заставляют персонажа использовать глобальные параметры.
[*]Добавлен новый метод к управляемым NPC: SetGlow, который можно использовать для добавления светящихся контуров жукам и бойцам. Это не влияет на персонажей, которые обычно светятся без вызова этого параметра.
[*]asw_vehicle_jeep теперь имеет методы для переопределения своей камеры, SetCameraControls, SetCameraPitch, SetCameraDist и SetCameraHeight, с соответствующими методами Get*. Установка отрицательного значения заставляет автомобиль использовать глобальный параметр.
[*]asw_vehicle_jeep теперь имеет методы для запроса пассажиров: MaxPassengers(), GetDriver() и GetPassenger(сидение).
[*]asw_vehicle_jeep теперь имеет методы для получения статистики: GetSpeed, GetMaxSpeed (в милях в час), GetRPM, GetThrottle, HasBoost и BoostTimeLeft.
[*]Добавлены SetSpawnZombineOnMarineKill для управляемых NPC, SetSpawnZombineOnDeath для бойцов и переменная rd_marine_spawn_zombine_on_death_chance, все из которых можно использовать для появления зомби-бойца с ИИ зомбайна, когда боец умирает.
[*]Добавлены методы для игроков: SetNPC и SetSpectatingNPC.
[/list]</string><string id="subtitle">Сегодня день рождения Alien Swarm: Reactive Drop!</string><string id="summary">Сегодня Alien Swarm: Reactive Drop празднует 6 лет в Steam! В честь этого события вас ждёт неделя двойного опыта, новая кампания и некоторые другие приятности.</string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 20 апреля 2023 года</string></content>
