<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Мы усердно работаем над крупным обновлением следующего года, но тем временем возникли некоторые проблемы, которые мы хотели бы решить в срочном порядке. Это обновление исправляет некоторые сбои, странности с оружием и проблемы с новыми картами, а также содержит улучшение контроля картоделом предметов, которые могут подбирать бойцы.

[h1]Соревнование для картоделов 2023: «Битва с боссом»[/h1]

Осталось чуть больше трети срока до окончания нашего [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3267945303133398273]первого ежегодного соревнования карт[/url]. Осталось два месяца, и у вас ещё достаточно времени, чтобы принять участие в соревновании, даже для тех, кто никогда раньше не создавал карты на движке Source!

[h1]Миссии[/h1]

[list]
[*][b]Исследование №7: Исследование №7:[/b] Исправлено неправильное воспроизведение музыки.
[*][b]Исследование №7: Лес Иллин[/b] Исправлено неправильное воспроизведение музыки.
[*][b]Тиларус-5: Шахта «Янаурус»:[/b] Исправлена подсказка инструктора, сохранявшаяся после перезапуска миссии.
[*][b]Тиларус-5: Шахта «Янаурус»:[/b] Исправлена местность в районе шахт, в которой бойцы могли застрять возле кнопки.
[*][b]Инцидент 32:[/b] Исправлено размытие карты кампании на некоторых графических конфигурациях.
[*][b]Обратный реактор Ридберга:[/b] Заменены бесконечные летуны на одного возле начала миссии.
[*][b]Обратный реактор Ридберга:[/b] Расставлены или убраны места появления жуков возле открытой двери шлюза.
[*][b]Обратный реактор Ридберга:[/b] Предотвращено появление орд за закрытыми шлюзами.
[*][b]Обратный грузовой лифт:[/b] Добавлена снежная стена в зоне сразу после лифта, чтобы не видеть за пределами границ с повёрнутой камерой.
[*][b]Обратный грузовой лифт:[/b] Уменьшен размер навигационной сетки ИИ и исправлено появление жуков в недоступных местах.
[*][b]Обратный грузовой лифт:[/b] Убрано случайное местоположение появления жуков.
[*][b]Обратный грузовой лифт:[/b] Исправлены трутни, появляющиеся вне кабины лифта или проваливающиеся под пол.
[*][b]Обратный грузовой лифт:[/b] Добавлена логика для удаления жуков, оставленных при входе в лифт.
[*][b]Обратный грузовой лифт:[/b] Уменьшено количество жуков, появляющихся при выходе из лифта.
[*][b]Обратная посадочная площадка:[/b] Исправлены места появления жуков, заблокированные местностью.
[/list]

[h1]Оружие[/h1]

[list]
[*][b]Электрическая броня вер. 45:[/b] Исправлено, что счётчик развёртывания указывался как дублирующий показатель «Урона блокировано». Добавлено примечание к статье в жукопедии, уточняющее, что эта броня блокирует 75% урона ближнего боя, пока действует.
[*][b]PS50 «Бульдог»:[/b] Исправлена отправка скриптового события weapon_fired каждый кадр, когда удерживается кнопка выстрела.
[*][b]Лечебно-усиливающая пушка МВС:[/b] Исправлено отсутствие у оружия достаточного количества альтернативных патронов для стандартного количества патронов Бастиля, из-за чего оружие становилось перезаряжаемым, в результате чего основные патроны выбрасывались.
[*][b]Медицинский ПП МВС:[/b] Исправлено выделение этим оружием потенциальных целей для лечения в зависимости от того, есть ли у него основные патроны.
[/list]

[h1]Другое[/h1]

[list]
[*]Исправлен сбой при запуске игры со слишком старой версией Proton или клиента Steam. Добавлено сообщение, объясняющее, как изменить версию Proton.
[*]Отправка слишком большого количества команд одновременно на сервер теперь приводит к отключению клиента, а не к непроходимости игры. Игра запишет файл, который можно использовать, чтобы выяснить причину этого. Мы считаем, что именно это было причиной зависания экрана успешного/неуспешного прохождения миссии у некоторых игроков.
[*]Добавлено обходное решение для кампании мастерской «Revenant - The Lost Voyage», которая не загружается из-за синтаксической ошибки в файле кампании.
[*]Задержка демо-записи на 50 кадров после мгновенного перезапуска, чтобы избежать создания демо, которые невозможно воспроизвести. Настраивается с помощью переменной rd_auto_record_delay_start_frames.
[*]Исправлено, что asw_custom_skill_points классифицировались как настройка, а не как переменная испытания.
[*]Изменено значение по умолчанию для rd_chatwipe, чтобы не очищать чат после задержки.
[*]rd_reduce_motion теперь отключает камеры во время инструктажа. Вы также можете установить rd_disable_briefing_camera, если вам нужна эта функциональность без других изменений, которые вносит rd_reduce_motion.
[*]Исправлено, что joy_pitchsensitivity и joy_yawsensitivity не использовались при использовании контроллера от первого лица.
[*]Исправлено меню VScript/SourceMod, сохраняющееся при перезапуске миссии.
[*]Мы добавили больше вариантов [url=https://store.steampowered.com/itemstore/563560/]поддержать людей, внёсших вклад в разработку Alien Swarm: Reactive Drop[/url], на этот раз добавлены иллюстраторы, программисты, организаторы серверов и переводчики.
[/list]

[h1]Карты[/h1]

[list]
[*]rd_weapon_generic_object теперь может быть назначен значок (см. [url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=914386392]руководство Haikü о том, как сделать значки оружия[/url]).
[*]rd_weapon_generic_object теперь имеет параметр ввода ForcePickUp и ForceDrop, а также параметры OnPrimaryAttack, OnSecondaryAttack, OnReload, OnPickedUp и OnDropped в Hammer.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 1 июня 2023 года</string></content>