<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[h2]Миссии[/h2]
[list]
[*][b]Операция «Очистка»: Хранилище:[/b] Убрано требование к технику. Добавлена бензопила у первой двери и два пистолета у последней двери.
[*][b]Исследование №7: Лес Иллин:[/b] Из блокады удалена подсказка «Сломайте объект». (спасибо Dmitriy!)
[*][b]Исследование №7: Лес Иллин:[/b] Генератор больше не получает урона от бойцов и взрывов.
[*][b]Исследование №7: Лес Иллин:[/b] Скорректирована графика полоски здоровья босса.
[*][b]Тиларус-5: Холодный помост:[/b] Исправлен перекос перил. (спасибо WTF-8!)
[*][b]«Паранойя»: Переломный момент:[/b] Спутниковая антенна больше не получает урона от бойцов. (Ранее её можно было повредить с помощью пушки Тесла).
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Операция «На 5»:[/b] Исправлено место, где бойцы могли выпадать за пределы карты. (спасибо Blueberry!)
[*][b]Инцидент 32: Информационный отдел:[/b] Исправлено отключение зоны взлома реактора.
[*][b]Инцидент 32: Информационный отдел:[/b] Жуки теперь двигаются медленнее в воде.
[*][b]Инцидент 32: Энергетика:[/b] В испытаниях, создающих дополнительные яйца, изменена цель уничтожения яиц - теперь не надо уничтожать яйца в определённых комнатах на карте.
[*][b]Инцидент 32: Энергетика:[/b] Отменена сварка двери комнаты припасов и добавлены новые типы боеприпасов.
[*][b]Инцидент 32: Исследовательский центр:[/b] Добавлена кнопка для удаления тумана.
[*][b]Инцидент 32: Исследовательский центр:[/b] Скорректированы места появления.
[*][b]Инцидент 32: Соединительное звено ДЖ-5:[/b] Жуки теперь двигаются медленнее в душе.
[*][b]Инцидент 32 (все миссии):[/b] Улучшены отражающие поверхности.
[/list]

[h2]Исправления[/h2]
[list]
[*]Исправлено неправильное отображение перекрестия у некоторых пользователей. Это было наиболее заметно при взломе.
[*]Исправлено, что после просмотра миссий в кампании и последующего выхода из неё в окне выбора миссий перестали отображаться дополнительные, бесконечные или миссии побоища.
[*]Исправлен сбой в новом шейдере PBR.
[*]Исправлена ситуация, когда кнопка L1/LB переставала работать после использования колёсика команд для использования снаряжения. Также исправлено выпадение команд из меню при смене бойца.
[*]Отменены изменения в мастерской выделенного сервера, так как они приводили к необоснованному увеличению нагрузки на сервер.
[*]Исправлено оружие техника, требующее умения взламывать, а не конкретно умения использовать оружие техника, как оружие для других классов.
[*]Боты больше не могут стрелять из медицинского оружия, лазерного резака или пушки Тесла после завершения миссии.
[/list]

[h2]Другое[/h2]
[list]
[*]Голосование за изменение миссии во время инструктажа или после его окончания теперь требует только согласия большинства голосующих, а не большинства игроков в лобби. Повторное проведение неудачных голосований приведёт к временному отключению. Голосование за изменение миссии во время игры не изменилось.
[*]Заглушение игрока в лобби, голосование за то, чтобы выгнать игрока, или голосование за то, чтобы сделать игрока лидером лобби, теперь будет отправлять мини-отчёт в нашу систему тикетов, если вы не выполняли это действие над этим игроком в последнее время. Мы используем это для тестирования нашего сервера жалоб, пока работаем над более универсальной внутриигровой системой жалоб.
[*]Переменные r_flashlightdepthres (1024), rd_max_depth_texture_shadows (1), r_flashlightdepthreshigh (2048) и rd_max_depth_texture_highres_shadows (0) теперь могут быть изменены во время игры (или добавлены в autoexec.cfg). Изменять их следует только во время выполнения миссии, так как это приведёт к зависанию игры на несколько секунд, пока цели отображения будут перераспределены. Возможно, в будущем мы рассмотрим возможность добавления настроек для их изменения, но пока они доступны для продвинутых пользователей (тех, кому удобно редактировать autoexec.cfg).
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 16 августа 2023 года</string></content>