<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">И снова настало это время года. Годовщина выхода Alien Swarm: Reactive Drop в Steam.

Как всегда, Alien Swarm: Reactive Drop существует только благодаря вкладам добровольцев сообщества в виде [url=https://store.steampowered.com/itemstore/563560/]пожертвований[/url], работе над [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_public_src/graphs/contributors?from=4%2F20%2F2024&amp;to=4%2F20%2F2025]кодом[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_translations/graphs/contributors?from=4%2F20%2F2024&amp;to=4%2F20%2F2025]переводами[/url], и [url=https://steamcommunity.com/app/563560/workshop/]игровому контенту[/url].

[i]Также[/i] как всегда, всю эту неделю в игре действует двойной бонус к опыту, и если хорошо поискать, можно даже найти кусочек торта.

[h2]Конкурс карт 2025[/h2]
Тема этого года — [b]"Жилой, Коммерческий, Промышленный"[/b]. Чтобы принять участие, помечайте кампании, миссии или испытания тегом [b]RCI2025[/b] в Steam Workshop. Крайний срок подачи работ — 1 августа 2025 года.

В Alien Swarm: Reactive Drop много миссий — как в официальных кампаниях, так и в пользовательском контенте, — которые происходят вокруг инфраструктурных объектов: шоссе, канализаций, вокзалов или электростанций, либо в скрытых или удалённых лабораториях и военных объектах. Но не так много миссий разворачивается в местах, где люди жили и работали до атаки Пришельцев.

Давайте это исправим. В этом году ваша задача — создать короткую кампанию, миссию (одиночную, бесконечную или бой на смерть) или испытание, которое передаёт атмосферу «обитаемого» места. Если вам нужна помощь в начале работы, загляните в обсуждения [url=https://steamcommunity.com/app/563560/discussions/1/]Modding / Mapping Help and Tips[/url].

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/c75951b9ac9452002f9e331d5b9052d10d9918c3.png[/img]</string><string id="subtitle">Пришло время снова отпраздновать: неделя двойного опыта и конкурс карт!</string><string id="summary"></string><string id="title">8-й день рождения Alien Swarm: Reactive Drop</string></content>