<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content>
<string id="body">Огромное спасибо Dmitriy, Mithrand, jhheight, 法克尤尔马泽尔, и Grimowy за большой вклад в этом обновлении.

[h2]Новый игровой режим: "Предатели!"[/h2]

Командир,

В качестве живого щита, МВС одержали не только великие победы в бесчисленных сражениях против жуков, но также понесли колоссальные потери. Мы искренне благодарим вас и членов вашего отряда за ваш выдающийся вклад в защиту от инопланетного вторжения на протяжении такого долгого времени!

Сейчас МВС столкнулись с беспрецедентным кризисом! В ходе многочисленных столкновений инопланетяне незаметно эволюционировали: Их королева приобрела особую способность - контроль над разумом. Во время боя, она незаметно инфицировала разум некоторых пехотинцев МВС, превратив их в агентов, кто подрывает деятельность МВС и саботируют диверсионные миссии. Эти контроллируемые пехотинцы ничем не отличаются от обычных солдат, могут обладать особыми способностями и могут восстать во время миссии, чтобы убить своих товарищей по команде. Пожалуйста, будьте предельно осторожны и бдительны во время ваших миссий!

Конечно, мы также отправили к вам экспертов, оснащённых профессиональным снарежением. Защищайте их - они могут сыграть решающую роль в критические моменты.

Желаем вам всего наилучшего!

Д-р Гельветика Сценарио
Отдел экологической согласованности
Управление по поддержанию консенсуса

[h3]О испытании [b]Предатели![/b][/h3]
[b]Предатели![/b] - игровой режим, сочетающий элементы PvE, PvP, и дедукции в формате [b]Мафии / AmongUs[/b]. Игроки делятся на [b]команду МВС[/b] (добрая фракция) и [b]команду Предателей[/b] (плохая фракция). Команда МВС должна защищаться от засад Предателей и выполнить задания, в то время как команда Предателей должна найти способы помешать МВС добиться успеха.

В этом испытании, команда [b]Предателей[/b] знает друг друга, в то время, как команда [b]МВС[/b] - нет. Команда [b]Предателей[/b] должна выработать стратегии (такие как убийство, маскировка личности, или пассивное сражение), чтобы помешать команде МВС выполнить их цели. Команда [b]МВС[/b] должна наблюдать за словами и действиями друг друга, чтобы найти предателей и уничтожить их, обеспечив успех миссии. У обеих сторон есть различные особые роли с мощными способностями. Кроме того, было внесено несколько изменений баланса в пользу новичков, чтобы сделать матчи более напряженными и захватывающими.

[h3]Состав команды[/h3][list]
[*]Как минимум [b]3 игрока[/b] требуется для начала матча.
[*]Игроки сллучайно распределяются между командой [b]МВС[/b] и командой [b]Предателей[/b], и им могут быть предоставлены особые роли и способности для их фракции.
[*]Когда игрок берет под контроль бота Предателей, он автоматически присоединяется к команде Предателей и не может дезертировать.
[/list]

[h3]Условия победы[/h3][olist]
[*][b]Команда МВС[/b] - условия для победы:[list]
[*]Завершить все миссии;
[*]Или Предатели должны сдаться.
[/list]
[*][b]Команда Предателей[/b] - условия для победы:[list]
[*]Уничтожить всех участников [b]МВС[/b];
[*]Или миссия должна быть провалена, с хотя бы одним выжившим Предателем.
[/list]
[*]Если все игроки умрут во время миссии, матч завершится вничью.
[/olist]

[h3]Механика капитуляции[/h3]
Предатели могут отправить [b]/gg[/b] в чат, чтобы начать голосование. Если больше 5/3 игроков-Предателей согласятся за [b]20сек.[/b], команда МВС будет объявлена победителем. Если время голосования истечёт, игра продолжается.

[h3]Команды &amp; Чат[/h3][list]
[*]Напишите `/` (косая черта) в чат, тобы открыть/закрыть меню способностей.
[*]Предатели могут отправлять сообщения в чат, начиная с `/`, для приватного общения (видимых только для Предателей).
[*]Предатели могут отправить `/gg` в чат, чтобы начать голосование за капитуляцию.
[/list]

[h3]Назначение сочетаний клавиш[/h3]
В консоли введите:
[code]bind "o" "say /"[/code]
Это привяжет клавишу "o" к быстрому открытию/закрытию меню навыков. Вы можете заменить "o" на любую другую кнопку.

[h3]Специальные роли &amp; Способности[/h3]
[b]Команда МВС[/b][olist]
[*]Экспер по жукам[list]
[*][b]Описание:[/b] Оснащен биосканером, который может сканировать ближайших игроков и определять их фракцию (Красный: Предатель; Зеленый: МВС).
[*]У сканирования есть перезарядка.
[*]Для игрового баланса, первые несколько сканирований будут по случайным целям. Цель должна находиться в определенном радиусе.
[/list]
[*]Биохимик[list]
[*][b]Описание:[/b] Обладает двумя особыми биохимическими веществами.
[*]Флакон исцеления: Даёт скрытое здоровье для цели (кроме себя), лечит инфекции, и тушит пожар.
[*]Флакон смерти: Мгновенно убивает выбранную цель (можно выбрать себя как цель).
[/list]
[*]Полковник[list]
[*][b]Описание:[/b] Выступает в роли командира отряда с дополнительным скрытым здоровьем. Скрытое здоровье расходуется при истечении основного здоровья, чтобы сделать вас более живучим.
[/list]
[*]Механик[list]
[*][b]Описание:[/b] Владеет роботом, который может уменьшать входящий урон при ношении.
[*][b]Ограничение:[/b] Не может носить сам; вы должны отдать его доверенному товарищу по команде.
[/list]
[*]Снайпер[list]
[*][b]Описание:[/b] Превосходно стреляет издалека. После смерти вы взрываете последнюю пулю, тем самым совершая обоюдное убийство.
[/list]
[*]Эксперт по взрывчатке[list]
[*][b]Описание:[/b] Носит взрывчатку; после смерти, взрывчатка детонирует, нанося урон по области вокруг бойца.
[*][b]Примечание:[/b] Рискует ранить товарищей по команде. Урон от взрыва уменьшается с расстоянием; может быть не смертельным, если расстояние достаточно большое. Стены и препятствия значительно снижают урон.
[/list]
[*]Дезертир[list]
[*][b]Описание:[/b] В предсмертном состоянии вы покидаете поле боя.
[*]Получает 30 секундную неуязвимость (не может атаковать или быть атакованным другими бойцами) для побега.
[*]После неуязвимости, ваш урон значительно снижается на 90 секунд, затем частично восстанавливается, но никогда не возвращается к исходному уровню.
[*][b]Примечание:[/b] На интерфейсе игрока может показываться надпись "Дезертир команды МВС", но он также может быть Предателем (Дезертир, которого завербовал Подкупщик). При умелом использовании, Дезертир становится 30 секундным живым щитом и непредсказуемым фактором на поле боя.
[/list][/olist]

[b]Команда Предателей[/b][olist]
[*]Лидер Предателей[list]
[*][b]Описание:[/b] Похож на Полковника, но с дополнительным здоровьем, что делает вас более живучим, чем обычный Предатель.
[/list]
[*]Подкупщик[list]
[*][b]Описание:[/b] Когда Предатели значительно превосходят численностью, вы можете завербовать одного бойца МВС в Предатели.
[*][b]Примечание:[/b] Возможно только если "(живые МВС / выжившие Предатели) &gt; 5/3" после подсчета.
[/list]
[*]Смертник[list]
[*][b]Описание:[/b] Может совершить самоубийство; через 5 секунд после активации, вы взрываетесь, нанося урон игрокам, находящимся в области.
[*][b]Примечание:[/b] Есть риск нанести урон Предателям. Урон от взрыва уменьшается с расстоянием; может быть не смертельным, если расстояние достаточно большое. Стены и препятствия значительно снижают урон.
[/list]
[*]Глушитель[list]
[*][b]Описание:[/b] Создает уникальное биополе, которое подавляет активные способности цели, делая их недоступными.
[/list]
[*]Мимик[list]
[*][b]Описание:[/b] Обладает Квантовым Голографическим Плащом, из-за которого сканер Эксперта по жукам определяет вас как члена МВС.
[/list][/olist]

[h3]Основные изменения баланса[/h3][olist]
[*][b]Начальная защита.[/b] В течении короткого времени, после начала матча, все игроки [b]невосприимчивы к урону от других игроков[/b], чтобы можно было разработать стратегию. Длительность защиты зависит от карты.
[*][b]Гранаты.[/b] Время возведения гранат увеличено, чтобы дать игрокам больше времени на реакцию и предотвратить мгновенные массовые убийства и сохранить ядро геймплея.
[*][b]Светошумовые гранаты.[/b] Обычные сигнальные ракеты заменены на светошумовые гранаты.[expand type=details][list]
[*]Взрываются через 2-4 секунды после броска.
[*]В зависимости от направления, дистанции, и препятствий, они вызывают разную длительность и интенсивность ослепления.
[*]Во время ослепления, урон от снайперского оружия снижается до нуля; урон от других видов оружия уменьшается пропорционально интенсивности ослепления.
[/list][/expand]
[*][b]Урон, связанный с рельефом.[/b] Снижено доминирование высотных позиций и дальнобойных снайперов, чтобы избежать чрезмерного доминирования.[expand type=details][list]
[*]Если разница по высоте с целью &lt; 200 единиц и горизонтальная дистанция &lt; 1200 единиц, наносится обычный урон.
[*]Если разница по высоте с целью &gt; 300 единиц или горизонтальная дистанция &gt; 1600 единиц, урон не наносится.
[*]В остальных случаях урон постепенно снижается с увеличением дистанции.
[/list][/expand]
[*][b]Ближний бой.[/b] Атаки в ближнем бою могут повалить другого бойца на землю.[expand type=details][list]
[*]Атаки в ближнем бою имеют шанс сбить противника с ног, добавляя случайность и динамику в ближний бой.
[*]Шанс повалить противника зависит от направления: ниже спереди, выше сзади.
[*]Использование Силовой перчатки значительно повышает шанс сбивания.
[/list][/expand]
[*][b]Балансировка оружия.[/b] Используя 50CMG4-1 (.50 калибр, тяжелый пулемет) в качестве отправной точки, урон другого оружия был скорректирован с учетом различий в дальности и разбросе.
[*][b]Рандомизация параметров.[/b] Некоторые параметры случайным образом изменяются каждые 20 секунд для повышения общей непредсказуемости.
[/olist]

[h3]Прочее[/h3]
[b]Уведомление о подавлении[/b]
Если Глушитель успешно подавил вас, вы получите уведомление и не сможете использовать свои способности.

[b]Обновление списка Предателей[/b]
Если Подстрекатель успешно обратил члена МВС или кто-то взял под контроль Бота-Предателя, вы получите уведомление об обновлении. В интерфейсе можно проверить "Список Предателей", чтобы увидеть актуальных участников.

[b]Ограничения подбора оружия[/b]
Для сохранения игрового баланса некоторые комбинации оружия нельзя носить одновременно. Если вы подберете конфликтующее оружие, игра автоматически выбросит одно из них.

[h2]Оружие[/h2]
[list]
[*][b]ТШД42 МВС «Опустошитель»:[/b] При нажатии альтернативной атаки активируется "режим блокировки", превращающий бойца в стационарную турель. В этом режиме увеличивается скорострельность и пробиваемость пуль. Повторное нажатие альтернативной атаки, перекат, использование предметов, вызывающих движение (например, Реактивные ботинки), смена оружия, атака ближнего боя или получение урона деактивируют "режим блокировки".
[*][b]ТШД42 МВС «Опустошитель»:[/b] Немного увеличен базовый урон, чтобы оба бойца со спецоружием могли убить трутня на уровне "Эксперт" одним выстрелом, если все пули попадут.
[*][b]ТШД42 МВС «Опустошитель»:[/b] Снижено замедление скорости бега бойца при развертывании с 70% до 90%. Для сравнения: у пулемёта - 80%, у минигана - 95%. Замедление при стрельбе остаётся 30%.
[*][b]Медицинский ПП МВС:[/b] Теперь это оружие стало точнее при стрельбе из положения сидя.
[*]Оглушающие гранаты EC-02 (находятся в разработке) стали доступны всем игрокам для тестирования.
[*]Исправлена ошибка, из-за которой некоторые гранаты, не относящиеся к Защитнику, отображали эффект взрыва гранаты Защитника.
[/list]

[h2]Жуки[/h2]
[list]
[*]Исправлено несколько случаев, когда Летуны могли застревать в земле.
[*]Летуны теперь активируются по близости, а не при попадании в поле зрения камеры.
[*]Увеличен радиус обзора Летунов до 1024 единиц.
[*]Улучшена реакция Летунов на команды картоделов, такие как "Рассеяться и впасть в спячку" (теперь они перемещаются в случайное близлежащее место перед ожиданием игрока) и "Двигаться к ближайшему бойцу" (Летуны теперь периодически обновляют координаты, куда движутся; раньше далекие Летуны могли направляться в точку, где бойца были давно).
[*]Известная проблема: Летуны с командой "двигаться, игнорируя бойцов" могут продолжать игнорировать бойцов, даже после достижения цели.
[/list]

[h2]Миссии[/h2]
[list]
[*][b]Покой Якоба: Грузовой лифт:[/b] Исправлена проблема, из-за которой ящик с припасами у первой двери мог застрять вместе с бойцами.
[*][b]Покой Якоба: Жилой комплекс СинТек:[/b] Удалена невидимая стена рядом с биомассой.
[*][b]Покой Якоба: Коллектор Б5:[/b] Исправлены точки появления жуков, находившиеся внутри бетона.
[*][b]Покой Якоба: Коллектор Б5:[/b] Исправлено преждевременное появление летунов в начале миссии.
[*][b]Тиларус-5: Полуночный порт[/b] Исправлена дыра в стене, заметная при повороте камеры.
[*][b]Слёзы по Тарнору: (все миссии):[/b] Исправлена ошибка, из-за которой разрушаемые ящики создавали осветительные шашки без заряда.
[*][b]Спасение Ланы: Техобслуживание "Лана":[/b] Подсказка "нажмите кнопку в правом верхнем углу" больше не отображается после того, как кнопка уже нажата.
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Операция «На 5»:[/b] Стационарные турели больше не наносят урон союзникам.
[*][b]Академия бойцов МВС:[/b] Исправлена слишком низкая позиция неба на арене с лавой. (Это мешало корректной стрельбе из гранатомёта.)
[*]Исправлены ошибки с навигацией жуков и ботов во многих миссиях.
[/list]

[h2]Интерфейс[/h2]
[list]
[*]Добавлена эмоция "Спасибо!". (cl_emote 14) Пока-что иконка только на английском, позже будет переведена.
[*]У заглушенных игроков теперь также скрыты их рисунки на миникарте.
[*]Исправлены проблемы с производительностью главного меню, вызванные слишком частыми обновлениями состояния загрузки из Workshop.
[/list]

[h2]Картоделие и моддинг[/h2]
[list]
[*]asw_sniper_scope_radius больше не защищена от читов. Теперь вы можете сделать прицел Снайперской винтовки скрытым, или сделать его больше вашего экрана, если захотите.
[*]rd_server_marine_backpacks больше не защищена от читов. rd_client_marine_backpacks сейчас -1 по-умолчанию (используется настройка сервера). rd_client_marine_backpacks 0 теперь отключает отображение оружия за спиной даже если сервер требует его включить.
[*]asw_fix_cam больше не защищена от читов. Теперь её можно использовать для свободной камеры в режиме наблюдателя.
[*]Добавлена команда rd_devastator_bullet_spread_duck (защищена от читов) для использования в челленджах.
[*]Добавлена команда rd_botadd_sv для операторов серверов.
[*]Добавлена поддержка функции-хука AlterDeathMessage в VScript.
[*]Исправлена утечка памяти в функции TraceLineTable в VScript.
[*]Добавлена функция ForceSync() в VScript UI-объектов, позволяющая клиенту отбросить предсказанное состояние и вернуться к последнему известному состоянию сервера, даже если сервер ещё не прислал обновление. Это полезно для UI-логики, работающей на стороне клиента.
[*]Видеофайлы в дополнениях теперь могут быть в формате .webm. Ранее поддерживались только .bik файлы.
[/list]
</string>
<string id="subtitle">Предатели! Пришельцы! Оружие! О боже!</string>
<string id="summary"></string>
<string id="title">Обновление AS:RD - 1 сентября 2025 г. "Электрический Гул"</string>
</content>
