<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Es ist wieder einmal so weit. Der Jahrestag an dem Alien Swarm: Reactive Drop auf Steam veröffentlicht wurde.

Wie immer, Alien Swarm: Reactive Drop ist nur möglich durch die Beiträge von Freiwilligen aus der Community in Form von [url=https://store.steampowered.com/itemstore/563560/]Spenden[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_public_src/graphs/contributors?from=4%2F20%2F2024&amp;to=4%2F20%2F2025]Code[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_translations/graphs/contributors?from=4%2F20%2F2024&amp;to=4%2F20%2F2025]Übersetzungen[/url] und [url=https://steamcommunity.com/app/563560/workshop/]Spielinhalten[/url].

[i]Außerdem[/i] gibt es wie immer in dieser Woche einen doppelten Erfahrungsbonus im Spiel, und wenn ihr genau hinschaut, könnt ihr vielleicht ein Stück Kuchen finden.

[h2]Mapping-Wettbewerb 2025[/h2]
Das diesjährige Thema ist [b]"Residential, Commercial, Industrial"[/b]. Kennzeichne deine Feldzüge, Einsätze oder Herausforderungen mit [b]RCI2025[/b] im Steam Workshop, um teilzunehmen. Einsendeschluss für den Wettbewerb ist der 1. August 2025.

Es gibt viele Einsätze in Alien Swarm: Reactive Drop, sowohl in den offiziellen Feldzügen als auch in den Workshop-Inhalten, die in der Nähe von Infrastrukturen wie Autobahnen, Abwasserkanälen, Bahnhöfen oder Kraftwerken oder in versteckten oder abgelegenen Laboren und Militäranlagen stattfinden. Es gibt nicht viele Einsätze, die dort stattfinden, wo Menschen vor dem Angriff des Schwarms gelebt und gearbeitet haben.

Das sollten wir ändern. In diesem Jahr ist es eure Aufgabe, einen kurzen Feldzug, einen Einsatz (allein, endlos oder Deathmatch) oder eine Herausforderung zu erstellen, die einen Ort darstellt, der sich "bewohnt" anfühlt. Wenn du Hilfe bei den ersten Schritten brauchst, besuche das [url=https://steamcommunity.com/app/563560/discussions/1/]Modding / Mapping Help and Tips[/url]-Forum.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/c75951b9ac9452002f9e331d5b9052d10d9918c3.png[/img]</string><string id="subtitle">Es ist wieder Zeit zu feiern, mit einer Woche doppelter Erfahrung und einem Mapping-Wettbewerb!</string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Der 8. Geburtstag von Reactive Drop</string></content>