<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">На дворе 2025 год, и для начала года у нас есть куча исправлений, которые просило сделать наше сообщество!

[list]
[*][i]Командиры, ищущие аномальные материалы вместе, могут найти их быстрее.[/i]
[*]Добавлена функция convar rd_chat_item_messages, позволяющая отказаться от сообщений о получении игроками предметов, таких как медали и материалы для ремесел (предложено Ax-now).
[*]Исправлено, что командиры, перешедшие на фазу 2, но не на фазу 1, не могли видеть некоторые информационные элементы пользовательского интерфейса в меню.

[*][b]Покой Якоба: Мост на поверхности Дэйма:[/b] Удалены подсказки бойцам из-за пределов карты (сообщено typical russian).
[*][b]Покой Якоба: Мост на поверхности Дэйма:[/b] Удлинены триггеры на мосту вверх, чтобы игроки не могли случайно перепрыгнуть через них, и чтобы бесконечные враги никогда не отключались (сообщено WTF-8).
[*][b]Покой Якоба: Мост на поверхности Дэйма:[/b] Добавлен нематериальный потолок в первом и третьем лице над зданием, где происходит первый взлом.
[*][b]Покой Якоба: Реактор Ридберга:[/b] Исправлено отсутствие плевунов в конце миссии (сообщено WTF-8).
[*][b]Покой Якоба: Реактор Ридберга:[/b] Исправлено место, где бойцы могли прыгнуть в воду и погибнуть (сообщено WTF-8).
[*][b]Покой Якоба: Реактор Ридберга:[/b] Расширена зона спасения на всю территорию за последней дверью (сообщено typical russian).
[*][b]Снижение: Тихая станция:[/b] Исправлено отсутствие жуков в конце миссии (сообщено WTF-8).
[*][b]Снижение: Павший город:[/b] Исправлена потенциальная непроходимость при обходе небоскрёба (сообщено WTF-8).
[*][b]Снижение: Безбилетник:[/b] Исправлена задержка открытия двери в начале миссии, если дверь не была повреждена (сообщено WTF-8).
[*][b]Снижение: Неизбежная эскалация:[/b] Исправлена ситуация, когда бойцы могли погибнуть во время просмотра сцены в конце миссии (сообщено WTF-8).
[*][b]Сектор 9800: Зона посадки:[/b] Исправлено, что выход становится доступен с помощью прыжковых ботинков до того, как дверь будет открыта (сообщено WTF-8).
[*][b]Сектор 9800: Насос электростанции:[/b] Исправлено, что зона спасения не считалась зоной спасения до тех пор, пока не будут выполнены все остальные цели.
[*][b]Спасение Ланы: Вентиляция «Лана»:[/b] Исправлены боты, проделывающие неожиданно длинный путь (сообщено WTF-8).
[*][b]Спасение Ланы: Техобслуживание «Лана»:[/b] Исправлена невидимая стена со столкновениями для гранат в северо-восточной части карты при повороте камеры (сообщено WTF-8).
[*][b]Операция «Очистка»: О.С.К. «Медуза»:[/b] Добавлена защита от застревания дверей главного лифта.
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Лаборатории «БиоГен»:[/b] Исправлено, что после последнего взлома не требовался техник (сообщено WTF-8).
[*][b]«Исследование №7»: Шахта «Иерихон»:[/b] Исправлена слишком большая зона поражения для лавы (сообщено WTF-8).
[*][b]Тиларус-5: Шахта «Янаурус»:[/b] Исправлена невидимая стена со столкновениями для гранат (сообщено WTF-8).
[*][b]Тиларус-5: Забытый завод:[/b] Исправлена сломанная дверь, предлагающая игрокам заварить её (сообщено WTF-8).
[*][b]Тиларус-5: Госпиталь СинТек:[/b] Исправлена сломанная дверь, предлагающая игрокам заварить её (сообщено WTF-8).
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление AS:RD – 1 января 2025 года «Падальщик»</string></content>