<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Während sich Saison 2 von Heroes of the Interstellar Armed Forces dem Ende zuneigt, stellen wir den Wettbewerb von vierteljährlich auf monatlich um. Außerdem haben wir eine Vielzahl von Fehlerkorrekturen und einige neue VScript-Funktionen eingebaut.

[h1]Feldzüge[/h1]
[list]
[*][b]Bereich 9800: Der Generator des Kraftwerks:[/b] Enge Laufstege behoben, die die KI-Wegfindung negativ beeinflussen.
[*][b]Operation Säuberung: U.S.C. Medusa:[/b] Pods werden jetzt wieder geöffnet, wenn ein Soldat sie verlässt, anstatt wenn sie komplett leer sind.
[*][b]Forschung 7: Illyn Wald:[/b] Es wurde behoben, dass der Generator von Bots angegriffen werden kann.
[*][b]Tränen für Tarnor: Oasis-Kolonie Raumhafen:[/b] Ein Softlock wurde behoben, wenn ein Boomer, der in einer Filmsequenz verwendet wird, aufgrund einer Herausforderung frühzeitig getötet wird.
[*][b]Tilarus-5: SynTek Krankenhaus:[/b] Der Countdown am Ende der Mission wurde überarbeitet.
[*][b]Lanas Flucht: Lanas Brücke:[/b] Das Ziel der Flucht wurde nicht aktualisiert, wenn ein Soldat starb.
[*][b]Lanas Flucht: Lanas Abwasserkanal:[/b] Das Ziel der Flucht wurde nicht aktualisiert, wenn ein Soldat starb.
[*][b]Paranoia: Entscheidender Punkt:[/b] Die letzte Begegnung wurde überarbeitet. Die Soldaten müssen jetzt einen Generator verteidigen. Wenn der Generator beschädigt wird, stoppt er den Fortschritt der Fertigstellung, bis er von einem Techniker repariert wurde. Wenn sich kein Soldat in der Nähe des Generators befindet, nimmt er zusätzlichen Schaden.
[*][b]Nam Humanum: Logistikgebiet:[/b] Überarbeitete Geometrie in der Nähe eines Feuers.
[*][b]Nam Humanum: Grundstein Laboratorien:[/b] Es wurde behoben, dass eine große Tür beschädigt werden konnte, was dazu führte, dass sie stecken blieb.
[*][b]Bonus Einsatz 7:[/b] Enge Laufstege, die die KI-Wegfindung negativ beeinflussen, wurden behoben.
[/list]

[h1]Aliens[/h1]
[list]
[*]Soundeffekte der Alien Königin aus dem City 17-Feldzug hinzugefügt.
[/list]

[h1]Waffen[/h1]
[list]
[*]Die Berechnung der Durchdringungschance für Geschosse, die durch eine Tür oder ein anderes nicht-lebendes Objekt gegangen sind, wurde korrigiert. (Aus einer 200%igen, 290%igen und 300%igen Chance wird nun eine 100%ige Chance, ein anderes Ziel zu durchbohren, anstatt 0%, 90% und 0%).
[*][b]M868 Flammenwerfer:[/b] Die Munition pro Clip und der Munitionsverbrauch wurden verdoppelt. Der Hauptangriff verbraucht jetzt eine Einheit Treibstoff pro Schuss.
[*][b]IAF Minigun:[/b] Verdoppelung der Munition pro Clip und des Munitionsverbrauchs. Der Hauptangriff verbraucht jetzt eine Einheit Munition pro Schuss.
[/list]

[h1]Übersetzungen[/h1]
[list]
[*]Aktualisierte chinesische Übersetzung.
[*]Aktualisierte deutsche Übersetzung.
[*]Aktualisierte italienische Übersetzung.
[*]Aktualisierte japanische Übersetzung.
[*]Aktualisierte russische Übersetzung.
[/list]

[h1]Verschiedenes[/h1]
[list]
[*]Es wurde behoben, dass Erweiterungen, die nicht aus dem Workshop stammen, in der Einsatzauswahl so wirken, als seien sie deaktiviert.
[*]Ein Absturz beim Start wurde behoben, wenn die Umgebungsvariable PATH sehr lang war.
[*]Es wurde eine erweiterte Einstellung hinzugefügt, um Bewegungen in Menüs zu reduzieren.
[*]Die Tastatur-/Controller-Navigation in den erweiterten Einstellungen und Spieleinstellungen wurde verbessert.
[*]Es wurde eine Warnung in der Lobbyliste hinzugefügt, wenn du eine andere Version einer Karte hast als der Host.
[*]prop_dynamic verwendet jetzt ein servergesteuertes Animationstiming. Dies behebt die Desynchronisation der Animationen beim Öffnen von Tresortüren, erhöht aber die Anforderungen an die Netzwerkbandbreite in Einsätzen, die viele animierte Objekte verwenden.
[/list]

[h1]Mapping[/h1]
[list]
[*]npc_bullseye wurde nicht kompiliert, weil ein Schlüssel zu lang war.
[*]npc_bullseye erbt jetzt KI-Beziehungen von seiner Fraktion und ist nicht mehr standardmäßig ein Feind von allen.
[*]ai_relationship verzögert jetzt die Anwendung seines Effekts bis zum Spielstart und nicht mehr bis zum Map-Spawn.
[/list]

[h1]VScript[/h1]
[list]
[*]Neue VScript-Klasse TempEnts hinzugefügt, mit der temporäre Entitäten auf Clients erstellt werden können.
[*]Es wurden neue globale VScript-Funktionen hinzugefügt, die beim Erstellen von temporären Entitäten verwendet werden können.
[*]Die Klasse PlayerVoiceListener wurde zu VScript hinzugefügt und bietet Zugriff auf die folgenden Funktionen.
[*]Neue VScript-Funktionen für CASW_Player hinzugefügt.
[/list]

[h2]TempEnts[/h2]

[code]void Create( CBasePlayer player, string name, float delay, table )[/code]
Stellt eine temporäre Entität aus einer übergebenen Tabelle mit SendProp-Daten in die Warteschlange für die Übertragung an einen Client.
Wenn du für einen Spieler null angibst, wird Temp Entity auf allen Clients wiedergegeben.

[code]void GetPropTypes( string name, table )[/code]
Füllt eine übergebene Tabelle mit allen SendProps und ihren Typen für die temporäre Entität aus

[code]void GetNames( table )[/code]
Füllt eine übergebene Tabelle mit den Namen aller temporären Entitäten

[h2]Global[/h2]

[code]int PrecacheParticleSystem( string name )[/code]
Precached ein Partikelmaterial

[code]int GetParticleSystemIndex( string name )[/code]
Wandelt ein zuvor vorgespeichertes Material in einen Index um

[code]string GetParticleSystemNameFromIndex( int index )[/code]
Wandelt einen zuvor zwischengespeicherten Materialindex in einen String um

[code]void PrecacheEffect( string name )[/code]
Precached einen Effekt

[code]int GetEffectIndex( const char *name )[/code]
Wandelt einen zuvor vorgespeicherten Effekt in einen Index um

[code]string GetEffectNameFromIndex( int index )[/code]
Wandelt einen zuvor zwischengespeicherten Effektindex in einen String um

[code]int GetDecalIndexForName( string name )[/code]
Decal-Index aus einer Zeichenkette holen

[h2]CASW_Player[/h2]

[code]CBaseEntity GetNPC()[/code]
Gibt die Entität zurück, die der Spieler bewohnt

[code]CBaseEntity GetSpectatingNPC()[/code]
Gibt die Entität zurück, die der Spieler ansieht

[code]CBaseEntity GetViewNPC()[/code]
Gibt die Entität zurück, die der Spieler beobachtet, sonst die bewohnende Entität

[code]CASW_Marine GetMarine()[/code]
Gibt den Soldaten zurück, den der Spieler befehligt

[code]CBaseEntity FindPickerEntity()[/code]
Findet das nächstgelegene Objekt vor dem Spieler

[code]Vector GetCrosshairTracePos()[/code]
Liefert den Standort der Welt direkt unter dem Fadenkreuz des Spielers</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Drop Update - September 3, 2022</string></content>
