<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Продолжая подготовку к 6-му юбилейному обновлению в 2023 году, мы хотели бы выпустить некоторые улучшения пользовательского интерфейса и исправления ошибок раньше. В частности, мы сделали отображение шрифтов более последовательным для нелатинских наборов символов и добавили поддержку дополнений из мастерской, которые изменяют или добавляют файлы BIK.

[h1]Кампании[/h1]
[list]
[*][b]Сектор 9800: Пустоши:[/b] Исправлена блокировка, которая могла быть вызвана режиссёром, из-за которой жуки появляются внутри решётки.
[/list]

[h1]Жуки[/h1]
[list]
[*]Добавлено отслеживание статистики по количеству сожжённой биомассы.
[*]Исправлены жуки, которые уже горели, засчитываемые в статистику «Жуков сожжено».
[/list]

[h1]Переводы[/h1]
[list]
[*]Обновлён перевод на китайский язык.
[*]Обновлён перевод на немецкий язык.
[*]Обновлён перевод на итальянский язык.
[*]Обновлён перевод на японский язык.
[*]Обновлён перевод на русский язык.
[*]Исправлены пропущенные буквы на экране после завершения миссии для китайского языка.
[*][strike]Теперь игра использует Noto Sans SC в качестве запасного шрифта по умолчанию вместо произвольного системного шрифта.[/strike]
[/list]

[h1]Разное[/h1]
[list]
[*]Исправлена давняя проблема, из-за которой двери, разрушенные до того, как на них появились вмятины, неправильно позиционировались при падении.
[*]Обновлён внешний вид вкладок на экранах выбора миссий и коллекций.
[*]Переменные, связанные со скоростью поворота, теперь помечены как читы.
[*]Удалены манифесты звукового кэша для каждой карты для экономии дискового пространства.
[*]Команда максимума сохранений (asw_max_saves) больше не может быть установлена ниже 2, что может привести к критическим ошибкам или блокировкам.
[*]Добавлена команда показа конфликтующих дополнений (rd_dump_workshop_conflicts_client).
[*]Добавлена информация о конфликтах имён файлов дополнений на экран дополнений.
[*]Добавлена переменная rd_reduce_motion, которая отключает некоторые анимации пользовательского интерфейса.
[*]Добавлены некоторые диагностические данные в лобби Steam.
[/list]

[h1]Карты[/h1]
[list]
[*]Добавлена новая энтити, rd_briefing_camera, для отображения части уровня в качестве фона во время подготовки к миссии (в лобби). Создатели карт должны стараться свести большие движения к минимуму (например, избегать подключение rd_briefing_camera к чему-либо или наведения её на вращающуюся проецируемую текстуру), так как эта версия фона во время подготовки к миссии не может быть затронута rd_reduce_motion.
[*]Добавлено поле в asw_gamerules для задания имени файла фонового видеоролика во время подготовки к миссии. Если оно пустое, игра будет выбирать случайным образом из четырёх видеороликов по умолчанию. Этот случайный выбор теперь синхронизируется между клиентами.
[*]При необходимости игра автоматически извлечёт BIK-файлы из VPK-дополнений.
[/list]

[h1]VScript[/h1]
[list]
[*]Исправлено FileToString, возвращающее один байт из ранее прочитанного файла.
[*][b]CBaseEntity SpawnEntityFromTable( string name, table )[/b] // Создание энтити из KeyValues в таблице - 'name' - имя энтити, остальные - KeyValues для создания.
[*][b]int PrecacheModel( string modelName )[/b] // Предварительное кэширование модели после загрузки карты и возврат индекса модели
[*][b]int GetModelIndex( string modelName )[/b] // Возвращает индекс модели по имени
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 22 августа 2022</string></content>