<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">今回のアップデートでは各種武器とキャンペーンの矛盾点を修正しました。他にも各海兵隊ごとに画面エフェクトを割り当てる機能や、別々のHDR設定を一つのマップ内のそれぞれの場所ごとに適用するトリガーも追加されました。

[h1]キャンペーン[/h1]
[list]
[*][b]Jacob's Rest: Timor Station:[/b] ミッション終盤のNPCの経路探索を修正。
[*][b]Research 7: Jericho Mines:[/b] 目標達成時に目標マーカーの更新に失敗するのを修正。
[*][b]Research 7: Jericho Mines:[/b] 落下する配管の物理演算によりラグが発生していたのを修正。
[*][b]Tears for Tarnor: Abandoned Maintenance Tunnels:[/b] 壁が想定より高い衝突判定を持っていたのを修正。グレネードの邪魔になっていた。
[*][b]Tilarus-5: Yanaurus Mine:[/b] カメラを回転させると壁が透明になるのを修正。
[*][b]Tilarus-5: Forgotten Factory:[/b] カメラを回転させると壁が透明になるのを修正。
[*][b]Lana's Escape: Lana's Bridge:[/b] 照明と演出上のエイリアン出現に関してのパフォーマンス最適化を行った。
[*][b]Nam Humanum: Platform XVII:[/b] 最後のハッキングを終えた後はエンジニアの生存が必須ではなくなった。
[*][b]Nam Humanum: Groundwork Labs:[/b] カウントダウン目標が早めに終了してしまうのを修正。
[*][b]BioGen Corporation: Operation x5:[/b] 即死トラップが十分な威力ではなかったのを修正。
[*][b]BioGen Corporation: Operation x5:[/b] エイリアンが最後のエレベーター内に出現する可能性があったのを修正。スタックを引き起こしていた。
[*][b]BioGen Corporation: BioGen Labs:[/b] 透明な天井の衝突判定を削除。
[/list]

[h1]武器[/h1]
[list]
[*][b]IAF ミニガン:[/b] 残弾が奇数の時にリロードすると弾薬が499/500になっていたのを修正。
[*][b]装着式フラッシュライト:[/b] 他の武器と同様に光が反射するようになった。
[*][b]グレネードランチャー:[/b] グレネードがエイリアンに直撃したときに2回爆発するバグを修正。代わりに、グレネードが直撃した相手(エイリアンでも海兵隊でも)には2倍のダメージを与えるようになった。 これにより直撃時の範囲ダメージが一撃死防止システムを貫通してしまうのが修正されたのと、わずかにグレネードランチャーのダメージが上がった(1回目の爆発が2回目の爆発の前に敵を少し押しのけていた)。
[*][b]デザートイーグル:[/b] 銃の名前をPS50 ブルドッグに変更し、見た目と音声も新しい物にした。
[*][b]IAF メディカルアンプガン:[/b] スキンを変更して通常のメディカルガンと見分けが付くようにした。
[*][b]TG-05 ガスグレネード:[/b] グレネードの箱を追加して他のグレネード系アイテムと同じ形式にした。
[/list]

[h1]エイリアン[/h1]
[list]
[*]グラブが他のエイリアンと同様に光を反射するようにした。
[*]ハーベスターがグレネードの直撃により残りヘルスの2倍以上のダメージを受けて死ぬ時にゼノマイトを産まなくなった。
[/list]

[h1]翻訳[/h1]
[list]
[*]中国語の翻訳を更新。
[*]ヨーロッパポルトガル語の翻訳を更新。
[*]ドイツ語の翻訳を更新。
[*]イタリア語の翻訳を更新。
[*]日本語の翻訳を更新。
[*]韓国語の翻訳を更新。
[*]ロシア語の翻訳を更新。
[*]翻訳が1023バイト以上あると勝手に省略されていたのを修正。4095バイトまで可能になり、それを超える場合コンソール画面に警告が表示されるようになった。
[/list]

[h1]その他[/h1]
[list]
[*]動きのあるpropのネットワーク挙動を変更。前回のアップデートでアニメーションをサーバー側管理に変更したのを元に戻した。代わりに、特定のpropは距離に関係無く常に描画するするようにした。アニメーションが開始されてからゲームに途中参加した場合は遅れて表示されることになるが、これによりカクつきが修正されるはずです。
[*]高度な設定でのコントローラーのナビゲーションを改善。
[*]色補正の使用例ファイルをいくつか追加した。
[*]爆発は爆心地からある程度の範囲内には最大ダメージを与え、その範囲の先からはダメージが減衰するようになった。
[*]エンジニアはダウンロード可能なデータがあるアンロック済みのコンピューターの起動シーケンスを手動で無視できるようになり、ロック中のコンピューターは起動から4秒後にハッキングが自動開始されるようになった。
[/list]

[h1]マップ作成[/h1]
[list]
[*][b]trigger_tonemap[/b]のbrush entityを追加。このトリガーはそのvolume内のキャラクターのアクティブなtonemap controllerを上書きし、新しいVScript関数SetTonemapControllerで置き換える。
[*][b]fog_volume[/b]がカメラ位置ではなく操作中のキャラクターの目の位置を基準とするように変更。カメラ移動を補正していた一部のマップではfog_volumeのentityを北にずらさなければならない可能性がある。 fog_volumeは新しいVscript関数SetFogController, SetPostProcessController, SetColorCorrectionで置き換え可能になった。
[*][b]asw_spawner[/b]にcarnage scalingを無視するオプションを追加。高難易度設定により大量のエイリアンが出現してしまう事が望ましくないspawner用(例：演出に使用するspawner)。
[/list]

[h1]VScript[/h1]
[list]
[*][b]CASW_Marine::GetMarineName()[/b]が呼び出されるたびにメモリリークを起こすことは無くなり、正常にnameを変換するようになった。
[*]操作可能なNPC(例えば海兵隊)にメソッド[b]GetCommander[/b]を追加。
[*]操作可能なNPCにメソッド[b]SetFogController[/b]を追加。
[*]操作可能なNPCにメソッド[b]SetPostProcessController[/b]を追加。
[*]操作可能なNPCにメソッド[b]SetColorCorrection[/b]を追加。
[*]操作可能なNPCにメソッド[b]SetTonemapController[/b]を追加。
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Drop アップデート - 2022年10月20日</string></content>