<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">As Season 2 of Heroes of the Interstellar Armed Forces comes to an end, we are changing the competition from quarterly to monthly. We've also got a wide assortment of bugfixes and a few new VScript functions.

[h1]Кампании[/h1]
[list]
		[*][b]Area 9800: Power Plant's Generator:[/b] Fixed narrow catwalks negatively affecting AI pathing.
		[*][b]Operation Cleansweep: U.S.C. Medusa:[/b] Pods will now reopen if a marine leaves, rather than if they are fully empty.
[*][b]Исследование №7: Лес Иллин:[/b] Исправлена возможность атаки генератора бойцами-ботами.
		[*][b]Tears for Tarnor: Oasis Colony Spaceport:[/b] Fixed a soft lock if a boomer used in a cinematic is killed early due to a challenge.
		[*][b]Tilarus-5: SynTek Hospital:[/b] Reworked countdown at end of mission.
		[*][b]Lana's Escape: Lana's Bridge:[/b] Fixed escape objective not updating when a marine dies.
		[*][b]Lana's Escape: Lana's Sewer:[/b] Fixed escape objective not updating when a marine dies.
[*][b]Паранойя: Переломный момент:[/b] Переработана встреча в конце. Теперь бойцы должны защищать генератор. Если генератор повреждён, он остановит процесс завершения, пока его не починит техник. Если рядом с генератором нет бойца, он получит дополнительный урон.
		[*][b]Nam Humanum: Logistics Area:[/b] Reworked geometry near a fire.
		[*][b]Nam Humanum: Groundwork Labs:[/b] Fixed a large door being able to be damaged, which would cause it to get stuck.
		[*][b]Bonus Mission 7:[/b] Fixed narrow catwalks negatively affecting AI pathing.
[/list]

[h1]Чужие[/h1]
[list]
[*]Добавлены звуковые эффекты королевы из кампании Сити-17.
[/list]

[h1]Оружие[/h1]
[list]
[*]Исправлен расчёт шанса пробития для пуль, прошедших через дверь или другой неживой объект. (Шанс 200%, 290% и 300% теперь становится 100% шансом пробить другую цель, а не 0%, 90% и 0%).
		[*][b]M868 Flamer Unit:[/b] Doubled ammo per clip and ammo usage. Primary attack now uses one unit of fuel per shot.
		[*][b]IAF Minigun:[/b] Doubled ammo per clip and ammo usage. Primary attack now uses one unit of ammo per shot.
[/list]

[h1]Переводы[/h1]
[list]
[*]Обновлён перевод на китайский язык.
[*]Обновлён перевод на немецкий язык.
[*]Обновлён перевод на итальянский язык.
[*]Обновлён перевод на японский язык.
[*]Обновлён перевод на русский язык.
[/list]

[h1]Разное[/h1]
[list]
[*]Исправлены дополнения, не относящиеся к мастерской, которые вели себя так, будто они отключены в окне выбора миссий.
[*]Исправлена критическая ошибка при запуске, если переменная среды PATH была очень длинной.
		[*]Added an advanced setting to reduce motion on menus.
		[*]Improved keyboard/controller navigation on Advanced Settings and Game Settings.
		[*]Added a warning on the lobby list if you have a different version of a map than the host.
		[*]prop_dynamic now uses server-driven animation timing. This fixes vault door opening animations getting desynchronized, but increases network bandwidth requirements in missions that use a lot of animated props.
[/list]

[h1]Карты[/h1]
[list]
[*]Исправлена ошибка компиляции npc_bullseye из-за слишком длинного ключа.
[*]npc_bullseye теперь наследует отношения ИИ от своей фракции и по умолчанию не является всеобщим противников.
[*]ai_relationship теперь задерживает применение своего эффекта до начала игры, а не до появления на карте карты.
[/list]

[h1]VScript[/h1]
[list]
[*]Добавлен новый класс VScript TempEnts, который позволяет создавать временные энтити на клиентах.
[*]Добавлены новые глобальные функции VScript для использования при создании временных энтити.
[*]Добавлен класс PlayerVoiceListener в VScript с доступом к следующим функциям.
		[*]Added new VScript functions for CASW_Player.
[/list]

[h2]TempEnts (временные энтити)[/h2]

[code]void Create( CBasePlayer player, string name, float delay, table )[/code]
Постановка в очередь временного энтити для передачи на клиента из переданной таблицы данных SendProp.
Передача null для игрока приведёт к созданию временного энтити на всех клиентах.

[code]void GetPropTypes( string name, table )[/code]
Заполняет переданную таблицу всеми SendProps и их типами для временного энтити.

[code]void GetNames( table )[/code]
Заполняет переданную таблицу именами всех временных энтити

[h2]PlayerVoiceListener[/h2]

[code]bool IsPlayerSpeaking( int nPlayerIndex )[/code]
Возвращает, говорит ли указанный игрок.

[code]float GetPlayerSpeechDuration( int nPlayerIndex )[/code]
Возвращает количество секунд, в течение которых игрок непрерывно говорил.

[h2]Global (глобальные)[/h2]

[code]int PrecacheParticleSystem( string name )[/code]
Прекэширует материал частиц

[code]int GetParticleSystemIndex( string name )[/code]
Преобразует ранее прекэшированный материал в индекс

[code]string GetParticleSystemNameFromIndex( int index )[/code]
Преобразует предварительно сохранённый индекс материала в строку

[code]void PrecacheEffect( string name )[/code]
Прекэширует эффект

[code]int GetEffectIndex( const char *name )[/code]
Преобразует ранее прекэшированный эффект в индекс

[code]string GetEffectNameFromIndex( int index )[/code]
Преобразует предварительно запомненный индекс эффекта в строку

[code]int GetDecalIndexForName( string name )[/code]
Получение индекса декали из строки</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - September 3, 2022</string></content>