<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Hot off the tail of last week's update, here are some fixes for bugs reported by the community.

[h1]Waffen[/h1]
[list]
[*][b]IAF Mobile Heileinheit:[/b] Die Kollisionen wurden anders ausgerichtet als das sichtbare Modell.
[*][b]CR18 Frostgranaten:[/b] Die Kollisionen wurden anders ausgerichtet als das sichtbare Modell.
[*][b]Taktisches Licht:[/b] Ein langjähriges Problem mit dem Schwerpunkt der Ausrüstung wurde behoben.
[*][b]FG01 Handgranaten:[/b] Die Kollisionen wurden anders ausgerichtet als das sichtbare Modell.
[*][b]IAF Mobile Amp-Heileinheit:[/b] Die Kollisionen wurden anders ausgerichtet als das sichtbare Modell.
[*][b]TG-05 Gasgranaten:[/b] Die Kollisionen wurden anders ausgerichtet als das sichtbare Modell.
[/list]

[h1]Verschiedenes[/h1]
[list]
[*]Es wurde behoben, dass Türen manchmal einen einzigen großen Treffer überstehen, der mehr als ihre maximale Trefferpunkteanzahl verursachte.
[*]Ein seltener Absturz im Zusammenhang mit Ragdoll wurde behoben.
[*]Ein Absturz beim Töten von Aliens ohne Steam-Client-Verbindung auf einer Karte, die über Konsolenbefehle geladen wurde, wurde behoben.
[*]Ein Absturz beim Verlassen des Einsatzeinstellungsbildschirms mit einem geöffneten Dropdown-Menü wurde behoben.
[*]Es wurde ein doppeltes Abstimmungsmenü im Spiel behoben, das während der Einweisung sichtbar war, wenn ein Kamerahintergrund verwendet wurde.
[*]Convar asw_blip_color_parasite_egg hinzugefügt, um die Farbe von nicht geschlüpften Parasiten auf der Minimap einzustellen.
		[*]Fixed being unable to join lobbies for certain missions through the game UI.
[/list]

[h1]Mapping[/h1]
[list]
[*]env_sprite_clientside wechselt jetzt zu server-side env_sprite, wenn ein targetname oder parentname definiert ist. In diesem Fall wird eine Warnung auf der Konsole ausgegeben.
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Drop Update - 27. Oktober 2022</string></content>