<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">今日はAlien Swarm: Reactive DropがSteamでリリースされてから6周年記念です。[url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3267945303130139335]今週中は2倍の経験値が貰える[/url]ようになりますが、もっと知りたいことがあるのはわかっています。さあ、プレゼント箱を開封しましょう:

[h1]新キャンペーン: Accident 32[/h1]

不思議な、見た目は無害そうな緑色に光る結晶が、多くの人が住む地域の地下から異常な放射線レベルにより発見された。『AMBER』社がこの超自然的な物質の研究のためにこの地へ来た。発見されたのは恐ろしい物で、記録は残されず隠蔽されることとなった。結晶は地球外から来たとてつもなく危険な物質で、大部分がミュー粒子でできていると判明したのだ。放出された放射線は広範囲の周りにある施設にいた全生物を変異させてしまった。

元は2020年5月にリリースされ2022年5月にはSteamワークショップにも投稿されたもので、Accident 32は3ミッションキャンペーン2セットを一つにまとめた6ミッションから成るキャンペーンです。 海兵隊達は謎の施設と『AMBER』と呼ばれる企業の本部の探索に派遣され、多くの脅威と対面することになります。 最初の3ミッションを一つに繋げた『AMBER Complex』のミッションもボーナスとして含まれています。

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/b527e399d2930690d08f8aa95025dedcc0cf1b9d.jpg[/img]

[h1]新キャンペーン: Adanaxis[/h1]

TODO

[h1]コレクション: 武器、装備、エイリアン図鑑[/h1]

予告通りに、コレクション画面の追加時にエイリアン図鑑も戻ってきました。しかも以前より良い物になりました！戦場でエイリアンを倒すことでエイリアンについての能力値解説、アドバイス、ストーリー短編をアンロックできます。アドオンによって独自のエイリアン図鑑の項目を作ったり、既存の項目に追加もできます。

エイリアン図鑑の刷新と同時に、グリッドを採用して高レベルの武器を反射的に素早く武器選択できるようにした新しい武器選択画面も導入されました。レベルアップで武器がアンロックされれば、正確な射程や威力などの書かれた武器の概要書の閲覧も許可されるようになります。

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/1f79cc05acec01cc25af6a85559c21b045900742.jpg[/img]

[h1]マップ作成コンテスト 2023: 『ボス戦』[/h1]

今年は、これから毎年行うコミュニティマップ作成コンテストを初開催します。これ以上相応しいタイミングは無いはずでしょう？今年のテーマは[b]ボス戦[/b]です。

ボスとの戦闘、つまり海兵隊たちが乗り越えなければならない大きな困難が待ち受けている、ミッションか短いキャンペーンを作成してください。 ボスはエイリアン一体でも大量でもいいし、それとも全く新しい何かを作ってみませんか？ミッションの舞台はどこ？何故海兵隊達はそこに来た？全てはこの数ヶ月のあなたの考えにかかっています。

もしくは他に良いアイディアがあれば、どうぞそれを代わりに作成してください！ AS:RDマップ作成コンテストのテーマは必須ではありません。

参加するには必ず[b]BossFight2023[/b]をタグとして付けてください。コンテストは今日から始まり8月1日に終了します。賞品にはゲーム内の特別な勲章も含まれまています。始め方がわからない場合、[url=https://steamcommunity.com/app/563560/discussions/1/]Modding / Mapping Help and Tips[/url]のフォーラムをご確認ください。

[h1]年間レビュー[/h1]

2022年には、海兵隊達は公式ミッション中に985,092,535体、Steamワークショップのミッション中に56,154,088体のエイリアンを倒しました。575,108人のプレイヤーが去年Alien Swarm: Reactive Dropを初めてプレイしました。復帰プレイヤーも含む海兵隊達が、17,674,520回のミッションで1,590,427時間を費やしました。10,947人のプレイヤーがコミュニティの専用サーバーにて6シーズン実施された「Interstellar Armed Forcesの英雄たち」のうち最低1シーズンに参加しました。12月6日が2022年でプレイヤーの同時接続数が最大だった日で、平均値の3倍を超える16,080人を記録しました。Alien Swarm: Reactive Dropは2022年中に85カ国でプレイされました。

そんなに大量のエイリアンを倒したということは、大量の弾薬も使ったということです。去年は5,303,484,897発もの弾丸が発射されました。これは毎年世界全体で生産される弾丸の半分近くの量ですが、弾薬を消費しない武器の使用はカウントしていません。また232,409,109発のショットガンシェルが発射され、11,307,827個の地雷が設置され、104,722,710個のグレネードが使用されました。274,157,391発のミサイルが発射され、火炎放射器は合計8600万秒放射されました。言うまでもないけれど、チェーンソーは14億秒以上(つまり45年以上！)も稼働していました。

銃火器だけではありません。去年使用されたのは：
[list]
[*]905,280服のアドレナリン
[*]3,890,668個の弾薬箱
[*]1,501,644個のX33 ダメージ増幅器
[*]10,282,887個のIAF 治療ビーコン
[*]3,783,431基のIAF 高機能セントリーガン
[*]523,062基のIAF 焼夷セントリーガン
[*]261,255基のIAF 冷凍セントリーガン
[*]260,971基のIAF 高速射出セントリーガン
[*]3,822,448基のIAF テスラセントリーコイル
[/list]
他にも105,866本のフラッシュライトがミッションに持ち込まれました。

2022年8月後半に統計記録を開始してから2,147,368個のバイオマスが破壊されました。2022年6月半ばの統計記録開始から2022年の終わりまでに倒したエイリアンは：
[list]
[*]582,811,354体のドローン
[*]28,956,762体のパラサイト
[*]27,244,232体のゼノマイト
[*]16,772,012体のレンジャー
[*]15,897,059個の卵
[*]14,968,328匹のバザー
[*]11,929,443匹のグラブ
[*]2,940,237体のハーベスター
[*]2,863,582体のブーマー
[*]2,190,344匹のメンダー
[*]1,945,290体のシールドバグ
[*]1,851,113体のモルタルバグ
[*]577,023体のアントライオン
[*]186,411体のヘッドクラブゾンビ
[*]3,489体のクイーン
[/list]

[h1]見逃した人のために[/h1]

去年の生誕祭からあったアップデートのハイライトは以下の通り:
[list]
[*]ワークショップのアドオンに動画が含められるようになった。またミッションにはブリーフィング中の背景に固有の動画を設定したり、実際のステージの一部を表示できるようにもなった。
[*]Steam Deck互換性が確認済みになりました！ Steam Deck上でしっかりと動かすことができるし、Linuxのプレイヤーやゲームコントローラーの使用者も改善を感じられるでしょう。
[*]ゲーム開発への協力、Steamコミュニティハブでの貢献、Interstellar Armed Forcesの英雄たちのシーズンに参加することで貰える勲章が追加された。
[*]多くのミッションで使われているゆっくり開くシェルター用ドアは、より正確な衝突判定データを持つようになり、開きかけの隙間に踏み込んだりそこから射撃が可能になった。
[*]ボーナスミッションと新しい『エンドレス』ミッションのサポートを含む、刷新されたミッション選択画面。
[*]高度な設定のメニューと高度な音声設定のメニューを追加。
[*]ミッションをやり直してもロード画面を挟まないようになった。
[/list]

[h1]今回のアップデートでのその他の変更[/h1]

[h2]キャンペーン[/h2]
[list]
[*][b]Area 9800: Wastelands:[/b] 最後の襲撃の導入部でハーベスターが出口に詰まることがあったのを修正。
[*][b]Tears for Tarnor: Oasis Colony Spaceport:[/b] 駅のアナウンス音声が場合によっては聞こえない程小さくなっていたのを修正。
[*][b]Tilarus-5: Arctic Infiltration:[/b] ミッションを開始してからしばらくウーバードローンが出たり消えたりしていたのを修正。
[*][b]Tilarus-5: SynTek Hospital:[/b] 警報の音を大きくした。
[*][b]Lana's Escape: Lana's Bridge:[/b] 照明、描画、経路探索の大幅なパフォーマンス最適化。
[*][b]Lana's Escape: Lana's Sewer:[/b] アリーナにある放射性物質のドラム缶がメンダーに与えるダメージを増加。
[*][b]Paranoia: Unexpected Encounter:[/b] グレネードランチャーのエイムに関するバグを修正。
[*][b]Paranoia: Hostile Places:[/b] グレネードランチャーのエイムに関するバグを修正。
[*][b]Nam Humanum: Platform XVII:[/b] BOT操作の隊員が移動プラットフォームに乗ろうとしないのを修正。
[*][b]Bunker:[/b] 天井の見えない梁の衝突判定を削除。
[*]全ての公式ミッションにカスタムロード画面を追加。
[/list]

[h2]武器[/h2]
[list]
[*][b]ML30 レーザー検知地雷:[/b] 投げるアニメーション用にネットワーク予測を改善した。
[*][b]CR18 冷凍グレネード:[/b] バザーは凍結すると死亡するようになった。デスマッチモードで海兵隊を凍結させられるようになった。
[*][b]M868 フレイマーユニット:[/b] 燃料タンクを拾ってもリロード1回の半分相当しか弾薬が得られなかったのを修正。
[*][b]チェーンソー:[/b] BOTがこの武器をより適切な射程で使うようになった。
[*][b]TG-05 ガスグレネード:[/b] 他のグレネード類と見分け易くなるようにアイテムの見た目を更新。
[*][b]フレシェットランチャー (シークレット武器):[/b] 外見が新しくなり、自動追跡ロケット弾ではなく時限式粘着爆弾を発射するようになった。(コンバインのハンターが使用する物と同じ) それに伴い地面と平行ではなく狙った場所に向けて射撃するようになった。
[*][b]リコシェットライフル (シークレット武器):[/b] 外見が新しくなり、跳弾を発射するのに特殊攻撃ボタンを押したままにする必要は無くなった。代わりに、特殊攻撃ボタンを長押しすることでショットガンの様なバースト射撃モードへの切り替えが可能になった。跳弾は発射した隊員自身にも当たるようになった。
[*]セントリーガンがスキャンするアニメーションが停止時の角度と同期されていなかったのを修正。
[*]衝突判定のコードに矛盾があったのを修正。BOTと投射物に関して特に顕著だった。
[*]ゲームパッドでプレイ中に補助アイテムが使用できなくなることがあったのを修正。
[*]22A7-Z プロトタイプアサルトライフルやS23A SynTek オートガンなどのオートエイム武器の能力が一人称や三人称の視点モードでも適用されるようになった。
[/list]

[h2]その他[/h2]
[list]
[*]「スピードラン」や「卓越した任務遂行力」のようなサーバー側で判定される実績が、その瞬間のパケットロスで解除されなくなることがあったのを修正。
[*]エイリアンが死亡したターゲットに物理的オブジェクトを投げつけようとするとクラッシュしていたのを修正。
[*]ドロップダウンメニューを開いたまま画面が切り替わる時にクラッシュしていたのを修正。
[*]ゲームインストラクターがもう開け閉めできないほど傷ついたドアを溶接するように指示していたのを修正。
[*]投票によりボーナスミッションをやり直した時にロビーで隊員が未選択になっていたのを修正。
[*]チャット画面がシングルプレイヤーでも開けるようになった(カスタムチャレンジ用)。
[*]デスマッチマップでのBOTを改善。ハマりにくくなり、旋回速度が適切になり、シングルプレイヤーでデスマッチマップを開始した場合に自動的に参加するようになった。
[*]デスマッチモードにてゲームインストラクターがリスポーンの方法について正しくない情報を出していたのを修正し、HUD上に出される指示を整理した。
[*]BOTが危険な状況を避けたりシールドバグ相手に回り込む行動を改善した。
[*]BOTがプレイヤーの目の前にテレポートしにくくなった。
[*]公式ミッションでトイレを流せるようになった。
[*]一人称か三人称モードでのミッション開始時に隊員が必ず東向きになっている事は無くなった。
[*]一部のヒントが小さすぎて読みにくかったのを修正。
[*]SteamのBig Pictureモードを使用中にテキスト入力欄を選択した時、スクリーンキーボードが開くようになった。
[*]ミッション記録リストと自動ミッション記録のオプションを追加した。
[*]スローモーション中にゲームの状態がより仔細に計算されるようになった。
[*]ロックされたコンピューターのハッキング時に勝手に重要データをダウンロードしたり何もしなかったりするのではなく、必ずメニューが開くようになった。
[*]ボーナスミッションやデスマッチマップの終了時に、デフォルトで設定された次のミッションが選択されるようになった。
[*]指揮能力のスキルは範囲内のオフィサーのうち一番スキルポイントが高いものだけではなく、全員の効果が発揮されるようになった。
[*]指揮能力スキルにより与・被ダメージが増減した際の視覚・音声表現を追加。
[*]アセットを使用したいチャレンジに"required_on_client" "1"を設定できるようになった。これを使用するとチャレンジが有効になっている場合にワークショップから自動的にダウンロードされる。
[*]デスマッチ用のチャレンジに"allowed_mode" "deathmatch"を設定できるようになった。デスマッチとCOOP両方で使用できるチャレンジには追加で"allowed_mode" "coop"を明記する。
[*]武器のアンロック通知に詳細が含まれるようになった。ゲームをプレイすることでアンロックされる勲章にもこの通知画面が使われるようになった。
[/list]

[h2]マップ作成[/h2]
[list]
[*]npc_crow、npc_pigeon、npc_seagullを追加。
[*]npc_combine_s、npc_combine_shotgun、npc_combine_eliteを追加。この兵士たちはエイリアン達と違い「群れの意思共有」を持たず、代わりに視覚、聴覚、部隊間の連絡を基に行動する。マップ作成者はinfo_node_hintを追加することでコンバイン兵士達がカバーとして隠れる位置を指定できる。
[*]npc_zombineを追加。マップ作成者により所持グレネードを設定できる。
[*]npc_hunterを追加。その他のコンバインNPC達と併用できる。
[*]npc_strider、npc_combinegunship、npc_combinedropshipを演出用に追加。
[*]asw_colonistはより幅広くランダムな外見を使用するようになった。スキン番号を指定すると服の色を変更できる。
[*]asw_env_shakeはユーザー設定を無視するフラグを立てられるようになった。(このフラグに関係なく[i]全ての[/i]画面揺れを無効にする新しいコンソール変数も追加された)。
[*]env_headcrabcanisterを追加。
[*]script_introを追加。
[*]新しいmaterial proxyとしてLanguagePreferenceを追加。見る人の言語設定に応じてテクスチャを変更できる。例:
[code]UnlitGeneric {
    $basetexture "example/translated_texture_english"

    Proxies {
        LanguagePreference {
            default "example/translated_texture_english"
            schinese "example/translated_texture_schinese"
            french "example/translated_texture_french"
            resultvar "$basetexture"
        }
    }
}[/code]
[*]TileGenは部屋が-alldetailモードで造られていることを前提とするようになった。(world brushesはfunc_detailに、nameがstructure_から始まるfunc_brushはworld brushに変化する)。
[*]rd_tilegen_instanceのランダム性を改善。
[*]rd_tilegen_instanceはreactivedrop/tilegen/instance/ThemeNameではなくreactivedrop/tilegen/instancesを検索するように変更。
[*]TileGenはVBSPにマップを送る前にインスタンスを均一化ようになり、TileGenの部屋がVPKファイルやワークショップで配布可能になった。これは同時にrd_tilegen_instanceがインスタンス間での使用も可能になったことも意味する。
[*]TileGenのマップはlevel sealにtoolsskyboxを使用するようになり、light_environmentとlight_directionalが使用可能になった。
[*]asw_vehicle_jeepが機能するようになった。アドオン無しで使える物はハーフライフ2の一人乗りバギー(models/buggy.mdl, scripts/vehicles/jeep_test.txt)と、ハーフライフ2:エピソード2の運転席と助手席があるマッスルカー(models/vehicle.mdl, scripts/vehicles/jalopy.txt)です。
[*]trigger_asw_button_areaがUIのヒントを設定した文章で上書きするオプションを持つようになった。
[*]trigger_asw_computer_areaはより多くのカスタマイズが可能になった:
[list]
[*]メールとニュース記事は末尾に画像を入れられるようになった。Image、ImageWide、ImageTallを使用してニュースファイルに画像を追加できる。メールにはMailBody1Imageなどを使用する。
[*]動力炉の状態は特定の固定値を表示する旧来の手法の他に、computer areaへの入力経由で制御可能になった。
[*]天気、動力炉の状態、株価情報はファイルのkeyvaluesでカスタム可能になった。それと同時に、天気予報を開く度に気温がランダムには設定されなくなった。
[/list]
[*]buildcubemapsのコマンドはsv_cheatsの有効化が必須になった。
[*]func_asw_fadeはデフォルト設定ではグレネードとの衝突判定を無視するようになった。
[*]asw_weapon_ar2、asw_ammo_ar2を追加。パルスライフルはこれらの専用弾薬パックでしか補給できず、通常の弾薬箱は使用できない。
[*]asw_ammo_grenade_launcher、asw_ammo_sniper_rifle、asw_ammo_heavy_rifleを追加。
[*]parentの割り振りと移動が可能なinfo_marine_hint_dynamicを追加。
[/list]

[h2]VScript[/h2]
[list]
[*]海兵隊に新しいメソッドを追加: SetMarineRollsで、マップやチャレンジによって各海兵がそれぞれジャンプできるかどうかを設定できます。
[*]海兵隊に新しいメソッドを追加: SetNightVisionを使用することで、MNV34を持っているかに関わらず海兵隊の暗視モードを有効にできます。
[*]操作可能なNPC(海兵隊など)が新しいメソッドとしてSetControlsを持つようになった。これによりキャラクターを操作や観戦してるプレイヤー用にasw_controlsの値を上書きできる。負の値を設定するとキャラクターはグローバル設定を使用するようになる。
[*]操作可能なNPCに新しいメソッドを追加: SetGlowによりエイリアンや海兵隊に光る輪郭線を追加できます。この関数を呼び出さずとも普段から光っているキャラクターには影響しません。
[*]asw_vehicle_jeepはカメラを上書きするメソッドとして、SetCameraControls, SetCameraPitch, SetCameraDist, SetCameraHeight, 及びそれぞれに対応するGet*を持つようになった。負の値を設定すると乗り物はグローバル設定を使用するようになる。
[*]asw_vehicle_jeepが乗員についての情報を要求するメソッドとして、MaxPassengers(), GetDriver(), GetPassenger(seat)を持つようになった。
[*]asw_vehicle_jeepが統計情報を取得するメソッドとして、GetSpeed, GetMaxSpeed (時速マイル表記), GetRPM, GetThrottle, HasBoost, BoostTimeLeftを持つようになった。
[*]SetSpawnZombineOnMarineKillを操作可能なNPCに、SetSpawnZombineOnDeathを海兵隊に、そしてコンソール変数rd_marine_spawn_zombine_on_death_chanceを追加。これらは海兵隊が死亡した時にゾンバインのAIで動く海兵隊ゾンビを出現させるのに使えます。
[/list]</string><string id="subtitle">今日はAlien Swarm: Reactive Dropの誕生日です！</string><string id="summary">今日はAlien Swarm: Reactive DropがSteamでリリースされてから6周年の記念日です！経験値2倍週間、2つの新キャンペーン、その他色々でお祝いしましょう。</string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Dropアップデート - 2023年4月20日</string></content>