<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">今月のアップデートにはコミュニティからリクエストされた要素が沢山入っています。

[h2]新キャンペーン: Reduction[/h2]
あのReductionキャンペーンのリマスター版が新登場です。

		[h2]Official Missions[/h2]
		[list]
		[*][b]Tears for Tarnor: Oasis Colony Spaceport:[/b] Fixed specific walls becoming invisible after aliens spawned from certain locations.
		[*][b]Tears for Tarnor: Oasis Colony Spaceport:[/b] Improved graphics when playing in first or third person.
		[*][b]BioGen Corporation: BioGen Labs:[/b] Updated the graphical style of the mission.
		[/list]

[h2]武器[/h2]
[list]
[*][b]ML30 レーザー検知地雷:[/b] 地雷はスキャナーのような無敵NPC相手に起動しなくなった。
[*][b]グレネードランチャー:[/b] 隊員よりとても低い場所を狙った際の軌道を変更し、今いる足場の端に当たらないようにした。
[*]エイム補助機能付きの武器がスキャナーを狙わないようになった。
[*]海兵隊以外が発射した武器の弾丸もローリングでくぐり抜けられるようになった。
[/list]

[h2]メニュー[/h2]
[list]
[*]雨や雪、動的ライティング、エイリアンの影などを含むグラフィック関係の高度な設定の多くは、使用中のデバイスにのみ保存されてSteamクラウドで同期されることは無くなった。これによりシェーダー品質、テクスチャ品質、アンチエイリアス設定と同様の挙動になった。
[*]プレイヤーは勲章を一度に3つまで装備できるようになった。
[*]メインメニューの公開サーバープレビューがSteamグループに関わらず全てのサーバーを表示するように変更した。ランクマッチサーバー用のアイコンも追加した。
[*]あるシーズン以降のランクマッチの勲章のように複数のスタイルがあるアイテムは、コレクションメニューから見た目を変更できるようになった。
[*]ロビーをホストしているプレイヤーはrd_lock_difficulty、rd_lock_onslaught、rd_lock_hardcoreff、rd_lock_challenge等のコンソール変数を使用することで各種設定をロックできるようになった。
[*]コンピューターやパネルに対する使用・調べるボタンの対象選択方法を改善した。これにより近くに武器が落ちていてもハッキングしやすくなった。
[/list]

[h2]マップ・MOD作成[/h2]
[list]
[*]部隊に入れる海兵隊の最大人数を調整する6つのコンソール変数を新しく追加: asw_marines_max (デフォルトは8), asw_marines_max_per_profile (デフォルトは1), asw_marines_max_officer (デフォルトは2), asw_marines_max_special_weapons (デフォルトは2), asw_marines_max_medic (デフォルトは2), and asw_marines_max_tech (デフォルトは2)。
[*]Hammerエディタ上でasw_weaponエンティティのSecondaryBulletsのキー値がメイン弾薬にも影響していたのを修正。
[*]VertexLitGenericとUnlitGenericを$tintmasktextureに対応させた。
[*]UnlitGenericを$blendtintbybasealphaに対応させた。
[*]チャレンジ用にrd_drone_flinch_resets_attackを追加。ドローンのひるむ挙動が無印Alien Swarmの方式に戻り、攻撃モーションのタイマーがリセットされるようになる。
[*]Hammerエディタ用にasw_filter_incapacitatedを追加。
[*]海兵隊のヘルスは最大8191まで表示できるようになった(以前は511までだった)。
[*]プレイヤーが追加した戦闘用BGMが中断されないようになるオプションをasw_jukeboxに追加した。複数パートに分かれた戦闘用BGMに使える。
[*]隊員のスキルポイントはコンソール変数を使用して変更できるようになった(例：asw_marine_skill_sarge_0)。
[*]チェーンソーの待機時の音を消したいチャレンジ用にrd_chainsaw_idle_soundを追加。
		[*]Fixed certain mapper-placed Antlion Guards and Antlion Guardians not unlocking the Swarmopedia entry when killed.
		[*]Fixed a pathfinding crash caused by incorrect initialization of info_node_link.
[/list]

[h2]コントローラー[/h2]
[list]
[*]-nojoyモードでもコントローラーのボタンガイドが表示される状況があったのを修正。
[*]コントローラーが接続されていなくてもポーズ中のメニューからコントローラーのオプション画面を表示可能だったのを修正。
[/list]

[h2]専用サーバー[/h2]
[list]
[*]srcdsサーバーのログに隊員同士で互いに撃ち合っているのを知らせるメッセージを追加。
[*]専用サーバーはサーバーリストコーディネーターからゲームのアップデートが通知されている場合、ミッション終了時に停止するようになった。(rd_server_restart_on_update)
[*]専用サーバーにおけるsv_memlimitの確実性を改善。
[/list]

[h2]デスマッチ[/h2]
[list]
[*]VScriptやエンティティのinputを使用して隊員やその隊員に属するもののチーム変更を行う場合、他のエンティティも一緒にチーム変更されるようになった。
[*]チームデスマッチの装備セットは落ちている武器を拾っても勝手に変更されなくなった。
[*]見た目に影響する携行アイテムにもチームデスマッチのチームカラーが反映されるようになった。
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Dropアップデート - 2023年11月1日</string></content>