<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Questa patch risolve alcuni problemi presenti nell'aggiornamento del 1° novembre.
[list]
[*][b]Reduction: Stazione Silenziosa:[/b] Aumentato il limite di tempo della speedrun da 4:40 a 4:50.
[*][b]Reduction: Stazione Silenziosa:[/b] Rimosso un trigger di dialogo senza dialogo associato.
[*][b]Reduction: Operazione Sandstorm:[/b] Aumentato il limite di tempo della speedrun da 3:00 a 3:15.
[*][b]Reduction: Operazione Sandstorm:[/b] Corretta la descrizione di un obiettivo mancante.
[*][b]Reduction: Operazione Sandstorm:[/b] Corretto il blocco del bot guida quando l'ultimo nodo viene attivato entro 3 secondi dal nodo precedente.
[*][b]Reduction: Operazione Sandstorm:[/b] Spostati alcuni spawner per evitare che gli alieni cadano sotto il terreno.
[*][b]Reduction: La Città Caduta:[/b] Aumentato il limite di tempo della speedrun da 1:38 a 1:40.
[*][b]Reduction: Escalation Inevitabeile:[/b] Aumentato il limite di tempo della speedrun da 6:00 a 6:30.
[*][b]Reduction: Escalation Inevitabile:[/b] Questa missione non è più idonea per ottenere l'achievement Hardcore.
[*]Corretta l'assegnazione di una medaglia a tutti i giocatori della lobby anziché solo al giocatore che ha eseguito l'azione richiesta.
[*]Corretta l'attivazione del screen space reflection.
[*]Corretto un arresto anomalo quando si visualizzano i materiali utilizzando alcuni proxy in modalità -tools.
[/list]

Inoltre, dopo il rilascio di mercoledì, sono stati rilasciati hotfix per i seguenti problemi:
[list]
[*]Corretto il problema dei server di gioco preferiti che appaiono nell'elenco della lobby anche se non sono di Alien Swarm: Reactive Drop.
[*]Corretto il mancato salvataggio di alcune impostazioni grafiche dopo la modifica nella schermata Impostazioni avanzate.
[*]Corretto il mancato aggiornamento dei punteggi di Eroi delle Forze Armate Interstellari nella classifica.
[*]Corretta un'impostazione avanzata per i nomi dei soldati che utilizzavano etichette sbagliate per ogni opzione.
[*]Corretto l'effetto delle particelle delle granate a gas che scompare per i giocatori lontani dalla granata.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Aggiornamento di Alien Swarm: Reactive Drop - 7 Novembre 2023</string></content>