<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[h2]メニュー[/h2]
2024年4月20日に公式リリース予定の新しいメインメニューレイアウトをテスト中です。
[list]
[*]メインメニューのデザインを刷新しました。今シーズンのランクマッチ、最近の大型アップデート、Steamワークショップで人気のアドオンなどについての情報が表示されます。
[*]従来のデザインのままにしたい場合は、コンソールコマンドで[b]rd_legacy_ui 2017; host_writeconfig[/b]と入力して下さい。あらかじめ入力しておけば新UIのリリース時にもそのままになります。
[*]rd_legacy_ui 2017が設定されている状態で画面解像度を変更してゲームを再起動していない場合、2024年版メインメニューの一部が表示されていたのを修正しました。
[*]以前のロビーフィルターは再使用可能になり、コンソール変数も追加されました。: コンソールに[b]cvarlist rd_lobby_filter_[/b]と入力すると以下のようにリストを見られます。[expand type=details][code]
--------------
rd_lobby_filter_always_friends           : 1        : , "a", "cl"      : Steamフレンドが参加しているロビーを常に表示
rd_lobby_filter_challenge                : -1       : , "a", "cl"      : チャレンジに関するフィルター。-1=どちらでも、0=無効のみ、1=有効のみ
rd_lobby_filter_dedicated                : -1       : , "a", "cl"      : 専用サーバーに関するフィルター。-1=どちらでも、0=プレイヤーによるホストのみ、1=専用サーバーのみ
rd_lobby_filter_difficulty_max           : 5        : , "a", "cl"      : 最大難易度。1=イージー、2=ノーマル、3=ハード、4=エキスパート、5=ブルータル
rd_lobby_filter_difficulty_min           : 1        : , "a", "cl"      : 最低難易度。1=イージー、2=ノーマル、3=ハード、4=エキスパート、5=ブルータル
rd_lobby_filter_distance                 : 3        : , "a", "cl"      : ホストプレイヤーの検索範囲制限。専用サーバーには影響しない。0=同じ地域のみ、1=近くの地域、 
rd_lobby_filter_hardcoreff               : -1       : , "a", "cl"      : 同士撃ちのハードコア設定が有効かどうか。-1=どちらでも、0=無効のみ、1=有効のみ
rd_lobby_filter_installed                : -1       : , "a", "cl"      : ミッションがインストールされているかどうか。-1=なんでも、0=インストールされていないかバージョン違いのものは表示しない、1=インストールされているもののみ
rd_lobby_filter_onslaught                : -1       : , "a", "cl"      : オンスロートモードが有効かどうか。-1=どちらでも、0=無効のみ、1=有効のみ
--------------
  9 convars/concommands for [rd_lobby_filter_][/code][/expand]
[*]メインメニューで表示される公開ロビー数は専用サーバーのものを含まなくなりました。
[*]最初の更新ではロビーブラウザーのサーバーリストに何も表示されなかったのを修正。
[*]専用サーバーのロビー内では、ロビーブラウザー上でその専用サーバーが別の項目として表示されていたのを修正。
[*]配線ハッキング中に他のエンジニアがハッキングを開始すると配線ハッキングが中断されていたのを修正。
[/list]

[h2]コントローラー[/h2]
[list]
[*]コントローラーが接続されていない状態でゲームを起動しても、後から接続されたコントローラーを認識するようになった。
[*]マウスでエイムしても操作表示がキーボード基準にならなくなった。
[*]キーボードのキーやコントローラーのボタンを押すと操作表示が切り替わるようになった。マウスのボタンはこれには影響しない(キーボードのキーを押すとマウスの操作表示もされるようになる)。
[*]エイムだけはコントローラーで、他の操作はキーボードとマウスのボタンで行うことも可能です。
[/list]

[h2]ミッション[/h2]
[list]
[*][b]Tears for Tarnor: Oasis Colony Spaceport:[/b] 格納庫と荷物受取所の間の天井が予定外のタイミングで不透明になっていたのを修正。
[*][b]Reduction (全ミッション):[/b] BGMを追加。
[*][b]Reduction: Inevitable Escalation:[/b] 最後のカットシーンの品質を改善。ミッションをやり直した場合にカットシーンが進まなかったのを修正。
[*][b]Reduction: Inevitable Escalation:[/b] 最後のカットシーンはスピードランの時間にカウントされなくなり、スキップも可能になった。
[*][b]Reduction: Inevitable Escalation:[/b] クレーンを操作中の隊員が死亡したりテレポートした場合に進行不能になっていたのを修正。
[*][b]Reduction: Nuclear Escort:[/b] モデルが距離次第で表示されなくなる関係でミッションの最後にクライアントがクラッシュしていたのを修正。
[/list]

[h2]武器[/h2]
[list]
[*][b]X-33 ダメージ増幅器:[/b] ダメージ増幅の影響を受けない武器へのビームの表示がもっと薄くなった。
[*][b]X-33 ダメージ増幅器:[/b] 範囲内で武器を切り替えると、武器ではなく隊員自身にビームが接続されるようになっていたのを修正。
[*][b]IAF メディカルガン:[/b] 回復中に少しアニメーションするようになった。
[*][b]IAF メディカルガン:[/b] 装備中に画面が下がったままになっていたのを修正。
[*][b]IAF メディカルガン:[/b] 回復ビームのエフェクトが対象の足元に接続されていたのを修正。
[*][b]IAF メディカルガン:[/b] メディカルガンが回復対象を探している時の視覚エフェクトを追加。
[*][b]IAF メディカルガン:[/b] 一人称視点や三人称視点では回復対象のハイライトが更新されなかったのを修正。
[*][b]IAF メディカルアンプガン:[/b] メディカルガンやダメージ増幅器と同様の変更。
[*][b]IAF メディカルアンプガン:[/b] ダメージ倍化効果を受けられない武器に使ってもエネルギーを消費しなくなった。
[*][b]IAF メディカルサブマシンガン:[/b] メディカルガンと同様の変更。
[*][b]IAF メディカルサブマシンガン:[/b] 一人称視点や三人称視点で自分を回復している時、そのまま他の隊員を狙うとその隊員の回復に切り替わるようになった。これにより他のメディカルガン系統でトリガーを引いたまま隊員を狙った時と同じ挙動になった。
[*][b]リコシェットライフル(未実装):[/b] [expand type=details][list][*]ショットガンモードだと弾切れの音が何度も鳴っていたのを修正。
[*]ショットガンモードの連射速度を向上。
[*]レーザーサイトの正確性を向上。
[*]最大射程を延長。
[*]動かない物以外でも跳弾するようになった。
[*]天井や床で跳弾していなかったのを修正。[/list][/expand]
[/list]

[h3]セントリーガン[/h3]
[list]
[*]組立、解体、射撃のアニメーションを全てのセントリーガンに追加。
[*]セントリーガンは上下にも回転できるようになり、搭載されたカメラはセントリーガンが向こうとする方向を向くようになった。
[*]砲撃セントリーガンの発射時に弾倉内のグレネードの表示量が減っていくようになった。
[*]新アニメーションに対応していないMod版セントリーガンは以前と同じ表示になる。
[*]Mod制作者向け情報: [expand type=details][list]
[*]参考資料として、[url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_public_src/tree/reactivedrop_beta/contentsrc/modelsrc/sentry_gun]GitHub上のモデルソースファイル[/url]があります。
[*]デフォルト(停止状態)アニメーションは『必ず』モデルの初期シークエンスに定義しなければなりません。
[*]以下全てのポーズパラメーターとアニメーションは必須ではありません。セントリーガンの上部モデルに存在しない場合、そのアニメーションが表示されないだけとなります。
[*]ポーズパラメーターaim_pitchを追加。範囲は最大45、最低-45(-90になることも。以下を参照)。セントリーガンが組み立てられる時は、-30から開始します。
[*]ポーズパラメーターaim_yawを追加。範囲は120(カメラが最大限左を向いた時)から-120(カメラが最大限右を向いた時)。
[*]ポーズパラメーターammo_remainingを追加。範囲は0から999999(自分で範囲を設定することを推奨)。マップ制作者が設置した弾薬無限のセントリーガンには999999が設定されます。射撃アニメーションがループしないなら射撃アニメーションの[i]終わり[/i]にこのポーズパラメーターは変更されます。プレイヤーが設置するセントリーガンについては、ammo_remainingの最大値は高機能セントリーガンが450、焼夷が1200、冷凍が800、砲撃が40です。
[*]セントリーガンの組立時にはACT_OBJ_ASSEMBLINGアクティビティを使用します。このアクティビティがモデルに存在しない場合、セントリーガンの上部は組み立て中には表示されません。シークエンス時間は何でも大丈夫です。アニメーションは組み立て率0%から開始されて100%で完了します。
[*]セントリーガンの発射時にはACT_OBJ_RUNNINGアクティビティを使用します。焼夷と冷凍セントリーガンについては、このシークエンスはループさせなければなりません。他のセントリーガンについては、このアニメーションは1発の発射ごとに完了します。セントリーガンが射撃していない時は、初期シークエンス、つまり待機状態に戻ります。
[*]セントリーガンの解体時には解体の段階に従ってaim_pitchが0から-90になります。セントリーガンが解体されながら射撃する場合、通常通りに敵の方向を狙います。
[/list][/expand]
[*]高機能セントリーガンと焼夷セントリーガンは攻撃範囲の中心に向かう自動旋回をしなくなった。
[*]焼夷セントリーガンに稼働状況ランプが追加された。
[*]焼夷セントリーガンと冷凍セントリーガンは初期案通りに敵への旋回速度が3倍速くなった。
[*]砲撃セントリーガンは偏差射撃をするようになった。
[/list]

[h2]エイリアン[/h2]
[list]
[*]ブーマーの爆弾は近接攻撃で殴れるようになった。それに関するコンソール変数rd_vindicator_grenade_pushed_by_explosions、rd_boomer_blob_pushed_by_everything、rd_boomer_blob_punch_force_multiplier、rd_boomer_blob_push_force_multiplierを追加。
[*]クイーンのモデルを他のエイリアンと似たアートスタイルに変更。
[/list]

[h2]デスマッチ[/h2]
[list]
[*]公式チャレンジのリストに「寄生」チームデスマッチチャレンジを追加。一人称視点と三人称視点のバージョンもあり。
[/list]

[h2]Mod制作[/h2]
[list]
[*]rd_map_textureエンティティを追加。ミニマップ上に任意のマテリアルを描画できる。回転、有効化、無効化が可能。
[*]エンティティが消去された直後にリスタートするとenv_screenoverlayが停止していたのを修正。
[*]海兵隊が完全に凍結していてもローリング、近接攻撃、射撃できていたのを修正。
[*]Thaw(解凍)スクリプト関数を操作可能なNPCに追加。
[*]VScriptにglobal Deathmatchオブジェクトを追加。[expand type=details][list]
[*]int [b]TEAM_UNASSIGNED[/b]
[*]int [b]TEAM_SPECTATOR[/b]
[*]int [b]TEAM_ALPHA[/b]
[*]int [b]TEAM_BETA[/b]
[*]void [b]Deathmatch.ResetScores[/b]()
[*]int [b]Deathmatch.GetKills[/b](handle MarineOrResource)
[*]void [b]Deathmatch.SetKills[/b](handle MarineOrResource, int Kills)
[*]int [b]Deathmatch.GetDeaths[/b](handle MarineOrResource)
[*]void [b]Deathmatch.SetDeaths[/b](handle MarineOrResource, int Deaths)
[*]int [b]Deathmatch.GetTeamScore[/b](int TeamNumber)
[*]void [b]Deathmatch.SetTeamScore[/b](int TeamNumber, int Score)
[*]bool [b]Deathmatch.CheckFragLimit[/b](handle MarineOrResource) - returns true if the round is over.
[*]void [b]Deathmatch.ResetKillingSpree[/b](handle MarineOrResource)
[*]void [b]Deathmatch.IncreaseKillingSpree[/b](handle MarineOrResource)
[*]int [b]Deathmatch.GetKillingSpree[/b](handle MarineOrResource)
[/list][/expand]
[*]海兵隊にGetMarineProfileというメソッドを追加。これは隊員のプロフィール番号を返す。エンティティ名(GetName())やローカライズ後の隊員名(GetMarineName())ではなく、どの隊員か次第で別の挙動になるスクリプトの判定に使える。返り値は現在0から7、もしくは名前付き定数を使用する場合(こちらを推奨)はASW_MARINE_PROFILE_SARGEからASW_MARINE_PROFILE_VEGASになる。
[*]weapon_reloadゲームイベントが一発ごとにリロードする武器(高精度レールライフル)では送信されていなかったのをを修正。
[*]asw_gamerulesのMarineFinishedMissionインプットを改善:[list]
[*]隊員と隊員が持つもの両方を扱えるようになった(生死に関わらず全隊員をミッション完了したものとマークしたい場合、[b]asw_marine_resource[/b]をインプットパラメーターとして使用する)。
[*]!activatorや!callerのようなキーワードを正常に扱えるようになった。
[*]スピードラン実績の時間判定や経験値に影響するようになった。
[/list]
[*]コンソール変数rd_debrief_timelinesを追加。ミッション終了時に表示されるタイムラインを無効にできる。これにより多数のプレイヤーが参加できるになるチャレンジを使用したミッションの終了時に発生するラグを軽減できる。
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Dropアップデート - 2023年12月1日</string></content>