<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Hoje, o Alien Swarm: Reactive Drop comemora 6 anos no Steam. Você ganhará [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3267945303130139335]o dobro de pontos de experiência a semana toda[/url], mas sabemos por que você realmente está aqui. Vamos desembrulhar alguns presentes:

[h1]Nova campanha: Accident 32[/h1]

Gemas verdes, brilhantes, misteriosas e aparentemente inofensivas são descobertas sob o solo de uma área povoada devido a níveis anormais de radioatividade. A empresa "AMBER" veio estudar este material sobrenatural. As descobertas são assustadoras e não documentadas, mantidas longe do público. As gemas são identificadas como materiais extraterrestres extremamente perigosos, compostos principalmente de múons. A radiação emitida modifica todas as estruturas biológicas em uma grande área.

Lançado originalmente em maio de 2020 e maio de 2022 no Steam Workshop, Accident 32 é uma campanha de seis missões que combina duas campanhas de três missões em uma. Os fuzileiros estão determinados a explorar o misterioso complexo e a sede da empresa chamada "AMBER" e enfrentar muitas ameaças. Uma missão bônus "AMBER Complex" está incluída, que são as três primeiras missões combinadas em uma.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/b527e399d2930690d08f8aa95025dedcc0cf1b9d.jpg[/img]

[h1]Coleções: Armas, Equipamentos e Swarmopedia[/h1]

Conforme prometido quando a tela Coleções foi adicionada, a Swarmopedia retornou, melhor do que nunca! Desbloqueie estatísticas, dicas e histórias curtas sobre alienígenas matando-os no campo. Os add-ons também podem criar suas próprias entradas no Swarmopedia ou adicionar conteúdo às já existentes.

Com a reformulação da Swarmopedia, terá uma nova tela para selecionar armas usando uma grade destinada a acelerar a localização de armas de alto nível e ajudar na memória muscular. Desbloquear armas ao subir de nível agora também dá acesso às fichas técnicas, com estatísticas precisas sobre alcance, dano e muito mais.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/4c7e048faa14c18b437e4a547f40a63c332ec653.jpg[/img]

[h1]Competição de Mapas 2023: "Boss Fight"[/h1]

Este ano, estamos organizando nossa primeira competição anual de mapas da comunidade, e que lugar melhor para começar do que no final? O tema deste ano é [b]Boss Fight[/b].

Crie uma missão ou campanha curta que contenha uma luta de chefe - um encontro roteirizado com algum grande mal que os fuzileiros devem superar. O chefe será um alienígena, um grupo de alienígenas ou algo completamente novo? Onde será a missão? Por que os fuzileiros estão lá? Todas essas perguntas e muito mais são coisas que você terá que considerar nos próximos meses.

Ou, se você tiver uma ideia melhor, vá em frente e faça isso! Os temas da competição de mapas AS:RD são opcionais.

As inscrições devem ser marcadas com [b]BossFight2023[/b]. A competição começa hoje e termina em 1º de agosto. Os prêmios incluem medalhas exclusivas no jogo. Se precisar de ajuda para começar, confira o fórum [url=https://steamcommunity.com/app/563560/discussions/1/]Modding/Mapping Help and Tips[/url].

		[h1]Year in Review[/h1]

		In 2022, marines killed 985,092,535 aliens in official missions and an additional 56,154,088 aliens in missions from the Steam Workshop. 575,108 players tried Alien Swarm: Reactive Drop for the first time last year. Including returning players, marines spent 1,590,427 hours in 17,674,520 missions. 10,947 players took part in at least one of the first six seasons of Heroes of the Interstellar Armed Forces by playing on participating community dedicated servers. December 6th saw the highest player count of the year, with 16,080 players logging - over three times the average. Alien Swarm: Reactive Drop was played from 85 different countries in 2022.

		Killing that many aliens takes a lot of ammunition - you fired 5,303,484,897 bullets last year - that's about half as many bullets as are manufactured in the entire world each year - and that doesn't even count weapons that don't fire bullets. Marines also fired 232,409,109 shotgun shells, deployed 11,307,827 mines, and used 104,722,710 grenades. You launched 274,157,391 missiles and fired flamethrowers for a total of 86 million seconds, not to mention using chainsaws for over 1.4 billion seconds. (That's over 45 years!)

		It wasn't just handheld guns and explosives, either. Last year, marines deployed:
		[list]
		[*]905,280 doses of Adrenaline
		[*]3,890,668 ammo stashes
		[*]1,501,644 X-33 Damage Amplifiers
		[*]10,282,887 IAF Heal Beacons
		[*]3,783,431 IAF Advanced Sentry Guns
		[*]523,062 IAF Incendiary Sentry Guns
		[*]261,255 IAF Freeze Sentry Guns
		[*]260,971 IAF High Velocity Sentry Cannons
		[*]3,822,448 IAF Tesla Sentry Coils
		[/list]
		Marines also brought 105,866 flashlights along on missions.

		You've destroyed 2,147,368 pieces of Biomass in 2022 since we started tracking it in late August. Between when we started tracking alien deaths in mid-June and the end of 2022, marines have killed:
		[list]
		[*]582,811,354 Drones
		[*]28,956,762 Parasites
		[*]27,244,232 Xenomites
		[*]16,772,012 Rangers
		[*]15,897,059 Eggs
		[*]14,968,328 Buzzers
		[*]11,929,443 Grubs
		[*]2,940,237 Harvesters
		[*]2,863,582 Boomers
		[*]2,190,344 Menders
		[*]1,945,290 Shieldbugs
		[*]1,851,113 Mortarbugs
		[*]577,023 Antlions
		[*]186,411 Headcrab Zombies
		[*]3,489 Queens
		[/list]

[h1]Caso você tenha perdido[/h1]

Aqui estão alguns destaques das atualizações desde o aniversário anterior:
[list]
[*]Os add-ons do workshop agora podem conter vídeos, e as missões podem conter seu próprio vídeo como um resmo no plano de fundo ou até mesmo mostrar parte do mundo como plano de fundo durante o resumo.
[*]Somos verificados pelo Steam Deck! O jogo roda muito bem no Steam Deck, e os jogadores no Linux ou que usam um controle também notaram melhorias.
[*]Agora existem medalhas que você pode ganhar ajudando no desenvolvimento do jogo, contribuindo para o centro da comunidade Steam ou participando de uma temporada de Heróis das Forças Armadas Interestelares.
[*]As portas de cofre que abrem lentamente usadas em muitas missões agora possuem informações de colisão mais precisos, permitindo que você pise ou atire através de uma porta parcialmente aberta.
[*]A nova tela de seleção de missão inclui suporte para missões bônus e novas missões "sem fim".
[*]Adicionamos um menu de configurações avançadas e um menu de configurações de áudio avançadas.
[*]Reiniciar uma missão não requer mais uma tela de carregamento.
[/list]

[h1]Outras mudanças nesta atualização[/h1]

[h2]Campanhas[/h2]
[list]
[*][b]Área 9800: Wastelands:[/b] Corrigido um harvester ficando preso na saída durante a cena final de introdução da manopla.
		[*][b]Tears for Tarnor: Oasis Colony Spaceport:[/b] Fixed train station announcements being too quiet to hear in some cases.
[*][b]Tilarus-5: Arctic Infiltration:[/b] Corrigido uber drones aparecendo e desaparecendo logo após o início da missão.
[*][b]Tilarus-5: SynTek Hospital:[/b] Volume do alarme aumentado.
[*][b]Lana's Escape: Lana's Bridge:[/b] Otimizações de desempenho significativas para iluminação, renderização e localização de caminhos.
		[*][b]Lana's Escape: Lana's Sewer:[/b] The radioactive barrels in the arena deal more damage to menders.
[*][b]Paranoia: Unexpected Encounter:[/b] Corrigido bugs relacionados à mira do lançador de granadas.
[*][b]Paranoia: Hostile Places:[/b] Corrigido bugs relacionados à mira do lançador de granadas.
		[*][b]Nam Humanum: Logistics Area:[/b] Increased speed run time limit from 1:10 to 1:15.
		[*][b]Nam Humanum: Platform XVII:[/b] Increased speed run time limit from 3:02 to 3:10.
		[*][b]Nam Humanum: Platform XVII:[/b] Fixed bot marines refusing to stand on the moving platform.
		[*][b]BioGen Corporation: Operation X5:[/b] Increased speed run time limit from 3:28 to 3:35.
		[*][b]BioGen Corporation: Invisible Threat:[/b] Increased speed run time limit from 1:13 to 1:20.
[*][b]Bunker:[/b] Removido a colisão de uma viga de teto invisível.
		[*][b]Landing Bay + Cargo Elevator:[/b] Fixed a soft lock caused by completing the objectives out of the intended order.
		[*][b]IAF Marine Academy:[/b] Added a new official Endless mission.
		[*]All official missions have been given custom loading screens.
[/list]

[h2]Armas[/h2]
[list]
[*][b]ML30 Laser Trip Mine:[/b] Previsão de rede aprimorada para a animação de arremesso.
		[*][b]L3A Tactical Heavy Armor:[/b] This equipment now changes the appearance of marines wearing it.
		[*][b]CR-18 Freeze Grenades:[/b] Freezing now kills buzzers, and marines can be frozen in Deathmatch mode.
		[*][b]K80 Personal Defense Weapon:[/b] This weapon now shows a different icon for magazines on the HUD instead of counting each magazine twice.
[*][b]M868 Flamer Unit:[/b] Corrigido tanques de combustível concedendo apenas meia recarga de munição.
		[*][b]v45 Electric Charged Armor:[/b] This equipment now changes the appearance of marines wearing it.
		[*][b]IAF Power Fist Attachment:[/b] This equipment now changes the appearance of marines wearing it.
[*][b]Motoserra:[/b] Bots agora usam essa arma de um alcance mais razoável.
		[*][b]MNV34 Nightvision Goggles:[/b] This equipment now changes the appearance of marines wearing it.
[*][b]Granadas de Gás TG-05:[/b] Atualizado a aparência do item para ajudar a diferenciá-lo de outros tipos de granadas.
		[*][b]Flechette Gun (hidden):[/b] This gun has a new appearance and now fires timed sticky explosives (the same ones Combine Hunters fire) rather than auto-aimed rockets. Now fires directly at the aim location rather than parallel to the ground.
		[*][b]Ricochet Rifle (hidden):[/b] This gun has a new appearance and no longer requires the secondary trigger to be held to bounce shots. Instead, holding the secondary trigger switches the gun to a shotgun-like burst fire mode. Bounced bullets can now hit the marine that fired them.
[*]Corrigido a animação de escaneamento para sentinelas que dessincronizava o ângulo de quando a arma estava inativa.
[*]Corrigido inconsistências no código de verificação de colisão, principalmente relacionadas a fuzileiros e projéteis.
		[*]Fixed a bug sometimes preventing the use of off-hand items on controller.
		[*]Auto-aim weapons such as the 22A7-Z Prototype Assault Rifle and the S23A SynTek Autogun now apply their bonuses in first and third person.
[/list]

[h2]Diversos[/h2]
[list]
		[*]Fixed an issue where server-triggered achievements such as speed runs and Outstanding Execution could be skipped due to momentary packet loss.
[*]Corrigido um erro quando um alienígena tentou jogar um objeto físico em um alvo que havia morrido.
[*]Corrigido um erro ao sair de uma tela com um menu suspenso aberto.
[*]Corrigido o instrutor do jogo recomendando fuzileiros para soldar uma porta que já está danificada a ponto de não poder abrir ou fechar.
[*]Corrigido fuzileiros sendo desmarcados na sala ao reiniciar uma missão de bônus iniciada por votação.
[*]O painel de bate-papo agora pode ser aberto no modo singleplayer (para uso em desafios personalizados).
[*]Bots aprimorados em mapas de morte súbita. Eles devem ficar menos presos, girar em momentos melhores e agora se juntarão automaticamente se você iniciar um mapa de morte súbita no modo singleplayer.
[*]Corrigido o instrutor do jogo dando informações incorretas sobre como reaparecer no modo de morte súbita e arrumado os prompts no HUD.
		[*]Improved bots' ability to avoid danger and flank shieldbugs.
		[*]Bots are now much less likely to teleport in front of a player.
		[*]You can flush the toilets in official missions.
		[*]Marines no longer always face east when starting a mission in first or third person.
		[*]Fixed some tooltips being too small to comfortably read.
		[*]When selecting a text input with Steam Big Picture enabled, the on-screen keyboard will open.
		[*]Added a mission recording list and an option to automatically record missions.
		[*]The game now updates its state more frequently during slow motion.
		[*]Performing an override on a locked computer now always goes to the menu rather than downloading critical data or doing nothing.
		[*]When finishing a bonus or deathmatch map, the game now selects a default next mission.
		[*]The Leadership skill can now be triggered by any officer within range, not just the officer with the most points in the skill.
		[*]Added a visible and audible indication for when Leadership affects damage dealt or taken.
		[*]Challenges can now set "required_on_client" "1" if they wish to include assets, which will cause the workshop addon to be automatically downloaded when the challenge is activated.
		[*]Challenges can now be marked for use in deathmatch with "allowed_mode" "deathmatch". Challenges that are able to be used in both deathmatch and cooperative play can additionally specify "allowed_mode" "coop".
		[*]Updated the weapon unlock notification to include a description. This screen is now also used for medals unlocked through gameplay.
		[*]Added advanced settings to highlight your character, play sounds when you hurt an enemy, and more!
[/list]

[h2]Criação de mapas[/h2]
[list]
[*]Adicionado npc_crow, npc_pigeon e npc_seagull.
		[*]Added npc_combine_s, npc_combine_shotgun, and npc_combine_elite. These soldiers lack the "swarm sense" of aliens, instead relying on sight, sound, and information from their squad. Mappers can optionally add info_node_hint to mark spots with cover for the Combine soldiers to use.
		[*]Added npc_zombine, with mapper-configurable grenades.
		[*]Added npc_hunter, for use with other Combine NPCs.
		[*]Added npc_strider, npc_combinegunship, and npc_combinedropship for use in cinematics.
		[*]asw_colonist is now randomized using a wider range of appearances. Set the skin number to change the color of their clothing.
[*]asw_env_shake agora pode ser sinalizado para ignorar as configurações do usuário (um novo convar foi adicionado para desabilitar [i]all[/i] shakes independentemente deste sinalizador).
[*]Adicionado env_headcrabcanister.
[*]Adicionado script_intro.
[*]Um novo proxy de material, LanguagePreference, pode ser usado para alterar uma textura com base na preferência de idioma do visualizador. Por exemplo:
[code]UnlitGeneric {
    $basetexture "example/translated_texture_english"

    Proxies {
        LanguagePreference {
            default "example/translated_texture_english"
            schinese "example/translated_texture_schinese"
            french "example/translated_texture_french"
            resultvar "$basetexture"
        }
    }
}[/code]
[*]TileGen agora espera que as salas sejam construídas para o modo -alldetail (world brushes se transformam em func_detail, func_brush com um nome começando com structure_ se transforma em um world brush).
[*]Melhorado a randomização do rd_tilegen_instance.
[*]rd_tilegen_instance agora pesquisa em reactivedrop/tilegen/instances em vez de reactivedrop/tilegen/instance/ThemeName.
[*]TileGen agora nivela as instâncias antes de enviar o mapa para o VBSP, permitindo que os conjuntos de salas do TileGen sejam distribuídos em VPKs ou no Workshop. Isso também significa que rd_tilegen_instance pode ser usado dentro de instâncias.
[*]Os mapas TileGen agora usam toolsskybox para um selo de nível, permitindo o uso de light_environment e light_directional.
[*]asw_vehicle_jeep agora está funcional. Os veículos disponíveis sem add-ons são o buggy do Half-Life 2 (models/buggy.mdl, scripts/vehicles/jeep_test.txt) que permite um motorista, e o muscle car do Half-Life 2: Episode Two (models/ veículo.mdl, scripts/veículos/jalopy.txt) que permite um motorista e um passageiro.
[*]trigger_asw_button_area agora tem opções para substituir dicas de interface do usuário com texto personalizado.
		[*]trigger_asw_computer_area has been made more customizable:
[list]
		[*]Mail and news articles can now optionally end with an image. Use Image, ImageWide, and ImageTall to add an image to a news file. For mail, use MailBody1Image, etc.
		[*]Reactor status can be controlled via an input on the computer area, as an alternative to the old method of having an objective with a specific icon.
		[*]Weather, reactor status, and stock market info can now be customized with keyvalues files. Additionally, the current temperature is no longer randomized every time the weather report is opened.
[/list]
[*]O comando buildcubemaps agora requer que sv_cheats esteja ativado.
		[*]func_asw_fade now ignores collisions with grenades by default.
		[*]Added asw_weapon_ar2 and asw_ammo_ar2. The Pulse Rifle can only refill ammo from these specific ammo packs and cannot use generic ammo stashes.
		[*]Added asw_ammo_grenade_launcher, asw_ammo_sniper_rifle, and asw_ammo_heavy_rifle.
		[*]Added info_marine_hint_dynamic, which can be assigned a parent and moved.
		[*]Added rd_hud_counter, which can be used to display an dynamic arbitrary number to all players or to one specific player.
[/list]

[h2]VScript[/h2]
[list]
[*]Adicionado um novo método para fuzileiros: SetMarineRolls, que permite que mapas e desafios alterar se os fuzileiros podem pular.
		[*]Added a new method to marines: SetNightVision, which can be used to enable night vision mode on a marine regardless of whether they have MNV34 Nightvision Goggles.
		[*]Added methods to marines: IsInfested and IsElectrifiedArmorActive.
		[*]Added methods to marines: OrderHackArea, OrderUseItem, OrderFollowSquadLeader, OrderHoldPosition, and OrderMoveTo.
		[*]Fixed GetClips, GetMaxClips, and SetClips on weapons to work properly when the weapon is dropped. It will also return -1 for weapons that can't be reloaded.
[*]NPCs habitáveis (como fuzileiros) têm um novo método: SetControls, que substitui o valor de asw_controls para qualquer um jogando ou assistindo aquele personagem. Números negativos fazem com que o personagem use a configuração global.
		[*]Added a new method to Inhabitable NPCs: SetGlow, which can be used to add glowing outlines to aliens and marines. This does not affect characters that would normally glow without a call to this function.
[*]asw_vehicle_jeep tem métodos para substituir sua câmera, SetCameraControls, SetCameraPitch, SetCameraDist e SetCameraHeight, com métodos Get* correspondentes. Definir um valor negativo faz com que o veículo use a configuração global.
[*]asw_vehicle_jeep possui métodos para consultar os ocupantes: MaxPassengers(), GetDriver() e GetPassenger(seat).
[*]asw_vehicle_jeep tem métodos para recuperar estatísticas: GetSpeed, GetMaxSpeed (em milhas por hora), GetRPM, GetThrottle, HasBoost e BoostTimeLeft.
		[*]Added SetSpawnZombineOnMarineKill to inhabitable NPCs, SetSpawnZombineOnDeath to marines, and a convar rd_marine_spawn_zombine_on_death_chance, all of which can be used to spawn a marine zombie with the Zombine AI when a marine dies.
		[*]Added methods to players: SetNPC and SetSpectatingNPC.
[/list]</string><string id="subtitle">É aniversário do Alien Swarm: Reactive Drop!</string><string id="summary">Hoje, Alien Swarm: Reactive Drop comemora 6 anos no Steam! Aqui está uma semana de dobro de experiência, uma nova campanha e alguns outros brindes para comemorar.</string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Drop Atualização - 20 de abril de 2023</string></content>
