<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Abbiamo apportato modifiche al modo in cui i server di Eroi delle Forze Armate Interstellari ricevono l'elenco delle missioni, in modo che possano essere modificate senza richiedere un aggiornamento completo del gioco. È stato aggiunto un nuovo comando rd_hoiaf_debug per visualizzare informazioni sulla configurazione corrente del server classificato e sugli addon caricati.

Stiamo anche aggiungendo le prime tre missioni infinite di HoIAF a partire da oggi:
[list]
[*][url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2809765323]Infinite Landing Bay[/url] di jhheight
[*]IAF Marine Academy di jhheight
[*][url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2990264624]The Gauntlet: Arctic[/url] di Stral e Synmachus
[/list]
Un punteggio più alto in una missione infinita aumenterà il numero di punti ricevuti per averla completata. Come sempre, siamo alla ricerca di feedback sul punteggio se per sbaglio abbiamo assegnato un punteggio troppo alto o troppo basso.

Inoltre, abbiamo risolto alcuni bug e aggiunto due nuove opzioni di configurazione avanzate e alcune funzioni per i modder.
[list]
[*]Corretto il modello di torretta remota che appare molto più alto del previsto.
[*]Corretto il fatto che la barra della salute della regina sia visibile durante il debriefing.
[*]Corretto il limite di 4 soldati per le lobby giocatore singolo non in campagna.
[*]Aggiunta una nuova ConVar: rd_represented_country. Per impostazione predefinita (vuota), sarà impostata sul paese in base all'indirizzo IP utilizzato per connettersi a Steam (come in precedenza). Può essere impostata in autoexec.cfg su un codice paese diverso di due caratteri o su XX se non si desidera rappresentare un paese nelle classifiche.
[*]Aggiunta una nuova ConVar: rd_movement_relative_to_aim. Se impostata a 1, la direzione del soldato in avanti nella visuale dall'alto si baserà sull'angolo del soldato anziché su quello della telecamera. Destinato ai giocatori che vogliono associare +avanti a un pulsante del mouse.
[*]Riduzione dell'utilizzo della memoria per le icone degli oggetti dell'inventario, come le medaglie. Inoltre, si caricano più velocemente la prima volta che vengono visualizzate.
[*]Gli input ForcePickUp e ForceDrop e gli output OnPickedUp e OnDropped sono ora disponibili su tutte le entità arma, non solo su rd_weapon_generic_object.
[*]Il visualizzatore di modelli di Swarmopedia ora supporta la fusione delle ossa, i parametri di posa e la fusione delle animazioni.
[/list]

Come ultima nota, manca ancora un mese alla scadenza del termine di iscrizione [url=https://stats.reactivedrop.com/leaderboards/by-tag/bossfight2023?lang=en]alla competizione di mapping 2023[/url]. C'è ancora tempo per iscriversi, anche se è la prima volta che si crea una mappa.</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Aggiornamento di Alien Swarm: Reactive Drop - 1 Luglio 2023</string></content>
