<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Oggi, Alien Swarm: Reactive Drop festeggia 6 anni su Steam. Perciò guadagnerete [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3267945303130139335]punti esperienza doppi per tutta la settimana[/url], ma sappiamo perché siete davvero qui. Scartiamo i regali:

[h1]Nuova Campagna: Accident 32[/h1]

Misteriose gemme verdi luminescenti, apparentemente innocue, vengono scoperte nel sottosuolo di un'area popolata a causa dei livelli di radioattività anomali. Perciò la società "AMBER" decide di recarsi sul posto e studiare questo materiale soprannaturale. Le scoperte sono spaventose e non documentate, vengono addirittura tenute lontane dal pubblico. Le gemme sono state identificate come materiali extraterrestri estremamente pericolosi, composti principalmente da muoni. Le radiazioni emesse modificano tutte le strutture biologiche nelle vicinanze.

Pubblicata originariamente nel maggio 2020 e nel maggio 2022 sul Workshop di Steam, Accident 32 è una campagna di sei missioni che combina due campagne di tre missioni in una. I marine devono esplorare il misterioso complesso e il quartier generale della società chiamata "AMBER" e affrontare molte minacce. È inclusa una missione bonus chiamata "Complesso AMBER", che consiste nelle prime tre missioni combinate in una sola.

[h1]Nuova Campagna: Adanaxis[/h1]

TODO

[h1]Collezioni: Armi, Equipaggiamenti e la Swarmopedia[/h1]

TODO

[h1]In caso ve lo siate persi[/h1]

Ecco alcuni momenti salienti dagli aggiornamenti precedenti allo scorso anniversario:
[list]
[*]Gli Addon del Workshop ora possono contenere dei video e le missioni possono definire il proprio video di sfondo per il briefing, o anche mostrare una parte del mondo come sfondo durante il briefing.
[*]Siamo verificati su Steam Deck! Il gioco gira benissimo su Steam Deck, e anche i giocatori su Linux o che utilizzano un controller hanno riscontrato miglioramenti.
[*]Ora ci sono medaglie che si possono guadagnare aiutando lo sviluppo del gioco, contribuendo all'hub della comunità di Steam o partecipando a una stagione di Eroi delle Forze Armate Interstellari.
[*]Le porte del caveau ad apertura lenta utilizzate in molte missioni hanno ora dati di collisione più precisi, che consentono di passare o sparare attraverso una porta parzialmente aperta.
[*]La nuovissima schermata di selezione delle missioni include il supporto per le missioni bonus e le nuove missioni "infinite".
[*]Abbiamo aggiunto un menu di impostazioni avanzate e un menu di impostazioni audio avanzate.
[*]Il riavvio di una missione non richiede più una schermata di caricamento.
[/list]

[h1]Lista dei Cambiamenti[/h1]

[h2]Campagne[/h2]
[list]
[*][b]Tilarus-5: Ospedale SynTek:[/b] L'allarme è stato reso più rumoroso.
[*][b]Bunker:[/b] Rimossa la collisione con una trave invisibile sul soffitto.
[/list]

[h2]Armi[/h2]
[list]
[*][b]Mina Laser a Pressione ML30:[/b] Miglioramento della previsione della rete per l'animazione del lancio.
[/list]

[h2]Varie[/h2]
[list]
[*]Il comando buildcubemaps ora richiede che sv_cheats sia abilitato.
[*]Corretto un crash anomalo quando un alieno cercava di lanciare un oggetto fisico contro un bersaglio morto.
[*]Corretto un crash anomalo quando si lasciava una schermata con un menu a discesa aperto.
		[*]Fixed the game instructor recommending marines weld a door that is already damaged to the point where it cannot open or close.
		[*]Fixed the white rounded square door used in some custom maps visually falling in the wrong direction sometimes.
		[*]Fixed marines being unselected in the lobby when restarting a bonus mission that was started via a vote.
		[*]The chat panel can now be opened in singleplayer (for use in custom challenges).
[/list]

		[h2]Mapping[/h2]
[list]
		[*]Added npc_crow, npc_pigeon, and npc_seagull.
		[*]asw_env_shake can now be flagged to bypass user settings (a new convar has been added for disabling [i]all[/i] shakes regardless of this flag).
[/list]</string><string id="subtitle">È il Compleanno di Alien Swarm: Reactive Drop!</string><string id="summary">Oggi, Alien Swarm: Reactive Drop festeggia 6 anni su Steam! Ecco a voi una settimana di punti esperienza doppi, due nuove campagne e altro ancora per festeggiare.</string><string id="title">Aggiornamento di Alien Swarm: Reactive Drop - 20 Aprile 2023</string></content>
