<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Здесь исправлены ошибки, о которых недавно сообщалось, а также внесены некоторые улучшения в карты и мастерские.

[list]
[*][b]ТШД42 МВС «Опустошитель»:[/b] Увеличена громкость звука выстрела для игрока, стреляющего из оружия.
[*]Исправлено, что в некоторых случаях линии графика статистики по окончании миссии неожиданно расходились. (Спасибо SJAS)
[*]Обновлён способ отображения экрана завершения миссии для поддержки большего числа языков.
[*]Дополнения с файлом autoexec теперь отображаются в мастерской под меткой «Конфигурация».
[*]В дальнейшем загрузка дополнений с файлами конфигурации в мастерскую будет ограничена файлом autoexec_[ИД дополнения].cfg, чтобы избежать столкновений между различными дополнениями, а также между дополнениями и файлами пользователя.
[*]Исправлена проблема, из-за которой команда «help» ограничивала описания 80 символами. (Спасибо 法克*尤尔*马泽尔 и Zero)
[*]Исправлено воспроизведение Бастилем только одного из двух звуков смерти. (Спасибо Beka и krtek2k)
[*]Исправлена ошибка, из-за которой команда по ограничению памяти (sv_memlimit) иногда не завершалась. (Спасибо Mithrand)
[*]Исправлено непроизвольное отключение объекта — управляемого багги (asw_vehicle_jeep). (Спасибо jhheight)
[/list]

[h2]Слёзы по Тарнору: Точка высадки[/h2]
[list]
[*]Изменён способ определения некоторых невидимых стен, чтобы трутни могли перепрыгивать через определённые камни, но не через стены пещер.
[*]Увеличена высота некоторых невидимых стен, предназначенных для того, чтобы игроки не были выброшены из игрового пространства щитоногами. (Спасибо kubaaa015)
[*]Уменьшена сложность освещения зон, отдалённых от игрового пространства.
[/list]

[h2]Инцидент 32: Развалины лаборатории[/h2]
[list]
[*]Изменены некоторые материалы в начальной зоне.
[*]Исправлена возможность слышать, как закрываются двери босса при начале миссии.
[*]Теперь канализация наносит урон со временем, а не убивает мгновенно.
[*]Добавлены лестницы для подъёма из канализации.
[*]Добавлена лестница в зону, где вначале появляется жнец.
[*]Добавлена зона к западу от большого моста с дополнительными припасами.
[*]Количество патронов в ящике на главном пути было уменьшено со 100% до 60%, чтобы стимулировать поиск дополнительных мест снабжения.
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 18 сентября 2023 года</string></content>