<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[h2]ミッション[/h2]
[list]
[*][b]Operation Cleansweep: Storage Facility:[/b] エンジニアが必須ではなくなった。チェーンソーを最初のドアの、ツインピストルを最後のドアの近くに配置した。
[*][b]Research 7: Illyn Forest:[/b] ゲームインストラクターが障害物に対して「近接攻撃」のヒントを出していたのを削除。(Dmitriyさんの情報提供に感謝！)
[*][b]Research 7: Illyn Forest:[/b] 発電機が海兵隊の攻撃や爆発によるダメージを受けなくなった。
[*][b]Research 7: Illyn Forest:[/b] ヘルスバーの表示を調整。
[*][b]Tilarus-5: Cold Catwalks:[/b] 手すりがズレていたのを修正。(WTF-8さんの情報提供に感謝！)
[*][b]Paranoia: Crucial Point:[/b] 衛星アンテナが海兵隊の攻撃によるダメージを受けなくなった。(修正前はテスラキャノンのダメージを受けていた)
[*][b]BioGen Corporation: Operation X-5:[/b] 海兵隊がマップ外へ落下できてしまう場所の修正。(Blueberryさんの情報提供に感謝！)
[*][b]Accident 32: Information Department:[/b] 動力炉のハッキングをするエリアが正常に機能していないことがあったのを修正。
[*][b]Accident 32: Information Department:[/b] 水中でのエイリアンの移動速度を低下。
[*][b]Accident 32: Powerhood:[/b] 卵が追加で配置されるチャレンジの対応のため、卵を破壊するミッション目標を特定の部屋の卵ではなく全ての卵の破壊に変更。
[*][b]Accident 32: Powerhood:[/b] 補給品部屋の溶接を解除し、置いてある弾薬の種類を増やした。
[*][b]Accident 32: Research Center:[/b] 霧を晴らすボタンを追加。
[*][b]Accident 32: Research Center:[/b] スポーン地点の調整。
[*][b]Accident 32: J5 Connector:[/b] シャワー内でのエイリアンの移動速度を低下。
[*][b]Accident 32 (全ミッション):[/b] 反射表現を改善。
[/list]

[h2]バグ修正[/h2]
[list]
[*]一部のプレイヤーの環境で照準が正常に描画されていなかったのを修正。この異常はハッキング中に顕著だった。
[*]ミッション選択画面でキャンペーン内のミッションを閲覧後に画面を戻した際に、ボーナス、エンドレス、デスマッチのミッションを表示しなくなっていたのを修正。
[*]新PBRシェーダーに関するクラッシュの修正。
[*]携行装備のホイールメニューを使用するとL1/LBボタンが機能しなくなっていたのを修正。そのついでに隊員交代ホイールメニューが機能しないことがあったのも修正された。
[*]サーバー負荷を過剰にしていたため、専用サーバー上でのワークショップアイテムの方式変更を元に戻した。
[*]エンジニア専用武器の装備可能判定がハッキング能力の有無ではなく、他の兵科と同様に専用武器を装備可能と指定されているかで判定するようになった。
[*]BOTがミッション完了後にもメディカルガン、採掘レーザー、テスラキャノンを発射できていたのを修正。
[/list]

[h2]その他[/h2]
[list]
[*]ミッション完了後のブリーフィング画面でのミッション変更投票は、ロビー内全員ではなく投票可能者の過半数が賛成に投票した時点で完了するようになった。連続で投票失敗した場合は一時的にクールダウンが発生するようになった。ゲームプレイ中のミッション変更投票は今まで通りです。
[*]ロビーでプレイヤーをミュート、キック、ロビーリーダー昇格投票すると、連続で同じ内容でない限りはサポートシステムに簡易リポートが送信されるようになった。ゲーム内で使いやすい通報システムの構築にあたり、このデータをリポートシステムサーバーのテストに使用しています。
[*]コンソール変数r_flashlightdepthres (1024)、rd_max_depth_texture_shadows (1)、 r_flashlightdepthreshigh (2048)、rd_max_depth_texture_highres_shadows (0)はゲームの実行中に変更可能になった(autoexec.cfgに追記も可)。レンダリング対象の再構築が行われてゲームが数秒フリーズするので、ミッションの最中には変更しない方がいいです。将来的にはゲーム内のオプションとしてこれを追加することを検討していますが、今は詳しいユーザー向けとしておきます(autoexec.cfgの編集に慣れているレベルのユーザー向け)。
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Dropアップデート - 2023年8月16日</string></content>