<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Es wurde ein Update mit den folgenden Änderungen veröffentlicht:

[list]
[*][b]Ufall 32: Isolierte Einrichtung and J5 Knoten:[/b] Reduced networking overhead from Minenwagen.
[*][b]Tilarus-5: Yanaurus Mine:[/b] Es wurde behoben, dass geskriptete Türen visuell nicht fallen.
[*][b]v45 Elektrisch geladene Rüstung:[/b] Die Sichtbarkeit dieser Ausrüstung wurde verbessert. Sie verschwindet nicht mehr sofort, wenn die letzte Ladung verwendet wurde (ähnlich wie beim Raketenrucksack).
[*][b]AVK-36 Scharfschützengewehr:[/b] Beim Zoomen wurde das automatische Nachladen deaktiviert.
[*][b]PS50 Bulldog:[/b] Diese Waffe verwendete visuelle Effekte, die für Doppel-Pistolen gedacht waren.
[*]Heiler heilen keine Biomasse mehr, wenn diese in Flammen steht.
[*]Ein Absturz wurde behoben wenn ein Einsatz gestartet wurde, ohne dass eine Tastebelegung für "Zusatzausrüstung benutzen" vorhanden war.
[*]Es wurde behoben, dass Medaillen in Lobbys auf dedizierten Servern nicht angezeigt wurden.
[*]Waffen, bei denen das Zielen durch Knien verbessert wird, funktionieren jetzt auch auf sich bewegenden Plattformen. Es wurde behoben, dass stationäre Soldaten aufgrund von Rundungsfehlern als sich bewegend erkannt wurden.
[*]Behebung von Beleuchtungsproblemen mit Soldatenausrüstung in Bereichen mit komplexen Schatten.
[*]Der 8. Soldate wird bei bestimmten Werten von asw_hud_scale nicht mehr auf dem HUD versteckt.
[*]Es wurde behoben, dass Bots auf das Fadenkreuz des Spielers zielen, auch wenn es sich seit der Befehlsgabe bewegt hat.
[*]Überdrohne verwende jetzt das Modell, das in Hammer für sie eingestellt wurde.
[*]Verbesserte Gib-Positionierung für Soldaten und Wächter.
[*]Medaillen für Helden der interstellaren Streitkräfte werden ab Ende dieses Monats (Saison 11) ein aktualisiertes Design verwenden. Du erhältst nicht mehr mehrere Medaillen pro Saison, wenn du unter den Top 100 oder Top 20 bist.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Drop Update - 1. Mai 2023</string></content>