<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[h2]Соревнование карт 2023 года[/h2]

Поздравляем победителя по соревнованию карт 2023 года: Испытание: Арктика (The Gauntlet: Arctic)!

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/e686fb7ba8743375c03bec9e970bb62347b1f35f.png[/img]

Все участники также получили медаль «Участник соревнования карт 2023».

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/a27f367a656f185e4c2344d2df3df9458a356031.png[/img]

[h2]Сглаживание текстур[/h2]

Сглаживание теперь влияет на альфа-тестируемые материалы, такие как решётки и листва. Ниже приведены примеры с разрешением 8x MSAA, слева показано, как было раньше, а справа - как будет после обновления.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/7f252c363893ba3578b8ce51570e0d63ff13e42e.png[/img]
[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/630dd2b5f1420a3ba33620c383a617bb954b9ab1.png[/img]

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/36586ac8d81286b392be54ac0afe4f5a3fd617ff.png[/img]
[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/e3e0310767f2fb3ee70109bcf07cb2849693963e.png[/img]

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/788de3c66d6e2eeea8bf5105ea0afac51074900e.png[/img]
[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/e275320fb5c6bbbb906bde7c0c8e587ca69acb7f.png[/img]

[h2]Новые шейдеры материалов[/h2]

Для картоделов: LightmappedGeneric теперь поддерживает [url=https://developer.valvesoftware.com/wiki/Parallax_Corrected_Cubemaps]кубические карты с параллакс-коррекцией[/url], а также добавлен [url=https://developer.valvesoftware.com/wiki/PBR_(Strata_shader)]PBR-шейдер[/url].

https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3012996135

[h2]Больше материалов и моделей[/h2]

Мы добавили больше материалов и моделей для картоделов. Они используются в предстоящей переработке кампании, над которым мы работаем, но могут быть использованы и для ваших собственных карт.

[h2]Исправления для выделенного сервера и испытаний мастерской[/h2]

Мы в очередной раз изменили способ загрузки дополнений из мастерской на выделенных серверах, чтобы устранить проблему, связанную с тем, что на выделенных серверах дополнения иногда устаревают в течение длительного времени. Вызовы, которые требуются на клиентах (для пользовательских материалов, моделей, частиц, звуков, переводов и т. д.), теперь должны надёжнее загружаться к началу миссии.

Мы также исправили ситуацию, когда в списке испытаний не загружались изображения или имена авторов испытаний, которые не были установлены локально, а также исправили ситуацию, когда при отключении испытания не сбрасывались консольные переменные, которые должны были быть установлены в пустую строку.

[h2]Оружие[/h2]
[list]
[*]Потолки (func_asw_fade) теперь имеют столкновения с гранатами, которые были брошены сверху, и не сталкиваются с гранатами, которые были брошены снизу.
[*]Расширена логика столкновений гранат, которая теперь применяется и к минам, маякам, ракетам и сигнальным огням.
[*]Исправлены сигнальные огни, отскакивающие от нетвёрдых объектов, таких как зоны срабатывания зажигательных мин.
[*]Исправлено исчезновение электрической брони вер. 45 сразу после использования последнего заряда.
[/list]

[h2]Разное[/h2]
[list]
[*]Выбор миссии теперь отображается на одном экране с возможностью прокрутки.
[*]rd_draw_minimap теперь можно установить значение между 0 и 1 для полупрозрачного отображения изображения мини-карты.
[*]В объекты добавлена VScript-функция EmitSoundTable.
[*]Исправлено отсутствие вводного параметра «Ignite» на биомассе в Hammer.
[*]Исправлены женщины-колонисты со случайными моделями, которые иногда отображались в виде слова «ОШИБКА».
[*]Исправлен звук навыка лидерства, исходящий из неправильного места.
[*]Добавлено предупреждение об изменении некоторых переменных, связанных с сетью, до опасных значений.
[*]Исправлено зависание игры на несколько секунд при одновременной подписке или отписке большого количества дополнений в мастерской.
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 1 августа 2023 года</string></content>