<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Oggi, Alien Swarm: Reactive Drop festeggia 6 anni su Steam. Perciò guadagnerete [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3267945303130139335]punti esperienza doppi per tutta la settimana[/url], ma sappiamo perché siete davvero qui. Scartiamo i regali:

[h1]Nuova Campagna: Accident 32[/h1]

Misteriose gemme verdi luminescenti, apparentemente innocue, vengono scoperte nel sottosuolo di un'area popolata a causa dei livelli di radioattività anomali. Perciò la società "AMBER" decide di recarsi sul posto e studiare questo materiale soprannaturale. Le scoperte sono spaventose e non documentate, vengono addirittura tenute lontane dal pubblico. Le gemme sono state identificate come materiali extraterrestri estremamente pericolosi, composti principalmente da muoni. Le radiazioni emesse modificano tutte le strutture biologiche nelle vicinanze.

Pubblicata originariamente nel maggio 2020 e nel maggio 2022 sul Workshop di Steam, Accident 32 è una campagna di sei missioni che combina due campagne di tre missioni in una. I soldati devono esplorare il misterioso complesso e il quartier generale della società chiamata "AMBER" e affrontare molte minacce. È inclusa una missione bonus chiamata "Complesso AMBER", che consiste nelle prime tre missioni combinate in una sola.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/b527e399d2930690d08f8aa95025dedcc0cf1b9d.jpg[/img]

[h1]Nuova Campagna: Adanaxis[/h1]

TODO

[h1]Collezioni: Armi, Equipaggiamenti e la Swarmopedia[/h1]

Come promesso quando è stata aggiunta la schermata delle Collezioni, la Swarmopedia è tornata, più bella che mai! Sbloccate statistiche, consigli e brevi storie sugli alieni uccidendoli sul campo. Gli add-on possono anche creare le proprie voci della Swarmopedia o aggiungere contenuti a quelle esistenti.

Con il rinnovamento della Swarmopedia è stata introdotta una nuova schermata per la selezione delle armi che utilizza una griglia per velocizzare la ricerca delle armi di alto livello e aiutare la memoria muscolare. Sbloccando le armi con l'aumento di livello si accede anche alle loro schede informative, con statistiche precise su gittata, danni e altro.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/8c777c61bb92f3594eac5313dfc9ec09726644cf.jpg[/img]

[h1]Competizione di Mapping 2023: "Combattimento contro i Boss"[/h1]

Quest'anno ospiteremo il nostro primo concorso annuale di mapping della comunità e quale posto migliore per iniziare se non la fine? Il tema di quest'anno è [b]Combattimento contro i Boss[/b].

Create una missione o una breve campagna che contenga un combattimento con un boss: un incontro programmato con un grande cattivo che i soldati devono superare. Il boss sarà un alieno, un gruppo di alieni o qualcosa di completamente nuovo? Dove si svolgerà la missione? Perché i soldati sono lì? Tutte queste domande e altre ancora sono elementi che dovrete considerare nei prossimi mesi.

Oppure, se avete un'idea migliore, fate pure quella! I temi del concorso di mapping AS:RD sono facoltativi.

I contributi devono essere etichettati con [b]BossFight2023[/b]. Il concorso inizia oggi e termina il 1° agosto. I premi includono medaglie uniche in gioco. Se hai bisogno di aiuto per iniziare, consulta il forum di [url=https://steamcommunity.com/app/563560/discussions/1/]Aiuto e suggerimenti per il modding/mapping[/url].

[h1]Revisione di quest'Anno[/h1]

Nel 2022, i soldati hanno ucciso 985.092.535 alieni nelle missioni ufficiali e altri 56.154.088 alieni nelle missioni del Workshop di Steam. 575.108 giocatori hanno provato Alien Swarm: Reactive Drop per la prima volta lo scorso anno. Compresi i giocatori di ritorno, i soldati hanno trascorso 1.590.427 ore in 17.674.520 missioni. 10.947 giocatori hanno preso parte ad almeno una delle prime sei stagioni di Eroi delle Forze Armate Interstellari giocando sui server dedicati della community. Il 6 dicembre si è registrato il più alto numero di giocatori dell'anno, con 16.080 giocatori registrati, oltre tre volte la media. Alien Swarm: Reactive Drop è stato giocato in 85 Paesi diversi nel 2022.

Uccidere così tanti alieni richiede molte munizioni: l'anno scorso avete sparato 5.303.484.897 proiettili, ovvero la metà di quelli che vengono prodotti ogni anno in tutto il mondo, senza contare le armi che non sparano proiettili. I Soldati hanno anche sparato 232.409.109 colpi di fucile, utilizzato 11.307.827 mine e 104.722.710 granate. Avete lanciato 274.157.391 missili e sparato con i lanciafiamme per un totale di 86 milioni di secondi, senza contare che avete usato le motoseghe per oltre 1,4 miliardi di secondi. (Sono più di 45 anni!)

Non si trattava solo di armi portatili ed esplosivi. L'anno scorso, i soldati hanno utilizzato:
[list]
[*]905,280 dosi di Adrenalina
[*]3,890,668 contenitori di munizioni
[*]1,501,644 Amplificatori di Danno X33
[*]10,282,887 Sfere Curative IAF
[*]3,783,431 Torrette Avanzate IAF
[*]523,062 Torrette Incendiarie IAF
[*]261,255 Torrette Congelanti IAF
[*]260,971 Cannoni ad Alta Velocità IAF
[*]3,822,448 Torretta a Bobine Tesla IAF
[/list]
I Soldati hanno portato in missione anche 105.866 torce elettriche.

Avete distrutto 2.147.368 pezzi di Biomassa nel 2022 da quando abbiamo iniziato a tracciarla a fine agosto. Tra quando abbiamo iniziato a tracciare le morti di alieni a metà giugno e la fine del 2022, i soldati hanno ucciso:
[list]
[*]582,811,354 Droni
[*]28,956,762 Parassiti
[*]27,244,232 Xenomiti
[*]16,772,012 Ranger
[*]15,897,059 Uova
[*]14,968,328 Buzzer
[*]11,929,443 Larve
[*]2,940,237 Mietitori
[*]2,863,582 Boomer
[*]2,190,344 Guaritori
[*]1,945,290 Shieldbug
[*]1,851,113 Mortarbug
[*]577,023 Antlion
[*]186,411 Zombi Headcrab
[*]3,489 Regine
[/list]

[h1]In caso ve lo siate persi[/h1]

Ecco alcuni momenti salienti dagli aggiornamenti precedenti allo scorso anniversario:
[list]
[*]Gli Addon del Workshop ora possono contenere dei video e le missioni possono definire il proprio video di sfondo per il briefing, o anche mostrare una parte del mondo come sfondo durante il briefing.
[*]Siamo verificati su Steam Deck! Il gioco gira benissimo su Steam Deck, e anche i giocatori su Linux o che utilizzano un controller hanno riscontrato miglioramenti.
[*]Ora ci sono medaglie che si possono guadagnare aiutando lo sviluppo del gioco, contribuendo all'hub della comunità di Steam o partecipando a una stagione di Eroi delle Forze Armate Interstellari.
[*]Le porte del caveau ad apertura lenta utilizzate in molte missioni hanno ora dati di collisione più precisi, che consentono di passare o sparare attraverso una porta parzialmente aperta.
[*]La nuovissima schermata di selezione delle missioni include il supporto per le missioni bonus e le nuove missioni "infinite".
[*]Abbiamo aggiunto un menu di impostazioni avanzate e un menu di impostazioni audio avanzate.
[*]Il riavvio di una missione non richiede più una schermata di caricamento.
[/list]

[h1]Altri cambiamenti in questo aggiornamento[/h1]

[h2]Campagne[/h2]
[list]
[*][b]Area 9800: Lande Desolate:[/b] Corretto un mietitore che si bloccava nell'uscita durante la scena di introduzione della sfida finale.
[*][b]Lacrime per Tarnor: Spazioporto della Colonia di Oasis:[/b] Corretto il volume troppo basso degli annunci della stazione in certi casi.
[*][b]Tilarus-5: Infiltrazione Artica:[/b] Corretto il problema dei droni Uber che appaiono e scompaiono poco dopo l'inizio della missione.
[*][b]Tilarus-5: Ospedale SynTek:[/b] L'allarme è stato reso più rumoroso.
[*][b]Fuga di Lana: Ponte di Lana:[/b] Ottimizzazioni significative delle prestazioni di illuminazione, rendering e pathfinding.
[*][b]Fuga di Lana: Fogna di Lana:[/b] I barili radioattivi nell'arena infliggono più danni ai guaritori.
[*][b]Paranoia: Incontro Inaspettato:[/b] Corretti i bug relativi alla mira del lanciagranate.
[*][b]Paranoia: Posti Ostili:[/b] Corretti i bug relativi alla mira del lanciagranate.
[*][b]Nam Humanum: Piattaforma XVII:[/b] Corretto il fatto che i soldati bot si rifiutassero di salire sulla piattaforma mobile.
[*][b]Bunker:[/b] Rimossa la collisione con una trave invisibile sul soffitto.
[*][b]Baia d'Atterraggio + Ascensore da Carico:[/b] Corretto un soft lock causato dal completamento degli obiettivi fuori ordine.
[*][b]Accademia Militare IAF:[/b] Aggiunta una nuova missione infinita ufficiale.
[*]Tutte le missioni ufficiali sono state dotate di schermate di caricamento personalizzate.
[/list]

[h2]Armi[/h2]
[list]
[*][b]Mina Laser a Pressione ML30:[/b] Miglioramento della previsione della rete per l'animazione del lancio.
[*][b]Granate Congelanti CR18:[/b] Il gelo ora uccide i buzzer. Inoltre, adesso i soldati possono essere congelati in modalità deathmatch.
[*][b]Unità Lanciafiamme M868:[/b] Corretto il fatto che i serbatoi di carburante forniscano solo mezza ricarica di munizioni.
[*][b]Motosega:[/b] Ora i bot usano quest'arma a una distanza più ragionevole.
[*][b]Granate a Gas TG-05:[/b] Aggiornato l'aspetto dell'arma per differenziarla meglio dalle armi dello stesso tipo.
[*][b]Pistola Flechette (nascosta):[/b] Questa pistola ha un nuovo aspetto e ora spara esplosivi appiccicosi a tempo (gli stessi che sparano gli Hunter Combine) anziché razzi a puntamento automatico. Ora spara direttamente sul punto di mira anziché parallelamente al terreno.
[*][b]Fucile Ricochet (nascosto):[/b] Questo fucile ha un nuovo aspetto e non richiede più di tenere premuto il grilletto secondario per far rimbalzare i colpi. Invece, tenendo premuto il grilletto secondario, l'arma passa a una modalità di fuoco a raffica simile a quella dei fucili a pompa. I proiettili rimbalzanti ora possono colpire il soldato che li ha sparati.
[*]Corretta l'animazione di scansione per le sentinelle che si desincronizza dall'angolo di inattività dell'arma.
[*]Corrette le incongruenze nel codice di controllo delle collisioni, soprattutto per quanto riguarda i soldati bot e i proiettili.
[*]Corretto un bug che a volte impediva l'uso di oggetti a mano libera sul controller.
[*]Le armi a puntamento automatico come il fucile d'assalto prototipo 22A7-Z e l'autogun SynTek S23A ora applicano i loro bonus in prima e terza persona.
[/list]

[h2]Varie[/h2]
[list]
[*]Risolto un problema per cui gli achievement attivati dal server, come le Speed Run e le Esecuzioni Impeccabili, potevano essere saltate dal server a causa di una momentanea perdita di pacchetti.
[*]Corretto un crash anomalo quando un alieno cercava di lanciare un oggetto fisico contro un bersaglio morto.
[*]Corretto un crash anomalo quando si lasciava una schermata con un menu a discesa aperto.
[*]Corretto l'istruttore di gioco che consigliava ai soldati di saldare una porta già danneggiata al punto da non potersi aprire o chiudere.
[*]Corretta la deselezione dei soldati nella lobby quando si riavvia una missione bonus iniziata tramite una votazione.
[*]Il pannello della chat ora può essere aperto in giocatore singolo (per l'uso nelle sfide personalizzate).
[*]Miglioramento dei bot nelle mappe Deathmatch. Dovrebbero bloccarsi di meno, girare con tempi più ragionevoli e ora si uniranno automaticamente se si avvia una mappa Deathmatch in giocatore singolo.
[*]Corretto l'istruttore di gioco che dava informazioni errate su come respawnare in modalità Deathmatch e sono state riordinate le indicazioni sull'HUD.
[*]Migliorata la capacità dei bot di evitare i pericoli e di affiancare gli shieldbug.
[*]I bot sono ora molto meno propensi a teletrasportarsi davanti a un giocatore.
[*]È possibile tirare lo sciacquone nelle missioni ufficiali.
[*]I soldati non sono più sempre rivolti verso est quando iniziano una missione in prima o terza persona.
[*]Corretti alcuni consigli troppo piccoli per essere letti comodamente.
[*]Quando si seleziona un input di testo con Steam Big Picture attivato, si apre la tastiera su schermo.
[*]Aggiunto un elenco di registrazione delle missioni e un'opzione per la registrazione automatica delle missioni.
[*]Il gioco ora aggiorna il suo stato più frequentemente durante il rallentatore.
[*]L'esecuzione di un override su un computer bloccato ora porta sempre al menu anziché scaricare dati critici o non fare nulla.
[*]Quando si termina una mappa bonus o deathmatch, il gioco ora seleziona una missione successiva predefinita.
[*]L'abilità Leadership ora può essere attivata da qualsiasi ufficiale nel raggio d'azione, non solo dall'ufficiale con il maggior numero di punti nell'abilità.
[*]Aggiunta un'indicazione visibile e udibile per quando la Leadership influisce sui danni inflitti o subiti.
[*]Le sfide ora possono impostare "required_on_client" "1" se desiderano includere le risorse, il che farà sì che l'addon del workshop venga scaricato automaticamente quando la sfida viene attivata.
[*]Le sfide ora possono essere contrassegnate per l'uso in deathmatch con "allowed_mode" "deathmatch". Le sfide che possono essere utilizzate sia in deathmatch che in cooperativa possono specificare anche "allowed_mode" "coop".
[*]Aggiornata la notifica di sblocco dell'arma per includere una descrizione. Questa schermata viene ora utilizzata anche per le medaglie sbloccate attraverso il gioco.
[*]Aggiunte impostazioni avanzate per evidenziare il tuo personaggio, riprodurre suoni quando ferisci un nemico e altro ancora!
[/list]

[h2]Mapping[/h2]
[list]
[*]Aggiunti npc_crow, npc_pigeon e npc_seagull.
[*]Aggiunti npc_combine_s, npc_combine_shotgun e npc_combine_elite. Questi soldati non sono alieni come lo "Sciame", ma si affidano alla vista, al suono e alle informazioni della loro squadra. I mapper possono aggiungere facoltativamente info_node_hint per contrassegnare i punti con copertura che i soldati Combine possono utilizzare.
[*]Aggiunto npc_zombine, con granate configurabili dai mapper.
[*]Aggiunto npc_hunter, da utilizzare con gli altri PNG Combine.
[*]Aggiunti npc_strider, npc_combinegunship e npc_combinedropship da utilizzare nei filmati.
[*]asw_colonist ora è randomizzato e utilizza una gamma più ampia di aspetti. Imposta il numero della skin per cambiare il colore dei vestiti.
[*]Ora asw_env_shake può essere contrassegnato per aggirare le impostazioni dell'utente (è stata aggiunta una nuova convar per disabilitare [i]tutte[/i] le scosse indipendentemente da questo flag).
[*]Aggiunto env_headcrabcanister.
[*]Aggiunto script_intro.
[*]Un nuovo material proxy, LanguagePreference, può essere usato per cambiare una texture in base alle preferenze linguistiche dell'osservatore. Ad esempio:
[code]UnlitGeneric {
    $basetexture "example/translated_texture_english"

    Proxies {
        LanguagePreference {
            default "example/translated_texture_english"
            schinese "example/translated_texture_schinese"
            french "example/translated_texture_french"
            resultvar "$basetexture"
        }
    }
}[/code]
[*]Il TileGen ora si aspetta che le stanze siano costruite per la modalità -alldetail (i world brush si trasformano in func_detail, il func_brush si trasforma in un world brush con un nome che inizia con structure_).
[*]Migliorata la randomizzazione di rd_tilegen_instance.
[*]rd_tilegen_instance ora cerca in reactivedrop/tilegen/instances invece di reactivedrop/tilegen/instance/ThemeName.
[*]Il TileGen ora appiattisce le istanze prima di inviare la mappa a VBSP, permettendo ai set di stanze del TileGen di essere distribuiti in formato VPK o sul workshop. Vuol dire anche che rd_tilegen_instance può essere utilizzato nelle istanze.
[*]Le mappe del TileGen ora utilizzano toolsskybox per la chiusura del livello, consentendo l'uso di light_environment e light_directional.
[*]asw_vehicle_jeep ora è funzionante. I veicoli disponibili senza add-on sono il Dune Buggy di Half-Life 2 (models/buggy.mdl, scripts/vehicles/jeep_test.txt) che ha spazio per un guidatore, e la Muscle Car di Half-Life 2: Episode Two (models/vehicle.mdl, scripts/vehicles/jalopy.txt) che ha spazio per un guidatore e un passeggero.
[*]trigger_asw_button_area dispone ora di opzioni per sovrascrivere i suggerimenti dell'interfaccia utente con un testo personalizzato.
[*]trigger_asw_computer_area è stato reso più personalizzabile:
[list]
[*]Le mail e le notizie ora possono terminare con un'immagine. Usare Image, ImageWide e ImageTall per aggiungere un'immagine a un file di notizie. Per la posta, usare MailBody1Image, ecc.
[*]Lo stato del reattore può essere controllato tramite un input nell'area del computer, in alternativa al vecchio metodo di avere un obiettivo con un'icona specifica.
[*]Le informazioni sul meteo, sullo stato dei reattori e sul mercato azionario possono ora essere personalizzate con file di valori chiave. Inoltre, la temperatura corrente non è più randomizzata ogni volta che si apre il bollettino meteo.
[/list]
[*]Il comando buildcubemaps ora richiede che sv_cheats sia abilitato.
[*]func_asw_fade ora ignora le collisioni con le granate per impostazione predefinita.
[*]Aggiunti asw_weapon_ar2 e asw_ammo_ar2. Il fucile a impulsi può ricaricare le munizioni solo da questi pacchetti specifici e non può utilizzare le scorte di munizioni generiche.
[*]Aggiunti asw_ammo_grenade_launcher, asw_ammo_sniper_rifle e asw_ammo_heavy_rifle.
[*]Aggiunto info_marine_hint_dynamic, che può essere assegnato a un dominio e spostato.
[/list]

[h2]VScript[/h2]
[list]
[*]Aggiunto un nuovo metodo ai soldati: SetMarineRolls, che consente alle mappe e alle sfide di modificare la possibilità di salto dei singoli soldati.
[*]Aggiunto un nuovo metodo ai soldati: SetNightVision, che può essere usato per attivare la modalità di visione notturna per un soldato, indipendentemente dal fatto che abbia o meno gli occhiali da visione notturna MNV34.
[*]I PNG utilizzabili (come i soldati) hanno un nuovo metodo: SetControls, che sovrascrive il valore di asw_controls per chiunque giochi o sia spettatore di quel personaggio. I numeri negativi fanno sì che il personaggio utilizzi l'impostazione globale.
[*]Aggiunto un nuovo metodo ai PNG utilizzabili: SetGlow, che può essere usato per aggiungere contorni luminosi ad alieni e soldati. Questo non influisce sui personaggi che normalmente brillano senza una chiamata a questa funzione.
[*]asw_vehicle_jeep ha metodi per sovrascrivere la telecamera, SetCameraControls, SetCameraPitch, SetCameraDist e SetCameraHeight, con i corrispondenti metodi Get*. L'impostazione di un valore negativo fa sì che il veicolo usi l'impostazione globale.
[*]asw_vehicle_jeep ha metodi per interrogare gli occupanti: MaxPassengers(), GetDriver(), and GetPassenger(seat).
[*]asw_vehicle_jeep ha metodi per recuperare statistiche: GetSpeed, GetMaxSpeed (in miglia orarie), GetRPM, GetThrottle, HasBoost e BoostTimeLeft.
[*]Aggiunto SetSpawnZombineOnMarineKill ai PNG abitabili, SetSpawnZombineOnDeath ai soldati e la convar rd_marine_spawn_zombine_on_death_chance, i quali possono essere utilizzati per generare un soldato zombi con l'IA dei Zombine quando un soldato muore.
[/list]</string><string id="subtitle">È il Compleanno di Alien Swarm: Reactive Drop!</string><string id="summary">Oggi, Alien Swarm: Reactive Drop festeggia 6 anni su Steam! Ecco a voi una settimana di punti esperienza doppi, due nuove campagne e altro ancora per festeggiare.</string><string id="title">Aggiornamento di Alien Swarm: Reactive Drop - 20 Aprile 2023</string></content>
