<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">今日はAlien Swarm: Reactive DropがSteamでリリースされてから6周年記念です。[url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3267945303130139335]今週中は2倍の経験値が貰える[/url]ようになりますが、もっと知りたいことがあるのはわかっています。さあ、プレゼント箱を開封しましょう:

[h1]新キャンペーン: Accident 32[/h1]

不思議な、見た目は無害そうな緑色に光る結晶が、多くの人が住む地域の地下から異常な放射線レベルにより発見された。『AMBER』社がこの超自然的な物質の研究のためにこの地へ来た。発見されたのは恐ろしい物で、記録は残されず隠蔽されることとなった。結晶は地球外から来たとてつもなく危険な物質で、大部分がミュー粒子でできていると判明したのだ。放出された放射線は広範囲の周りにある施設にいた全生物を変異させてしまった。

元は2020年5月にリリースされ2022年5月にはSteamワークショップにも投稿されたもので、Accident 32は3ミッションキャンペーン2セットを一つにまとめた6ミッションから成るキャンペーンです。 海兵隊達は謎の施設と『AMBER』と呼ばれる企業の本部の探索に派遣され、多くの脅威と対面することになります。 最初の3ミッションを一つに繋げた『AMBER Complex』のミッションもボーナスとして含まれています。

[h1]新キャンペーン: Adanaxis[/h1]

TODO

[h1]コレクション: 武器、装備、エイリアン図鑑[/h1]

		As promised when the Collections screen was added, the Swarmopedia has returned, better than ever! Unlock stats, tips, and short stories about aliens by killing them in the field. Add-ons can also create their own Swarmopedia entries or add content to existing ones.

		With the Swarmopedia revamp comes a new screen for selecting weapons using a grid intended to speed up finding high-level weapons and help with muscle memory. Unlocking weapons by leveling up now also gives you access to their fact sheets, with precise statistics about range, damage, and more.

[h1]マップ作成コンテスト 2023: 『ボス戦』[/h1]

今年は、これから毎年行うコミュニティマップ作成コンテストを初開催します。これ以上相応しいタイミングは無いはずでしょう？今年のテーマは[b]ボス戦[/b]です。

ボスとの戦闘、つまり海兵隊たちが乗り越えなければならない大きな困難が待ち受けている、ミッションか短いキャンペーンを作成してください。 ボスはエイリアン一体でも大量でもいいし、それとも全く新しい何かを作ってみませんか？ミッションの舞台はどこ？何故海兵隊達はそこに来た？全てはこの数ヶ月のあなたの考えにかかっています。

もしくは他に良いアイディアがあれば、どうぞそれを代わりに作成してください！ AS:RDマップ作成コンテストのテーマは必須ではありません。

参加するには必ず[b]BossFight2023[/b]をタグとして付けてください。コンテストは今日から始まり8月1日に終了します。賞品にはゲーム内の特別な勲章も含まれまています。始め方がわからない場合、[url=https://steamcommunity.com/app/563560/discussions/1/]Modding / Mapping Help and Tips[/url]のフォーラムをご確認ください。

[h1]見逃した人のために[/h1]

去年の生誕祭からあったアップデートのハイライトは以下の通り:
[list]
[*]ワークショップのアドオンに動画が含められるようになった。またミッションにはブリーフィング中の背景に固有の動画を設定したり、実際のステージの一部を表示できるようにもなった。
[*]Steam Deck互換性が確認済みになりました！ Steam Deck上でしっかりと動かすことができるし、Linuxのプレイヤーやゲームコントローラーの使用者も改善を感じられるでしょう。
[*]ゲーム開発への協力、Steamコミュニティハブでの貢献、Interstellar Armed Forcesの英雄たちのシーズンに参加することで貰える勲章が追加された。。
[*]多くのミッションで使われているゆっくり開くシェルター用ドアは、より正確な衝突判定データを持つようになり、開きかけの隙間に踏み込んだりそこから射撃が可能になった。
[*]ボーナスミッションと新しい『エンドレス』ミッションのサポートを含む、刷新されたミッション選択画面。
[*]高度な設定のメニューと高度な音声設定のメニューを追加。
[*]ミッションをやり直してもロード画面を挟まないようになった。
[/list]

[h1]今回のアップデートでのその他の変更[/h1]

[h2]キャンペーン[/h2]
[list]
[*][b]Area 9800: Wastelands:[/b] 最後の襲撃の導入部でハーベスターが出口に詰まることがあったのを修正。
[*][b]Tilarus-5: Arctic Infiltration:[/b] ミッションを開始してからしばらくウーバードローンが出たり消えたりしていたのを修正。
[*][b]Tilarus-5: SynTek Hospital:[/b] 警報の音を大きくした。
		[*][b]Lana's Escape: Lana's Bridge:[/b] Significant performance optimizations to lighting, rendering, and pathfinding.
		[*][b]Lana's Escape: Lana's Sewer:[/b] The radioactive barrels in the arena deal more damage to shamans.
[*][b]Paranoia: Unexpected Encounter:[/b] グレネードランチャーのエイムに関するバグを修正。
[*][b]Paranoia: Hostile Places:[/b] グレネードランチャーのエイムに関するバグを修正。
[*][b]Bunker:[/b] 天井の見えない梁の衝突判定を削除。
[/list]

[h2]武器[/h2]
[list]
[*][b]ML30 レーザー検知地雷:[/b] 投げるアニメーション用にネットワーク予測を改善した。
		[*][b]M868 Flamer Unit:[/b] Fixed fuel tanks only granting half a reload worth of ammo.
		[*][b]TG-05 Gas Grenades:[/b] Updated the item's appearance to help differentiate it from other types of grenades.
[*]セントリーガンがスキャンするアニメーションが停止時の角度と同期されていなかったのを修正。
[*]衝突判定のコードに矛盾があったのを修正。BOTと投射物に関して特に顕著だった。
[/list]

[h2]その他[/h2]
[list]
[*]buildcubemapsのコマンドはsv_cheatsの有効化が必須になった。
[*]エイリアンが死亡したターゲットに物理的オブジェクトを投げつけようとするとクラッシュしていたのを修正。
[*]ドロップダウンメニューを開いたまま画面が切り替わる時にクラッシュしていたのを修正。
[*]ゲームインストラクターがもう開け閉めできないほど傷ついたドアを溶接するように指示していたのを修正。
[*]一部のカスタムマップで使われている白く角の無い正方形のドアが間違った方向に倒れることがあったのを修正。
[*]投票によりボーナスミッションをやり直した時にロビーで隊員が未選択になっていたのを修正。
[*]チャット画面がシングルプレイヤーでも開けるようになった(カスタムチャレンジ用)。
		[*]Improved bots in Deathmatch maps. They should get stuck less, turn at more reasonable times, and will now automatically join if you start a Deathmatch map in singleplayer.
[/list]

[h2]マップ作成[/h2]
[list]
[*]npc_crow、npc_pigeon、npc_seagullを追加。
[*]asw_env_shakeはユーザー設定を無視するフラグを立てられるようになった。(このフラグに関係なく[i]全ての[/i]画面揺れを無効にする新しいコンソール変数も追加された)。
[*]env_headcrabcanisterを追加。
[*]script_introを追加。
		[*]A new material proxy, LanguagePreference, can be used to change a texture based on the viewer's language preference. For example:
[code]UnlitGeneric {
    $basetexture "example/translated_texture_english"

    Proxies {
        LanguagePreference {
            default "example/translated_texture_english"
            schinese "example/translated_texture_schinese"
            french "example/translated_texture_french"
            resultvar "$basetexture"
        }
    }
}[/code]
		[*]TileGen now expects rooms to be built for -alldetail mode (world brushes turn into func_detail, func_brush with a name starting with structure_ turns into a world brush).
		[*]Improved the randomization of rd_tilegen_instance.
		[*]rd_tilegen_instance now searches in reactivedrop/tilegen/instances rather than reactivedrop/tilegen/instance/ThemeName.
		[*]TileGen now flattens instances before sending the map to VBSP, allowing TileGen room sets to be distributed in VPKs or on the workshop. This also means rd_tilegen_instance can be used within instances.
		[*]TileGen maps now use toolsskybox for a level seal, allowing the use of light_environment and light_directional.
		[*]asw_vehicle_jeep is now functional. Available vehicles without add-ons are the dune buggy from Half-Life 2 (models/buggy.mdl, scripts/vehicles/jeep_test.txt) which allows one driver, and the muscle car from Half-Life 2: Episode Two (models/vehicle.mdl, scripts/vehicles/jalopy.txt) which allows one driver and one passenger.
[/list]

[h2]VScript[/h2]
[list]
[*]海兵隊に新しいメソッドを追加: SetMarineRollsで、マップやチャレンジによって各海兵がそれぞれジャンプできるかどうかを設定できます。
		[*]asw_vehicle_jeep has methods to override its camera, SetCameraControls, SetCameraPitch, SetCameraDist, and SetCameraHeight, with corresponding Get* methods. Setting a negative value causes the vehicle to use the global setting.
		[*]asw_vehicle_jeep has methods to query the occupants: MaxPassengers(), GetDriver(), and GetPassenger(seat).
		[*]asw_vehicle_jeep has methods to retrieve statistics: GetSpeed, GetMaxSpeed (in miles per hour), GetRPM, GetThrottle, HasBoost, and BoostTimeLeft.
[/list]</string><string id="subtitle">今日はAlien Swarm: Reactive Dropの誕生日です！</string><string id="summary">今日はAlien Swarm: Reactive DropがSteamでリリースされてから6周年の記念日です！経験値2倍週間、2つの新キャンペーン、その他色々でお祝いしましょう。</string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Dropアップデート - 2023年4月20日</string></content>