<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">L'aggiornamento di questo mese contiene molte funzioni richieste dalla comunità.

[h2]Nuova Campagna: Reduction[/h2]
Una versione rimasterizzata della campagna Reduction è ora disponibile nel gioco.

		[h2]Official Missions[/h2]
		[list]
		[*][b]Tears for Tarnor: Oasis Colony Spaceport:[/b] Fixed specific walls becoming invisible after aliens spawned from certain locations.
		[*][b]Tears for Tarnor: Oasis Colony Spaceport:[/b] Improved graphics when playing in first or third person.
		[*][b]BioGen Corporation: BioGen Labs:[/b] Updated the graphical style of the mission.
		[/list]

[h2]Armi[/h2]
[list]
[*][b]Mina Laser ML30:[/b] Le mine non vengono più attivate dai PNG invulnerabili, come gli scanner.
[*][b]Lanciagranate:[/b] I colpi indirizzati molto al di sotto del soldato ora si inarcano in modo diverso per evitare di colpire il bordo della piattaforma su cui si trova il soldato.
[*]Le armi a puntamento assistito non mirano più agli scanner.
[*]I soldati possono ora evitare con sicurezza tutti i proiettili, anche quelli non sparati da soldati.
[/list]

[h2]Menu[/h2]
[list]
[*]Molte impostazioni grafiche avanzate, tra cui le precipitazioni, l'illuminazione dinamica e le ombre aliene, sono ora memorizzate solo sulla vostra macchina e non sono più sincronizzate con il Cloud di Steam, e corrispondono al comportamento delle opzioni principali di qualità degli shader, qualità delle texture e antialiasing.
[*]I comandanti possono ora equipaggiare fino a tre medaglie contemporaneamente.
[*]Aggiornata l'anteprima della lobby pubblica del menu principale per mostrare tutti i server indipendentemente dal gruppo Steam. Aggiunte le icone per i server di Eroi delle Forze Armate Interstellari.
[*]Gli oggetti con stili multipli, come le medaglie delle ultime stagioni di Eroi delle Forze Armate Interstellari, possono ora essere modificate nella schermata delle Collezioni.
[*]Gli host delle lobby possono ora bloccare varie impostazioni tramite i convar rd_lock_difficulty, rd_lock_onslaught, rd_lock_hardcoreff e rd_lock_challenge.
[*]Migliorato il puntamento dell'interazione per computer e pannelli, in modo da rendere più facile l'hacking quando un'arma caduta è nelle vicinanze.
[/list]

[h2]Mapping / Modding[/h2]
[list]
[*]Aggiunti sei nuovi convars che consentono di controllare il numero massimo di soldati in una squadra nelle sfide co-op.: asw_marines_max (default 8), asw_marines_max_per_profile (default 1), asw_marines_max_officer (default 2), asw_marines_max_special_weapons (default 2), asw_marines_max_medic (default 2) e asw_marines_max_tech (default 2).
[*]Corretto il valore chiave di SecondaryBullets Hammer che influisce sulle munizioni primarie delle entità asw_weapon.
[*]Aggiunto il supporto per $tintmasktexture a VertexLitGeneric e UnlitGeneric.
[*]Aggiunto il supporto per $blendtintbybasealpha a UnlitGeneric.
[*]Aggiunto rd_drone_flinch_resets_attack per utilizzo nelle sfide. Riporta il comportamento del drone che indietreggia a come era in Alien Swarm, dove annullava i timer delle animazioni di attacco.
[*]Aggiunto asw_filter_incapacitated per utilizzo in Hammer.
[*]Ora i soldati possono mostrare la salute fino a 8191 (precedentemente, il limite era 511).
[*]Aggiunta un'opzione ad asw_jukebox per non interrompere la musica di combattimento fornita dal giocatore, per l'uso di musica di combattimento in più parti.
[*]I punti abilità dei soldati possono ora essere riassegnati tramite convars (es. asw_marine_skill_sarge_0).
[*]Aggiunto rd_chainsaw_idle_sound per le sfide che vogliono disabilitare il suono idle della motosega.
		[*]Fixed certain mapper-placed Antlion Guards and Antlion Guardians not unlocking the Swarmopedia entry when killed.
		[*]Fixed a pathfinding crash caused by incorrect initialization of info_node_link.
[/list]

[h2]Controller[/h2]
[list]
[*]Corretto un caso in cui le richieste dei pulsanti del controller venivano visualizzate anche in modalità -nojoy.
[*]È stato risolto il problema della schermata delle opzioni del controller accessibile dal menu di pausa quando non era collegato alcun controller.
[/list]

[h2]Server Dedicati[/h2]
[list]
[*]Aggiunto un messaggio al registro del server srcds quando i soldati si infliggono fuoco amico a vicenda.
[*]I server dedicati ora escono alla fine del livello se il coordinatore dell'elenco dei server indica che è disponibile un aggiornamento. (rd_server_restart_on_update)
[*]Migliorata l'affidabilità di sv_memlimit per i server dedicati.
[/list]

[h2]Deathmatch[/h2]
[list]
[*]La modifica della squadra di un soldato o di una risorsa dei soldati tramite VScript o input di entità ora modifica anche la squadra dell'altra entità.
[*]Gli equipaggiamenti dei deathmatch a squadre non si aggiornano più quando si raccoglie un'arma da terra.
[*]Gli oggetti dell'equipaggiamento visibili quando sono equipaggiati ora ereditano il colore della squadra del soldato in deathmatch.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Aggiornamento di Alien Swarm: Reactive Drop - 1 Novembre 2023</string></content>
