<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Мы внесли изменения в то, как серверы «Героев межзвёздных вооружённых сил» получают список миссий, чтобы его можно было изменить без необходимости полного обновления игры. Добавлена новая команда rd_hoiaf_debug для просмотра информации о текущей конфигурации рейтингового сервера и загруженных дополнениях.

Мы также добавляем первые три бесконечные миссии ГМВС, начиная с сегодняшнего дня:
[list]
[*][url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2809765323]Бесконечная посадочная площадка (Infinite Landing Bay)[/url] - автор: jhheight
[*]Академия бойцов МВС - автор: jhheight
[*][url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=2990264624]Испытание: Арктика (The Gauntlet: Arctic)[/url] - авторы: Stral и Synmachus
[/list]
Более высокий результат в бесконечной миссии увеличит количество очков, которые вы получите за её выполнение. Как всегда, мы ждём отзывов о начислении очков, если мы случайно оценили что-то слишком высоко или слишком низко.

		[url=https://developer.reactivedrop.com/hoiaf.html#july-1-2023-season-13]View the full list of Heroes of the Interstellar Armed Forces changes on the developer website.[/url]

Кроме того, мы исправили некоторые ошибки и добавили две новые расширенные настройки конфигурации и некоторые функции для создателей модификаций.
[list]
[*]Исправлена модель управляемой турели, отображающаяся намного выше, чем предполагалось.
[*]Исправлено отображение шкалы здоровья королевы во время завершения миссии.
[*]Исправлено ограничение лобби одиночной игры без кампании до 4 бойцов.
		[*][b]Accident 32: J5 Connector:[/b] Fixed shower water causing on-damage effects like L3A Tactical Heavy Armor losing charges and aliens moving slowly.
		[*]In game modes that allow reviving, knocked-out marines in the escape area no longer count towards finishing a mission and knocked-out marines outside of the escape area now count as dead for the purpose of finishing a mission.
[*]Добавлена новая переменная: rd_represented_country. По умолчанию (пустая) она будет установлена на вашу страну, основанную на IP-адресе, который вы используете для подключения к Steam (как и раньше). Можно установить в autoexec.cfg другой двухсимвольный код страны или значение XX, если вы не хотите представлять страну в таблицах лидеров.
[*]Добавлена новая переменная: rd_movement_relative_to_aim. Если установлено значение 1, направление движения персонажа вперёд в режиме вида сверху вниз будет основано на угле наклона персонажа, а не на угле наклона камеры. Предназначено для игроков, которые хотят привязать +forward к кнопке мыши.
		[*]Added new challenge ConVars: asw_marine_gun_offset_x, asw_marine_gun_offset_y, and asw_marine_gun_offset_z. For example, to make marines shoot out of the center of the first person camera, a challenge can set these to 0, 0, and 70.
		[*]Added a new challenge ConVar: rd_grenade_gravity. It affects the gravity of the assault rifle's grenade. Default value is 0.05.
		[*]Added two new VScript methods to triggers: GetNumTouching() and GetTouching(index)
		[*]Added a new entity: [url=https://developer.valvesoftware.com/wiki/List_of_Reactive_Drop_Script_Functions#CRD_HUD_VScript]rd_hud_vscript[/url].
[*]Уменьшено использование хранилища и памяти для значков предметов инвентаря, таких как медали. Они также загружаются быстрее при первом отображении.
[*]Параметры ввода ForcePickUp и ForceDrop и вывода OnPickedUp и OnDropped теперь доступны для всех объектов оружия, а не только для rd_weapon_generic_object.
[*]Средство просмотра моделей жукопедии теперь поддерживает объединение костей, параметры позы и смешивание анимации.
[/list]

Напоследок отметим, что до окончания срока подачи заявок на [url=https://stats.reactivedrop.com/leaderboards/by-tag/bossfight2023?lang=ru]соревнование карт 2023 года[/url] остался один месяц. Ещё есть время подать заявку, даже если вы впервые создаёте карту.</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 1 июля 2023 года</string></content>