<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">L'aggiornamento di questo mese include [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3994197038602903068]cambiamenti importanti per Eroi delle Forze Armate Interstellari[/url], oltre ad alcune modifiche al bilanciamento della modalità Deathmatch Infezione e a diverse altre correzioni.

		[h2]A note on Lag Compensation[/h2]
		The internet doesn't transmit information instantly. Information can only travel at the speed of light, and sometimes the speed of light is just too slow. For example, if a player from Frankfurt joins a lobby hosted in Beijing, even if their computers were directly connected by a very long wire, information would take 50 milliseconds to get from Frankfurt to Beijing and back. In reality, the information needs to travel much further than the 15500 km round trip because the information doesn't move in a straight line.

		When you fire a bullet, the information travels a long distance through complicated circuits before it even leaves your computer, and then it spends time traveling through a series of other computers before it finally reaches the one hosting the lobby. But that's not the end of the journey. Once the lobby host has figured out what your bullet did, that information needs to travel back to you and every other player in your lobby. By the time your bullet reaches the lobby host, the alien you were shooting might have moved! But game engines have a few tricks up their sleeves to hide this from you, and because they can't shorten the physical distance the information needs to travel, they do something easier: time travel!

		The information about the bullet you fired doesn't wait until it gets to the host and back before it shows something on your screen. First, the game running on your computer pretends the information about the bullet made a round trip to the host instantly. This is called "prediction" because the game "predicts" what the host will say happened. Prediction is shown in red in the images below.

		Second, when the information about the bullet reaches the host, the characters in the game [b]move back in time[/b] to check where your bullet would have hit. This is called "lag compensation", and is shown in blue in the images below.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/425a4e8d4330cc9628e3e924dfab3cab575580ae.png[/img]
		[i]Alien Swarm and Alien Swarm: Reactive Drop (prior to this update) lag compensation algorithm, shown with 300ms simulated round trip ping and default settings.[/i]

		That's not good! If the drone hadn't been moving toward Vegas, he would have completely missed the shot! The lobby host rewound time, but it didn't do a very good job.

		Here's what that shot will look like after this update:

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/c7440efa1232f45764d0970537c88ac1f7cf9e63.png[/img]
		[i]Alien Swarm: Reactive Drop (as of this update) lag compensation algorithm, shown with 300ms simulated round trip ping and default settings.[/i]

		Much better! If you have a configuration that sets cl_lagcompensation 0, we recommend removing that command as it means the lobby host won't time travel at all when you fire a bullet. [i]The hotfix a week ago inadvertently marked cl_lagcompensation as a cheat; it can now be changed freely when not connected to a lobby.[/i]

		Want to try it out for yourself? Use the newly-added [b]sv_showimpacts 1[/b] command.

[h2]Missioni[/h2]
[list]
[*][b]Lacrime per Tarnor: Spazioporto della Colonia di Oasis:[/b] Corretto un pezzo di soffitto solido alle granate vicino all'ufficio di sicurezza e ai metal detector.
[*][b]Lacrime per Tarnor: Spazioporto della Colonia di Oasis:[/b] Il soffitto tra l'hangar e il ritiro dei bagagli è stato fatto svanire prima per non distrarre l'attenzione.
[*]Aggiunta una soluzione per i suoni mancanti nella missione del Workshop The Gauntlet: Artic.
[/list]

[h2]Armi[/h2]
[list]
[*]È stato risolto un problema di animazione che causava lo spostamento della mira verso destra poco dopo l'inizio dell'animazione di ricarica, causando colpi mancati dopo una ricarica rapida riuscita su armi come il Fucile a Rotaia di Precisione.
[*]È stato risolto il problema delle armi appena sbloccate, il cui indicatore "nuovo" veniva rimosso quando si sbloccava un'altra arma e poi si chiudeva e riapriva il gioco, invece di essere rimosso solo quando l'arma veniva selezionata nel briefing, come previsto.
[/list]

[h2]Lobby[/h2]
[list]
[*]I voti del leader e di espulsione non vengono più azzerati al riavvio istantaneo.
[*]Impedito che il riavvio istantaneo venga utilizzato più di una volta ogni 3 secondi (asw_instant_restart_cooldown). Non si applica ai riavvii istantanei eseguiti dopo che la schermata di missione completata/fallita inizia a svanire.
[*]Corretto un bug visivo che faceva apparire la sfida cambiata in "cmd_change_challenge" quando si usciva dal sottomenu di selezione delle sfide subito dopo averlo aperto nella schermata di creazione della lobby.
[/list

[h2]Varie[/h2]
[list]
[*]Aggiunto un elenco di notifiche e impostazioni di filtraggio al menu principale.
[*]Aggiunto il supporto per il grassetto e il corsivo nelle descrizioni degli oggetti dell'inventario in gioco.
[*]Aggiunto rd_vindicator_fire_rate. Se 0, utilizzerà il comportamento precedente che prevede l'ereditarietà della cadenza di fuoco dal fucile a pompa.
[*]Corretta la possibilità che i medici gridino di aver finito le medicine quando usano il comando "Zing!".
[*]È stato risolto un raro arresto anomalo che poteva verificarsi dopo la registrazione delle statistiche al termine di una missione legata all'imminente beta dei materiali di crafting.
[/list]]

[h2]Sfida Deathmatch Infezione[/h2]
[list]
[*]Il bonus ai danni delle granate per fucile viene ora calcolato dopo il calcolo della forza di abbattimento.
[*]Diminuito il danno delle granate per fucile.
[*]Aumento massiccio della forza d'urto dei razzi.
[*]Aumento del danno dei razzi.
[*]I danni subiti durante la fase di preparazione sono ora immediatamente guariti.
[*]I danni da combustione degli umani contro gli zombi ora ricevono un bonus ai danni, indipendentemente dal fatto che la fonte della combustione sia una mina incendiaria.
[*]Le sentinelle costruite ora vengono eliminate immediatamente.
[*]Consentito alla console del server (e agli script di sfida) di utilizzare i comandi della console della modalità di gioco deathmatch (oltre al leader della lobby).
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Aggiornamento di Alien Swarm: Reactive Drop - 1 Febbraio 2024</string></content>