<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Ab Saison 20 (Februar 2024) gibt es in Helden der interstellaren Streitkräfte zwei neue Punktequellen. Außerdem aktualisieren wir die Punktemultiplikatoren für fast jeden Einsatz und viele Herausforderungen.

[h2]Was ist Helden der interstellaren Streitkräfte?[/h2]
Helden der interstellaren Streitkräfte (HoIAF) ist ein monatlicher Wettbewerb, bei dem es darum geht, so viele schwierige Einsätze wie möglich auf den teilnehmenden Servern abzuschließen (in der Lobbyliste mit einem 🏅-Symbol gekennzeichnet).

Du erhältst mehr Punkte für höhere Schwierigkeitsgrade, härtere Spieleinstellungen und Herausforderungen sowie für Soldaten in deinem Trupp, die bis zum Ende überleben, wenn Hardcore-Freundbeschuss aktiviert ist. Am Ende des Monats erhält jeder, der teilgenommen hat, eine Medaille. Besondere Medaillen gehen an die Spieler/innen in den Top 20 und Top 100.

Du kannst Medaillen auf deinem Steam-Profil genauso anzeigen wie jeden anderen Gegenstand in deinem Inventar und bis zu 3 Medaillen auf deinem Kommandantenprofil im Spiel ausrüsten. Medaillen sind auch aus vielen anderen Quellen erhältlich. Schau dir die [url=https://steamcommunity.com/app/563560/guides/]Guides im Steam Communityhub[/url] an, um mehr zu erfahren!

[h2]Wertungsmultiplikator-Updates[/h2]
109 der 133 bewerteten Missionen und 28 der 76 bewerteten Herausforderungen haben Änderungen in der Wertung erhalten.

In den meisten Fällen wurde der Unterschied zwischen den Multiplikatoren für die Herausforderungen verringert und der Unterschied zwischen den Multiplikatoren für die Einsätze erhöht.

[url=https://developer.reactivedrop.com/hoiaf.html#february-1-2024-season-20]Die vollständige Liste der Änderungen an den Modifikatoren findest du auf der Entwickler-Website von Reactive Drop.[/url]

[h2]Persönliche Bestleistungen[/h2]
Ab Saison 20 (Februar 2024) bekommst du für deine persönliche Bestpunktzahl in jedem Einsatz Bonuspunkte für deine Saisonwertung. Deine 5 besten Punkte tragen am meisten bei, jede weitere Gruppe von 5 Punkten trägt die Hälfte dazu bei.

Die Punkteboni sind großzügig. Wenn du zum Beispiel in einem einzigen Einsatz 500 Punkte erzielst, bekommst du fast hunderttausend Punkte für dein Saisonergebnis. Wenn du es schaffst, deine Punktzahl um 100 Punkte zu übertreffen (insgesamt 600), erhältst du zusätzlich fast vierzigtausend Punkte.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/83fc55da8a9fbd1a27944ded1eace01072c5379f.jpg[/img]

Wenn du in den kommenden Saisonen weiterkommen willst, musst du deine Fähigkeiten in einer Vielzahl von Einsätzen verbessern. Superhohe Punktzahlen in Endlosmissionen sind jetzt viel mehr wert als die Punkte, die sie direkt geben.

[h2]Einsatzprämien[/h2]
Nicht nur die Highscorer bekommen diese Saison einen Bonus! Ein paar Mal am Tag werden die Interstellaren Streitkräfte Prämien für das Abschließen bestimmter Einsätze ausgeben. Du findest sie im Benachrichtigungsbereich des Hauptmenüs, und die Einsätze mit Prämien, die du noch nicht eingelöst hast, werden auch in der Einsatzauswahl markiert, wenn du mit einem teilnehmenden Server verbunden bist.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/2048b3653c4487424258ff161880131dbd68e4d3.png[/img]

Prämien gewähren Punkte für das erfolgreiche Abschließen eines Einsatzes, unabhängig von den Schwierigkeitseinstellungen oder Herausforderungen. Das bedeutet, dass du, wenn du vorher nur einen mickrigen Punkt pro Einsatz auf Leicht bekommen hast, jetzt ein paar Mal am Tag Hunderte oder Tausende von Punkten verdienen kannst.

Prämien werden alle 8 Stunden erstellt und dauern 24 Stunden lang. Jedes Prämien-Set besteht entweder aus einem Feldzug mit 3 bis 9 Einsätzen oder aus 5 bis 6 verschiedenen Einsätzen. Prämien erstrecken sich nicht über mehrere Saisonen, daher gibt es zu Beginn einer Saison einen Zeitraum mit weniger als 3 aktiven Prämien-Sets und Prämien am Ende einer Saison sind kürzer als 24 Stunden. Jeder Prämien-Einsatz kann unabhängig voneinander abgeschlossen werden. Wenn du keine Informationen über Prämien im Hauptmenü sehen willst, kannst du die Benachrichtigungen mit der Schaltfläche am unteren Ende der Benachrichtigungsliste deaktivieren.</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Künftige Änderungen an Helden der interstellaren Streitkräfte</string></content>