<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[h2]Vincitore della Competizione di Mapping 2024[/h2]
Downed Station di legomanas
[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/96f9509932b257ed89058f3bcb4450083fe834de.png[/img]

[h2]Cambiamenti in questo aggiornamento[/h2]
[list]
[*]Rimosso il convar cl_interp. Il gioco ora si comporterà come se fosse impostato su 0.
[*]Migliorato il messaggio di errore visualizzato quando si tenta di connettersi a un server non ancora aggiornato.
[*]Corretto un crash relativo alle particelle dovuto all'interruzione dell'operatore "emetti rumore" in questa versione del motore.
[*]Corretto un possibile crash quando si naviga nel menu dei comandi usando la tastiera.
[*]Il suono di un soldato che viene bruciato ma non incendiato ora viene riprodotto anche per gli altri giocatori.
[*]È stato leggermente aumentato il tempo per l'attivazione del fuoco amico quando il fuoco amico hardcore è disabilitato.
[*]Corretto un caso in cui le icone degli oggetti del Workshop di TF2 potevano apparire nella schermata di selezione delle sfide per le sfide installate manualmente.
[*]Aggiunto un input AddTime per gli obiettivi con conto alla rovescia.
[*]Corretto un crash quando ci si trovava vicino a un'arma strana lasciata cadere da un giocatore disconnesso.
[*]Aggiunto il supporto per le armi che hanno un attacco per il puntatore laser separato dall'attacco per la canna.
[*]Spostati i convar relativi alla telecamera sul server per renderli disponibili alle sfide.
[*]Corretto un testo di piccole dimensioni che veniva visualizzato in Times New Roman su Linux.
[/list]

[h2]L'IAF ha bisogno di te[url=https://stats.reactivedrop.com/7a]![/url][/h2]
Alien Swarm: Reactive Drop sarà sempre gratuito, ma questo non significa che non richieda un grande lavoro da parte di molti volontari di talento. Se puoi, prendi in considerazione la creazione di contenuti per il [url=https://steamcommunity.com/app/563560/workshop/]Workshop di Steam[/url], la segnalazione di bug, proponi miglioramenti al [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_public_src]codice[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_translations]traduci[/url] il gioco nella tua lingua o [url=https://store.steampowered.com/itemstore/563560/]invia un euro[/url] a una delle persone che ha reso Alien Swarm: Reactive Drop possibile. L'IAF la ringrazia per il suo servizio, Comandante.</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Aggiornamento di AS:RD - 1 Settembre 2024 "Tempo Scaduto"</string></content>