<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Мы продлили срок подачи заявок на соревнование по созданию карт (2024) до конца июля, так что у вас есть два дополнительных месяца, чтобы сделать свою миссию.

Вышло обновление со следующими изменениями:

[h2]Баланс[/h2]
[list]
[*]Уменьшена скорость атаки трутней, которые горят, на 40%. (Или на 28,6%, в зависимости от того, как вы считаете. Теперь она соответствует их обычной скорости атаки).
[*]Повторное прохождение первой миссии в кампании теперь сбрасывает право на получение достижений мастерского исполнения.
[/list]

[h2]Герои межзвёздных вооружённых сил[/h2]
[list]
[*]Добавлена кампания [url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3142399089]Magnum Opus[/url]. Автор: vq.
[*]Добавлена дополнительная миссия [url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3247801260]Downed Station[/url]. Автор: legomanas.
[*]Добавлено испытание [url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3236503229]ASBI Veteran[/url] и его варианты.
[*]Удалена кампания Absolute Madness.
[*]Полный список изменений в «Героях межзвёздных вооружённых сил» можно найти [url=https://developer.reactivedrop.com/hoiaf.html#june-1-2024-season-24]на сайте разработчика[/url].
[/list]

[h2]Меню[/h2]
[list]
[*]Valve добавили исправление для Proton Experimental, которое значительно улучшает разборчивость текста на устройствах Linux, таких как Steam Deck.
[*]В список лобби добавлен другой значок для выделенных серверов, на которых, как известно, используется неофициальный код сервера.
[*]Исправлено, что таймеры особых событий не отображались в главном меню.
[*]Исправлено, что некоторые кнопки неправильно отображали подсказку об использовании кнопки B на контроллере, если он не подключён к лобби.
[*]Добавлена вкладка инвентаря для новых предметов. Возможно, что-то можно найти в бета-версии?
[*]Предметы инвентаря, которые автоматически складываются, теперь показывают количество на экране инвентаря.
[*]Добавлен значок для кампаний и миссий, загруженных из мастерской Steam, в окне выбора миссий.
[*]Исправлено, что интерфейс публикации мастерской не позволял вносить правки, если изображение предпросмотра не загрузилось.
[*]Увеличен размер всплывающих подсказок для лучшей читабельности.
[*]Изменён цвет «тусклого» текста в старом браузере серверов с чёрного на светло-серый для удобства чтения.
[*]Исправлено открытие уведомлений, когда вы не находитесь в главном меню, что приводило к накладыванию на друг-друга пунктов меню.
[/list]

[h2]Игра[/h2]
[list]
[*]Исправлено открытие статей в жукопедии, при которой текст отображался в искажённом виде.
[*]Исправлен сбой, который мог произойти при перезапуске миссии во время просмотра экрана компьютера в игре.
[*]Исправлено форматирование панели голосования игроков, когда в лобби находится более 8 игроков.
[*]В лобби добавлено время прохождения.
[*]Улучшено форматирование динамических названий целей, таких как «Уничтожить яйца».
[*]Цели «Загрузите данные» теперь показывают процент выполнения.
[*]Исправлено разделение зомби пополам от источников урона, не имеющих соответствующих типов боеприпасов.
[/list]

[h2]Создание модификаций[/h2]
[list]
[*]В asw_objective_triggered теперь есть поддержка процентного форматирования прогресса выполнения цели.
[*]Изменение rd_override_alien_selection_challenge больше не пишет сообщение в чат.
[*]Исправлена ошибка, из-за которой в лобби сетевой игры нельзя было проходить миссии без указания номера версии.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 1 июня 2024 года</string></content>