<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Frohes neues Jahr! Das diesmonatige Update enthält Fehlerbehebungen für Controller-Probleme, Updates für die Deathmatch-Herausforderung "Infektion" und ein paar andere Korrekturen und neue Funktionen.

[h2]Einsätze[/h2]
[list]
[*][b]BioGen Gesellschaft: Operation X5:[/b] Eine Tür, die versehentlich als Leiter eingestuft wurde, wurde korrigiert.
[*][b]BioGen Gesellschaft: Unsichtbare Bedrohung:[/b] Die Speedrun-Zeit wird nun nicht mehr inkorrekt berechnet.
[/list]

[h2]Controller[/h2]
[list]
[*]Doppelte Cursor-Bewegungseingaben in Spielmenüs wie Computer-Hacks und der Einweisung-Lobby wurden behoben.
[*]Es wurde behoben das zusätzliche Eingaben erzeugt wurden, wenn das Aktionsset gewechselt wurde. Dies führte dazu, dass die Aktion Überbrückung das Hacking-Fenster schloss und wieder öffnete.
[*]Ein Problem wurde behoben, bei dem nach dem Starten des Spiels mit Steam im Big Picture-Modus oder mit dem Controller bei der Auswahl eines Soldaten mit der Maus immer Sarge ausgewählt wurde.
[*]Die Convars rd_input_controller_mode_mouse und rd_input_controller_mode_keyboard wurden hinzugefügt, um den Eingabemodus auf Nicht-Controller (0) oder Controller (1) zu setzen.
[/list]

[h2]Menüs[/h2]
[list]
[*]Nicht-englische Buchstaben konnten nicht in das Feld für den Lobbynamen eingegeben werden, dies wurde korrigiert.
[*]Menü 2010: Das Fehlen von 7.1-Surround-Sound in den Audioeinstellungen wurde behoben.
[*]Menü 2010: Der falsche Name für "Soldat positionieren" im Einstellungsmenü der Tastatur wurde behoben.
[*]Die Schaltfläche "Feldzug herunterladen" wurde von der Schaltfläche "Filter" verdeckt, korrigiert.
[*]Ein Speicherleck im Zusammenhang mit Spieler-Avataren wurde behoben. Dies konnte manchmal zu einem "CUtlRBTree-Überlauf"-Absturz führen.
[/list]

[h2]Infektion Deathmatch Herausforderung[/h2]
[list]
[*]Die Menge der maximalen Bonusgesundheit, die mit dem Letzter Widerstand-Modus einhergeht, wurde reduziert.
[*]Die DPS der Kettensäge wurde beim Einsatz von Letzter Widerstand reduziert.
[*]Die DPS der Kettensäge wurde leicht erhöht, wenn du den Letzter Widerstand-Modus nicht benutzt.
[*]Frostgranaten können nicht mehr verwendet werden. (Sie waren schon vorher nicht auswählbar.)
[*]Erheblich erhöhter Schaden durch Haftminen gegen Zombies.
[*]Erheblich erhöhter Gasgranatenschaden gegen Zombies.
[*]Erheblich erhöhter Schaden durch Brandminen gegen Zombies.
[*]Elektrogeschockte Zombies erleiden jetzt doppelten Schaden.
[*]Sanitäter-Zombies regenerieren Gesundheit jetzt früher, nachdem sie Schaden genommen haben.
[*]Es wurde behoben, dass Spieler durch das Gelände fallen, wenn sie sich in einen Zombie verwandeln.
[*]Benutzerdefinierte Bearbeitungen für dm_deima aktualisiert.
[*]Classic Variante hinzugefügt:[list]
[*]Letzter Widerstand-Modus ist deaktiviert.
[*]Primär-Zombies haben keine Schilde mehr.[/list]
[*]Verbesserte Pfadfindung für Bot-Soldaten in allen Deathmatch-Spielmodi.
[*]Es wurde behoben, dass Waffen oder Munition, die nicht mehr vorhanden waren, manchmal Leuchteffekte hinterließen.
[/list]

[h2]Scripting[/h2]
[list]
[*]Es wurde eine neue Methode zu rd_hud_vscript hinzugefügt: PaintPolygon(vertices, red, green, blue, alpha, texture). vertices ist ein Array von Tabellen, die jeweils die Koordinaten x, y, s und t enthalten. Es muss mindestens drei Eckpunkte geben, die im Uhrzeigersinn eine konvexe Form bilden. x und y sind Bildschirmkoordinaten. s und t sind Texturkoordinaten, von 0 bis 1.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Drop Update - 1. Januar 2024</string></content>