<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">今月のアップデートには[url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3994197038602903068]Interstellar Armed Forcesの英雄たちに関する大きな変更[/url]が含まれている他、感染デスマッチモードのバランス変更やその他様々な修正がされています。

[h2]ラグ補正に関する解説[/h2]
インターネットは情報を瞬時に伝えているわけではありません。最大でも光の速度であり、それでも遅いと感じる場合もあります。例としては、ドイツのフランクフルトから中国の北京にあるコンピューターがホストするロビーに参加する場合、ホストとクライアントが1本のとてつもない長さの回線だけで直接接続されたとしても、往復で50ms(0.05秒)はかかってしまいます。更に実際には、情報は直線では伝えられず、往復で15500キロ以上の距離を移動することになります。

ゲーム内で弾丸を発射した時、その情報はクライアントのパソコン内から出る前にすら複雑な回路を長距離動き回り、ロビーをホストするコンピューターに届くまでにもいくつものコンピューターを時間をかけて通っていくことになります。しかもそれで終わりではありません。ホストコンピューターが弾丸が発射された情報を受け取ったら、その情報をロビーにいる他の人も含む全プレイヤーに返す事になります。弾丸の情報がホストコンピューターに届くまでに、狙っていたエイリアンは移動しているかも！でもゲームエンジンにはそのラグを見えなくするための秘策が仕込まれています。情報を伝達する距離を短くするのは無理なので、もっと簡単な解決方法を使いました。すなわち『タイムトラベル』です！

まずクライアントの画面では発射された弾丸に関する情報はホスト間との往復を待たずに処理が行われます。最初に、ゲームクライアントはホストとの情報交換が瞬時に行われたものと仮定して、弾丸が発射されそれによって起こる事を処理します。ホストがどう返すかをクライアントが『予測』しているのです。下の画像の赤の部分が『予測』の動きを表示したものです。

次に、実際にホストに弾丸の情報が届いた時、ゲーム内のキャラクター達の[b]時間を巻き戻して[/b]弾丸が当たったかどうかを判定します。これを『ラグ補正』と呼び、下の画像の青の部分がその判定を表示したものです。

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/425a4e8d4330cc9628e3e924dfab3cab575580ae.png[/img]
【Alien Swarm及びAlien Swarm: Reactive Drop(今回のアップデートの前まで)のラグ補正アルゴリズムを使用し、設定はデフォルトのままで300msのラグがあるという仮定でのシミュレーション。】

これじゃ駄目ですね！ドローンが真っ直ぐにVegasに向かって進まなければ、弾は全然当たりません！時間を巻き戻してはいましたが、しっかりできていたとはとても言えません。

今回のアップデート以降はどうなるかを御覧ください:

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/c7440efa1232f45764d0970537c88ac1f7cf9e63.png[/img]
【Alien Swarm: Reactive Drop(今回のアップデート以降)のラグ補正アルゴリズムを使用し、設定はデフォルトのままで300msのラグがあるという仮定でのシミュレーション。】

以前よりずっと良くなりましたね！設定ファイルなどでcl_lagcompensation 0と指定している場合、その部分を削除する事を推奨します。そうしないと射撃のタイムトラベルは全く行われなくなってしまいます。 【先週のhotfixでうっかりcl_lagcompensationのコマンドをチート扱いにしていたので、ロビーに接続中でなければいつでも変更可能なように戻しました。】

『予測』がどんな動きをしているか実際に見たいですか？その場合は[b]sv_showimpacts 1[/b]というコマンドを追加したのでお試しください。

[h2]ミッション[/h2]
[list]
[*][b]Tears for Tarnor: Oasis Colony Spaceport:[/b] 警備室と金属探知ゲートの近くの天井の一部にグレネードとの接触判定があったのを修正。
[*][b]Tears for Tarnor: Oasis Colony Spaceport:[/b] 格納庫と荷物受取所の間の天井が早めに見えなくなるようにして、邪魔になりにくくした。
[*]ワークショップのミッションThe Gauntlet: Arcticで音声が鳴らなくなる問題を修正。
[/list]

[h2]武器[/h2]
[list]
[*]リロードモーション開始から短時間エイムがずれる問題があったのを修正。このせいで高精度レールライフルでファストリロードを成功させた直後などに攻撃が外れることがあった。
[*]アンロックした武器に表示される"New!"の文字が、他の武器をアンロックしてゲームを再起動すると、その武器を一度も選択した事が無いのに消えてしまう問題を修正。
[/list]

[h2]ロビー[/h2]
[list]
[*]ロビーリーダーの変更とプレイヤー追放の投票はミッションのやり直し時にリセットされなくなった。
[*]ミッションのやり直しは3秒以内(asw_instant_restart_cooldownで指定)に連続ではできなくなった。ミッション完了や失敗の画面に入ってからのやり直しには適用されない。
[*]ロビー作成画面でチャレンジ選択メニューを開いた直後に閉じると、チャレンジが"cmd_change_challenge"に変更されたように見えてしまうバグを修正。
[/list]

[h2]その他[/h2]
[list]
[*]メインメニューに通知リストとそのフィルター設定を追加。
[*]ゲーム内のインベントリアイテムの説明欄を斜体文字に対応させた。
[*]コンソール変数rd_vindicator_fire_rateを追加。0の場合、ショットガンの連射速度を継承する昔の挙動になる。
[*]メディックがホイールメニューから「ヒューッ！(おしゃべりに変更予定)」のエモートを使用すると、25分の1の確率で治療装備が尽きたと叫ぶことがあったのを修正。
[*]ミッション終了時に統計情報が記録されるタイミングで、ベータ実装のクラフト素材に関するクラッシュが稀に発生していたのを修正。
[/list]

[h2]感染デスマッチ[/h2]
[list]
[*]ライフルグレネードのダメージボーナスはノックバック威力の計算の後で計算されるようになった。
[*]ライフルグレネードのダメージを減少。
[*]ロケットのノックバック威力を大幅に増加。
[*]ロケットのダメージを増加。
[*]準備時間に受けたダメージは即座に回復するようになった。
[*]人間がゾンビに与える燃焼ダメージは焼夷地雷によるものかどうかに関わらずダメージボーナスを得られるようになった。
[*]設置されたセントリーガンは即座に消えるようになった。
[*]ロビーリーダーだけではなくサーバーコンソールとチャレンジスクリプトから、通常のデスマッチモード用のコンソールコマンドを使えるようになった。
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Dropアップデート - 2024年2月1日</string></content>