<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Сегодня Alien Swarm: Reactive Drop исполняется 7 лет, а это означает неделю удвоенных очков опыта за выполнение миссий, наше второе ежегодное соревнование по созданию карт и возможность получить торт.

[h2]Обзор 2023 года[/h2]

С тех пор как Alien Swarm: Reactive Drop исполнилось 6 лет в прошлом году, и игра получила [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3690188204960315808]улучшенные шейдеры[/url], [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3881601883156993844]улучшенную читаемость оружия[/url], [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3994197038602916434]дополнения для «Героев межзвёздных вооружённых сил», включая награды миссии[/url], [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3994197038602903068]улучшенную компенсацию при низкой производительности[/url] и [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/4160833394886167804]систему внутриигровых отчётов/сообщений[/url]. Вы также можете заметить некоторые изменения в главном меню, если давно не играли.

В апреле 2023 года мы начали отслеживать причины смерти бойцов, и с апреля по декабрь 12 734 965 бойцов погибли во время выполнения миссий. Самая распространённая причина смерти? Старые добрые когти трутней - 5 147 736 подтверждённых убийств.

Другие интересные смерти в 2023 году, выбранные случайным образом:

[list]
[*]194 240 бойцов погибли от самоповреждений в игровых режимах «Побоища».
[*]30 097 бойцов были забиты до смерти брюхачами.
[*]6 136 бойцов были задавлены погрузчиком в развалинах лаборатории.
[*]18 857 бойцов были взорваны вместе с уничтоженной турелью.
[*]929 538 бойцов были потеряны из-за инвазии. 113 511 бойцов были застрелены во время инвазии.
[*]346 432 бойцов были подорваны гранатами, выпущенными из гранатомёта, и ещё 962 861 боец был подорван гранатами, выпущенными из [i]собственного[/i] гранатомёта.
[/list]

Не только бойцы умирают в миссиях Alien Swarm: Reactive Drop! В 2023 году бойцы, управляемые игроками, убили:

[list]
[*]1 156 620 313 (именно так, более миллиарда) трутней.
[*]59 404 675 паразитов.
[*]51 839 565 ксеноклещей.
[*]31 888 835 плевунов.
[*]30 038 781 яйцо.
[*]28 923 205 летунов.
[*]20 908 814 личинок.
[*]6 392 125 биомассы.
[*]6 199 796 брюхачей.
[*]5 692 301 жнецов.
[*]4 105 397 хранителей.
[*]4 012 723 щитоногов.
[*]3 534 646 бомбометателей.
[*]29 210 королев.
[*]2 208 733 муравьиного льва.
[*]254 967 зомби.
[*]176 539 хэдкрабов.
[*]190 592 солдата комбайнов.
[*]18 187 охотников.
[/list]

В 2023 году вы завершили 7 489 163 миссии... и провалили 14 054 778 миссий. После того, как в ноябрьском обновлении 2023 года была добавлена поддержка дублирования бойцов в пользовательских режимах игры, в ноябре и декабре вы завершили 3 890 миссий с 9 и более бойцами под управлением игрока (39 932 миссии, если считать каждого игрока отдельно, как мы делаем для других статистических данных).

[h2]Соревнование по созданию карт 2024: «Космическая станция»[/h2]

Тема этого года - «Космическая станция». [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/4148449131825473630]Более подробную информацию смотрите в объявлении о соревновании.[/url]

[h2]Изменения в этом обновлении[/h2]

[h3]Оружие[/h3]
[list]
[*]Оружие (кроме огнемёта M868 и гранатомёта) от первого лица теперь стреляет из центра камеры, аналогично тому, как это делается в других играх от первого лица.
[*][b]Огнемёт M868:[/b] Исправлена анимация стрельбы, продолжающая воспроизводиться на клиенте после того, как закончились патроны, если кнопка огня удерживается, а автоперезарядка отключена.
[*][b]Гранатомёт:[/b] Перекрестие огня по своим теперь включается на основании прогнозируемого места попадания гранаты, а не на основании того, что гранатомёт стреляет пулями.
[*][b]Гранатомёт:[/b] Исправлена ошибка, при которой гранатомёт пытался целиться во внутреннюю часть головы бойца от первого лица.
[/list]

[h3]Официальные миссии[/h3]
[list]
[*][b]Сектор 9800: Генератор электростанции:[/b] Исправлена рухнувшая металлическая опора, иногда преграждавшая путь.
[*][b]Слёзы по Тарнору: Космопорт колонии «Оазис»:[/b] Исправлена физическая модель сидения в поезде, толкающая вещи в другую комнату.
[*][b]Паранойя: Высокое напряжение:[/b] Исправлено место, где можно было провалиться сквозь землю.
[*][b]Нам Гуманум: Лаборатория «Фундаментальность»:[/b] Исправлено то, что взрывоопасную бочку можно было оттолкнуть от панели, которую она должна уничтожить.
[*][b]Нам Гуманум: Лаборатория «Фундаментальность»:[/b] Исправлена заминка в начале миссии.
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Операция «На 5»:[/b] Удалены некоторые физические объекты, на которых могли застрять жуки в конце миссии.
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Незримая угроза:[/b] Исправлено неожиданное поведение прицеливания вблизи вентилятора, вызванное выходом за пределы геометрии.
[*][b]Инцидент 32: Исследовательский центр:[/b] Уменьшено количество паразитов и трутней в этой миссии.
[*][b]Инцидент 32: Закрытый объект:[/b] Сделано падение в канализацию более интуитивно понятным.
[*][b]Инцидент 32: Закрытый объект:[/b] Улучшена видимость в области под стеклом возле начальной точки.
[*][b]Инцидент 32: Закрытый объект:[/b] Уменьшена прочность двери на альтернативном пути, чтобы сделать его более возможным.
[*][b]Инцидент 32: Развалины лаборатории:[/b] Изменены индикаторы на панелях в конечной встрече с зелёных на синие, чтобы их было легче увидеть при освещении.
[*][b]Катастрофа в космопорте:[/b] Удалены некоторые невидимые геометрические фигуры над дверным проёмом в конце карты.
[/list]

[h3]Испытание «Заражение» в режиме «Побоище»[/h3]
[list]
[*]Люди теперь медленнее зомби.
[*]Увеличен бонус к здоровью от последнего рубежа.
[*]Исправлена ошибка, из-за которой в начале раунда появлялся только один крупный зомби, когда были выполнены требования для появления двух.
[/list]

[h3]Техническое[/h3]
[list]
[*]Исправлено, что дополнения, на которые подписаны, но отключены в меню дополнений в игре или в окне свойств Steam, не загружались, когда это требовалось в испытании.
[*]Исправлено, что выделенные серверы создают больше потоков ввода-вывода, чем предполагалось. Выделенные серверы теперь создают 3 потока ввода-вывода, а не один на ядро без ограничения (или 0, как раньше, если в командной строке передан параметр -noasync). Клиент продолжает вести себя так, как он вёл себя с 2018 года: он создаёт по одному потоку ввода-вывода на каждое ядро процессора, но не более 3.
[*]Исправлена проблема, из-за которой жалобы/сообщения не содержали ИД игрока в нужном формате. На сервере имеется обходное решение, поэтому сообщения, сделанные после 2 марта, не будут затронуты.
[*]Переработан способ отправки предметов инвентаря на игровой сервер. На данный момент это означает, что медали должны появляться быстрее, когда вы загружаетесь в лобби.
[*]Теперь func_breakdmg_bullet, func_breakdmg_club и func_breakdmg_explosive помечены как читы.
[*]Исправлено сообщение об открытии страницы на жукопедии, показывающее бред вместо названия жука.
[*]Добавлено сообщение в чат, когда игрок получает медаль за выполнение достижения или другого задания в миссии.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">7-й день рождения Alien Swarm: Reactive Drop</string></content>
