<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">来月(4月)はAlien Swarm: Reactive Dropの生誕7周年です。一年近く音沙汰無しで待たされるより出来立てのコンテンツがどんどんリリースされた方が良いと判断したので、大型アップデートの計画はありません。今月(3月)は新メニュー、コミュニティから報告された様々な問題の修正、マップ作成者に稀に使われるNPCの変更などが導入されています。

[h2]報告システム[/h2]
[list]
[*]プレイヤーリスト上から簡易的に通報や称賛をするボタンを追加した(デフォルトキー配置ではF9を押すか、ロビーでサムズアップアイコンを押すとリストが出る)。報告内容はReactive Drop Teamへ送信されます。
[*]ポーズ(ESCキー)メニューに「問題を報告」の項目を追加。
[*]ポーズメニューを出した時に報告用のスクリーンショットが撮影されるようになった。
[*]報告システムはReactive Drop Teamに知らせたい事全般に使用できます。(報告システムでの送信に問題が起きた場合、別の手段でお知らせください。)
[*]報告が開始されたら、ゲームを終了するまではいつでも報告の中断と再開が可能ですし、内容を破棄して報告内容の新規作成もできます。
[*]過去1時間以内なら一緒にプレイしたどのプレイヤーも参加した専用サーバーも報告が可能です。
[*]特定のプレイヤーやサーバーについてではない報告の提出もいつでも可能です。(例としては、バグ報告や自分のアカウントに起きた問題など)
[*]プレイヤーリストにある「投票対象の自動通報」のチェックボックスが、メニューがロードする度に毎回チェック無しになっていたのを修正。
[/list]

[h2]デスマッチ[/h2]
[list]
[*][b]感染デスマッチチャレンジ:[/b] このゲームモード中はオンスロートモードを有効にできなくした。
[*][b]感染デスマッチチャレンジ:[/b] レールガンはゾンビをもっと強くノックバックさせるようになった。
[*]ランクマッチサーバーはデスマッチのチャレンジをフィルターしなくなった。
[/list]

[h2]入植者NPC(マップ作成者用)[/h2]
[list]
[*]入植者はデフォルトの状態では自動エイムの対象ではなくなった。(Hammerエディタで変更可能)
[*]入植者はエイム対象として設定されない限り、照準で同士撃ちの警告が表示されるようになった。
[*]入植者に話しかけると隊員を追従するようになる挙動はHammerエディタで無効化できるようになり、追従させる事が可能な場合はハイライトされるようになった。
[*]入植者のHammerエディタ上でのオプションに「武器を持ってスポーンする」を追加した。しかし、多くの武器は入植者がまともに扱うことはできません。将来的にはマップ作成者の必要に応じて修正対応していく予定です。
[*]コンバイン兵士の使用武器のモデルとアニメーションをハードコーディングではなくasw_weapon_pdw_singleで指定するようにした。asw_weapon_pdw_singleはスポーン時にasw_weapon_pdwに特殊な設定をしたものとなり、 so scripts that manipulate asw_weapon_pdw do not need to be updated.
[*]入植者をai_goal_actbusyに対応させた。Half-Life 2市民NPCの全busyアクションが使用可能。
[*]更に、Drone_WallPoundとRanger_Sleepのbusyアクションも追加。
[*]エイリアンはアニメーションの終了やループをした時に、人型NPCに聞こえる「音」を出すようになった。
[/list]

[h2]その他のバグ修正と調整[/h2]
[list]
[*][b]Jacob's Rest: Cargo Elevator (他の派生版を含む):[/b] カメラの位置次第で毒ガスの穴の先の金属板の見た目がおかしくなっていたのを修正。
[*]cl_lagcompensationはサーバー接続中にも変更できるようになった。
[*]卵のアニメーションが途切れ途切れだったのを修正。
[*]asw_simple_hackingが有効の場合に、コンピューターでのデータダウンロード完了時にOnComputerHackCompletedが1回余分に行われていたのを修正。
[*]cl_quick_join_scroll_maxが0でrd_reduce_motionが1の時、メインメニューがクラッシュしていたのを修正。 
[*]装備中のインベントリアイテム(勲章など)をサーバーに送信する際に発生していたパフォーマンス低下を修正。
[*]Steam入力サポートがエラーではなくても表示していたコンソール警告メッセージをいくつか削除。
[*]rd_steam_input_disableを有効にしている場合、接続されているゲームパッドに対してゲーム側でXInputサポートを再有効化させるようにした。
[*]ボイスチャットのミュートをしたプレイヤーの表示色を灰色から赤に変更し、濃さが違うだけの灰色で表示されるボイスチャット未使用プレイヤーと区別がつくようにした。
[*]Alt+Tabで画面切り替えをした時に発生することがあった大量のサーバーログメッセージを修正。
[*]ラグ補正システムは観戦モードでは使われなくなった。
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Dropアップデート - 2024年3月1日</string></content>