<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Обновление этого месяца в основном связано с улучшением оружия.

[list]
[*][b]Усилитель урона X-33:[/b] Исправлено ненадёжное соединение носимого маяка с оружием бойца, несущего его.
[*][b]Усилитель урона X-33:[/b] rd_buff_grenade_attach_sw_auto теперь можно установить на 2, чтобы восстановить старое поведение, позволяющее пулемётчикам носить несколько усилителей урона. Вы по-прежнему можете подобрать с земли только один, если у вас уже нет с собой одного. Постоянные бонусы к урону по-прежнему не суммируются, так что это полезно только в том случае, если вы хотите сократить промежуток между двумя усилителями урона, слегка перекрыв их.
[*][b]Усилитель урона X-33[/b] и [b]целительный маячок МВС:[/b] Добавлено дополнительное кольцо к анимации маяка, чтобы показать оставшуюся продолжительность. Пользовательские эффекты частиц могут использовать эту информацию из координаты контрольной точки 1 (Y), которая масштабируется от 0 на только что установленном маяке до 1, когда срок действия маяка истекает.
[*][b]Электрическая броня вер. 45:[/b] Добавлена переменная rd_electrified_armor_fx, которую можно отключить, чтобы отключить электрический эффект, если он плохо смотрится на пользовательских моделях.
[*][b]Газовые гранаты TG-05[/b], [b]ручные гранаты FG-01[/b] и [b]замораживающие гранаты CR-18:[/b] Добавлено визуальное представление выбранных гранат для бойцов.
[*][b]Газовые гранаты TG-05[/b], [b]ручные гранаты FG-01[/b] и гранаты [b]гранатомёта[/b] теперь используют отдельные модели для более удобного создания модификаций.
[*][b]Огнемёт M868[/b] и [b]зажигательные мины М478:[/b] Огонь по своим из зажигательного оружия теперь воспламеняет бойцов сразу же на всех настройках сложности. Но урон от догорания при сниженном огне по своим занимает несколько секунд, прежде чем он достигнет своего полного урона. Это экспериментальное изменение, призванное сделать огонь по своим из зажигательного оружия более очевидным без значительного изменения эффективной сложности и облегчить переход между игрой на сниженным и увеличенным огнём по своим. Как всегда, мы собираем отзывы и будем вносить изменения по мере необходимости.
[*]Исправлено то, что расходуемое оружие парит в воздухе в течение доли секунды после того, как его израсходовали.
[*]Исправлен сбой, связанный с повреждением памяти при переключении испытаний после перезапуска миссии.
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 1 августа 2024 года</string></content>