<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">今日はAlien Swarm: Reactive Dropの生誕7周年記念日です。なので例年通りに経験値2倍週間と第2回マップ作成コンテストを開催します。ケーキも振る舞われるかもしれませんよ。

[h2]2023年度年間レビュー[/h2]

去年にAlien Swarm: Reactive Dropが6周年を迎えて以来、このゲームには[url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3690188204960315808]シェーダーの改善[/url]、[url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3881601883156993844]武器図鑑の可読性の改善[/url]、[url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3994197038602916434]バウンティなどランクマッチの追加要素[/url]、[url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3994197038602903068]ラグ補正システムの改善[/url]、[url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/4160833394886167804]ゲーム内からの報告システム[/url]などが導入されてきました。しばらくプレイしていなかった人にはメインメニューからもう色々変わっているのが感じられるでしょう。

2023年4月に隊員の死因の統計記録を開始し、12月までに12,734,965人の海兵隊がミッション中に死亡しました。一番多かった死因は何かって？もちろんオーソドックスにドローンの爪によるもので、5,147,736件の戦死が確認されました。

2023年内の興味深い死因として適当にいくつか挙げてみると以下のようなものがあります:

[list]
[*]194,240人がデスマッチモードで自滅した。
[*]30,097人がブーマーに蹴り殺された。
[*]6,136人がLab Ruinsのミッションで暴走フォークリフトに轢き殺された。
[*]18,857人がセントリーガンの爆発に巻き込まれた。
[*]929,538人が寄生により死亡。113,511人が寄生されている時に射殺された。
[*]346,432人がグレネードランチャーに巻き込まれて爆死、それに加えて962,861人が[i]自分の[/i]グレネードランチャーで爆死しました。
[/list]

もちろんAlien Swarm: Reactive Dropのミッション中に死んでいるのは海兵隊だけではありません！2023年にプレイヤー操作の隊員が倒した敵は以下の通りです:

[list]
[*]1,156,620,313匹(なんと10億以上！)のドローン。
[*]59,404,675匹のパラサイト。
[*]51,839,565匹のゼノマイト。
[*]31,888,835匹のレンジャー。
[*]30,038,781個の卵。
[*]28,923,205匹のバザー。
[*]20,908,814匹のグラブ。
[*]6,392,125箇所のバイオマス。
[*]6,199,796匹のブーマー。
[*]5,692,301匹のハーベスター。
[*]4,105,397匹のメンダー。
[*]4,012,723匹のシールドバグ。
[*]3,534,646匹のモルタルバグ。
[*]29,210匹のクイーン。
[*]2,208,733匹のアントライオン。
[*]254,967体のゾンビ。
[*]176,539匹のヘッドクラブ。
[*]190,592体のコンバイン兵士。
[*]18,187体のハンター。
[/list]

2023年中に、ミッションが7,489,163回完了し…14,054,778回失敗しました。2023年11月のアップデートでカスタムゲームモードでの同一キャラの使用がサポートされてから11月と12月だけで、プレイヤーが操作する隊員が9人以上いる状態で3,890回のミッションが完了されました(他の統計の様に各プレイヤー個別で1回と数えた場合39,932回)。

[h2]マップ作成コンテスト 2024: 『宇宙ステーション』[/h2]

今年のテーマは『宇宙ステーション』です。詳細については[url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/4148449131825473630]コンテストの告知[/url]を確認してください。

[h2]アップデートでの変更内容[/h2]

[h3]武器[/h3]
[list]
[*]武器(M868 フレイマーユニットとグレネードランチャーを除く)が一人称視点では他のFPSゲームと同様に視点の中心から発射されるようになった。
[*][b]M868 フレイマーユニット:[/b] 自動リロードが無効になっていて弾切れになっても発射ボタンを押し続けた場合、クライアント上では発射アニメーションが表示され続けていたのを修正。
[*][b]グレネードランチャー:[/b] 照準の同士撃ち警告表示はグレネードランチャーから直線的に弾丸が発射される仮定ではなく、着弾予想位置を基準にされるようになった。
[*][b]グレネードランチャー:[/b] 一人称視点モードで隊員の頭の内部を狙おうとしてしまうのを修正。
[/list]

[h3]公式ミッション[/h3]
[list]
[*][b]Area 9800: Power Plant's Generator:[/b] 崩落した金属支柱が道を塞ぐことがあったのを修正。
[*][b]Tears for Tarnor: Oasis Colony Spaceport:[/b] 列車の座席の物理モデルが他の部屋にあるアイテムを押せていたのを修正。
[*][b]Paranoia: High Tension:[/b] 地面の下に落ちることができた場所を修正。
[*][b]Nam Humanum: Groundwork Labs:[/b] 爆発するドラム缶が破壊されるはずのパネルから離れた場所に押してどけられたのを修正。
[*][b]Nam Humanum: Groundwork Labs:[/b] ミッション開始時のカクつきを修正。
[*][b]BioGen Corporation: Operation X5:[/b] 最後の場面でエイリアンがスタックすることがあった物理オブジェクトを削除。
[*][b]BioGen Corporation: Invisible Threat:[/b] 換気扇の近くでエイムが画面外の地形に反応して意図しない挙動になっていたのを修正。
[*][b]Accident 32: Research Center:[/b] パラサイトとドローンの数を減少させた。
[*][b]Accident 32: Confined Facility:[/b] 下水道に落下する道を直感的にわかりやすくした。
[*][b]Accident 32: Confined Facility:[/b] 開始地点近くのガラスの下のエリアでの視認性を改善した。
[*][b]Accident 32: Confined Facility:[/b] 別ルートにあるドアの耐久力を減少させ、もっと利用価値が出るようにした。
[*][b]Accident 32: Lab Ruins:[/b] 最後の場面にあるパネルの表示灯の色を緑から青に変更し、緑の光の中でも見やすくした。
[*][b]Space Port Catastrophe:[/b] マップの最後の方にある出入り口の上方にあった見えない地形を削除。
[/list]

[h3]感染デスマッチモード[/h3]
[list]
[*]人間はゾンビよりも足が遅くなった。
[*]ラストスタンド中のヘルスボーナスを増加。
[*]ラウンド開始時にプライムゾンビが2匹出現する条件を満たしていても、1匹しか出現していなかったバグを修正。
[/list]

[h3]技術的な内容[/h3]
[list]
[*]アドオンがサブスクライブ中だがゲーム内のアドオンメニューやSteamライブラリのプロパティから無効化されている場合、それを要求するチャレンジモードが正常にそのアドオンを読み込めなかったのを修正。
[*]専用サーバーが想定以上の数のIOスレッドを生成していたのを修正。専用サーバーはCPUコア数と同数のスレッドを上限無しで生成するのではなく、3つ(以前と同様にコマンドライン引数で-noasyncが渡されていた場合は0)のIOスレッドを生成するようになった。クライアントは2018年以来の挙動のままで、CPUコア数と同数のIOスレッドを最大3つ生成する。
[*]報告が想定した形式でのプレイヤーIDを格納できていなかった問題を修正。修正作業はサーバー側で行われたので、3月2日以降の報告にこの問題は起きていません。
[*]インベントリのアイテム情報がサーバーに送信される手法を変更した。今のところの影響としては、ロビーの読み込みが終わるより先に勲章が表示されるようになったくらいです。
[*]func_breakdmg_bulletとfunc_breakdmg_clubとfunc_breakdmg_explosiveをチートコマンドとして扱うようにした。
[*]エイリアン図鑑のアンロックメッセージがエイリアンの名前ではなくグチャグチャの文字を表示していたのを修正。
[*]プレイヤーが実績やミッション中の行動で勲章を授与された時にチャットに表示されるメッセージを追加。
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Drop 7周年記念日</string></content>