<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[h2]新マテリアルシェーダー: RDCharacter[/h2]

この新シェーダーはVertexLitGenericシェーダーと、Alien Swarm: Reactive DropのマテリアルプロキシであるAlienSurfaceFXとNightVisionSelfIllumの後任となります。

[h3]Mod制作者へのお知らせ[/h3]
[list]
[*]Modにキャラクター用のVMTファイルが含まれていない場合、何も変更する必要はありません。
[*]Modにキャラクター用のVMTファイルが含まれていてファイル名が"patch"で始まる場合、多分新シェーダーを使えていると思われます。
[*]Modにキャラクター用のVMTファイルが含まれていてファイル名が"VertexLitGeneric"で始まる場合、下の項目を確認してください。
[*]VMTファイルのファイル名がそれら以外の場合は、今回のシェーダー変更とは関係ありません。
[*]VMTファイルを更新しない場合、マテリアルの挙動は今回のアップデート以前と同じものとなりますが、そのマテリアルを使用したモデルはシェーダーの新機能を使うことが出来ません。
[/list]

[h3]VertexLitGenericキャラクターマテルアルの更新について[/h3]
[list]
[*]ファイル名先頭の"VertexLitGeneric"を"RDCharacter"で置き換えます。
[*]"$detail"から始まる行を全て削除します。($detailを何か他の目的で使いたい場合、新シェーダーではもうステータスエフェクトとしてリザーブされません。)
[*]"$detail"に使う"AnimatedTexture"がある場合、"AnimatedTexture"とその下の{}内の全てを削除します。
[*]"AlienSurfaceFX"プロキシを"RDCharacter"で置き換えます。マテルアルにプロキシセクションが無い場合、ファイル最後の}の前にProxies { RDCharacter {} }を追加してください。
[*]ナイトビジョンに関する全ての項目を削除します。(例としては、NightVisionSelfIllumプロキシ、それに接続された全てのLessOrEqualプロキシ、$one, $zero, $selfIllumTint_darkといったヘルパー変数など)。
[/list]

[h3]RDCharacterの新機能[/h3]
[list]
[*]$detail変数はステータスエフェクトとして使用されなくなった。つまり他の用途に使えるようになった。
[*]ナイトビジョンは$selfillumを使用しなくなった。つまり$selfillumの設定を変更してもナイトビジョンの効果に影響が出なくなった。
[*]シェーダーモデル3.0に対応したシステムにより、炎、氷、感電のステータスエフェクトが互いのスクロール速度を変える事が無くなった。
[*]炎のステータスエフェクトは全キャラクタータイプで一貫性のあるアニメーションになった。
[*]Warframeのアップデート34: DAGATHの深淵で追加された「キャラクターハイライトシステム」と似た「チームハイライト」輪郭線を追加。
[*]今後キャタクターのシェーダーエフェクトが追加されてもVMTの変更が必須ではなくなった。
[*]新シェーダーの21,900のバリアントをコンパイルするのに10時間43分26秒かかった。
[*]メモ: シェーダーモデル3.0に対応していないシステムの場合、シェーダーの複雑性を軽減するためにステータスエフェクトが有効な時に$detailは無効化される。
[*]メモ: シェーダーモデル3.0に対応していないシステムの場合、シェーダーの複雑性を軽減するためにチームハイライトが有効な時に$rimlightは無効化される。
[/list]

[h3]チームハイライト[/h3]
[list]
[*]rd_highlight_active_character、rd_highlight_allies、rd_highlight_enemiesを設定することで、それぞれのキャラクターが何なのか色付きの輪郭線で簡単に識別できるようになった。
[*]rd_highlight_active_characterは追加された輪郭線とは別に今まで通りの輪郭線も表示する。
[*]デフォルトではrd_highlight_allies_colorは灰色っぽい青で、rd_highlight_enemies_colorは濃い赤です。
[*]ハイライトに関するコンソール変数を高い値に変更すると、キャラクターモデルが更に強くハイライトされます。1(推奨値)ではキャラクターのシルエットの縁がハイライトされ、2に設定するとキャラクターのほぼ全体がハイライトされます。2.5や0.8のような小数点の数値にも対応しています。
[*]rd_deathmatch_team_color_highlightを0に設定すると、チームデスマッチで以前と同様の色付けがされた海兵隊モデルに戻せます。
[*]このシステムはエイリアンの見た目の変更をアクセシビリティの面とアートの面で切り分ける為に追加されました。エイリアンを見やすくするかどんな姿にするかを別々に決定できるようになるわけです。
[*]ゲームのプログラムに詳しい方々向けの話としては、特定のキャラクタータイプをチームハイライトシステムの例外に指定するのにrd_highlight_ignore_classが使用できます。例としては、rd_highlight_ignore_class 27,40を指定すればドローンと海兵隊からハイライトが消えます。
[/list]

[h2]X-33 ダメージ増幅器[/h2]

武器スペシャリストがX-33 ダメージ増幅器を自動的に持ち運ぶようになるコンソール変数を追加。

[h3]コンソール変数[/h3]
[list]
[*]rd_buff_grenade_attach_sw_auto (デフォルト設定は0。1に設定すると1ダメージ増幅器を自動的に持ち運ぶようになる。)
[/list]

この設定はそのプレイヤーが連れているbotにも影響します。設定はconfig.cfgファイルに記録されます。host_writeconfigを使えば変更を保存できます。

[h2]影を操る者、エイリアン[/h2]

空中にいるエイリアンの真下に影を表示するコンソール変数を追加。Half-Life 2のクレーンのように3D空間でどの位置にいるかがわかりやすくなる。

[h3]コンソール変数[/h3]
[list]
[*]rd_alien_vertical_shadow_jumping (デフォルト設定は1。1ならドローン、パラサイト、ゼノマイトのジャンプ中に真下に影が描画される)
[*]rd_alien_vertical_shadow_flying (デフォルト設定は0。1にするとバザーの真下に影が描画されるようになる)
[*]rd_alien_vertical_shadow_distance (デフォルト設定は4096。空中にいる敵の真下の影が描画される地面からの最大距離)
[*]asw_alien_shadowsを0に設定した場合バザーにも影響するようになった。
[/list]

この3つの新コンソール変数は現在config.cfgには記録されませんが、今後追加予定です。今使いたい場合はautoexec.cfgに追記してください。

[h2]その他の変更[/h2]

[list]
[*]マップ制作者が設置したゼノマイト(asw_parasite_defangedエンティティとして直接置いてもスポナーから発生してもどちらでも)は60秒で勝手に消滅しなくなった。
[*]ハーベスターから発生したゼノマイトは変わらず、海兵隊を発見していない状態で60秒経つと消滅する。
[*]npc_cscannerが"neutral"フラグに従っていなかったのを修正。このせいでParanoiaキャンペーンのHostile Placesミッションでbotやエイリアンの攻撃対象となっていた。
[*]100人以上のプレイヤーが契約にサインしました。
[*]NPCは凍結される時にしていた行動をキャンセルするようになった。これにより一部のエイリアンが見せていた「浮遊」挙動は修正された。
[*]凍結された敵が強制的に動かされる時(動く足場など)に、ジグルボーンが想定外の挙動をしていたのを修正。
[*]CR-18 冷凍グレネードを装備した隊員の足の間に余分な影が描写されていたのを修正。
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Dropアップデート - 2024年7月15日</string></content>