<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[list]
[*][b]Винтовка-прототип 22A7-Z:[/b] Убрано снижение урона от альтернативной атаки. Теперь наносит 1 ед. урона независимо от расстояния любой цели, в которую попадает, а не какую-то долю единицы урона.
[*][b]Зажигательная турель МВС:[/b] Исправлена ошибка эпохи 2010 года, из-за которой эта турель расходовала 2,5 боеприпасов за выстрел.
[*][b]Огнетушитель:[/b] Этот предмет теперь всегда можно взять как во временной ячейке, так и в ячейке обычного оружия, а не в зависимости от места на карте. Авторам испытаний: измените rd_fire_extinguisher_force_temporary, если это изменение ломает ваше испытание.
[*][b]Лазерный резак:[/b] Исправлена визуальная проблема, из-за которой луч следовал за направлением прицеливания игрока, когда лазером стрелял бот, добавленный этим игроком.
[*]Увеличен размер индикатора быстрой перезарядки (rd_fast_reload_under_marine_scale) по умолчанию с 1х до 3,5х.
[*]Оружие теперь будет последовательно начинать автоматическую перезарядку сразу после опустошения, а не ждать, пока будет отпущена кнопка основной атаки или завершится таймер интервала между выстрелами.
[*]Понизили порог урона, при котором жнецы не будут порождать ксеноклещей при смерти, со 135 до 125 ед. урона. Требования к тому, чтобы наносимый урон более чем в два раза превышал оставшееся здоровье жнеца, и к типу урона - взрывной, остались прежними. Это означает, что прямые попадания винтовочных гранат будут более стабильно добивать раненых жнецов.
[*]Исправлен выпадающий список максимального количества игроков при создании лобби на 4 при перезагрузке меню после изменения настроек, которые перемещают на другой экран.
[/list]

[h2]МВС нуждается в вас[url=https://stats.reactivedrop.com/7a]![/url][/h2]
Alien Swarm: Reactive Drop всегда будет бесплатной, но это не значит, что над её созданием не потрудилось множество талантливых добровольцев. Если у вас есть возможность, подумайте о том, чтобы сделать контент для [url=https://steamcommunity.com/app/563560/workshop/]мастерской Steam[/url], сообщить об ошибках, предложить улучшения [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_public_src]кода[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_translations]перевести[/url] игру на ваш язык или [url=https://store.steampowered.com/itemstore/563560/]отправить копеечку[/url] одному из тех, кто помог с созданием Alien Swarm: Reactive Drop. МВС благодарит вас за дальнейшую службу, командир.</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление AS:RD - 1 ноября 2024 года «Подчистка»</string></content>