<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Начиная с 20-го сезона (февраль 2024 года), «Герои межзвёздных вооружённых сил» получает два новых источника очков. Кроме того, мы обновляем множители очков почти в каждой миссии и во многих испытаниях.

[h2]Что такое «Герои межзвёздных вооружённых сил»?[/h2]
Герои межзвёздных вооружённых сил (ГМВС) - это ежемесячное соревнование по выполнению как можно большего количества сложных миссий на участвующих серверах (отмеченных значком 🏅 в списке лобби).

Вы получаете больше очков за более трудные миссии, настройки сложности и испытания, а также за то, что бойцы вашего отряда доживают до конца, если включён увеличенный огонь по своим. В конце месяца каждый участник получает медаль, а специальные медали достанутся игрокам из 20 лучших и 100 лучших.

Вы можете отображать медали в своём профиле Steam так же, как и любой другой предмет в своём инвентаре, а также использовать до 3 медалей в своём профиле командира в игре. Медали также можно получить из многих других источников. Ознакомьтесь с [url=https://steamcommunity.com/app/563560/guides/]руководствами в центре сообщества Steam[/url] для подробностей!

[h2]Обновления множителя очков[/h2]
109 из 133 рейтинговых миссий и 28 из 76 рейтинговых испытаний получили изменения в очках.

В большинстве случаев разница между множителями очков испытаний уменьшилась, а разница между множителями очков миссий увеличилась.

[url=https://developer.reactivedrop.com/hoiaf.html#february-1-2024-season-20]Полный список изменений модификаторов доступен на сайте разработчика Reactive Drop.[/url]

[h2]Личные рекорды[/h2]
Начиная с 20-го сезона (февраль 2024 года), ваш личный лучший результат в каждой миссии будет приносить вам бонусные очки в зачёт сезона. Ваши 5 лучших результатов дают наибольший вклад, а каждая последующая группа из 5 результатов даёт вдвое меньше.

Бонусы очков очень щедры. Например, если ваш лучший результат в одиночной миссии составляет 500 очков, вы получите почти сто тысяч очков в зачёт сезона. Если вам удастся превзойти свой результат на 100 очков (всего 600), вы получите ещё почти сорок тысяч очков.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/83fc55da8a9fbd1a27944ded1eace01072c5379f.jpg[/img]

Если вы хотите быть впереди в будущих сезонах, Вам нужно будет оттачивать свое мастерство во множестве миссий, а супервысокие результаты в бесконечных миссиях теперь стоят гораздо больше, чем очки, которые они дают напрямую.

[h2]Награды за выполнение миссий[/h2]
В этом сезоне бонусы получат не только те, кто набрал много очков! Несколько раз в день Межзвёздные вооружённые силы будут давать вознаграждения за выполнение определённых миссий. Вы можете найти их в области уведомлений в главном меню, а миссии с наградами, на которые вы ещё не претендовали, также будут отмечены в окне выбора миссий, пока вы подключены к участвующему в игре серверу.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/431bccef77ba2283af0361f492f75d9f88aa6720.png[/img]

Награды дают очки за успешное выполнение миссии независимо от настроек сложности или испытаний. Это значит, что если раньше вы получали жалкое 1 очко за миссию на лёгкой сложности, то теперь вы можете зарабатывать сотни или тысячи очков несколько раз в день.

Награды создаются каждые 8 часов и длятся 24 часа. Каждый набор наград - это либо кампания, состоящая из 3-9 миссий, либо 5-6 отдельных миссий. Награда не охватывают несколько сезонов, поэтому в начале сезона есть период, в котором меньше 3 действующих наборов наград, а в конце сезона награды длятся меньше 24 часов. Каждая миссия с наградой может быть выполнена независимо. Если вы не хотите видеть информацию о наградах в главном меню, вы можете отключить уведомления с помощью кнопки в нижней части списка уведомлений.</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Грядущие изменения в «Героях межзвёздных вооружённых сил»</string></content>