<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[i]司令官どの、

当局は特異物質プロジェクトへの手厚いご協力に感謝しております。研究所の職員達によれば次のフェーズの準備がもうすぐ完了するとのことです。準備ができたらお知らせいたします。その時が来たら見ればすぐわかると思います。

ああ、あと「プライド(傲慢)月間」が終わったから次は「ラス(憤怒)月間」ですね。

民意保全局(OCM)
生態系調和部所属
ヘルベチカ・シナリオ博士より[/i]

[h2]エイリアン[/h2]
[list]
[*]ai_relationshipの変更により他のエイリアンを攻撃したエイリアンが近接ダメージを与える事が出来ない問題を修正。
[*]凍結したキャラクターはジグルボーンの物理演算も低速化するようになった。(例としては、海兵隊のバックパックのアンテナやケーブルなど。)
[*]ドローンがひるむかどうかの判定は海兵隊が現在構えている武器ではなく、ダメージを与えた武器の能力値でされるようになった。(例としては、フレイマーの炎が飛んでいる最中にPDWへ切り替えるとひるみにくくなっていた。)
[*]凍結したエイリアンは解凍された時に途中だったアニメーションを最初からやり直さないようになり、特定の状況で凍結したまま動いたり回転もしなくなった。
[*]ブーマーは凍結中に自爆モードに入らなくなった。
[*]クイーンの触手から影を削除。
[*]凍結中の敵に近接攻撃をすると2倍ダメージを与えるようになった。燃えている敵へのダメージ倍率を変更できるコンソール変数もMod用に追加した。
[*]敵の凍結状況を100%以上に出来るようになった。100%以上の凍結状況の場合、100%を下回るまでは解凍速度が少し早くなる。
[*]パラサイトやゼノマイトを踏んだ時に与えるダメージを15から1に変更。
[*]パラサイトやゼノマイトが完全に凍結していても自爆や寄生ができた問題を修正。
[*]パラサイトとゼノマイトにカスタムモデルを適用できなかった問題を修正。
[/list]

[h2]武器[/h2]
[list]
[*][b]モデル35 ポンプアクションショットガン:[/b] 特殊攻撃の連射中に地面に落としたり武器を切り替えてから、持ち直すと勝手に発射される問題を修正。
[*][b]X-33 ダメージ増幅器:[/b] 武器スペシャリストが設置しても自動的に持ち運び状態にならなくなった。その代わり、設置済みのダメージ増幅器を手動で持ち運べるようになった。(例として、Bastilleが設置したダメージ増幅器をWolfeが持ち運んだり、Wolfeがダメージ増幅器を地面に置いたまま移動できるようになった。)
[*]武器スペシャリストのスキル「オートガン攻撃力」を「大型武器スキル」に変更。
[*]武器スペシャリストのスキル「弾丸貫通力」を「制圧力」に変更。
[*]制圧力のスキルは敵をひるませる確率も上昇させるようになった。
[*]シングルプレイヤーモードでリロードをするとマガジンが2つ捨てられているように見えていたのを修正。
[*]Botが弾丸の拡散率を無視できることがあったのを修正。
[*]レーザーポインタはローリング中の隊員に遮られなくなった。
[*]マガジンサイズを変更するチャレンジに対応するため、各武器専用の弾薬箱からマガジンサイズに応じた量の弾薬を得られるようにした。
[/list]

[h2]Mod関連[/h2]
[list]
[*]Mod開発で使いやすいようにUIの要素をいくつか調整した。
[*]ファイル構成を見直してクライアントでしか使わないファイル(音声、シェーダー、テクスチャ、GPU最適化モデルなど)は専用サーバーのダウンロードに含まなくした。
[*]ASBI、エネルギー武器、一人称視点モード、三人称視点モードをチャレンジリストの最上部に移動した。チャレンジの「無し」を「通常のルール」に名称変更した。これらの変更はチャレンジとはゲームの難度を上げるだけのものではなく、ルールを[i]丸ごと[/i]変更するものであると新規プレイヤーも理解しやすくするために行った。
[*]メインメニューの経験値バーが完全におかしかったのを修正。
[*]rd_player_bots_allowedを0に設定しても各プレイヤーが隊員を一人は担当できるようになった。
[*]IAF 冷凍セントリーガンとIAF 焼夷セントリーガンがPreventFiringUntil関数を無視していたのを修正。
[*]Portal 2形式の$localrefractに対応した(props_lab/glass_lightcover.mdlで使われている)。
[*]SDKからゲームを開くとローカルにキャッシュされたインベントリ情報が削除されることがあったのを修正。
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Dropアップデート - 2024年7月1日</string></content>
