<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Det är den tiden på året igen. Årsdagen för släppet av Alien Swarm: Reactive Drop på Steam.

Som alltid är Alien Swarm: Reactive Drop endast möjlig på grund av bidrag från gemenskaps volontärer i form av [url=https://store.steampowered.com/itemstore/563560/]donationer[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_public_src/graphs/contributors?from=4%2F20%2F2024&amp;to=4%2F20%2F2025]kod[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_translations/graphs/contributors?from=4%2F20%2F2024&amp;to=4%2F20%2F2025]översättningar[/url] och [url=https://steamcommunity.com/app/563560/workshop/]spelinnehåll[/url].

[i]Dessutom[/i] som alltid finns det en dubbel experience-bonus på gång under hela veckan i spelet, och om du letar tillräckligt noga kan du kanske hitta en kaka.

[h2]Karttävling 2025[/h2]
Årets tema är [b]"Bostads, Kommersiell, Industriell"[/b]. Tagga kampanjer, uppdrag eller utmaningar med [b]RCI2025[/b] på Steam Workshoppen för att delta. Sista anmälningsdagen för tävlingen är 1 augusti 2025.

Det finns många uppdrag i Alien Swarm: Reactive Drop, både i officiella kampanjer och workshopp-innehåll, som äger rum runt infrastruktur som motorvägar, avlopp, tågstationer eller kraftverk, eller i dolda eller avlägsna laboratorier och militära installationer. Det finns inte många uppdrag som äger rum där människor bodde och arbetade före svärmattacken.

Låt oss ändra på det. I år är din uppgift att göra en kort kampanj, ett uppdrag (fristående, oändligt eller deathmatch), eller en utmaning som representerar en plats som känns "levd i". Om du behöver hjälp att komma igång,gå vidare till [url=https://steamcommunity.com/app/563560/discussions/1/]Moddning / Karthjälp och tips[/url] forum.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/c75951b9ac9452002f9e331d5b9052d10d9918c3.png[/img]</string><string id="subtitle">Det är dags att fira ännu en gång, med en veckas dubbel experience-bonus och en karttävling!</string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Drop åttonde årsdag</string></content>
