<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">È di nuovo quel momento dell'anno. L'anniversario del rilascio su Steam di Alien Swarm: Reactive Drop.

Come sempre, Alien Swarm: Reactive Drop è possibile solo grazie ai contributi dei volontari della comunità sotto forma di [url=https://store.steampowered.com/itemstore/563560/]donazioni[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_public_src/graphs/contributors?from=4%2F20%2F2024&amp;to=4%2F20%2F2025]codice[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_translations/graphs/contributors?from=4%2F20%2F2024&amp;to=4%2F20%2F2025]traduzioni[/url] e [url=https://steamcommunity.com/app/563560/workshop/]contenuto di gioco[/url].

[i]Inoltre[/i] come sempre, per tutta la settimana c'è un doppio bonus esperienza nel gioco e, se cercate bene, potreste trovare un po' di torta.

[h2]Concorso di Mapping 2025[/h2]
Il tema di quest'anno è [b]"Residenziale, Commerciale, Industriale"[/b]. Etichetta le campagne, le missioni e le sfide con [b]RCI2025[/b] sul Workshop di Steam per partecipare. L'ultimo giorno per partecipare al concorso è il 1 Agosto 2025.

In Alien Swarm: Reactive Drop, sia nei contenuti ufficiali che in quelli del workshop, ci sono molte campagne che si svolgono nei pressi di infrastrutture come autostrade, fogne, stazioni ferroviarie o centrali elettriche, oppure in laboratori e installazioni militari nascoste o remote. Non ci sono molte missioni che si svolgono nei luoghi in cui la gente viveva e lavorava prima dell'attacco dello Sciame.

Cambiamo le cose. Quest'anno il vostro compito è quello di realizzare una breve campagna, una missione (indipendente, infinita o deathmatch) o una sfida che rappresenti un luogo "vissuto". Se avete bisogno di aiuto per iniziare, visitate il forum [url=https://steamcommunity.com/app/563560/discussions/1/]Modding / Mapping Help and Tips[/url].

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/c75951b9ac9452002f9e331d5b9052d10d9918c3.png[/img]</string><string id="subtitle">È tempo di festeggiare ancora una volta, con una settimana di doppia esperienza e un concorso di mapping!</string><string id="summary"></string><string id="title">L'Ottavo compleanno di Alien Swarm: Reactive Drop</string></content>