<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[h2]Novità[/h2]
[list]
[*]Aggiunto uno sfondo del menu principale a tema Residenziale SynTek.
[*]Le immagini delle telecamere visualizzate dietro il briefing presentano meno interferenze e distraggono meno.
[*]Molte armi sono ora più precise quando si è accovacciati.
[/list]

[h2]Armi[/h2]
[i]Il rinculo è stato modificato su diverse armi. In precedenza, un errore di codifica causava un funzionamento diverso del rinculo “appiattito” quando si mirava a nord o a sud rispetto a quando si mirava a est o a ovest.[/i]
[list]
[*][b]Fucile d'Assalto 22A3-1:[/b]
Diffusione normale: 03° (larghezza) × 03° (altezza) → invariata.
Diffusione da accovacciato: 03° × 03° → 01° × 01°.
[*][b]Fucile da Combattimento 22A4-2:[/b]
Diffusione normale: 03° × 03° → invariata.
Diffusione da accovacciato: 03° × 03° → 01° × 01°.
[*][b]Fucile d'Assalto Pesante 22A5:[/b]
Diffusione normale: 15° × 03° → invariata.
Diffusione da accovacciato: 06° × 03° → 06° × 01°.
[*][b]Fucile d'Assalto Prototipo 22A7-Z:[/b]
Diffusione normale: 03° × 03° → invariata.
Diffusione da accovacciato: 03° × 03° → 01° × 01°.
[*][b]50CMG4-1:[/b]
Diffusione normale: 20° × ~2.5° (rotta!) → 20° × 10°.
Diffusione da accovacciato: 20° × ~2.5° (rotta!) → 10° × 05°.
[*][b]SMG Medica IAF:[/b]
Diffusione normale: 15° × ~2.5° (rotta!) → 15° × 03°.
Diffusione da accovacciato: 06° × ~1.5° (rotta!) → 06° × 01°.
[*][b]Minigun IAF:[/b]
Diffusione normale: 15° × ~2.5° (rotta!) → 15° × 03°.
Diffusione da accovacciato: 06° × ~1.5° (rotta!) → 06° × 01°.
[*][b]Arma di Difesa Personale K80:[/b]
Diffusione normale: 03° × 03° → invariata.
Diffusione da accovacciato: 03° × 03° → 01° × 01°.
[*][b]Vindicator M42:[/b]
Diffusione normale: 22° × 22° → 22° × 12°.
Diffusione da accovacciato: 22° × 22° → 16° × 06°.
[*][b]Fucile a Pompa Modello 35:[/b]
Diffusione normale: 22° × 22° → 22° × 12°.
Diffusione da accovacciato: 22° × 22° → 16° × 06°.
[*][b]PS50 Bulldog:[/b]
Diffusione normale: 15° × ~2.5° (rotta!) → 15° × 03°.
Diffusione da accovacciato: 06° × ~1.5° (rotta!) → 06° × 01°.
[*][b]Autogun Syntek S23A:[/b]
Diffusione normale: 07° × 07° → 07° × 03°.
Diffusione da accovacciato: 07° × 07° → 04° × 01°.
[/list]

[h2]Miglioramenti alle missioni[/h2]
[list]
[*][b]Jacob's Rest: Ascensore da Carico:[/b] Reso il soffitto dell'ascensore leggermente trasparente per facilitare la rotazione della telecamera.
[*][b]Jacob's Rest: Ascensore da Carico:[/b] Corretto un problema di sfarfallio sulla porta di uscita dell'ascensore.
[*][b]Jacob's Rest: Ponte della Superficie di Deima:[/b] risolto il problema relativo alla posizione di spawn di alcuni droni sul ponte che causava il blocco degli alieni.
[*][b]Jacob's Rest: Ponte della Superficie di Deima:[/b] migliorato lo spawn degli Onslaught nella zona terminale del ponte.
		[*][b]Research 7: Foresta Illyn:[/b] Rimossi i parassiti dalle uova fuori mappa per migliorare le prestazioni. Improved alien navigation around first biomass. Fixed marines may get stuck there as well.
[*][b]Research 7: Miniere Jericho:[/b] Rimossi i parassiti dalle uova fuori mappa per migliorare le prestazioni.
[*][b]Lacrime per Tarnor: Tunnel di Manutenzione Abbandonati:[/b] Risolto il blocco degli alieni intorno al laser.
		[*][b]Lacrime per Tarnor: Spazioporto della Colonia di Oasis:[/b] Risolto un punto di spawn degli xenomiti nella sala di controllo che non funzionava. Fixed harvester moving to unreachable area near map end.
[*][b]Tilarus-5: Infiltrazione Artica:[/b] Risolto il problema delle collisioni fuorvianti intorno alla prima camera di equilibrio.
[*][b]Tilarus-5: Centro Comunicazioni:[/b] Corretti alcuni rari crash e migliorata la grafica.
		[*][b]Lana's Escape: Lana's Maintenance:[/b] Risolto il problema della mancanza di pannelli hackerabili sufficienti per riparare il ponte.
		[*][b]Fuga di Lana: Ponte di Lana:[/b] Minor performance improvements. Improved visuals of out-of-bounds cannon.
[*][b]Paranoia: Luoghi Ostili:[/b] Miglioramenti visivi minori.
[*][b]Paranoia: Alta Tensione:[/b] Risolti alcuni casi di sfarfallio del terreno.
[*][b]Paranoia: Punto Cruciale:[/b] Ridotta la complessità del terreno che non influisce sul gameplay o sulla grafica, per un tempo di caricamento leggermente più veloce.
[*][b]Nam Humanum: Platform XVII:[/b] Risolto il problema della generazione degli alieni Onslaught a mezz'aria lungo il binario della piattaforma.
[*][b]Nam Humanum: Laboratori Groundwork:[/b] Risolto il problema che bloccava i soldati dopo i primi otto (nelle modalità di gioco speciali con più di otto soldati) all'inizio.
[*][b]Nam Humanum: Laboratori Groundwork:[/b] Risolto un problema di prestazioni quando ci si avvicinava all'area centrale in multiplayer.
[*][b]Reduction: Città Caduta:[/b] Risolto il problema che causava un ritardo nell'accensione di un incendio vicino ad alcune uova alla fine della missione.
[*][b]DM Deserto:[/b] Corretti gli ostacoli colorati in blu scuro.
		[*][b]Reduced networking traffic by optimizing prop_ragdoll on the following maps:[/b][list][*]Jacob's Rest: Landing Bay[*]Jacob's Rest: SynTek Residental[*]Nam Humanum: Platform XVII[*]Paranoia: Close Contact[*]Paranoia: Crucial Point[*]Research 7: Jericho Mines[*]Tears for Tarnor: Insertion Point[*]Tilarus-5: Arctic Infiltration[*]Tilarus-5: Syntek Hospital[/list]
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Aggiornamento di AS:RD - 1 Novembre 2025 "Cone of Fire"</string></content>