<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content>
<string id="body">Без обновления с целой кучей исправлений не обойтись — ведь это же юбилей Alien Swarm: Reactive Drop!

[h2]Миссии[/h2]
[list]
[*][b]Jacob's Rest: Landing Bay:[/b] Ящик в комнате со сварочным аппаратом больше не пропускает пули и гранаты.
[*][b]Jacob's Rest: Deima Surface Bridge:[/b] «Ищейка» больше не наносит урон по морпехам, даже когда включен полный огонь по своим.
[*][b]Jacob's Rest: Deima Surface Bridge:[/b] Погрузчик и ящик на мосту слегка сдвинуты, чтобы не парили в воздухе.
[*][b]Jacob's Rest: Sewer Junction B5:[/b] Зона эвакуации расширена на всё пространство за проломом.
[*][b]Jacob's Rest: Timor Station:[/b] «Ищейка» больше не наносит урон по морпехам, даже когда включен полный огонь по своим.
[*][b]Jacob's Rest: Timor Station:[/b] Исправлено поведение паразитов, ходивших по воздуху при неразложенном мостике на севере карты.
[*][b]Jacob's Rest: Timor Station:[/b] Исправлено: требование наличия техника оставалось активным во время загрузки данных.
[*][b]Jacob's Rest: Timor Station:[/b] Удалена задержка при открытии дверей после подачи питания.
[*][b]Area 9800: Wastelands:[/b] Исправлено: в финальной части миссии щитоног мог подбросить морпеха вверх в зону мгновенной смерти (которая предназначена для упавших с моста в начальной части).
[*][b]Area 9800: Wastelands:[/b] Исправлено: требование наличия техника оставалось активным во время поднятия заграждения.
[*][b]Operation Cleansweep: Storage Facility:[/b] Некоторые бочки больше не помечены как мусор и теперь могут использоваться как укрытие.
[*][b]Operation Cleansweep: Landing Bay 7:[/b] Удалены невидимые стены в финальной части миссии.
[*][b]Operation Cleansweep: Landing Bay 7:[/b] Добавлено освещение и всплывающие подсказки, указывающие, где находится зона эвакуации.
[*][b]Operation Cleansweep: Landing Bay 7:[/b] Исправлено: требование наличия техника оставалось активным во время загрузки данных.
[*][b]Research 7: Transport Facility:[/b] Исправлены стены, становившиеся невидимыми при определённых углах обзора.
[*][b]Research 7: Jericho Mines:[/b] Исправлено невидимое отверстие в полу возле лазера.
[*][b]Tears for Tarnor: Insertion Point:[/b] Спутниковые антенны немного перемещены, чтобы не загораживали обзор внутри аванпоста.
[*][b]Tears for Tarnor: Abandoned Maintenance Tunnels:[/b] Разбитое окно, служившее маршрутом обхода лазера, заменено лестницей.
[*][b]Tears for Tarnor: Abandoned Maintenance Tunnels:[/b] Лазер теперь красный, потому что красные лазеры выглядят страшнее. (Пожалуйста, не ходите в лазер.)
[*][b]Tears for Tarnor: Abandoned Maintenance Tunnels:[/b] Добавлены знаки "ОСТОРОЖНО" вдоль пути, проходящего через лазер.
[*][b]Tears for Tarnor: Spaceport:[/b] Исправлено: требование наличия техника оставалось активным во время загрузки данных.
[*][b]Tilarus-5: Arctic Infiltration:[/b] Исправлено: требование наличия техника оставалось активным во время загрузки данных.
[*][b]Tilarus-5: Yanaurus Mine:[/b] Расширена зона, засчитывающая присутствие морпехов на лифте для его запуска.
[*][b]Tilarus-5: Forgotten Factory:[/b] «Ищейка» больше не наносит урон по морпехам, даже когда включен полный огонь по своим.
[*][b]Tilarus-5: Forgotten Factory:[/b] Исправлено: лифт блокировался выброшенным оружием.
[*][b]Tilarus-5: Communication Center:[/b] Исправлено: требование наличия техника оставалось активным во время загрузки данных.
[*][b]Lana's Escape: Lana's Complex:[/b] Расширена зона эвакуации для большей интуитивности.
[*][b]Paranoia: Unexpected Encounter:[/b] Исправлено: требование наличия техника оставалось активным во время загрузки данных.
[*][b]Nam Humanum: Platform XVII:[/b] Исправлено: платформа не запускалась при присутствии морпехов у некоторых краёв платформы.
[*][b]Nam Humanum: Platform XVII:[/b] Исправлено отставание ботов-морпехов в некоторых случаях.
[*][b]BioGen Corporation: Operation X5:[/b] Исправлено: требование наличия техника оставалось активным во время загрузки данных.
[*][b]Reduction: Operation Sandstorm:[/b] Исправлено странное отображение рельефа возле северо-западной цели.
[*][b]Reduction: Operation Sandstorm:[/b] Корабль высадки больше не может быть уничтожен.
[*][b]Bunker:[/b] Удалена ошибочно размещённая зона мгновенной смерти над начальной и конечной комнатами.
[*][b]Reversed Cargo Elevator:[/b] Расширена зона, засчитывающая присутствие морпехов на лифте для его запуска.
[/list]

[h2]Оружие[/h2]
[list]
[*][b]M42 Vindicator:[/b] Визуальные эффекты гранат теперь устойчивее к потере пакетов.
[*][b]Model 35 Pump-action Shotgun:[/b] Исправлено: выстрел двойным зарядом мог вызвать автоматическую перезарядку даже при отключении таковой в настройках.
[*][b]M868 Flamer Unit:[/b] Исправлено: стрельба огнетушителем могла вызвать автоматическую перезарядку даже при отключении таковой в настройках.
[*][b]M868 Flamer Unit:[/b] Исправлено: огнемёт визуально продолжал стрелять вхолостую при отключённой авто-перезарядке, если оставалась только одна единица топлива.
[/list]

[h2]Модели[/h2]
[list]
[*][b]Погрузчик:[/b] Обновлена физическая сетка.
[*][b]Грузовой контейнер:[/b] Добавлена физическая сетка.
[/list]

[h2]Разное[/h2]
[list]
[*]Исправлены подёргивания при движении световых пятен от прожекторов.
[*]Добавлена переменная [b]cl_showspectators[/b].
[*]Добавлена функция [b]Die()[/b] в VScript для NPC, в которых можно вселяться.
[*]Добавлено свойство "friendlyfire" для турелей в редакторе Hammer.
[*]Удалена и откачена переменная [b]rd_drone_flinch_resets_attack[/b].
[*]Добавлена поддержка команды "Назад" на экране настроек для пользовательских UI-оформлений.
[/list]

[h2]Режим «Побоища» «Заражение»[/h2]
[list]
[*]Исправлены ошибки скриптов при старте нового раунда.
[*][i]Если у вас всё ещё возникают проблемы, свяжитесь с [url=https://steamcommunity.com/id/moddedmarionette/]ModdedMarionette[/url].[/i]
[/list]

[h2][url=https://stats.reactivedrop.com/5a]МВС нуждается в тебе![/url][/h2]
Alien Swarm: Reactive Drop всегда будет бесплатной игрой, но её создание требует немалых усилий от талантливых волонтёров. Если можешь, подумай о создании контента для [url=https://steamcommunity.com/app/563560/workshop/]мастерской Steam[/url], сообщении об ошибках, предложениях по улучшению [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_public_src]кода[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_translations]переводе[/url] игры на свой язык или [url=https://store.steampowered.com/itemstore/563560/]пожертвовании[/url] одному из разработчиков, благодаря которым Alien Swarm: Reactive Drop стал возможен. МВС благодарит вас за службу, командир.</string>
<string id="subtitle"></string>
<string id="summary">Какой же юбилейный апдейт Alien Swarm: Reactive Drop без целой кучи исправлений!</string>
<string id="title">Обновление AS:RD - 20 апреля 2025 года "Принято"</string></content>