<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[h2]Najważniejsze zmiany[/h2]
[list]
[*]Dodano nowe tło głównego menu w stylu SynTek Residential.
[*]Podglądy z kamer widoczne za ekranem odprawy mają teraz mniej zakłóceń i są mniej rozpraszające.
[*]Wiele broni jest teraz celniejszych w pozycji kucającej.[expand type=details][list][*]22A3-1 Assault Rifle
[*]22A4-2 Combat Rifle
[*]22A7-Z Prototype Assault Rifle
[*]50CMG4-1
[*]K80 Personal Defense Weapon
[*]M42 Vindicator
[*]S23A SynTek Autogun
[*]Model 35 Pump-action Shotgun[/list][/expand]
[/list]

[h2]Usprawnienia misji[/h2]
[list]
[*][b]Deima Surface Bridge:[/b] Naprawiono niektóre punkty odradzania dronów na moście, które powodowały, że obcy się blokowali.
[*][b]Deima Surface Bridge:[/b] Ulepszono generowanie fal Onslaught w okolicy końca mostu.
[*][b]Tears for Tarnor: Abandoned Maintenance Tunnels:[/b] Naprawiono problem, w którym obcy mogli utknąć w pobliżu lasera.
[*][b]Tears for Tarnor: Oasis Colony Spaceport:[/b] Naprawiono nieaktywny punkt odradzania ksenomitów w pomieszczeniu kontrolnym.
[*][b]Tilarus-5: Arctic Infiltration:[/b] Naprawiono błędne kolizje w rejonie pierwszej śluzy powietrznej.
[*][b]Paranoia: High Tension:[/b] Naprawiono migotanie powierzchni terenu w niektórych miejscach.
[*][b]Nam Humanum: Platform XVII:[/b] Naprawiono błąd powodujący, że hordy obcych pojawiały się w powietrzu nad torami platformy.
[*][b]Nam Humanum: Groundwork Labs:[/b] Naprawiono problem, w którym marines powyżej pierwszej ósemki (w trybach gry obsługujących więcej niż ośmiu graczy) mogli utknąć na początku misji.
[*][b]Nam Humanum: Groundwork Labs:[/b] Naprawiono spadki wydajności w trybie wieloosobowym w okolicy centralnego obszaru.
[*][b]Reduction: Fallen City:[/b] Naprawiono ogień przy jajach roju na końcu misji, który zapalał się z opóźnieniem.
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Aktualizacja AS:RD – 1 listopada 2025 „Cone of Fire”</string></content>
