<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content>
<string id="body">Настал очередной день рождения Alien Swarm: Reactive Drop. В этом году мы отмечаем его в более скромном формате, так как многие из наших основных разработчиков заняты другими проектами, но у нас всё равно есть много улучшений, которыми мы хотим поделиться, а также традиционная неделя с двойным опытом.

[h2]Сбой драйвера графического процессора AMD[/h2]
Теперь игра автоматически отключает высококачественные тени в реальном времени на видеокартах AMD, затронутых ошибкой драйвера. Мы заметили, что это вызывало сбои при загрузке миссии, но, как ни странно, первый запуск после обновления драйвера проходил нормально.

Мы призываем всех, у кого видеокарта подвержена этой ошибке и кто хочет помочь (и может воспроизвести сбой), [url=https://www.amd.com/en/forms/contact-us/support.html]отправить любую информацию, которая может помочь (отчеты о сбоях, инструкции по воспроизведению и т.д.), в AMD[/url].

Чтобы отключить обходной механизм (то есть разрешить отображение и выбор настроек), используйте консольную команду [b]rd_debug_amd_shadow_workaround 0[/b]. Чтобы отключить обходной механизм [i]и[/i] снова включить настройки, используйте консольную команду [b]rd_debug_amd_shadow_crash[/b].

[h2]Геймплей[/h2]
[list]
[*][b]Зоны радиации[/b] (газовые гранаты, радиоактивные бочки) теперь наносят урон в виде сферы, а не куба.
[*][b]Следы ожогов и кровь[/b] теперь более точно отображаются на поверхностях, отличных от пола.
[*][b]Заградительный огонь:[/b] Больше не наносит урона пехотинцам за пределами режима «Побоище».
[*][b]Умная бомба MTD6:[/b] Больше не наносит урона пехотинцам за пределами режима «Побоище».
[*][b]Лечебно-усиливающая пушка МВС:[/b] Изменено значение исчисления боеприпасов для лечения с 20 + 5 за каждый пункт навыка «Лечение» на 15 + 10 за каждый пункт навыка «Лечение». Начальное количество боеприпасов для лечения у Веры увеличено с 45 до 65. Начальное количество боеприпасов для лечения у Бастиля изменено с 40 на 55.
[*][b]«Заражение» в режиме «Побоище»:[/b] Для активации «Последнего рубежа» теперь требуется не только нажать кнопку ближнего боя, но и присесть на корточки.
[*]Исправлена ошибка в [b]«Герои межзвёздных вооружённых сил»[/b] из-за которой бонусы за высокий результат учитывались дважды, если в имени карты на игровом сервере были заглавные буквы.
[*][b]Странный прибор:[/b] Уведомление о повышении уровня устройства теперь отображают количество действий, необходимое для данного уровня, а не текущее количество (это актуально для определённых действий, выполняемых сериями, например, исцеление).
[*]Цифры урона теперь учитывают изменения урона, наносимого функцией VScript [b]OnTakeDamage_Alive_Any[/b].
[*]Увеличено сопротивление при ходьбе по гравию, чтобы оно соответствовало другим материалам.
[/list]

[h2]Миссии[/h2]
[list]
[*][b]Покой Якоба: «Посадочная площадка»:[/b] Исправлены незначительные визуальные ошибки, такие как отсутствие стен при определённых ракурсах камеры, видимая дверная коробка внутри стены и отсутствующие наклейки на полу.
[*][b]Покой Якоба: «Жилой комплекс СинТек»:[/b] Добавлены невидимые стены и пандусы, чтобы игроки не застревали в зоне вентиляционных шахт.
[*][b]Сектор 9800: «Электростанция»:[/b] Взрывозащитные двери больше нельзя сваривать.
[*][b]Сектор 9800: «Электростанция»:[/b] Режиссер больше не генерирует жуков после завершения миссии.
[*][b]Операция «Очистка»: «Посадочная площадка №7»:[/b] Добавлена невидимая стена, чтобы игроки не застревали.
[*][b]Операция «Очистка»: «О.С.К. \"Медуза\"»:[/b] Двери лифта больше не открываются во время движения лифта и открываются более надежно, когда он достигает верхней точки.
[*][b]Слёзы по Тарнору: «Заброшенные туннели»:[/b] Исправлена ошибка, из-за которой пули не могли пробить восточную стену реакторного зала.
[*][b]Тиларус-5: «Госпиталь СинТек»:[/b] Дверь в машинное отделение теперь работает от аварийного питания и может открываться и закрываться вручную во время отключения электроэнергии.
[*][b]Паранойя: «Переломный момент»:[/b] Режиссер больше не генерирует жуков после завершения миссии.
[*][b]Нам Гуманум: «Область логистики»:[/b] Исправлена ошибка, из-за которой аномальные материалы могли появляться в недоступных для игроков местах.
[*][b]Снижение: «Павший город»:[/b] Перемещены некоторые объекты, чтобы игроки не застревали.
[*][b]Вознесение:[/b] Исправлен камень который [url=https://www.twitch.tv/octa_chi/clip/NeighborlyBoredPistachioKlappa-wUs-rppsKSqJMnYG]крутил игроков[/url]. Улучшена точность отображения тумана. Улучшена навигационная информация для NPC. Добавлены знаки опасности возле ямы смерти.
[/list]

[h2]Создание карт / модификаций[/h2]
[list]
[*]Добавлен новый параметр для asw_door: [b]DelayBeforeClose[/b] (изменяет задержку автоматического закрытия двери; по умолчанию 5, -1 — чтобы дверь оставалась открытой навсегда)
[*]Добавлены консольные переменные, которые можно использовать в испытаниях и картах для настройки того, как жуки (дроны и т.д.) определяют момент прыжка.
[expand type=details]asw_alien_jump_max_speed, значение по умолчанию 1024
asw_alien_jump_max_rise, значение по умолчанию 512
asw_alien_jump_max_drop, значение по умолчанию 512
asw_alien_jump_max_distance, значение по умолчанию 1024
asw_alien_jump_min_distance, значение по умолчанию 128
asw_alien_jump_min_distance_between_attempts, значение по умолчанию 128
asw_alien_jump_min_predicted_distance, значение по умолчанию 512

Смотрите [url=https://www.youtube.com/watch?v=E42AomiAWis]видео Pinsplash с объяснением принципа работы быстрых зомби[/url], чтобы понять, как они действуют.[/expand]
[*][b]Шейдер RDCharacter:[/b] Добавлена поддержка параметра $flashlightnolambert, обеспечивающая правильное поведение фонарика без учета закона Ламберта.
[*][b]Шейдер RDCharacter:[/b] Изменен порядок работы шейдера, чтобы HSV изменял baseColor в самом начале, напрямую влияя на базовую текстуру, а не на цветовые настройки после обработки.
[*]Ввод [b]RunScript[/b] в Hammer теперь применяет замену `-to-" в стиле TF2.
[*]Функция скрипта [b]GiveWeapon[/b] теперь возвращает сгенерированное оружие.
[*]Исправлен сбой выделенного сервера, возникавший при входе игрока во время перезапуска сервера.
[*]Синглтон [b]Entities[/b] больше не возвращает объекты, помеченные для удаления. (Теперь можно безопасно вызывать [b]Destroy[/b] из цикла.)
[/list]

[h2]МВС нуждается в тебе![/h2]
Alien Swarm: Reactive Drop всегда будет бесплатной, но это не значит, что для её создания не требуется огромный труд множества талантливых волонтёров. Если у вас есть возможность, подумайте о создании контента для [url=https://steamcommunity.com/app/563560/workshop/]Steam Workshop[/url], сообщении об ошибках, предложении улучшений [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_public_src]кода[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_translations]перевода[/url] игры на ваш язык, или [url=https://store.steampowered.com/itemstore/563560/]пожертвовании[/url] одному из тех, кто сделал Alien Swarm: Reactive Drop возможным. МВС благодарит вас за вашу постоянную службу, Командир.

Основные участники этого обновления (в алфавитном порядке): AlexZ, allenshamal, Andreas Balzer, anf3is, Ben Lubar, Brancu Alexandru, connman116, Crazymanbos, Deerlord0, Dmitriy, Duke M, ElySimp, Grace Lovelace, Grimowy, hangumi, Ioannis-Marios Tsiakoulias, jhheight, Krevka, MakinDay, mfz, ModdedMarionette, Orange, Steffo, ustcywg, WerFEST</string>
<string id="subtitle"></string>
<string id="summary"></string>
<string id="title">Обновление AS:RD - 20 апреля 2026 "Going Up"</string>
</content>
