<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">С Новым годом! В этом месяце обновление содержит исправления проблем с контроллерами, обновления для испытания «Заражение» в режиме «Побоище», а также несколько разных исправлений и новых возможностей.

[h2]Официальные миссии[/h2]
[list]
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Операция «На 5»:[/b] Исправлена дверь, которая по ошибке была классифицирована как лестница.
[*][b]Корпорация «БиоГен»: Незримая угроза:[/b] Исправлено неправильное вычисление времени при прохождении на скорость.
[/list]

[h2]Контроллер[/h2]
[list]
[*]Исправлены двойные вводы движения курсора в таких внутриигровых меню, как компьютерные взломы и лобби инструктажа.
[*]Исправлено создание дополнительных входов при переключении набора действий. Это приводило к тому, что команда перезаписи закрывала и снова открывала окно взлома.
[*]Исправлена проблема, при которой после запуска игры в Steam в режиме Big Picture или с помощью контроллера, при выборе бойца мышью всегда выбирался сержант.
[*]Добавлены переменные rd_input_controller_mode_mouse и rd_input_controller_mode_keyboard для блокировки режима ввода на неконтроллер (0) или контроллер (1).
[/list]

[h2]Меню[/h2]
[list]
[*]Исправлено, что неанглийские буквы не вводились в поле названия лобби.
[*]Исправлено отсутствие объёмного звука 7.1 в меню настроек звука 2010.
[*]Исправлено неправильное название для отдачи приказа бойцу в меню настроек клавиатуры 2010.
[*]Исправлена кнопка загрузки кампании, которая заслоняла кнопку фильтров.
[*]Исправлена утечка памяти, связанная с аватарами игроков. Иногда это могло привести к закрытию игры «CUtlRBTree overflow».
[/list]

[h2]Испытание «Заражение» в режиме «Побоище»[/h2]
[list]
[*]Уменьшено количество бонусного максимального запаса здоровья, получаемого при последнем рубеже.
[*]Уменьшен урон в секунду бензопилы при использовании последнего рубежа.
[*]Немного увеличен урон в секунду бензопилы, когда не используется последний рубеж.
[*]Замораживающие гранаты больше не могут быть использованы. (Их и так нельзя было выбрать).
[*]Значительно увеличен урон мин по зомби.
[*]Значительно увеличен урон газовой гранаты по зомби.
[*]Значительно увеличен урон от зажигательных мин по зомби.
[*]Теперь зомби, поражённые электрическим током, получают двойной урон.
[*]Теперь зомби-медики начинают быстрее восстанавливать здоровье после получения урона.
[*]Исправлено падение игроков через землю при превращении в зомби.
[*]Обновлены пользовательские данные ввода для dm_deima.
[*]Добавлен классический вариант испытания:[list]
[*]режим последнего рубежа отключён;
[*]у крупных зомби больше нет щитов.[/list]
[*]Улучшен поиск путей бойцов-ботов во всех режимах игры побоища.
[*]Исправлено то, что иногда оружие или патроны светились, хотя они пропали.
[/list]

[h2]Скрипты[/h2]
[list]
[*]Добавлен новый метод в rd_hud_vscript: PaintPolygon(vertices, red, green, blue, alpha, texture). vertices - это массив таблиц, каждая из которых содержит координаты x, y, s и t. vertices должно быть не менее трёх, и они должны образовывать выпуклую форму, расположенную по часовой стрелке. x и y - координаты экрана. s и t - текстурные координаты, от 0 до 1.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 1 января 2024 года</string></content>