<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Fr친n och med s칛song 20 20 (februari 2024), Hj칛ltar av Interstell칛r V칛pnade Styrkor f친r tv친 nya po칛ngk칛llor. Dessutom uppdaterar vi po칛ngmultiplikatorerna f칬r n칛stan varje uppdrag och m친nga utmaningar.

[h2]Vad 칛r Hj칛ltar av Interstell칛r V칛pnade Styrkor?[/h2]
Hj칛ltar av Interstell칛r V칛pnade Styrkor (HoIAF) 칛r en m친natlig t칛vling f칬r att genomf칬ra s친 m친nga sv친righetsgrads uppdrag som m칬jligt p친 deltagande servrar (m칛rkt med en 游끤 ikon i lobby listan).

Du tj칛nar fler po칛ng f칬r sv친rare uppdrag, sv친righetsinst칛llningar och utmaningar, och f칬r marinsoldater i ditt lag som 칬verlever till slutet om hardcore v칛nlig eld 칛r aktiverad. I slutet av m친naden f친r alla som deltagit en medalj, med speciella medaljer till spelarna i topp 20 och topp 100.

Du kan visa medaljer p친 din Steam-profil p친 samma s칛tt som du skulle visa alla andra f칬rem친l i ditt lager, samt utrusta upp till 3 medaljer p친 din bef칛lhavar-profil i spelet. Medaljer finns ocks친 tillg칛ngliga fr친n m친nga andra k칛llor. Kolla in [url=https://steamcommunity.com/app/563560/guides/]guider p친 Steam gemenskapshubben[/url] f칬r att hitta flera!

[h2]Scoring Multiplier Updates[/h2]
109 av de 133 rankade uppdragen och 28 av de 76 rankade utmaningarna har f친tt po칛ng칛ndringar.

I de flesta fall har skillnaden mellan multiplikatorer f칬r utmaningspo칛ng minskat och skillnaden mellan multiplikatorer f칬r uppdragspo칛ng har 칬kat.

[url=https://developer.reactivedrop.com/hoiaf.html#february-1-2024-season-20]Den fullst칛ndiga listan 칬ver modifierings칛ndringar finns p친 Reactive Drop-utvecklarwebbplatsen.[/url]

[h2]Personal Best Scores[/h2]
Fr친n och med s칛song 20 (februari 2024) kommer ditt personliga b칛sta resultat f칬r varje uppdrag att ge dig bonuspo칛ng mot din s칛songspo칛ng. Dina 5 b칛sta po칛ng bidrar mest, med varje grupp med 5 po칛ng efter친t bidrar med h칛lften s친 mycket.

Po칛ngbonusarna 칛r gener칬sa. Till exempel, om din b칛sta po칛ng f칬r enstaka uppdrag 칛r 500 po칛ng, kommer du att f친 n칛stan hundra tusen po칛ng mot din s칛songspo칛ng. Om du lyckas sl친 din po칛ng med 100 po칛ng (600 totalt), f친r du ytterligare n칛stan fyrtio tusen po칛ng.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/83fc55da8a9fbd1a27944ded1eace01072c5379f.jpg[/img]

Om du vill ligga i framkant under kommande s칛songer m친ste du finslipa dina f칛rdigheter p친 en m칛ngd uppdrag, och superh칬ga po칛ng i o칛ndliga uppdrag 칛r nu v칛rda mycket mer 칛n po칛ngen de ger direkt.

[h2]Mission Bounties[/h2]
Det 칛r inte bara m친lskyttarna som f친r en bonus den h칛r s칛songen! N친gra g친nger per dag, Interstell칛r V칛pnade Styrkor kommer att ge bel칬ningar f칬r att slutf칬ra specifika uppdrag. Du hittar dessa i meddelandef칛ltet p친 huvudmenyn, och uppdragen med bel칬ningar som du inte har gjort anspr친k p친 칛r ocks친 markerade i uppdragsv칛ljaren medan du 칛r ansluten till en deltagande server.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/ad9e1daae38ecf329438a2cfc09cded461cdd6e4.png[/img]

Bounties ger po칛ng f칬r ett framg친ngsrikt slutf칬rande av ett uppdrag oavsett sv친righetsinst칛llningar eller utmaningar. Det betyder att om du tidigare fick ynka 1 po칛ng per uppdrag p친 Enkel, kan du nu tj칛na hundratals eller tusentals po칛ng n친gra g친nger per dag.

Bounties skapas var 8:e timme och varar i 24 timmar. Varje upps칛ttning av bel칬ningar 칛r antingen en kampanj med 3 till 9 uppdrag eller 5 till 6 olika uppdrag. Bounties str칛cker sig inte 칬ver flera s칛songer, s친 det finns en period i b칬rjan av en s칛song med f칛rre 칛n 3 aktiva bounties och bounties i slutet av en s칛song 칛r kortare 칛n 24 timmar. Varje bountyuppdrag kan genomf칬ras oberoende. Om du inte vill se information om bounties p친 huvudmenyn kan du inaktivera aviseringarna med knappen l칛ngst ner i notifikationslistan.</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Kommande 칛ndringar av Hj칛ltar av Interstell칛r V칛pnade Styrkor</string></content>