<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">シーズン20(2024年2月)から、Interstellar Armed Forcesの英雄たちに2種類のポイント獲得手段が追加されます。更に、ほぼ全てのミッションや多くのチャレンジのスコア倍率計算を更新しました。

[h2]Interstellar Armed Forcesの英雄たちって何？[/h2]
Interstellar Armed Forcesの英雄たち(HoIAF)は月替りのスコアランキングで、対応サーバー上(ロビーリストで🏅のアイコンが付いている)でどれだけ多く高難度のミッションを完了できたかを競います。

ミッション内容の難しさ、難易度設定、チャレンジモード、ハードコア同士撃ち設定で生き残った隊員の人数などがスコアに影響します。月末には参加者全員に勲章が授与され、上位20名と100名には特別な勲章も贈られます。

勲章はSteamプロフィールに他のインベントリアイテムと同じ様に飾ることができます。Alien Swarmのゲーム内プロフィールにも同時に3つまで勲章を飾れます。他にも色々な勲章の入手方法がありますよ。気になる方は[url=https://steamcommunity.com/app/563560/guides/]Steamコミュニティハブのガイド[/url]で情報を探してみましょう！

[h2]スコア倍率の変更[/h2]
スコア計算がされるミッション133個の内109個、チャレンジ76個の内28個にスコア計算の変更が入りました。

調整内容の大部分としては、チャレンジスコア倍率の格差が小さくなり、ミッションスコア倍率の格差は大きくなるように調整されました。

[url=https://developer.reactivedrop.com/hoiaf.html#february-1-2024-season-20]全ての変更内容のリストはReactive Dropの開発ウェブサイトで確認可能です。[/url]

[h2]個人ベストスコア[/h2]
シーズン20(2024年2月)から導入されるシステムで、各ミッションでの自己ベストスコアからボーナスポイントが算出されシーズンスコアに加算されます。上位5つのベストスコアが最大限に還元され、それ以降は5つ区切りで半減していきます。

ポイントボーナスはかなり太っ腹に貰えます。例としては、あるミッションの自己ベストスコアが500なら、シーズンスコアに10万ポイント近くのボーナスが入ります。そこから自己ベストを100更新(600達成)したら、追加で4万ポイント近くのポイントを獲得できます。

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/83fc55da8a9fbd1a27944ded1eace01072c5379f.jpg[/img]

今後のシーズンで優位に立ちたければ、多種のミッションに詳しくなり、エンドレスミッションで超ハイスコアを出してボーナスポイントを狙う事が必須になるはずです。

[h2]ミッションバウンティ[/h2]
ハイスコア狙い以外でも今シーズンのボーナスポイントを獲得するチャンスはあります！一日に数回だけ、IAFが特定のミッションにバウンティボーナスを与えてくれます。メインメニューの通知欄で確認が可能で、ランクマッチサーバーに接続中はミッション選択画面でバウンティ対象ミッションにアイコンが付きます。

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/152bb4509bb943c3b6629b5082c5e9ea14d754a4.png[/img]

バウンティはミッションを完了すれば難易度やチャレンジに関係無くポイントが貰えます。つまり今まではイージーで1ミッション1ポイントしか獲得できていなかったとしても、毎日数回だけ何百や何千ものポイントを獲得できるようになります。

バウンティは8時間ごとに発生し、そこから24時間が期限となります。バウンティはそれぞれ3～9ミッションのキャンペーンか5～6つのミッションの組み合わせとなります。バウンティはシーズンを跨ぐことはできないので、シーズン開始直後はバウンティが3つも無かったり、シーズン終了直前のバウンティは24時間経たずに終わることもあります。それぞれのバウンティは互いに独立していて個別に達成できます。メインメニューでバウンティの情報を見たくなければ、通知リストの一番下にあるボタンから無効化することもできます。</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Interstellar Armed Forcesの英雄たちに関する変更予定</string></content>