<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">На дворе декабрь, а это значит, что пришло время для ежемесячного обновления!

[list]
[*][i]Здесь сообщение, адресованное вам.[/i]

[*][b]Огнемёт M868:[/b] Скорректирован урон по своим и его длительность на обычном уровне: (Спасибо, ModdedMarionette)[list]
[*]увеличенный огонь по своим не изменился;
[*]огонь по своим из огнемёта теперь снова воспламеняет мгновенно;
[*]теперь урон увеличивается линейно, а не медленнее в начале и быстрее в конце длительности горения;
[*]длительность догорания уменьшается на количество времени, прошедшее с момента предыдущего нанесения урона по своим, минус две секунды;
[*]максимальная длительность догорания составляет 100%, а минимальная - 18,75%;
[*]это означает, что минимальное время горения при огне по своим по правилам игры по умолчанию составляет: лёгкий: 1,125 сек., обычный: 1,5 сек., тяжёлый: 2,25 сек., безумный и эксперт: чуть больше 2,8 сек.;
[*]догорание от огня по своим теперь учитывается как огонь по своим в статистике миссии.
[/list][*][b]Бензопила:[/b] Компенсация задержки теперь отключена по умолчанию. (Предложено WTF-8).
[*]Боты-бойцы будут использовать оружие, а не бить в ближнем бою, если им нанесли урон несколько врагов подряд. (Предложено WTF-8).
[*]Турели с оставшимися патронами теперь возвращаются к форме ящика при их уничтожении, а не полностью взрываются.
[*]В интерфейс Director VScript добавлено несколько функций для запроса списка типов NPC. Подробности см. на [url=https://developer.valvesoftware.com/wiki/Alien_Swarm:_Reactive_Drop/Scripting/Script_Functions#CDirector]вики сообщества разработчиков Valve[/url]. (Предложено ModdedMarionette).
[*]Толкаемые объекты, такие как двери и поезда, теперь наносят урон жукам, не являющимся боссами, которых они не могут толкнуть.
[*]Исправлена проблема с подсчётом ссылок на текстуры в прокси для материалов LanguagePreference. (Сообщено mutezero).
[*]Время резервирования бойца теперь составляет 2 секунды после мгновенного перезапуска, а не 30 секунд, как при полной загрузке карты. (Предложено WTF-8).
[*]Добавлен новый фон главного меню, созданный в честь кампании «Нам Гуманум». (Спасибо, mfz).
[/list]

[h2]МВС нуждается в вас[url=https://stats.reactivedrop.com/7a]![/url][/h2]
Alien Swarm: Reactive Drop всегда будет бесплатной, но это не значит, что над её созданием не потрудилось множество талантливых добровольцев. Если у вас есть возможность, подумайте о том, чтобы сделать контент для [url=https://steamcommunity.com/app/563560/workshop/]мастерской Steam[/url], сообщить об ошибках, предложить улучшения [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_public_src]кода[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_translations]перевести[/url] игру на ваш язык или [url=https://store.steampowered.com/itemstore/563560/]отправить копеечку[/url] одному из тех, кто помог с созданием Alien Swarm: Reactive Drop. МВС благодарит вас за дальнейшую службу, командир.</string><string id="subtitle"></string><string id="summary">Здесь сообщение, адресованное вам.</string><string id="title">Обновление AS:RD - 1 декабря 2024 года «Приглашение»</string></content>