<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">本次更新包括 [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3994197038602903068]《星际武装部队英雄榜》的重大规则更新[/url]，以及一些生化模式的平衡性改动和其它几个修复。

[h2]关于延迟补偿的说明[/h2]
互联网无法瞬间完成数据传输。物理定律决定了信息最大也只能以光速传播，而现实是光速在长距离通信中往往还不够快。假如一名在美国法兰克福的玩家连接到位于中国北京的服务器，哪怕他们之间直接用光纤连接，数据包从法兰克福到北京再返回法兰克福也需要在路上跑至少50ms。实际上数据包来回的距离远不止两地的直线距离15500km。

当你在游戏中开了一枪后，相关的数据需要先在你电脑庞大的电路中跑很长一段距离才能离开你的电脑。之后它还要途径互联网上多个路由节点才能到达主机电脑。这还没完，主机在计算出子弹是否命中等结果后，相应的数据包还需要经历类似的过程，发送到你和其他玩家的电脑。这也就意味着，当你开枪的数据包到达主机时，异形的位置很可能已经发生了变化！对此，游戏引擎使用了一些技术手段来让你尽可能察觉不到这个滞后。游戏引擎不是万能的，它无法缩短你和主机的地理距离，它的选择是：让子弹飞一会儿！

你射出去的那发子弹不会原地等待主机的回复确认后才显示在你的屏幕上。首先，游戏客户端会模拟计算子弹是否能击中。这一步被叫做“预测”，即预测主机的计算/判定结果。下图红色部分代表客户端的预测结果。

其次，当数据包抵达主机后，游戏内角色会[b]回退[/b]至子弹射出的时刻，从而判断子弹能否击中目标。这一步被叫做“延迟补偿”，如下图蓝色部分所示。

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/425a4e8d4330cc9628e3e924dfab3cab575580ae.png[/img]
[i]《异形丛生》及《异形丛生: 虫启天降》(在本次更新前)的延迟补偿算法示意，以300ms往返延迟及默认游戏设置为例。[/i]

这种算法效果差强人意。比如说，如果爪虫不是冲着赌徒而来，他就极有可能打空！哪怕主机将时间回退再做计算判定也还不能完美解决问题。

下图展示了本次更新引入的新算法：

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/c7440efa1232f45764d0970537c88ac1f7cf9e63.png[/img]
[i]《异形丛生: 虫启天降》(在本次更新后)的延迟补偿算法，以300ms往返延迟及默认游戏设置为例。[/i]

新算法相较旧算法有了长足进步！如果您设置了 cl_lagcompensation 0，我们建议您删除它，它会告诉主机在处理您的数据包时禁用延迟补偿算法(不回退)。[i]一周前的热更新不小心把 cl_lagcompensation 标记为了作弊，如今当不在房间内时可以随意修改了。[/i]

如果您想自行对比测试新旧算法，可以使用新添加的 [b]sv_showimpacts 1[/b] 命令。

[h2]任务[/h2]
[list]
[*]修复 [b]塔诺尔之泪：绿洲殖民地太空港[/b] 安保办公室和安检门附近的一块天花板对榴弹来说是固体的问题。
[*]改进 [b]塔诺尔之泪：绿洲殖民地太空港[/b] 让机库和行李提取处之间的一处天花板更快地消失，以减少干扰。
[*]增加 创意工坊任务《北极挑战》中缺少声音的临时解决方法。
[/list]

[h2]武器[/h2]
[list]
[*]修复 换弹动画开始后不久准星向右漂移的动画问题，该问题会导致在使用诸如精密型导轨步枪并成功快速换弹后的射击方向偏移。
[*]修复 在新解锁一个武器后，再解锁另一个武器然后关闭并重新打开游戏会删除前一个解锁武器的“新解锁”标记，而不是按照预期仅在选择武器时删除该标记的问题。
[/list]

[h2]游戏房间[/h2]
[list]
[*]改进 队长投票和踢出房间投票不再在快速重启时重置。
[*]改进 每三秒最多使用一次快速重启功能 (通过 asw_instant_restart_cooldown 修改改时限)。此限制不适用于任务完成/失败界面开始淡入后执行的快速重启。
[*]修复 一个在创建房间界面中打开挑战选择子菜单后立即退出挑战时，挑战一项显示为“cmd_change_challenge”的视觉错误。
[/list]

[h2]杂项[/h2]
[list]
[*]增加 主菜单的通知列表和过滤设置。
[*]增加 在游戏库存物品描述中使用粗体和斜体文本的支持。
[*]增加 rd_vindicator_fire_rate 控制台命令。设置为 0 时，它将使用之前从霰弹枪继承射速。
[*]修复 医生在使用“Zing！”聊天转盘明令时有 1/25 的概率大喊“没有医疗补给了”的错误。
[*]修复 在与即将到来的制作材料测试版相关的罕见错误。该错误可能会在任务结束记录统计数据后发生。
[/list]

[h2]生化模式挑战[/h2]
[list]
[*]步枪榴弹伤害加成现将会在计算击退力度之后再应用。
[*]减少步枪榴弹伤害。
[*]大幅增强火箭的击退力。
[*]增强火箭伤害。
[*]现将立刻恢复在准备阶段时受到的伤害。
[*]人类对丧尸的燃烧伤害加成不再仅限于来自燃烧地雷的伤害。
[*]成功搭建的哨塔现将会被立刻删除。
[*]改动 （除了房间队长之外）还允许在服务器控制台（和挑战脚本）中使用死亡竞赛游戏模式控制台命令。
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">《异形丛生: 虫启天降》更新 - 2024年2月1日</string></content>
