<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[h2]Новый шейдер материалов: RDCharacter[/h2]

Он заменяет шейдер VertexLitGeneric и прокси-материалы AlienSurfaceFX и NightVisionSelfIllum для персонажей в Alien Swarm: Reactive Drop.

[h3]Для мододелов[/h3]
[list]
[*]Если ваша модификация не содержит VMT-файлов для персонажей, вам не нужно вносить никаких изменений.
[*]Если VMT-файлы персонажей вашей модификации начинаются со слова «patch», скорее всего, вы уже используете обновлённый шейдер.
[*]Если VMT-файлы персонажей вашей модификации начинаются со слов «VertexLitGeneric», смотрите ниже.
[*]Если VMT-файлы персонажей вашей модификации начинаются с любых других слов, то вы сами по себе.
[*]Если вы не обновите файлы VMT, ваши материалы продолжат работать так же, как и до этого обновления, но модели с этими материалами не будут иметь доступа к новым возможностям этого шейдера.
[/list]

[h3]Обновление материалов персонажей VertexLitGeneric[/h3]
[list]
[*]Замените «VertexLitGeneric» в начале файла на «RDCharacter».
[*]Удалите все строки, начинающиеся с «$detail». (Если вы хотите использовать $detail для чего-то другого, то в новом шейдере он больше не предназначен для эффектов состояния).
[*]Если для «$detail» существует прокси «AnimatedTexture», удалите «AnimatedTexture» и всё, что находится от следующего { до следующего }.
[*]Замените прокси «AlienSurfaceFX» на «RDCharacter». Если в вашем материале нет раздела прокси, вместо этого добавьте прокси { RDCharacter {} } перед последним } в файле.
[*]Удалите все ссылки на ночное видение (например, прокси NightVisionSelfIllum, все связанные с ним прокси LessOrEqual, вспомогательные переменные $one, $zero и $selfIllumTint_dark).
[/list]

[h3]Новые возможности в RDCharacter[/h3]
[list]
[*]Переменные $detail больше не используются для эффектов состояния, а значит, их можно использовать для других целей.
[*]Ночное видение больше не использует $selfillum, то есть изменения настроек $selfillum не изменяют эффекты ночного видения.
[*]На системах с поддержкой Shader Model 3.0 эффекты состояния огня, льда и электрошока больше не вызывают прокрутку друг друга с разной скоростью.
[*]Эффект состояния огня теперь последовательно анимируется на всех типах персонажей.
[*]Добавлена грянь «Подсвечивания команды», аналогичная «Системе подсвечивания персонажей», добавленной в Warframe в обновлении 34: «Бездна Дагаc».
[*]Любые новые эффекты шейдеров персонажей, добавленные в будущем, не будут требовать обязательного изменения VMT.
[*]На компиляцию 21 900 вариантов нового шейдера ушло 10 часов, 43 минуты и 26 секунд.
[*]Примечание: в системах, не поддерживающих Shader Model 3.0, $detail отключается, когда действует эффект состояния, чтобы уменьшить сложность шейдеров.
[*]Примечание: в системах, не поддерживающих Shader Model 3.0, $rimlight отключается, когда действует подсвечивание команды, чтобы уменьшить сложность шейдеров.
[/list]

[h3]Подсвечивания команды[/h3]
[list]
[*]rd_highlight_active_character, rd_highlight_allies и rd_highlight_enemies теперь могут быть настроены на отображение цветных границ на персонажах для более лёгкой идентификации.
[*]rd_highlight_active_character продолжает показывать рамку, окружающую бойца, как и раньше, в дополнение к новой рамке.
[*]rd_highlight_allies_color по умолчанию серовато-синий, а rd_highlight_enemies_color по умолчанию более насыщенный красный.
[*]Переменные подсвечивания можно установить на более высокие значения, чтобы выделить большую часть модели персонажа. Установка значения ConVar в 1 (рекомендуется) выделяет края силуэта персонажа, а установка в 2 выделяет почти весь персонаж. Дробные значения, такие как 2,5 и 0,8, также принимаются.
[*]Установлено rd_deathmatch_team_color_highlight на 0, чтобы вернуться к прежней системе подкрашивания моделей бойцов в режиме командного боя.
[*]Эта система призвана отделить аспект доступности многих модификаций замены обликов жуков от художественного аспекта, чтобы игрокам не приходилось выбирать между возможностью видеть жуков и тем, чтобы жуки выглядели так, как они хотят.
[*]Для тех, кто знаком с кодовой базой игры, rd_highlight_ignore_class также доступен для исключения определённых типов персонажей из системы подсвечивания команды. Например, rd_highlight_ignore_class 27,40 исключит подсвечивание трутней и бойцов.
[/list]

[h2]Усилитель урона X-33[/h2]

Добавлена переменная, чтобы пулемётчики автоматически подбирали усилители урона X-33.

[h3]Переменная[/h3]
[list]
[*]rd_buff_grenade_attach_sw_auto (по умолчанию 0; установите значение 1, чтобы автоматически подбирать усилители урона).
[/list]

Это также влияет на ботов, добавленных игроком. Эта настройка хранится в файле config.cfg. Используйте host_writeconfig, чтобы сохранить изменения.

[h2]Изгибание теней жуков[/h2]

Добавлены переменные для придания прыгающим и/или летающим жукам вертикальных теней, как у крана из Half-Life 2, чтобы было легче определить, где они находятся в 3D-пространстве.

[h3]Переменные[/h3]
[list]
[*]rd_alien_vertical_shadow_jumping (по умолчанию 1; установите значение 1, чтобы придать трутням, паразитам и ксеноклещам вертикальные тени, когда они прыгают)
[*]rd_alien_vertical_shadow_flying (по умолчанию 0; установите значение 1, чтобы придать летунам вертикальные тени)
[*]rd_alien_vertical_shadow_distance (по умолчанию 4096; максимальное расстояние над землёй, с которого может быть отброшена вертикальная тень)
[*]Установка значения asw_alien_shadows на 0 теперь влияет и на летунов
[/list]

Три новых переменных в настоящее время не хранятся в config.cfg. Они могут быть добавлены позже, а пока используйте autoexec.cfg для этих настроек.

[h2]И ещё...[/h2]

[list]
[*]Ксеноклещи, размещённые автором карты (будь то помещённые как объект asw_parasite_defanged или созданные через спаунер), больше не пропадают через 60 секунд.
[*]Ксеноклещи из жнеца, как и раньше, пропадают через 60 секунд после того, как не нашли бойца.
[*]Исправлено то, что npc_cscanner не соблюдал свой «нейтральный» флаг, из-за чего он становился целью атаки для ботов и жуков в кампании «Паранойя» миссии «Враждебные места».
[*]Более 100 командиров подписали контракт.
[*]Теперь NPC отменяют своё текущее намерение двигаться, когда они заморожены. Это исправляет «дрейф», который проявляли некоторые жуки.
[*]Исправлено неожиданное поведение подвижности объекта, когда застывший враг был вынужден двигаться (например, стоя на движущейся платформе).
[*]Исправлено то, что у бойцов с выбранными замораживающими гранатами CR-18 между ног появлялась дополнительная тень.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 15 июля 2024 года</string></content>