<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Con la Stagione 20 (Febbraio 2024), Eroi delle Forze Armate Interstellari sta guadagnando due nuove fonti di punti. Inoltre, stiamo aggiornando i moltiplicatori di punteggio di quasi tutte le missioni e di molte sfide.

[h2]Cosa sono gli Eroi delle Forze Armate Interstellari?[/h2]
Eroi delle Forze Armate Interstellari (HoIAF) è una competizione mensile per completare il maggior numero possibile di missioni difficili sui server partecipanti (contrassegnati da un'icona 🏅 nell'elenco della lobby).

Si guadagnano più punti per le missioni più difficili, le impostazioni di difficoltà e le sfide, e per i soldati della propria squadra che sopravvivono fino alla fine se è abilitato il fuoco amico hardcore. Alla fine del mese, tutti coloro che hanno partecipato ricevono una medaglia, con medaglie speciali per i primi 20 e 100 giocatori.

È possibile visualizzare le medaglie sul proprio profilo Steam come qualsiasi altro oggetto nell'inventario, nonché equipaggiare fino a 3 medaglie sul proprio profilo di comandante in gioco. Le medaglie sono disponibili anche da molte altre fonti. Per saperne di più, consultate le [url=https://steamcommunity.com/app/563560/guides/]guide nel Hub della Comunità di Steam[/url]!

[h2]Aggiornamenti ai Moltiplicatori di Punteggio[/h2]
109 delle 133 missioni valutate e 28 delle 76 sfide valutate hanno ricevuto modifiche al punteggio.

Nella maggior parte dei casi, la differenza tra i moltiplicatori di punteggio delle sfide è stata ridotta e la differenza tra i moltiplicatori di punteggio delle missioni è aumentata.

[url=https://developer.reactivedrop.com/hoiaf.html#february-1-2024-season-20]L'elenco completo delle modifiche ai modificatori è disponibile sul sito web degli sviluppatori di Reactive Drop.[/url]

[h2]Migliori Punteggi Personali[/h2]
Con la Stagione 20 (Febbraio 2024), il vostro miglior punteggio personale per ogni missione vi farà guadagnare punti bonus per il vostro punteggio stagionale. I 5 migliori punteggi contribuiscono al massimo, mentre ogni gruppo di 5 punteggi successivi contribuisce per metà.

I bonus di punti sono generosi. Ad esempio, se il vostro miglior punteggio in una singola missione è di 500 punti, guadagnerete quasi centomila punti per il vostro punteggio stagionale. Se riuscite a battere il vostro punteggio di 100 punti (600 in totale), guadagnerete altri quarantamila punti.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/83fc55da8a9fbd1a27944ded1eace01072c5379f.jpg[/img]

Se si vuole essere all'avanguardia nelle stagioni future, è necessario affinare le proprie abilità in una moltitudine di missioni, e i punteggi più alti nelle missioni infinite ora valgono molto di più dei punti che danno direttamente.

[h2]Taglie di Missione[/h2]
In questa stagione non saranno solo i giocatori con i punteggi più alti a ricevere un bonus! Poche volte al giorno, le Forze Armate Interstellari offriranno taglie per il completamento di missioni specifiche. Queste si trovano nell'area delle notifiche del menu principale e le missioni con taglie non reclamate sono segnalate anche nel selezionatore di missioni mentre si è connessi a un server partecipante.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/d38b1903e7a8a9b07829eb210dd5102dd361f39e.png[/img]

Le taglie assegnano punti al completamento di una missione, indipendentemente dalle impostazioni di difficoltà o dalle sfide. Ciò significa che se prima si otteneva un misero punto per missione a Facile, ora si possono guadagnare centinaia o migliaia di punti poche volte al giorno.

Le taglie vengono create ogni 8 ore e durano 24 ore. Ogni serie di taglie è costituita da una campagna da 3 a 9 missioni o da 5 a 6 missioni assortite. Le taglie non si estendono su più stagioni, quindi all'inizio di una stagione c'è un periodo con meno di 3 serie di taglie attive e le taglie alla fine di una stagione sono più brevi di 24 ore. Ogni missione taglia può essere completata in modo indipendente. Se non si desidera visualizzare le informazioni sulle taglie nel menu principale, è possibile disattivare le notifiche utilizzando il pulsante in fondo all'elenco delle notifiche.</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Cambiamenti in arrivo per Eroi delle Forze Armate Interstellari</string></content>