<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">[h2]Победитель соревнования картоделов 2024 года[/h2]
Downed Station. Автор: legomanas
[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/96f9509932b257ed89058f3bcb4450083fe834de.png[/img]

[h2]Изменения в этом обновлении[/h2]
[list]
[*]Удалена переменная cl_interp. Теперь игра будет вести себя так, как если бы она была установлена на 0.
[*]Улучшено сообщение об ошибке, которое отображается при попытке подключения к серверу, который ещё не обновлялся.
[*]Исправлен сбой, связанный с частицами, из-за того, что оператор излучения шума был сломан в этой сборке движка.
[*]Исправлена возможная ошибка при прокрутке по меню управления с помощью клавиатуры.
[*]Звук горящего, но не подожжённого (кем-либо) бойца теперь воспроизводится и для других игроков.
[*]Немного увеличено время засчитывания огня по своим, если отключён увеличенный огонь по своим.
[*]Исправлена ситуация, когда значки предметов из мастерской TF2 могли появляться на экране выбора испытаний для установленных вручную испытаний.
[*]Добавлен параметр ввода AddTime для целей обратного отсчёта.
[*]Исправлен сбой при нахождении рядом со странным оружием, брошенным отключившимся игроком.
[*]Добавлена поддержка оружия, имеющего отдельную от дула насадку для лазерного указателя.
[*]Перемещены переменные, связанные с камерой, на сервер, чтобы сделать их доступными для испытаний.
[*]Исправлено отображение мелкого текста в Times New Roman в Linux.
[/list]

[h2]МВС нуждается в вас[url=https://stats.reactivedrop.com/7a]![/url][/h2]
Alien Swarm: Reactive Drop всегда будет бесплатной, но это не значит, что над её созданием не потрудилось множество талантливых добровольцев. Если у вас есть возможность, подумайте о том, чтобы сделать контент для [url=https://steamcommunity.com/app/563560/workshop/]мастерской Steam[/url], сообщить об ошибках, предложить улучшения [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_public_src]кода[/url], [url=https://github.com/ReactiveDrop/reactivedrop_translations]перевести[/url] игру на ваш язык или [url=https://store.steampowered.com/itemstore/563560/]отправить копеечку[/url] одному из тех, кто помог с созданием Alien Swarm: Reactive Drop. МВС благодарит вас за дальнейшую службу, командир.</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление AS:RD - 1 сентября 2024 года. «Время не ждёт»</string></content>
