<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">В следующем месяце (в апреле) Alien Swarm: Reactive Drop исполняется 7 лет. В этом году мы не планируем большого обновления, потому что решили, что лучше выпускать новый контент по мере его готовности, а не ждать произвольного времени года. Март (этот месяц) принесёт с собой несколько новых меню, исправления различных проблем, о которых сообщало сообщество, и некоторые обновления для редко используемых NPC для картоделов.

[h2]Жалобы/Сообщения команде разработчиков[/h2]
[list]
[*]Добавлена кнопка для быстрого сообщения или похвалы игрокам в списке игроков (по умолчанию F9 или значок с изображением большого пальца вверх в лобби). Сообщения отправляются команде Reactive Drop.
[*]В меню паузы (ESC) добавлен новый параметр: «Сообщить о проблеме».
[*]При входе в меню паузы теперь делается скриншот, который можно прикрепить к сообщению.
[*]Эта функция может быть использована для всего, о чём, по вашему мнению, команда Reactive Drop должна знать. (Сообщите нам об этом другим способом, если у вас возникнут ошибки при отправке сообщения).
[*]Начав сообщение, вы можете возобновить его в любое время, пока не закроете игру, или выбросить его и начать новое.
[*]Вы можете написать сообщение о любом игроке, с которым вы играли, или о последнем выделенном сервере, на котором вы находились, в течение часа после этого.
[*]Вы также можете в любое время подать сообщение, не связанное с игроком или сервером (например, сообщение об ошибке или просьбу о помощи в решении проблемы, связанной с вашим аккаунтом).
[*]Исправлен флажок «Автоотправка жалобы на игроков, которые заглушены или за которых отдали голос» в списке игроков, который всегда оказывался снятым при загрузке меню.
[/list]

[h2]Побоище[/h2]
[list]
[*][b]Испытание «Заражение»:[/b] Предотвращено включение облав в этих режимах.
[*][b]Испытание «Заражение»:[/b] Рельсотрон теперь толкает зомби с гораздо большей силой.
[*]Сервера «Героев межзвёздных вооружённых сил» больше не фильтруют испытания побоища.
[/list]

[h2]Колонисты (для создателей карт)[/h2]
[list]
[*]Колонисты больше не захватываются автоприцелом по умолчанию. (Можно настроить в Hammer).
[*]Колонисты теперь показывают предупреждение об огне по своим на перекрестии, если они не отмечены как цель.
[*]Поведение колонистов, заставляющее их следовать за бойцами при взаимодействии с ними, теперь можно отключить в Hammer, а колонист теперь имеет светящийся контур, указывающий на то, что это действие разрешено.
[*]Добавлен параметр «появление с оружием» для колонистов в Hammer. Однако многие виды оружия ведут себя странно с колонистами; этот вопрос будет решён в будущем, исходя из потребностей авторов карт.
[*]Солдаты комбайнов теперь используют asw_weapon_pdw_single, а не жёстко заданные для использования пользовательской модели и анимации. asw_weapon_pdw_single становится asw_weapon_pdw со специальными параметрами, когда он появляется, поэтому скрипты, управляющие asw_weapon_pdw, не нужно обновлять.
[*]Колонисты теперь поддерживают ai_goal_actbusy. Доступны все действия граждан Half-Life 2, связанные с занятостью.
[*]Кроме того, теперь доступны действия Drone_WallPound и Ranger_Sleep, связанные с занятостью.
[*]Жуки теперь издают «звуки», которые могут слышать гуманоидные NPC, когда они завершают или зацикливают анимацию.
[/list]

[h2]Другие исправления ошибок и доработки[/h2]
[list]
[*][b]Покой Якоба: Грузовой лифт (все варианты):[/b] Исправлены некоторые графические странности в зависимости от положения камеры на металлическом покрытии после токсичной ямы.
[*]Теперь cl_lagcompensation можно изменить при подключении к серверу.
[*]Исправлена обрывистая анимация яиц.
[*]Исправлено отправление компьютерами дополнительных данных вывода OnComputerHackCompleted после завершения загрузки, если включена asw_simple_hacking.
[*]Исправлена критическая ошибка главного меню, когда cl_quick_join_scroll_max равно 0, а rd_reduce_motion равно 1.
[*]Исправлена проблема с производительностью при отправке используемых предметов инвентаря (например, медалей) на сервер.
[*]Убраны некоторые консольные предупреждения, которые код поддержки системы ввода Steam в игре мог показывать в случаях, не связанных с ошибками.
[*]При запуске rd_steam_input_disable игра теперь включает поддержку XInput для каждого подключённого контроллера.
[*]Изменён цвет для игроков с отключённым голосом с серого на красный, чтобы было легче отличить их от неговорящих игроков, которые были другого серого цвета.
[*]Удалено спамерское сообщение в журнале сервера, которое могло быть вызвано переключением между программами.
[*]Компенсация задержки больше не действует на наблюдателей.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Обновление Alien Swarm: Reactive Drop - 1 марта 2024 года</string></content>