<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">2024年度マップ作成コンテストの投稿締切を7月末まで延長しました。つまりこの『ミッション』にかけられる時間は2ヶ月伸びたことになります。

今回のアップデート内容は以下の通りです:

[h2]バランス調整[/h2]
[list]
[*]燃えているドローンの攻撃速度を40%低下。(今までの炎上中の速度基準で見ると28.6%低下。通常状態の攻撃速度と変わらなくなった。)
[*]各キャンペーンの最初のミッションをやり直しした場合、『卓越した任務遂行力』の実績がアンロック可能な状態にリセットされるようになった。
[/list]

[h2]ランクマッチ[/h2]
[list]
[*][url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3142399089]Magnum Opus[/url]キャンペーン(制作者:vqさん)に対応。
[*][url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3247801260]Downed Station[/url]ボーナスミッション(制作者:legomanasさん)に対応。
[*][url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3236503229]ASBI Veteran[/url]とその関連チャレンジに対応。
[*]Absolute Madnessキャンペーンを対象外に変更。
[*]ランクマッチに関する変更の詳細は[url=https://developer.reactivedrop.com/hoiaf.html#june-1-2024-season-24]開発者のウェブサイト[/url]で確認できます。
[/list]

[h2]メニュー[/h2]
[list]
[*]Valve社によるProtonテスト版へのパッチによりSteam DeckなどのLinux系デバイスでのテキスト可読性が大幅に改善された。
[*]非公式サーバーコードを使用している専用サーバーのロビーリスト上でのアイコンを変更。 
[*]メインメニューに特別イベントのタイマーが表示されていなかったのを修正。
[*]ロビーに接続していない時にコントローラーの操作ヒントとして一部のボタンが間違ってBボタンとして表示されていたのを修正。
[*]インベントリに勲章以外のアイテム用のタブを追加。ベータ版なら何かわかるかも知れませんよ？
[*]スタックするタイプのインベントリアイテムはその数量がインベントリ画面で表示されるようになった。
[*]Steamワークショップからダウンロードしたキャンペーンとミッションにミッション選択画面でそれとわかるアイコンを追加。
[*]ワークショップへの公開インターフェースでプレビュー画像の読み込みが終わらないと情報の編集ができなかったのを修正。
[*]ツールチップのサイズを大きくして読みやすくした。
[*]旧式のサーバーブラウザで「暗転」しているテキストの色を黒から灰色に変えて読みやすくした。
[*]メインメニュー以外で通知を開くとメニューの表示が重なってしまうのを修正。
[/list]

[h2]ゲームプレイ[/h2]
[list]
[*]エイリアン図鑑の項目がアンロックされたメッセージが文字化けしていたのを修正。
[*]ミッション内のコンピューター画面を開いている時にミッションのやり直しがされるとクラッシュする場合があったのを修正。
[*]ロビーに8人以上のプレイヤーがいる時の投票パネルの表示形式を修正。
[*]ミッションブリーフィング画面にスピードラン実績の条件となる時間を表示するようにした。
[*]「エイリアンの卵を壊す」といった経過状況で表示が変化するミッション目標の表示形式を改善。
[*]「データをダウンロードする」系のミッション目標はダウンロード進行状況をパーセンテージで表示するようにした。
[*]弾薬タイプが指定されていないダメージで倒されたゾンビが真っ二つになるのを修正。
[/list]

[h2]Mod作成[/h2]
[list]
[*]asw_objective_triggeredが目標進行状況のパーセンテージ表示形式に対応。
[*]rd_override_alien_selection_challengeがチャットにメッセージを表示しないように変更。
[*]バージョン番号が定義されていないミッションがマルチプレイヤーロビーでプレイできなかったのを修正。
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Dropアップデート - 2024年6月1日</string></content>