<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">Wir haben den Einsendeschluss für den Mapping-Wettbewerb 2024 bis Ende Juli verlängert, sodass du noch zwei Monate Zeit hast, deinen Einsatz zu erstellen.

Es wurde ein Update mit den folgenden Änderungen veröffentlicht:

[h2]Gleichgewicht[/h2]
[list]
[*]Die Angriffsgeschwindigkeit von Drohnen, die in Flammen stehen, wurde um 40% reduziert. (Oder 28,6%, je nachdem, wie du rechnest. Sie entspricht jetzt ihrer normalen Angriffsgeschwindigkeit.)
[*]Wenn du den ersten Einsatz eines Feldzugs noch einmal versuchst, kannst du jetzt die Errungenschaften für "Herausragende Leistung" zurücksetzen.
[/list]

[h2]Helden der Interstellaren Streitkräfte[/h2]
[list]
[*]Der Feldzug [url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3142399089]Magnum Opus[/url] von vq wurde hinzugefügt.
[*]Der Bonuseinsatz [url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3247801260]Downed Station[/url] von legomanas wurde hinzugefügt.
[*]Die Herausforderung [url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3236503229]ASBI Veteran[/url] von ModdedMarionette und ihre Varianten wurden hinzugefügt.
[*]Der Feldzug "Absolute Madness" wurde entfernt.
[*]Eine vollständige Liste der Änderungen an Helden der interstellaren Streitkräfte findest du [url=https://developer.reactivedrop.com/hoiaf.html#june-1-2024-season-24]auf der Entwickler-Website[/url].
[/list]

[h2]Menüs[/h2]
[list]
[*]Valve hat einen Patch zu Proton-Experimental hinzugefügt, der die Lesbarkeit von Text auf Linux-Geräten wie dem Steam Deck deutlich verbessert.
[*]In der Lobbyliste wurde ein alternatives Symbol für dedizierte Server hinzugefügt, von denen bekannt ist, dass sie inoffiziellen Servercode verwenden.
[*]Es wurde behoben, dass die Timer für besondere Ereignisse nicht im Hauptmenü angezeigt wurden.
[*]Bestimmte Tasten zeigten fälschlicherweise den Hinweis an, die B-Taste auf einem Controller zu benutzen, wenn keine Verbindung zu einer Lobby besteht.
[*]Es wurde ein Inventar-Tab für Nicht-Medaillen hinzugefügt. Vielleicht etwas, das du in der Beta-Version finden kannst?
[*]Inventargegenstände, die sich automatisch stapeln, zeigen jetzt ihre Menge im Inventarbildschirm an.
[*]In der Einsatzauswahl wurde ein Symbol für Feldzüge und Einsätze hinzugefügt, die aus dem Steam Workshop stammen.
[*]Die Veröffentlichungsschnittstelle des Workshops ließ keine Änderungen mehr zu, wenn das Vorschaubild nicht geladen wurde, das wurde behoben.
[*]Die Größe der Tooltips wurde erhöht, um sie besser lesbar zu machen.
[*]Die Textfarbe "dim" im Legacy-Server-Browser wurde von schwarz auf hellgrau geändert, um die Lesbarkeit zu verbessern.
[*]Es wurde behoben, dass das Öffnen von Benachrichtigungen, die sich nicht im Hauptmenü befinden, zu einer Überlagerung von Menüpunkten führt.
[/list]

[h2]Im Spiel[/h2]
[list]
[*]Die Freischaltung von Artikeln in der Swarmopedia wurde mit verstümmeltem Text angezeigt, behoben.
[*]Es wurde ein Absturz behoben, der auftreten konnte, wenn ein Einsatz neu gestartet wurde, während ein Computerbildschirm im Spiel angezeigt wurde.
[*]Die Formatierung des Spielerabstimmungsfeldes wurde korrigiert, wenn sich mehr als 8 Spieler in einer Lobby befinden.
[*]Die Speedrun-Zeit wird nun in der Einsatzbesprechung angezeigt.
[*]Verbesserte Formatierung von dynamischen Zielnamen wie "Parasiten-Eier zerstören".
[*]"Daten herunterladen" Ziele zeigen jetzt einen Fortschritt an.
[*]Die Zombies teilen sich jetzt nicht mehr in zwei Hälften, wenn sie von Schadensquellen getroffen werden, die keine passenden Munitionstypen haben.
[/list]

[h2]Modding[/h2]
[list]
[*]asw_objective_triggered unterstützt jetzt die prozentuale Formatierung des Zielfortschritts.
[*]Das Ändern von rd_override_alien_selection_challenge schreibt keine Nachricht mehr in den Chat.
[*]Es wurde behoben, dass Einsätze ohne Versionsnummer nicht in Multiplayer-Lobbys gespielt werden konnten.
[/list]
</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Alien Swarm: Reactive Drop Update - 1. Juni 2024</string></content>