<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<content><string id="body">L'aggiornamento di questo mese include [url=https://store.steampowered.com/news/app/563560/view/3994197038602903068]cambiamenti importanti per Eroi delle Forze Armate Interstellari[/url], oltre ad alcune modifiche al bilanciamento della modalità Deathmatch Infezione e a diverse altre correzioni.

[h2]Una nota sulla compensazione del Lag[/h2]
Internet non trasmette le informazioni istantaneamente. Le informazioni possono viaggiare solo alla velocità della luce, e a volte la velocità della luce è troppo lenta. Ad esempio, se un giocatore di Francoforte si unisce a una lobby ospitata a Pechino, anche se i loro computer fossero collegati direttamente da un filo molto lungo, le informazioni impiegherebbero 50 millisecondi per andare da Francoforte a Pechino e viceversa. In realtà, le informazioni devono viaggiare molto di più dei 15500 km di andata e ritorno, perché non si muovono in linea retta.

Quando si spara un proiettile, l'informazione percorre una lunga distanza attraverso complicati circuiti prima ancora di lasciare il computer, e poi passa attraverso una serie di altri computer prima di raggiungere finalmente quello che ospita la lobby. Ma il viaggio non finisce qui. Una volta che l'host della lobby ha capito cosa ha fatto il vostro proiettile, questa informazione deve tornare a voi e a tutti gli altri giocatori della lobby. Quando il vostro proiettile raggiunge l'host della lobby, l'alieno a cui stavate sparando potrebbe essersi spostato! Ma i motori di gioco hanno qualche asso nella manica per nascondere questo aspetto e, poiché non possono accorciare la distanza fisica che le informazioni devono percorrere, fanno qualcosa di più semplice: viaggiano nel tempo!

Le informazioni sul proiettile sparato non aspettano di arrivare all'host e di tornare indietro prima di mostrare qualcosa sullo schermo. Innanzitutto, il gioco in esecuzione sul computer fa finta che le informazioni sul proiettile abbiano fatto un viaggio di andata e ritorno verso l'host all'istante. Questa operazione si chiama "predizione" perché il gioco "prevede" ciò che l'host dirà che è successo. La predizione è mostrata in rosso nelle immagini sottostanti.

In secondo luogo, quando le informazioni sul proiettile raggiungono l'host, i personaggi del gioco [b]si spostano indietro nel tempo[/b] per controllare dove il proiettile avrebbe colpito. Questa operazione è chiamata "compensazione del lag" ed è mostrata in blu nelle immagini sottostanti.

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/425a4e8d4330cc9628e3e924dfab3cab575580ae.png[/img]
[i]Alien Swarm e Alien Swarm: Reactive Drop (prima di questo aggiornamento), mostrano l'algoritmo di compensazione del lag con un ping simulato di 300 ms e le impostazioni predefinite.[/i]

Non va bene! Se il drone non si fosse mosso verso Vegas, avrebbe mancato completamente il colpo! L'host della lobby ha riavvolto il tempo, ma non ha fatto un buon lavoro.

Ecco come apparirà il colpo dopo l'aggiornamento:

[img]{STEAM_CLAN_IMAGE}/27357479/c7440efa1232f45764d0970537c88ac1f7cf9e63.png[/img]
[i]L'Algoritmo di compensazione del lag di Alien Swarm: Reactive Drop (da questo aggiornamento), mostrato con un ping simulato di 300 ms e impostazioni predefinite.[/i]

Molto meglio! Se avete una configurazione che imposta cl_lagcompensation a 0, vi consigliamo di rimuovere quel comando, poiché significa che l'host della lobby non viaggerà nel tempo quando sparate un proiettile. [i]L'hotfix di una settimana fa ha inavvertitamente contrassegnato cl_lagcompensation come un cheat; ora può essere modificato liberamente quando non si è connessi a una lobby.[/i]

Volete provarlo voi stessi? Utilizzate il nuovo comando [b]sv_showimpacts 1[/b].

[h2]Missioni[/h2]
[list]
[*][b]Lacrime per Tarnor: Spazioporto della Colonia di Oasis:[/b] Corretto un pezzo di soffitto solido alle granate vicino all'ufficio di sicurezza e ai metal detector.
[*][b]Lacrime per Tarnor: Spazioporto della Colonia di Oasis:[/b] Il soffitto tra l'hangar e il ritiro dei bagagli è stato fatto svanire prima per non distrarre l'attenzione.
[*]Aggiunta una soluzione per i suoni mancanti nella missione del Workshop The Gauntlet: Artic.
[/list]

[h2]Armi[/h2]
[list]
[*]È stato risolto un problema di animazione che causava lo spostamento della mira verso destra poco dopo l'inizio dell'animazione di ricarica, causando colpi mancati dopo una ricarica rapida riuscita su armi come il Fucile a Rotaia di Precisione.
[*]È stato risolto il problema delle armi appena sbloccate, il cui indicatore "nuovo" veniva rimosso quando si sbloccava un'altra arma e poi si chiudeva e riapriva il gioco, invece di essere rimosso solo quando l'arma veniva selezionata nel briefing, come previsto.
[/list]

[h2]Lobby[/h2]
[list]
[*]I voti del leader e di espulsione non vengono più azzerati al riavvio istantaneo.
[*]Impedito che il riavvio istantaneo venga utilizzato più di una volta ogni 3 secondi (asw_instant_restart_cooldown). Non si applica ai riavvii istantanei eseguiti dopo che la schermata di missione completata/fallita inizia a svanire.
[*]Corretto un bug visivo che faceva apparire la sfida cambiata in "cmd_change_challenge" quando si usciva dal sottomenu di selezione delle sfide subito dopo averlo aperto nella schermata di creazione della lobby.
[/list]

[h2]Varie[/h2]
[list]
[*]Aggiunto un elenco di notifiche e impostazioni di filtraggio al menu principale.
[*]Aggiunto il supporto per il grassetto e il corsivo nelle descrizioni degli oggetti dell'inventario in gioco.
[*]Aggiunto rd_vindicator_fire_rate. Se 0, utilizzerà il comportamento precedente che prevede l'ereditarietà della cadenza di fuoco dal fucile a pompa.
[*]Corretta la possibilità che i medici gridino di aver finito le medicine quando usano il comando "Zing!".
[*]È stato risolto un raro arresto anomalo che poteva verificarsi dopo la registrazione delle statistiche al termine di una missione legata all'imminente beta dei materiali di crafting.
[/list]

[h2]Sfida Deathmatch Infezione[/h2]
[list]
[*]Il bonus ai danni delle granate per fucile viene ora calcolato dopo il calcolo della forza di abbattimento.
[*]Diminuito il danno delle granate per fucile.
[*]Aumento massiccio della forza d'urto dei razzi.
[*]Aumento del danno dei razzi.
[*]I danni subiti durante la fase di preparazione sono ora immediatamente guariti.
[*]I danni da combustione degli umani contro gli zombi ora ricevono un bonus ai danni, indipendentemente dal fatto che la fonte della combustione sia una mina incendiaria.
[*]Le sentinelle costruite ora vengono eliminate immediatamente.
[*]Consentito alla console del server (e agli script di sfida) di utilizzare i comandi della console della modalità di gioco deathmatch (oltre al leader della lobby).
[/list]</string><string id="subtitle"></string><string id="summary"></string><string id="title">Aggiornamento di Alien Swarm: Reactive Drop - 1 Febbraio 2024</string></content>
