<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<content><string id="body">Hemos extendido el plazo de entrega para el concurso de mapas de 2024 hasta finales de julio, así que tienes dos meses más para hacer tu misión.

Se lanzó una actualización con los siguientes cambios:

[h2]Balanceo[/h2]
[list]
[*]Se redujo en un 40 % la velocidad de ataque de los drones que están en llamas. (O el 28.6 %, dependiendo de cómo se hagan las cuentas, ahora coincide con su velocidad de ataque normal).
[*]Ahora, al reintentar la primera misión de una campaña, se restablece la elegibilidad para los logros de Ejecución Sobresaliente.
[/list]

[h2]Héroes de las Fuerzas Armadas Interestelares[/h2]
[list]
[*]Se agregó la campaña [url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3142399089]Magnum Opus[/url] creada por vq.
[*]Se agregó la misión adicional [url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3247801260]Downed Station[/url] creada por legomanas.
[*]Se agregó el desafío [url=https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=3236503229]ASBI Veteran[/url] y sus variantes.
[*]Se retiró la campaña Absolute Madness.
[*]La lista completa de cambios en Héroes de las Fuerzas Armadas Interestelares se encuentra en el [url=https://developer.reactivedrop.com/hoiaf.html#june-1-2024-season-24]sitio web del desarrollador[/url].
[/list]

[h2]Menús[/h2]
[list]
[*]Valve agregó un parche a Proton Experimental que mejora considerablemente la legibilidad del texto en dispositivos con Linux como Steam Deck.
[*]Se agregó un icono alternativo para los servidores dedicados que ejecutan un código de servidor no oficial en la lista de salas.
[*]Se corrigió que los temporizadores de eventos especiales no aparecieran en el menú principal.
[*]Se corrigió que algunos botones mostraran incorrectamente la indicación del botón B de un control cuando no se estaba conectado a una sala.
[*]Se agregó una pestaña de inventario que no son medallas. ¿Quizá algo que pueda encontrar en la versión beta?
[*]Los objetos de inventario que se acumulan automáticamente ahora muestran su cantidad en la pantalla de inventario.
[*]Se agregó un icono para las campañas y misiones descargadas de Steam Workshop en el selector de misiones.
[*]Se corrigió que la interfaz de publicación del Workshop no permitía editar si la imagen de previsualización no había cargado.
[*]Se aumentó el tamaño de los símbolos para mejorar la legibilidad.
[*]Se cambió el color del texto "oscuro" en el navegador de servidores antiguo de negro a gris claro para facilitar la lectura.
[*]Se corrigió que al abrir las notificaciones cuando no estabas en el menú principal, se acumulaban los elementos del menú.
[/list]

[h2]En el juego[/h2]
[list]
[*]Se corrigió que al desbloquear un objeto de la Swarmopedia el texto apareciera distorsionado.
[*]Se corrigió un bloqueo que podía producirse al reiniciar una misión mientras se veía una pantalla de computadora en el juego.
[*]Se corrigió el formato del panel de votación de los jugadores cuando hay más de 8 jugadores en una sala.
[*]Se agregó el tiempo de modo carrera al resumen de la misión.
[*]Se mejoró el formato de los nombres de objetivos dinámicos como "Destruir los huevos del Enjambre".
[*]Ahora, los objetivos como "Descargar datos" muestran un porcentaje de finalización.
[*]Se corrigió que los zombis se partieran por la mitad por orígenes de daño que no tuvieran tipos de munición asociados.
[/list]

[h2]Modificación[/h2]
[list]
[*]"asw_objective_triggered" ahora tiene soporte para el formato porcentual del progreso del objetivo.
[*]Al cambiar "rd_override_alien_selection_challenge" ya no escribe un mensaje en el chat.
[*]Se corrigió que las misiones sin número de versión definido no pudieran jugarse en salas.
[/list]
</string><string id="subtitle"/><string id="summary"/><string id="title">Actualización de Alien Swarm: Reactive Drop - 1 de junio de 2024</string></content>