<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<content><string id="body">Es el séptimo aniversario de Alien Swarm: Reactive Drop, ¡lo que significa que ha llegado la hora de nuestro segundo concurso anual de mapas!

La temática de este año es [b]Estación Espacial[/b]. Crea una misión independiente (de cualquier tipo) que tenga lugar en una estación espacial u otra gran nave espacial. Estas son algunas ideas para empezar:

[list]
[*]Una misión de Duelo a muerte llena de obstáculos que pueden activarse mediante diversos paneles repartidos por la nave.
[*]Una misión sin fin en la que hay que rescatar a los civiles de una estación espacial abandonada mientras se mantiene activado el soporte vital.
[*]Una misión en la que los marinos deberán abrirse paso entre los soldados enemigos para impedir que el reactor de la nave se destruya.
[*]Una misión en la que los marinos limpian una estación espacial que sigue afectada como consecuencia de las tormentas de portales que se originaron tras la guerra de las siete horas, llena de criaturas de Xen.
[*]Una misión en la que los marinos tienen que descargar datos críticos de las computadoras de una estación espacial que se está desmoronando activamente.
[*]Una misión en la que los marinos investigan las ruinas de una estación espacial que ha vuelto a entrar a la atmósfera de un planeta que se estrelló.
[/list]

Las misiones se pueden enviarse a través de Steam Workshop utilizando la etiqueta [url=https://stats.reactivedrop.com/leaderboards/by-tag/spacestation2024]SpaceStation2024[/url] desde ahora hasta el 31 de mayo de 2024 a las 5:00 p. m. (hora del Pacífico).

La participación otorgará una medalla exclusiva para este concurso una vez que se cierren las participaciones y el ganador recibirá una medalla adicional exclusiva para esa participación. Las participaciones de alta calidad también podrán aparecer en Héroes de las Fuerzas Armadas Interestelares.
</string><string id="subtitle"/><string id="summary"/><string id="title">Concurso de mapas (2024): Estación Espacial</string></content>
